
Entry: Id171 2 Building

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States
250_Delaware_Avenue | location | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the USA and it's leader is the President.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the USA and AGENT-1 's PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 and BRIDGE-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States whose leader has the title of President.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader has the title of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id170 2 Building

TRIPLES
United_States | leaderName | Paul_Ryan
250_Delaware_Avenue | location | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Paul_Ryan


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States which is lead by Paul Ryan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States whose leader is Paul Ryan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id169 2 Building

TRIPLES
United_States | leaderName | John_Roberts
250_Delaware_Avenue | location | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | John_Roberts


LEX
Id1
TEXT: A leader of the United States, which is home to 250 Delaware Avenue, is John Roberts.
TEMPLATE: A leader of BRIDGE-1 , which is home to AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id168 2 Building

TRIPLES
United_States | leaderName | Joe_Biden
250_Delaware_Avenue | location | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Joe_Biden


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States, which is led by Joe Biden.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Joe Biden is a leader of the United States, which is also the location of 250 Delaware Avenue.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of BRIDGE-1 , which is also the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is in the United States where Joe Biden is a leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is a leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id167 2 Building

TRIPLES
United_States | language | English_language
250_Delaware_Avenue | location | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States, in which English is the main language.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , in which English is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , in which PATIENT-1 is the main language .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: English is the language of the United States, where 250 Delaware Avenue is located.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 of BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
CORRECT: PATIENT-1 is the language of BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States where they speak the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where they speak PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where BRIDGE-1 speak PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id166 2 Building

TRIPLES
Mason_School_of_Business | country | United_States
Alan_B._Miller_Hall | currentTenants | Mason_School_of_Business


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Mason_School_of_Business
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The Mason School of Business is located in the United States, and are the current tenants of Alan B Miller Hall.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is located in PATIENT-1 , and are the current tenants of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Mason School of Business is the tenant of the Alan B Miller Hall in the United States.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the tenant of AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Mason School of Business is located in Alan B Miller Hall in the United States.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is located in AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id165 2 Building

TRIPLES
Marriott_International | location | Bethesda,_Maryland
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | tenant | Marriott_International


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Marriott_International
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Bethesda,_Maryland


LEX
Id1
TEXT: The tenant of the AC Hotel Bella Sky Copenhagen is the Marriott International Hotel whose headquarters are in Bethseda, Maryland.
TEMPLATE: The tenant of AGENT-1 is the BRIDGE-1 Hotel whose headquarters are in PATIENT-1 .
CORRECT: The tenant of AGENT-1 is the BRIDGE-1 whose headquarters are in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The tenant of the AC Hotel Bella Sky Copenhagen is Marriott International, the company that is located in Bethesda, Maryland.
TEMPLATE: The tenant of AGENT-1 is BRIDGE-1 , the company that is located in PATIENT-1 .
CORRECT: The tenant of AGENT-1 is BRIDGE-1 that is located in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The tenant of the AC Hotel Bella Sky Copenhagen is the Marriott International Hotel which has its office at Bethesda Maryland.
TEMPLATE: The tenant of AGENT-1 is the BRIDGE-1 Hotel which has AGENT-1 office at PATIENT-1 .
CORRECT: The tenant of AGENT-1 is the BRIDGE-1 which has BRIDGE-1 office at PATIENT-1 .
COMMENT: mod - coref
-

**************************************************

Entry: Id164 2 Building

TRIPLES
Marriott_International | foundationPlace | Washington,_D.C.
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | tenant | Marriott_International


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Marriott_International
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: Marriott International which was founded in Washington, D.C. is the tenant of AC Hotel Bella Sky Copenhagen.
TEMPLATE: BRIDGE-1 which was founded in PATIENT-1 is the tenant of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The tenant of the AC Hotel Bella Sky Copenhagen is the Marriott International Hotel which was founded in Washington, D.C.
TEMPLATE: The tenant of AGENT-1 is the BRIDGE-1 Hotel which was founded in PATIENT-1
CORRECT: The tenant of AGENT-1 is the BRIDGE-1 which was founded in PATIENT-1
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Marriott International is a tenant of AC Hotel Bella Sky Copenhagen and was founded in Washington, D.C.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is a tenant of AGENT-1 and was founded in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id163 2 Building

TRIPLES
India | leaderName | T._S._Thakur
Amdavad_ni_Gufa | country | India


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | India
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | T._S._Thakur


LEX
Id1
TEXT: T S Thakur is the leader of India; also the location of Amdavad ni Gufa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 ; also the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id162 2 Building

TRIPLES
India | demonym | Indian_people
Amdavad_ni_Gufa | country | India


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | India
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | Indian_people


LEX
Id1
TEXT: The demonym for people living in India, where Amdavad ni Gufa is located, is Indian.
TEMPLATE: The demonym for people living in BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in India and the demonym for people living in India is Indian.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 and the demonym for people living in BRIDGE-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in India, which is populated by Indian People.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is populated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id161 2 Building

TRIPLES
Ethiopia | leaderName | Mulatu_Teshome
Addis_Ababa_City_Hall | country | Ethiopia


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Ethiopia
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | Mulatu_Teshome


LEX
Id1
TEXT: Addis Ababa City Hall is located in Ethiopia whose leader is Malatu Teshome.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Ethiopia is Malatu Teshome and The Addis Ababa City Hall is located in Ethiopia.
TEMPLATE: PATIENT-1 of BRIDGE-1 is Malatu Teshome and AGENT-1 is located in BRIDGE-1 .
CORRECT: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 is located in BRIDGE-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The Addis Ababa City Hall is in Ethiopia, the country which has Mulatu Teshome as one of its leaders.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , the country which has PATIENT-1 as one of its leaders .
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which has PATIENT-1 as one of BRIDGE-1 leaders .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id160 2 Building

TRIPLES
Ethiopia | leaderName | Hailemariam_Desalegn
Addis_Ababa_City_Hall | country | Ethiopia


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Ethiopia
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | Hailemariam_Desalegn


LEX
Id1
TEXT: Addis Ababa City Hall is located in the country of Ethiopia which is lead by Hailemariam Desalegn.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of BRIDGE-1 which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Hailemariam Desalegn is the leader of Ethiopia where Addis Ababa City Hall is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Ethipoia is Hailemarian Desalegn and Addis Ababa City Hall is also located in Ethiopia.
TEMPLATE: PATIENT-1 of Ethipoia is Hailemarian Desalegn and AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
CORRECT: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id159 2 Building

TRIPLES
Dublin | country | Republic_of_Ireland
3Arena | location | Dublin


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Dublin
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Republic_of_Ireland


LEX
Id1
TEXT: 3Arena is located in Dublin, in the Republic of Ireland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 3 Arena is located in Dublin, Republic of Ireland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id158 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | New_York_City
New_York_City | isPartOf | New_York


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | New_York_City
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: New York City, part of New York, has the Asser Levy Public Baths.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , part of PATIENT-1 , has AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths are located in New York City, which is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The location of Asser Levy Public Baths are New York City, New York State.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 are BRIDGE-1 , PATIENT-1 State .
CORRECT: The location of AGENT-1 are BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id157 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | New_York_City
New_York_City | isPartOf | New_Netherland


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | New_York_City
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | New_Netherland


LEX
Id1
TEXT: Asser Levy Public Baths are in New York City of which New Netherland is a part.
TEMPLATE: AGENT-1 are in BRIDGE-1 of which PATIENT-1 is a part .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths are located in New York City, which is part of New Netherland.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id156 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | New_York_City
New_York_City | isPartOf | Manhattan


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | New_York_City
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | Manhattan


LEX
Id1
TEXT: Asser Levy Public Baths are located in New York City which Manhattan is a part of.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in BRIDGE-1 which PATIENT-1 is a part of .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Asser Levy Public Baths are in New York City which is part of Manhattan.
TEMPLATE: AGENT-1 are in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id154 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | Manhattan
Manhattan | leaderName | Gale_Brewer


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Manhattan
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | Gale_Brewer


LEX
Id1
TEXT: Gale Brewer is the leader of Manhattan, which is the location of Asser Levy Public Baths.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 , which is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gale Brewer is the leader of Manhattan, where the Asser Levy Public Baths can be found.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 , where AGENT-1 can be found .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asser Levy Public Baths is located in Manhattan whose leader is Gale Brewer.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id155 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | New_York_City
Asser_Levy_Public_Baths | yearOfConstruction | 1904


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | New_York_City
PATIENT-2 | 1904


LEX
Id1
TEXT: The Asser Levy Public Baths which was built in 1904 is located in New York City.
TEMPLATE: AGENT-1 which was built in PATIENT-2 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths (constructed in 1904) are located in New York City.
TEMPLATE: AGENT-1 (constructed in PATIENT-2) are located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The location of Asser Levy Public Baths, built in 1904, is New York City.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 , built in PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id149 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | "Asser Levy Place and East 23rd Street"
Asser_Levy_Public_Baths | yearOfConstruction | 1904


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | "Asser Levy Place and East 23rd Street"
PATIENT-2 | 1904


LEX
Id1
TEXT: The Asser Levy Public Baths are located in Asser Levy Place on East 23rd Street and were built in 1904.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in PATIENT-1 and were built in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths, built in 1904, are located on Asser Levy Place and East 23rd Street.
TEMPLATE: AGENT-1 , built in PATIENT-2 , are located on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Asser Levy Public Baths (constructed in 1904) is in Asser Levy Place and East 23rd Street.
TEMPLATE: AGENT-1 (constructed in PATIENT-2) is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id148 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | Pacific_Grove,_California
Pacific_Grove,_California | isPartOf | California


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Pacific_Grove,_California
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | California


LEX
Id1
TEXT: Asilomar Conference Grounds in Pacific Grove, CA is part of the state of California.
TEMPLATE: AGENT-1 in BRIDGE-1 is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 in BRIDGE-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The Asilomar Conference Grounds is located at Pacific Grove, which is part of California.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asilomar Conference Grounds are located in Pacific Grove, a part of California.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in BRIDGE-1 , a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id147 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | Pacific_Grove,_California
Pacific_Grove,_California | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Pacific_Grove,_California
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The Asilomar Conference Grounds is located at Pacific Grove, California in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Asilomar Conference Grounds are in Pacific Grove, California in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 are in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asilomar Conference Grounds are located in Pacific Grove, California which is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in BRIDGE-1 which is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id146 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | Pacific_Grove,_California
Asilomar_Conference_Grounds | yearOfConstruction | 1913


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Pacific_Grove,_California
PATIENT-2 | 1913


LEX
Id1
TEXT: Asilomar Conference Grounds were constructed in 1913 and are located in Pacific Grove, California.
TEMPLATE: AGENT-1 were constructed in PATIENT-2 and are located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Asilomar Conference Grounds, constructed in 1913, is located at Pacific Grove, California.
TEMPLATE: AGENT-1 , constructed in PATIENT-2 , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Constructed in 1913, the Asilomar Conference Grounds are located at Pacific Grove, California.
TEMPLATE: Constructed in PATIENT-2 , AGENT-1 are located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id145 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | Pacific_Grove,_California
Asilomar_Conference_Grounds | architecturalStyle | Arts_and_Crafts_movement


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Pacific_Grove,_California
PATIENT-2 | Arts_and_Crafts_movement


LEX
Id1
TEXT: The Asilomar Conference Grounds, with an Arts and Crafts movement style architecture, is located at Pacific Grove, California.
TEMPLATE: AGENT-1 , with an PATIENT-2 style architecture , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asilomar Conference Grounds, with an architectural style of the Arts and Crafts Movement, is located in Pacific Grove, California.
TEMPLATE: AGENT-1 , with an architectural style of PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asilomar Conference Grounds are located in Pacific Grove, California and has the architectural style of Arts and Crafts Movement.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in PATIENT-1 and has the architectural style of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id144 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | Pacific_Grove,_California
Asilomar_Conference_Grounds | ReferenceNumber in the National Register of Historic Places | "87000823"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Pacific_Grove,_California
PATIENT-2 | "87000823"


LEX
Id1
TEXT: Asilomar Conference Grounds are located in Pacific Grove, California and has the reference number 87000823 in the National Register of Historic Places.
TEMPLATE: AGENT-1 are located in PATIENT-1 and has PATIENT-2 in the National Register of Historic Places .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asilomar Conference Grounds is located in Pacific Grove, California. 87000823 is it's reference number in the National Register of Historic Places.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 . PATIENT-2 is PATIENT-2 's reference number in the National Register of Historic Places .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 . PATIENT-2 is AGENT-1 reference number in the National Register of Historic Places .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id143 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | "Asilomar Blvd., Pacific Grove, California"
Asilomar_Conference_Grounds | yearOfConstruction | 1913


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | "Asilomar Blvd., Pacific Grove, California"
PATIENT-2 | 1913


LEX
Id1
TEXT: Asilomar Conference Grounds is located at Asilomar Blvd., Pacific Grove, California and was constructed in 1913.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 and was constructed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Asilomar Conference Grounds were made in 1913 and are on the Asilomar Blvd, Pacific Grove, CA.
TEMPLATE: AGENT-1 were made in PATIENT-2 and are on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id142 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | "Asilomar Blvd., Pacific Grove, California"
Asilomar_Conference_Grounds | architecturalStyle | American_Craftsman


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | "Asilomar Blvd., Pacific Grove, California"
PATIENT-2 | American_Craftsman


LEX
Id1
TEXT: Asilomar Conference Grounds, with the American Craftsman architectural style, is located at Asilomar Blvd., Pacific Grove, California.
TEMPLATE: AGENT-1 , with the PATIENT-2 architectural style , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asilomar Conference Grounds, which has the architectural style of American Craftsman, is located at Asilomar Blvd., Pacific Grove, California.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has the architectural style of PATIENT-2 , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asilomar Conference Grounds is located on Asilomar Blvd, Pacific Grove, California and has the architectural style of American Craftsman.
TEMPLATE: AGENT-1 is located on PATIENT-1 and has the architectural style of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id141 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | location | "Asilomar Blvd., Pacific Grove, California"
Asilomar_Conference_Grounds | added to the National Register of Historic Places | "1987-02-27"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | "Asilomar Blvd., Pacific Grove, California"
PATIENT-2 | "1987-02-27"


LEX
Id1
TEXT: Asilomar Conference Grounds, which is located at Asilomar Blvd., Pacific Grove, California, was added to the National Register of Historic Places on February the 27nd 1987.
TEMPLATE: AGENT-1 , which is located at PATIENT-1 , was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 the 27nd 1987 .
CORRECT: AGENT-1 , which is located at PATIENT-1 , was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 .
COMMENT: date
-
Id2
TEXT: Asilomar Conference Grounds is located at Asilomar Blvd., Pacific Grove, California and was added to the National Register of Historic Places on February the 27nd 1987.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 and was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asilomar Conference Grounds is located on Asilomar Blvd, Pacific Grove, California and was added to the National Register of Historic Places on February the 27nd 1987.
TEMPLATE: AGENT-1 is located on PATIENT-1 and was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 the 27nd 1987 .
CORRECT: AGENT-1 is located on PATIENT-1 and was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 .
COMMENT: date
-

**************************************************

Entry: Id140 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | architect | Julia_Morgan
Julia_Morgan | significantBuilding | Riverside_Art_Museum


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Julia_Morgan
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Riverside_Art_Museum


LEX
Id1
TEXT: Julia Morgan was the architect of the Asilomar Conference Grounds and The Riverside Art Museum.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was the architect of AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Julia Morgan was the architect of the grounds of Asilomar Conference and The Riverside Art Musuem.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was the architect of the grounds of AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id139 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | architect | Julia_Morgan
Julia_Morgan | significantBuilding | Los_Angeles_Herald-Examiner


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Julia_Morgan
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Los_Angeles_Herald-Examiner


LEX
Id1
TEXT: Julia Morgan designed the Asilomar Conference Gardens, and the landmark Los Angeles Herald Examiner building in California.
TEMPLATE: BRIDGE-1 designed AGENT-1 , and PATIENT-1 in California .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Julia Morgan has designed many significant buildings, including the Los Angeles Herald Examiner building, and also designed Asilomar Conference Grounds.
TEMPLATE: BRIDGE-1 has designed many significant buildings , including PATIENT-1 , and also designed AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Julia Morgan is the architect of the grounds of the Asilomar Conference as well as many other significant buildings including the Los Angeles Herald Examiner building.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the architect of the grounds of AGENT-1 as well as many other significant buildings including PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id138 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | architect | Julia_Morgan
Julia_Morgan | significantBuilding | Chinatown,_San_Francisco


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Julia_Morgan
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Chinatown,_San_Francisco


LEX
Id1
TEXT: Julie Morgan is the architect of Asilomar Conference Grounds and Chinatown in San Francisco.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the architect of AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Julia Morgan was the architect behind Chinatown in San Francisco and the grounds of Asilomar Conference.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was the architect behind PATIENT-1 and the grounds of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The architect of Asilomar Conference Grounds was Julia Morgan who also designed significant buildings in Chinatown, San Francisco.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 was BRIDGE-1 who also designed significant buildings in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id137 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | architect | Julia_Morgan
Julia_Morgan | significantBuilding | Asilomar_State_Beach


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Julia_Morgan
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | Asilomar_State_Beach


LEX
Id1
TEXT: Asilomar State Beach is one of the significant buildings designed by architect Julia Morgan, who also designed The Asilomar Conference Grounds.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the significant buildings designed by BRIDGE-1 , who also designed AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Julia Morgan was the architect of the grounds of Asilomar Conference and the Asilomar State Beach.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was the architect of AGENT-1 of Asilomar Conference and PATIENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 was the architect of the grounds of AGENT-1 and PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id136 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | architect | Julia_Morgan
Julia_Morgan | birthPlace | San_Francisco


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Julia_Morgan
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | San_Francisco


LEX
Id1
TEXT: Julia Morgan from San Francisco was the designer of the Asilomar Conference Grounds.
TEMPLATE: BRIDGE-1 from PATIENT-1 was the designer of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The architect of Asilomar Conference Grounds was Julia Morgan, who was born in San Francisco.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 was BRIDGE-1 , who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id135 2 Building

TRIPLES
Asilomar_Conference_Grounds | architect | Julia_Morgan
Julia_Morgan | birthPlace | California


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Julia_Morgan
AGENT-1 | Asilomar_Conference_Grounds
PATIENT-1 | California


LEX
Id1
TEXT: Julia Morgan was born in California and is the architect of Asilomar Conference Grounds.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was born in PATIENT-1 and is the architect of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asilomar Conference Grounds was designed by Julia Morgan, who was born in California.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by BRIDGE-1 , who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id134 2 Building

TRIPLES
Asherton,_Texas | isPartOf | United_States
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | Asherton,_Texas


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Asherton,_Texas
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas, which is a part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id133 2 Building

TRIPLES
Asherton,_Texas | isPartOf | Dimmit_County,_Texas
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | Asherton,_Texas


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Asherton,_Texas
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | Dimmit_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, a part of Dimmit County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Dimmit County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas, which is part of Dimmit County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id132 2 Building

TRIPLES
Asherton,_Texas | country | United_States
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | Asherton,_Texas


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Asherton,_Texas
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas, USA.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton, Texas, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id131 2 Building

TRIPLES
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | U.S._Route_83
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | yearOfConstruction | 1911


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | U.S._Route_83
PATIENT-2 | 1911


LEX
Id1
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House, built in 1911, is located at U.S. Route 83.
TEMPLATE: AGENT-1 , built in PATIENT-2 , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Asher and Mary Isabelle Richardson House is on U.S. Route 83 and was constructed in 1911.
TEMPLATE: AGENT-1 is on PATIENT-1 and was constructed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Asher and Mary Isabelle Richardson House is located on U.S. Route 83 and was built in 1911.
TEMPLATE: AGENT-1 is located on PATIENT-1 and was built in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id130 2 Building

TRIPLES
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | U.S._Route_83
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | added to the National Register of Historic Places | "1988-11-22"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | U.S._Route_83
PATIENT-2 | "1988-11-22"


LEX
Id1
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located on U.S. Route 83 and was added to the National Register of Historic Places on 1988-11-22.
TEMPLATE: AGENT-1 is located on PATIENT-1 and was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is at U.S. Route 83 and was added to the National Register of Historic Places on November 22, 1988.
TEMPLATE: AGENT-1 is at PATIENT-1 and was added to the National Register of Historic Places on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id129 2 Building

TRIPLES
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | Asherton,_Texas
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | yearOfConstruction | 1911


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | Asherton,_Texas
PATIENT-2 | 1911


LEX
Id1
TEXT: The Asher and Mary Isabelle House, constructed in 1911, is located in Asherton, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 , constructed in PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House, built in 1911. is located in Asherton, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 , built in PATIENT-2 . is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House was built in 1911, and is located in Asherton, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was built in PATIENT-2 , and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id128 2 Building

TRIPLES
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | location | Asherton,_Texas
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | ReferenceNumber in the National Register of Historic Places | "88002539"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | Asherton,_Texas
PATIENT-2 | "88002539"


LEX
Id1
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House, located in Asherton, Texas, has the reference number 88002539 in the National Register of Historic Places.
TEMPLATE: AGENT-1 , located in PATIENT-1 , has PATIENT-2 in the National Register of Historic Places .
CORRECT: AGENT-1 , located in PATIENT-1 , has the reference number PATIENT-2 in the National Register of Historic Places .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House is located in Asherton Texas and has a reference number of 88002539 in the National Register of Historic Places.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and has a reference number of PATIENT-2 in the National Register of Historic Places .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Reference Number in the National Register of Historic Places for Asher and Mary Isabelle Richardson House in Asherton, Texas, is 88002539.
TEMPLATE: The Reference Number in the National Register of Historic Places for AGENT-1 in PATIENT-1 , is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id127 2 Building

TRIPLES
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | architect | Alfred_Giles_(architect)
Alfred_Giles_(architect) | placeOfDeath | Kendall_County,_Texas


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Alfred_Giles_(architect)
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | Kendall_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Alfred Giles was the architect of Asher and Mary Isabelle Richardson House and died in Kendall County, Texas.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was the architect of AGENT-1 and died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House was designed by architect Alfred Giles who died in Kendall County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by BRIDGE-1 who died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alfred Giles, architect of The Asher and Mary Isabelle Richardson House died in Kendall County, Texas.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , architect of AGENT-1 died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id126 2 Building

TRIPLES
Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House | architect | Alfred_Giles_(architect)
Alfred_Giles_(architect) | birthPlace | England


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Alfred_Giles_(architect)
AGENT-1 | Asher_and_Mary_Isabelle_Richardson_House
PATIENT-1 | England


LEX
Id1
TEXT: The architect of Asher and Mary Isabelle Richardson House was Alfred Giles, who was born in England.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 was BRIDGE-1 , who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asher and Mary Isabelle Richardson House was designed by architect Alfred Giles, who was born in England.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by BRIDGE-1 , who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alfred Giles from England was the architect of Asher and Mary Isabelle Richardson House.
TEMPLATE: BRIDGE-1 from PATIENT-1 was the architect of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id125 2 Building

TRIPLES
Ampara_Hospital | country | Sri_Lanka
Sri_Lanka | leaderName | Ranil_Wickremesinghe


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Sri_Lanka
AGENT-1 | Ampara_Hospital
PATIENT-1 | Ranil_Wickremesinghe


LEX
Id1
TEXT: Ampara Hospital is in Sri Lanka, whose leader is Ranil Wickremesinghe.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sri Lanka's leader is Ranil Wickremesinghe and it is home to the Ampara Hospital.
TEMPLATE: BRIDGE-1 's leader is PATIENT-1 and BRIDGE-1 is home to AGENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 leader is PATIENT-1 and BRIDGE-1 is home to AGENT-1 .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: Ampara Hospital is in Sri Lanka whose leader is Ranil Wickremesinghe.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id124 2 Building

TRIPLES
Ampara_Hospital | country | Sri_Lanka
Ampara_Hospital | state | Eastern_Province,_Sri_Lanka


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ampara_Hospital
PATIENT-1 | Sri_Lanka
PATIENT-2 | Eastern_Province,_Sri_Lanka


LEX
Id1
TEXT: Ampara Hospital is located in Eastern Province, Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ampara Hospital is located in the Easter Province, Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ampara Hospital is in Eastern Province, a part of Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-2 , a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id123 2 Building

TRIPLES
Ampara_Hospital | country | Sri_Lanka
Ampara_Hospital | location | Ampara


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ampara_Hospital
PATIENT-1 | Sri_Lanka
PATIENT-2 | Ampara


LEX
Id1
TEXT: The Ampara Hospital is located in Ampara, Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ampara Hospital is in Sri Lanka, Ampara.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ampara Hospital is located in Ampara, Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id153 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | Manhattan
Manhattan | leaderName | Cyrus_Vance,_Jr.


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Manhattan
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | Cyrus_Vance,_Jr.


LEX
Id1
TEXT: Asser Levy Public Baths is located in Manhattan where Cyrus Vance Jr. is the leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths is located in Manhattan where Cyrus Vance Jr. is one of the leaders.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is one of the leaders .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id121 2 Building

TRIPLES
Amdavad_ni_Gufa | location | Gujarat
Amdavad_ni_Gufa | location | Ahmedabad


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | Gujarat
PATIENT-2 | Ahmedabad


LEX
Id1
TEXT: Amdavad ni Gufa is in Gujarat Ahmedabad.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amdavad ni Gufa is in Ahmedabad, Gujarat.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in Gujarat, Ahmedabad.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id120 2 Building

TRIPLES
Amdavad_ni_Gufa | location | Gujarat
Amdavad_ni_Gufa | country | India


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | Gujarat
PATIENT-2 | India


LEX
Id1
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in Gujarat, India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id119 2 Building

TRIPLES
Amdavad_ni_Gufa | location | Ahmedabad
Amdavad_ni_Gufa | country | India


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | Ahmedabad
PATIENT-2 | India


LEX
Id1
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in Ahmedabad in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in Ahmedabad, India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The location of Amdavad ni Gufa is Ahmedabad, India.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id152 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | Manhattan
Manhattan | isPartOf | New_York


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Manhattan
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Asser Levy Public Baths is located in Manhattan, which is a part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths are in Manhattan, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 are in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id117 2 Building

TRIPLES
Amdavad_ni_Gufa | country | India
India | leaderName | Narendra_Modi


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | India
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | Narendra_Modi


LEX
Id1
TEXT: The prime minister of India is Narendra Modi and Amdavad ni Gufa is also located in India.
TEMPLATE: The prime minister of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id116 2 Building

TRIPLES
Amdavad_ni_Gufa | address | "Lalbhai Dalpatbhai Campus, near CEPT University, opp. Gujarat University, University Road"
Amdavad_ni_Gufa | location | Ahmedabad


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | "Lalbhai Dalpatbhai Campus, near CEPT University, opp. Gujarat University, University Road"
PATIENT-2 | Ahmedabad


LEX
Id1
TEXT: The address for Amdavad ni Gufa is Lalbhai Dalpatbhai Campus, near CEPT University, opp. Gujarat University, University Road, Ahmedabad.
TEMPLATE: The address for AGENT-1 is PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The address of Amdavad ni Gufa is Lalbhai Dalpatbhai Campus, near CEPT University, opp. Gujarat University, University Road, Ahmedabad.
TEMPLATE: The address of AGENT-1 is PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The address of Amdavad ni Gufa is Lalbhai Dalpatbhai Campus, Ahmedabad near CEPT University, opp. Gujarat University, University Road.
TEMPLATE: The address of AGENT-1 is Lalbhai Dalpatbhai Campus , PATIENT-2 near CEPT University , opp . PATIENT-1
CORRECT: The address of AGENT-1 is PATIENT-2, PATIENT-1 .
COMMENT: wrong
-

**************************************************

Entry: Id151 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | Manhattan
Asser_Levy_Public_Baths | yearOfConstruction | 1904


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | Manhattan
PATIENT-2 | 1904


LEX
Id1
TEXT: Asser Levy Public Baths, built in 1904, is located in Manhattan.
TEMPLATE: AGENT-1 , built in PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths in Manhattan were constructed in 1904.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 were constructed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id114 2 Building

TRIPLES
Alan_B._Miller_Hall | owner | College_of_William_&_Mary
College_of_William_&_Mary | chancellor | Robert_Gates


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | College_of_William_&_Mary
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | Robert_Gates


LEX
Id1
TEXT: The College of William and Mary owns the Alan B. Miller Hall and the Chancellor of the College is Robert Gates.
TEMPLATE: BRIDGE-1 owns AGENT-1 and the Chancellor of the College is PATIENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 owns AGENT-1 and the Chancellor of BRIDGE-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: Robert Gates is the chancellor of The College of William and Mary which owns Alan B. Miller Hall.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the chancellor of BRIDGE-1 which owns AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Robert Gates served as chancellor of the College of William and Mary, which is the owner of the Alan B. Miller Hall.
TEMPLATE: PATIENT-1 served as chancellor of BRIDGE-1 , which is the owner of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id113 2 Building

TRIPLES
Alan_B._Miller_Hall | location | Virginia
Alan_B._Miller_Hall | owner | College_of_William_&_Mary


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | Virginia
PATIENT-2 | College_of_William_&_Mary


LEX
Id1
TEXT: Alan B Miller Hall in Virginia is owned by The College of William and Mary.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 is owned by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Alan B. Miller Hall is owned by The College of William and Mary in Virginia.
TEMPLATE: AGENT-1 is owned by PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan B Miller Hall, which is owned by The College of William and Mary, is located in Virginia.
TEMPLATE: AGENT-1 , which is owned by PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id112 2 Building

TRIPLES
Alan_B._Miller_Hall | inaugurationDate | "2009-10-02"
Alan_B._Miller_Hall | address | "101 Ukrop Way"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | "2009-10-02"
PATIENT-2 | "101 Ukrop Way"


LEX
Id1
TEXT: Alan B Miller Hall (which was inaugurated on 2009-10-02) has the address "101 Ukrop Way".
TEMPLATE: AGENT-1 (which was inaugurated on PATIENT-1) has `` PATIENT-2 '' .
CORRECT: AGENT-1 (which was inaugurated on PATIENT-1) has the address `` PATIENT-2 '' .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Alan B. Miller Hall which is located at 101 Ukrop Way was inagurated on 2009-10-02.
TEMPLATE: AGENT-1 which is located at PATIENT-2 was inagurated on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The inauguration date of Alan B. Miller Hall, located at 101 Ukrop Way, was October 2, 2009.
TEMPLATE: The inauguration date of AGENT-1 , located at PATIENT-2 , was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id111 2 Building

TRIPLES
Alan_B._Miller_Hall | currentTenants | Mason_School_of_Business
Alan_B._Miller_Hall | architect | Robert_A._M._Stern


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | Mason_School_of_Business
PATIENT-2 | Robert_A._M._Stern


LEX
Id1
TEXT: Robert A. M. Stern is the architect of Alan B. Miller Hall of which The Mason School of Business is the current tenant.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the architect of AGENT-1 of which PATIENT-1 is the current tenant .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Mason School of Business are the current tenants of Alan B Miller Hall, which was designed by Robert A M Stern.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the current tenants of AGENT-1 , which was designed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Mason School of Business are the current tenants of Alan B Miller Hall, designed by Robert A M Stern.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the current tenants of AGENT-1 , designed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id110 2 Building

TRIPLES
Alan_B._Miller_Hall | completionDate | "1 June 2009"
Alan_B._Miller_Hall | address | "101 Ukrop Way"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | "1 June 2009"
PATIENT-2 | "101 Ukrop Way"


LEX
Id1
TEXT: Alan B. Miller Hall is at 101 Ukrop Way and was completed on 1 June 2009.
TEMPLATE: AGENT-1 is at PATIENT-2 and was completed on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan B. Miller Hall was completed on "1 June 2009", and it's address is 101 Ukrop Way.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed on `` PATIENT-1 '' , and PATIENT-1 's address is PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was completed on `` PATIENT-1 '' , and AGENT-1 address is PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id109 2 Building

TRIPLES
Akita_Prefecture | country | Japan
Akita_Museum_of_Art | location | Akita_Prefecture


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Akita_Prefecture
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | Japan


LEX
Id1
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita Prefecture, Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Akita Museum of Art is located in The Akita Prefecture in Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Akita Museum of Art is located in Akita Prefecture, Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id108 2 Building

TRIPLES
Akita_Museum_of_Art | location | Akita,_Akita
Akita_Museum_of_Art | location | Akita_Prefecture


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | Akita,_Akita
PATIENT-2 | Akita_Prefecture


LEX
Id1
TEXT: Akita Museum of Art is located in Akita, Akita Prefecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita, Akita Prefecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita, in the Akita Prefecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id107 2 Building

TRIPLES
Akita_Museum_of_Art | location | Akita,_Akita
Akita,_Akita | isPartOf | Akita_Prefecture


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Akita,_Akita
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | Akita_Prefecture


LEX
Id1
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita, Akita, part of Akita Prefecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Akita Museum of Art is an art museum in the city of Akita, and is part of Akita Prefecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is an art museum in the city of BRIDGE-1 , and is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is an art museum in BRIDGE-1 , and is part of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Akita Museum of Art is located in Akita, Akita which is part of Akita Prefecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id106 2 Building

TRIPLES
Akita_Museum_of_Art | location | Akita,_Akita
Akita,_Akita | country | Japan


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Akita,_Akita
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | Japan


LEX
Id1
TEXT: The Akita Museum of Art is in Akita, Akita Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita, Akita, which is found in Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id105 2 Building

TRIPLES
Akita_Museum_of_Art | floorCount | 3
Akita_Museum_of_Art | floorArea | 3746.66 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | 3
PATIENT-2 | 3746.66 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: The Akita Museum of Art has 3 floors and 3746.66 square metres of floor area.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and PATIENT-2 of floor area .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Akita Museum has 3 floors and an area of 3746.66(square meters).
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and an area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Akita Museum of Art is located on 3 floors and is 3746.66 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 is located on PATIENT-1 floors and is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id104 2 Building

TRIPLES
Akita_Museum_of_Art | country | Japan
Akita_Museum_of_Art | location | Akita_Prefecture


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | Japan
PATIENT-2 | Akita_Prefecture


LEX
Id1
TEXT: Akita Museum of Art located in Akita Prefecture is found in Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 located in PATIENT-2 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita Prefecture in Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Akita Museum of Art is located in Akita Prefecture, Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id103 2 Building

TRIPLES
Akita_Museum_of_Art | country | Japan
Akita_Museum_of_Art | location | Akita,_Akita


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akita_Museum_of_Art
PATIENT-1 | Japan
PATIENT-2 | Akita,_Akita


LEX
Id1
TEXT: Akita Museum of Art is located in Akita, Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita,Akita, Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Akita Museum of Art is located in Akita, Japan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id102 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | location | Sri_Lanka
Sri_Lanka | leaderName | Ranil_Wickremesinghe


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Sri_Lanka
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | Ranil_Wickremesinghe


LEX
Id1
TEXT: Ranil Wickremesinghe is a leader in Sri Lanka where Adisham Hall is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adisham Hall is in Sri Lanka whose leader is Ranil Wickremesinghe.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id150 2 Building

TRIPLES
Asser_Levy_Public_Baths | location | Avenue_A_(Manhattan)
Asser_Levy_Public_Baths | yearOfConstruction | 1904


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asser_Levy_Public_Baths
PATIENT-1 | Avenue_A_(Manhattan)
PATIENT-2 | 1904


LEX
Id1
TEXT: Asser Levy Public Baths located at Avenue A, Manhattan. and constructed in 1904.
TEMPLATE: AGENT-1 located at PATIENT-1 . and constructed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asser Levy Public Baths, which was built in 1904, is located in Avenue A, Manhattan.
TEMPLATE: AGENT-1 , which was built in PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asser Levy Public Baths, which were constructed in 1904, is located in Avenue A, Manhattan.
TEMPLATE: AGENT-1 , which were constructed in PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id100 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | location | "Haputale, Sri Lanka"
Adisham_Hall | completionDate | 1931


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | "Haputale, Sri Lanka"
PATIENT-2 | 1931


LEX
Id1
TEXT: Admisham Hall is in Haputale, Sri Lanka and was completed in 1931.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adisham Hall in Haputale, Sri Lanka, was finished in 1931.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 , was finished in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Admisham Hall, completed in 1931, is located at Haputale, Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 , completed in PATIENT-2 , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id99 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | country | Sri_Lanka
Sri_Lanka | leaderName | Ranil_Wickremesinghe


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Sri_Lanka
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | Ranil_Wickremesinghe


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall is in Sri Lanka where the leader is Ranil Wickremesinghe.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where the leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adisham Hall is located in the country of Sri Lanka, which is lead by Ranil Wickremesinghe.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of BRIDGE-1 , which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id98 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | country | Sri_Lanka
Sri_Lanka | currency | Sri_Lankan_rupee


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Sri_Lanka
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | Sri_Lankan_rupee


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall is located in Sri Lanka, whose currency is the Sri Lankan rupee.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , whose currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adisham Hall is located in Sri Lanka, where the currency is the Sri Lankan rupee.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adisham Hall is in Sri Lanka where the currency is the Sri Lankan rupee.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id97 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | country | Sri_Lanka
Sri_Lanka | capital | Sri_Jayawardenepura_Kotte


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Sri_Lanka
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | Sri_Jayawardenepura_Kotte


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall is located in Sri Lanka, whose capital is Sri Jayawardenepura Kotte.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , whose capital is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sri Jayawardenepura Kotte is the capital of Sri Lanka where Adisham Hall is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id96 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | completionDate | 1931
Adisham_Hall | location | Haputale


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | 1931
PATIENT-2 | Haputale


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall, Haputale was completed in 1931.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id95 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | architecturalStyle | Tudor_Revival_architecture
Adisham_Hall | location | Haputale


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | Tudor_Revival_architecture
PATIENT-2 | Haputale


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall has the Tudor Revival architectural style, and it is located in Haputale.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 , and PATIENT-1 is located in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 , and AGENT-1 is located in PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: Adisham Hall is styled as Tudor Revival and found in Haputale.
TEMPLATE: AGENT-1 is styled as PATIENT-1 and found in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Located in Haputale, Adisham Hall is Tudor Revival in style.
TEMPLATE: Located in PATIENT-2 , AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: Located in PATIENT-2 , AGENT-1 is PATIENT-1 in style .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id94 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | architecturalStyle | "Tudor and Jacabian"
Adisham_Hall | location | Sri_Lanka


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | "Tudor and Jacabian"
PATIENT-2 | Sri_Lanka


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall which is located in Sri Lanka has the architectural style of Tudor and Jacobean.
TEMPLATE: AGENT-1 which is located in PATIENT-2 has the architectural style of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The architectural style of Adisham Hall in Sri Lanka is Tudor and Jacobean.
TEMPLATE: The architectural style of AGENT-1 in PATIENT-2 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adisham Hall, Sri Lanka, has the Architectural style of Tudor and Jacobean.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 , has the Architectural style of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id93 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | architecturalStyle | "Tudor and Jacabian"
Adisham_Hall | location | Haputale


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | "Tudor and Jacabian"
PATIENT-2 | Haputale


LEX
Id1
TEXT: Adisham Hall whose architectural style is Tudor and Jacabian is located in Haputale.
TEMPLATE: AGENT-1 whose architectural style is PATIENT-1 is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adisham Hall is located in Haputale and has the architectural style of Tudor and Jacobean.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 and has the architectural style of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The architecture style of adisham hall of Haputale, is Tudor and jacabian.
TEMPLATE: The architecture style of AGENT-1 of PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id92 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa_City_Hall | location | Addis_Ababa
Addis_Ababa | country | Ethiopia


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Addis_Ababa
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | Ethiopia


LEX
Id1
TEXT: The Addis Ababa City Hall is located in Addis Ababa, Ethiopia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Addis Ababa city hall is located in the city of Addis Ababa which is in the country of Ethiopia.
TEMPLATE: BRIDGE-1 city hall is located in AGENT-1 of BRIDGE-1 which is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is in the country of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Addis Ababa City Hall is located in Addis Ababa, Ethiopia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id91 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa_City_Hall | currentTenants | "Government of Addis Ababa"
Addis_Ababa_City_Hall | floorArea | 140000.0 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | "Government of Addis Ababa"
PATIENT-2 | 140000.0 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: The Addis Ababa City Hall is where the Government of Addis Ababa is currently located and it's floor area covers 140000.0 (square metres).
TEMPLATE: AGENT-1 is where PATIENT-1 is currently located and PATIENT-1 's floor area covers PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is where PATIENT-1 is currently located and AGENT-1 floor area covers PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: Addis Ababa City Hall has a floor area of 140000.0 square metres and its current tenants are the Government of Addis Ababa.
TEMPLATE: AGENT-1 has a floor area of PATIENT-2 and AGENT-1 current tenants are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The " Government of Addis Ababa" are the current tenants of Addis Ababa City Hall, which has a floor area of 140000.0 square metres.
TEMPLATE: The '' PATIENT-1 '' are the current tenants of AGENT-1 , which has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id122 2 Building

TRIPLES
Ampara_Hospital | country | Sri_Lanka
Ampara_Hospital | bedCount | 476


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ampara_Hospital
PATIENT-1 | Sri_Lanka
PATIENT-2 | 476


LEX
Id1
TEXT: Ampara Hospital (bed count 476) is located in Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 (bed PATIENT-2) is located in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 (bed count PATIENT-2) is located in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Ampara Hospital, with a count of 473 beds, is in Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 , with a count of PATIENT-2 , is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , with a count of PATIENT-2 beds , is in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Ampara Hospital is located in Sri Lanka and has 476 beds.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and has PATIENT-2 beds .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id89 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa_City_Hall | country | Ethiopia
Ethiopia | currency | Ethiopian_birr


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Ethiopia
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | Ethiopian_birr


LEX
Id1
TEXT: Addis Ababa City Hall is in Ethiopia, where the currency is the Ethiopian birr.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Ethiopian Birr is the currency of Ethiopia while The Addis Ababa City Hall is also located in Ethiopia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the currency of BRIDGE-1 while AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Addis Ababa City Hall is in the country of Ethiopia, where the currency is the Ethiopian Birr.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of BRIDGE-1 , where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id88 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa_City_Hall | completionDate | 1964
Addis_Ababa_City_Hall | floorArea | 140000.0 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | 1964
PATIENT-2 | 140000.0 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: Addis Adaba City Hall was completed in 1964 and has a floor area of 140000.0 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 and has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Addis Ababa City Hall, with a 140000.0 (square metres) floor area, was completed in 1964.
TEMPLATE: AGENT-1 , with PATIENT-2 floor area , was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Addis Ababa City Hall, with a floor area of 140000,0 square metres, was completed in 1964.
TEMPLATE: AGENT-1 , with a floor area of PATIENT-2 , was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id118 2 Building

TRIPLES
Amdavad_ni_Gufa | country | India
India | leaderName | Sumitra_Mahajan


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | India
AGENT-1 | Amdavad_ni_Gufa
PATIENT-1 | Sumitra_Mahajan


LEX
Id1
TEXT: Sumitra Mahajan is the leader of India where Amdavad ni Gufa is found.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 where AGENT-1 is found .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in India, the country which has Sumitra Mahajan as one of its leaders.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , the country which has PATIENT-1 as one of its leaders .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which has PATIENT-1 as one of BRIDGE-1 leaders .
COMMENT: mod - coref
-
Id3
TEXT: Amdavad ni Gufa is located in India whose leader is Sumitra Mahajan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id86 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa | isPartOf | Addis_Ababa_Stadium
Addis_Ababa_City_Hall | location | Addis_Ababa


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Addis_Ababa
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | Addis_Ababa_Stadium


LEX
Id1
TEXT: Both the Addis Ababa Stadium and the Addis Ababa City Hall are located in Addis Ababa.
TEMPLATE: Both PATIENT-1 and AGENT-1 are located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Addis Ababa Stadium and Addis Ababa City Hall are located in Addis Ababa.
TEMPLATE: PATIENT-1 and AGENT-1 are located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id85 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | country | Republic_of_Ireland
Republic_of_Ireland | leaderName | Enda_Kenny


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Republic_of_Ireland
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Enda_Kenny


LEX
Id1
TEXT: Enda Kenny is the leader of the Republic of Ireland where Adare Manor is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Enda Kenny is the leader of the Rebulic of Ireland where Adare Manor is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adare Manor is located in the Republic of Ireland, which is led by Enda Kenny.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id84 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | Philip_Charles_Hardwick
Adare_Manor | completionDate | 1862


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Philip_Charles_Hardwick
PATIENT-2 | 1862


LEX
Id1
TEXT: The architect responsible for Adare Manor was Philip Charles Hardwick and the building was completed in 1862.
TEMPLATE: The architect responsible for AGENT-1 was PATIENT-1 and the building was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Philip Charles Hardwick was the architect of Adare Manor which was completed in 1862.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the architect of AGENT-1 which was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adare Manor, completed in 1862, was designed by Philip Charles Hardwick.
TEMPLATE: AGENT-1 , completed in PATIENT-2 , was designed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id83 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | Lewis_Nockalls_Cottingham
Adare_Manor | completionDate | 1862


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Lewis_Nockalls_Cottingham
PATIENT-2 | 1862


LEX
Id1
TEXT: Adare Manor, designed by Lewis Cottingham, was completed in 1862.
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-1 , was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adare Manor was designed by Lewis Nockalls Cottingham and was completed in 1862.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by PATIENT-1 and was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adare Manor was completed in 1862, and was designed by Lewis Nockalls Cottingham.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-2 , and was designed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id82 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | James_Pain
Adare_Manor | completionDate | 1862


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | James_Pain
PATIENT-2 | 1862


LEX
Id1
TEXT: James Pain was the architect of Adare Manor, which was completed in 1862.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the architect of AGENT-1 , which was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The architect of Adare Manor was James Pain and the construction of the building was completed in 1862.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 was PATIENT-1 and the construction of the building was completed in PATIENT-2 .
CORRECT: The architect of AGENT-1 was PATIENT-1 and the construction of AGENT-1 was completed in PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id81 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | Augustus_Pugin
Augustus_Pugin | significantBuilding | Palace_of_Westminster


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Augustus_Pugin
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Palace_of_Westminster


LEX
Id1
TEXT: The architect of Adare Manor is Augustus Pugin, who also designed the Palace Of Westminster.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 is BRIDGE-1 , who also designed the Palace Of PATIENT-1 .
CORRECT: The architect of AGENT-1 is BRIDGE-1 , who also designed the PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: August Pugin was the architect of Adare Manor and the Palace of Westminster.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was the architect of AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id115 2 Building

TRIPLES
Alan_B._Miller_Hall | tenant | Mason_School_of_Business
Mason_School_of_Business | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Mason_School_of_Business
AGENT-1 | Alan_B._Miller_Hall
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The Mason School of Business is a tenant of Alan B. Miller Hall in the United States.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is a tenant of AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Mason School of Business is a tenant of Alan B. Miller Hall which is located in the United States.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is a tenant of AGENT-1 which is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id79 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | Augustus_Pugin
Adare_Manor | completionDate | 1862


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Augustus_Pugin
PATIENT-2 | 1862


LEX
Id1
TEXT: The architect of Adare Manor, completed in 1862, was Augustus Pugin.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 , completed in PATIENT-2 , was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The architect of Adare Manor was Augustus Pugin and the building was completed in 1862.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 was PATIENT-1 and the building was completed in PATIENT-2 .
CORRECT: The architect of AGENT-1 was PATIENT-1 and AGENT-1 was completed in PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id78 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | "James Pain and George Richard Pain,"
Adare_Manor | completionDate | 1862


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | "James Pain and George Richard Pain,"
PATIENT-2 | 1862


LEX
Id1
TEXT: The architects James Pain and George Richard Pain designed Adare Manor, which was completed in 1862.
TEMPLATE: PATIENT-1 designed AGENT-1 , which was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: James Pain and George Richard Pain are the architects of the Adare Manor, completed in 1862.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the architects of AGENT-1 , completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: James Pain and George Richard Pain were the architects of Adare Manor, completed in 1862.
TEMPLATE: PATIENT-1 were the architects of AGENT-1 , completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id77 2 Building

TRIPLES
Adare | isPartOf | Munster
Adare_Manor | location | Adare


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Adare
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Munster


LEX
Id1
TEXT: Adare Manore is located in Adare which is a part of Munster.
TEMPLATE: BRIDGE-1 Manore is located in BRIDGE-1 which is AGENT-1 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is a part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Adare Manor is located in Adare, Munster.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adare Manor is located in Adare in Munster.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id101 2 Building

TRIPLES
Adisham_Hall | location | Sri_Lanka
Adisham_Hall | completionDate | 1931


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adisham_Hall
PATIENT-1 | Sri_Lanka
PATIENT-2 | 1931


LEX
Id1
TEXT: The construction of Adisham Hall, Sri Lanka, was completed in 1931.
TEMPLATE: The construction of AGENT-1 , PATIENT-1 , was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adisham Hall was completed in 1931 and is located in Sri Lanka.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Finished in 1931, Adisham Hall is located in Sri Lanka.
TEMPLATE: Finished in PATIENT-2 , AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id75 2 Building

TRIPLES
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | owner | Bella_Center
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | floorCount | 23


ENTITY MAP
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Bella_Center
PATIENT-2 | 23


LEX
Id1
TEXT: The owner of the AC Hotel Bella Sky Copenhagen (which has 23 floors) is Bella Center.
TEMPLATE: The owner of AGENT-1 (which has PATIENT-2 floors) is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The owner of the 23 floor AC Hotel Bella Sky Copenhagen is Bella Center.
TEMPLATE: The owner of PATIENT-2 AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: The owner of PATIENT-2 floor AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: AC Hotel Bella Sky Copenhagen, which has 23 floors, is owned by Bella Center.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has PATIENT-2 floors , is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id74 2 Building

TRIPLES
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | owner | Bella_Center
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | architect | 3XN


ENTITY MAP
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Bella_Center
PATIENT-2 | 3XN


LEX
Id1
TEXT: AC Hotel Bella Sky Copenhagen whose architect was 3XN is owned by Bella Center.
TEMPLATE: AGENT-1 whose architect was PATIENT-2 is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AC Hotel Bella Sky Copenhagen was designed by the architects of 3XN and is owned by Bella Center.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by the architects of PATIENT-2 and is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 3XN was the architect of AC Hotel Bella Sky Copenhagen which is owned by Bella Center.
TEMPLATE: PATIENT-2 was the architect of AGENT-1 which is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id73 2 Building

TRIPLES
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | location | Denmark
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | tenant | Marriott_International


ENTITY MAP
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Denmark
PATIENT-2 | Marriott_International


LEX
Id1
TEXT: Marriott International rents the AC Hotel Bella Sky Copenhagen which is in Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-2 rents AGENT-1 which is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Mariott International Hotel in Denmark is a tenant of AC Hotel Bella Sky Copenhagen.
TEMPLATE: PATIENT-2 in PATIENT-1 is a tenant of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id72 2 Building

TRIPLES
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | developer | Bella_Center
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | numberOfRooms | 814


ENTITY MAP
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Bella_Center
PATIENT-2 | 814


LEX
Id1
TEXT: The AC Hotel Bella Sky, Copenhagen, which has 814 rooms was developed by the Bella Center.
TEMPLATE: AGENT-1 , Copenhagen , which has PATIENT-2 rooms was developed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , which has PATIENT-2 rooms was developed by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Bella Center were developers of AC Hotel Bella Sky Copenhagen which has 814 rooms.
TEMPLATE: PATIENT-1 were developers of AGENT-1 which has PATIENT-2 rooms .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The AC Hotel Bella Sky, Copenhagen has 814 rooms and was developed by the Bella Center.
TEMPLATE: The AC Hotel Bella Sky , AGENT-1 has PATIENT-2 rooms and was developed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-2 rooms and was developed by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id71 2 Building

TRIPLES
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | architect | 3XN
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | floorCount | 23


ENTITY MAP
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | 3XN
PATIENT-2 | 23


LEX
Id1
TEXT: The architect of the AC Hotel Bella Sky, Copenhagen, which has 23 floors, was 3XN.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 , which has PATIENT-2 floors , was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The AC Hotel Bella Sky in Copenhagen, which has 23 floors, was designed by the architects of the 3XN firm.
TEMPLATE: AGENT-1 in Copenhagen , which has PATIENT-2 floors , was designed by the architects of the PATIENT-1 firm .
CORRECT: AGENT-1 , which has PATIENT-2 floors , was designed by the architects of the PATIENT-1 firm .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The AC Hotel Bella Sky Copenhagen was designed by architect 3XN and has 23 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 2 Building

TRIPLES
3Arena | owner | Live_Nation_Entertainment
3Arena | location | North_Wall,_Dublin


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Live_Nation_Entertainment
PATIENT-2 | North_Wall,_Dublin


LEX
Id1
TEXT: 3Arena is located in North Wall, Dublin and is owned by Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 and is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The owner of 3Arena, located at North Wall, Dublin, is Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: The owner of AGENT-1 , located at PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Live Nation Entertainment own 3Arena at North Wall in Dublin.
TEMPLATE: PATIENT-1 own AGENT-1 at PATIENT-2 in Dublin .
CORRECT: PATIENT-1 own AGENT-1 at PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id69 2 Building

TRIPLES
3Arena | owner | Live_Nation_Entertainment
3Arena | location | Dublin


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Live_Nation_Entertainment
PATIENT-2 | Dublin


LEX
Id1
TEXT: 3Arena, in Dublin, is owned by Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 , in PATIENT-2 , is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 3Arena (located in Dublin) is owned by Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 (located in PATIENT-2) is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 3Arena is located in Dublin, which is owned by Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 , which is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 2 Building

TRIPLES
3Arena | owner | Live_Nation_Entertainment
3Arena | location | "North Wall Quay"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Live_Nation_Entertainment
PATIENT-2 | "North Wall Quay"


LEX
Id1
TEXT: 3Arena at the North Wall Quay is owned by Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 at PATIENT-2 is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 3Arena at North Wall Quay is owned by Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 at PATIENT-2 is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 3Arena is located in North Wall Quay and it's owner is Live Nation Entertainment.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 and it 's owner is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-2 and AGENT-1 owner is PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id90 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa_City_Hall | country | Ethiopia
Ethiopia | language | Amharic


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Ethiopia
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | Amharic


LEX
Id1
TEXT: The Addis Ababa City Hall is in the country of Ethiopia, where Amharic is spoken.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is spoken .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Addis Ababa City Hall is in Ethiopia where they speak Amharic.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where they speak PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where BRIDGE-1 speak PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: The language of Ethiopia is Amharic and the Addis Ababa City Hall is located in Ethiopia.
TEMPLATE: The language of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 is located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id66 2 Building

TRIPLES
3Arena | location | Dublin
3Arena | architect | "HOK SVE"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Dublin
PATIENT-2 | "HOK SVE"


LEX
Id1
TEXT: HOK SVE was the architect of the 3Arena, which can be found in Dublin.
TEMPLATE: PATIENT-2 was the architect of AGENT-1 , which can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 3 Arena is located in Dublin and its architect was HOK SVE.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and AGENT-1 architect was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id65 2 Building

TRIPLES
3Arena | location | "North Wall Quay"
3Arena | architect | Populous_(company)


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | "North Wall Quay"
PATIENT-2 | Populous_(company)


LEX
Id1
TEXT: The 3Arena, designed by the architectural company Populous, is located at "North Wall Quay".
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-2 , is located at `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The architect of 3Arena (on North Wall Quay) was the company Populous.
TEMPLATE: PATIENT-2 of AGENT-1 (on PATIENT-1) was the company Populous .
CORRECT: The architect of AGENT-1 (on PATIENT-1) was PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The 3Arena is located at "North Wall Quay.", and was built by the company Populous.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at `` PATIENT-1 . '' , and was built by PATIENT-2
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id64 2 Building

TRIPLES
3Arena | location | "North Wall Quay"
3Arena | architect | "HOK SVE"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | "North Wall Quay"
PATIENT-2 | "HOK SVE"


LEX
Id1
TEXT: HOK SVE was the architect of the 3Arena which is located on North Wall Quay.
TEMPLATE: PATIENT-2 was the architect of AGENT-1 which is located on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: HOK SVE was the architect of the 3Arena, which is located at the North Wall Quay.
TEMPLATE: PATIENT-2 was the architect of AGENT-1 , which is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: HOK SVE was the architect of the 3Arena which is located at "North Wall Quay".
TEMPLATE: PATIENT-2 was the architect of AGENT-1 which is located at `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id63 2 Building

TRIPLES
3Arena | location | "East Link Bridge"
3Arena | architect | Populous_(company)


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | "East Link Bridge"
PATIENT-2 | Populous_(company)


LEX
Id1
TEXT: The 3Arena, designed by the company Populous, is located at East Link Bridge.
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-2 , is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Populous were the architects of the 3Arena at East Link Bridge.
TEMPLATE: PATIENT-2 were the architects of AGENT-1 at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 2 Building

TRIPLES
3Arena | architect | Populous_(company)
3Arena | location | North_Wall,_Dublin


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Populous_(company)
PATIENT-2 | North_Wall,_Dublin


LEX
Id1
TEXT: The 3Arena is located at North Wall, Dublin and the architect was the company Populous.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-2 and PATIENT-1 was the company Populous .
CORRECT: AGENT-1 is located at PATIENT-2 and the architect was PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Populous were architects that designed the 3Arena that is in North Wall, Dublin.
TEMPLATE: PATIENT-1 were architects that designed AGENT-1 that is in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Populous is the architect of 3Arena located at North Wall, Dublin.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the architect of AGENT-1 located at PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 2 Building

TRIPLES
3Arena | architect | Populous_(company)
3Arena | completionDate | "December 2008"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Populous_(company)
PATIENT-2 | "December 2008"


LEX
Id1
TEXT: 3Arena was completed on December 2008 and it's architect was the company Populous.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed on PATIENT-2 and PATIENT-2 's PATIENT-1 was the company Populous .
CORRECT: AGENT-1 was completed on PATIENT-2 and AGENT-1 architect was PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The 3Arena was completed in December 2008 and was designed by the company Populous.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-2 and was designed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id60 2 Building

TRIPLES
3Arena | architect | "HOK SVE"
3Arena | completionDate | "December 2008"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | "HOK SVE"
PATIENT-2 | "December 2008"


LEX
Id1
TEXT: HOK SVE was the architect of the 3Arena, and it was completed in December 2008.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the architect of AGENT-1 , and AGENT-1 was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: HOK SVE was the architect of 3Arena which was completed in December 2008.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the architect of AGENT-1 which was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 3Arena, designed by HOK SVE, was completed in December 2008.
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-1 , was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id59 2 Building

TRIPLES
320_South_Boston_Building | height | 121.92 (metres)
320_South_Boston_Building | floorCount | 22


ENTITY MAP
AGENT-1 | 320_South_Boston_Building
PATIENT-1 | 121.92 (metres)
PATIENT-2 | 22


LEX
Id1
TEXT: The 320 South Boston Building is 121.92 metres tall and has 22 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 tall and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 320 South Boston Building has a height of 121.92 metres and has 22 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 has a height of PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 320 South Boston Building is 121.92 metres and has 22 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 2 Building

TRIPLES
320_South_Boston_Building | completionDate | 1929
320_South_Boston_Building | floorCount | 22


ENTITY MAP
AGENT-1 | 320_South_Boston_Building
PATIENT-1 | 1929
PATIENT-2 | 22


LEX
Id1
TEXT: Completed in 1929, 320 South Boston Building has 22 floors.
TEMPLATE: Completed in PATIENT-1 , AGENT-1 has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 320 South Boston Building was completed in 1929 and has 22 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Illinois
Illinois | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Illinois
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is located in Illinois in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 300 North LaSalle is in Illinois, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 300 North LaSalle is in Illinois which is a state in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which is a state in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Illinois
300_North_LaSalle | completionDate | 2009


ENTITY MAP
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Illinois
PATIENT-2 | 2009


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle, Illinois, was completed in 2009.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-1 , was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 300 North Lasalle was completed in 2009 and is located in Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Illinois
300_North_LaSalle | architect | Pickard_Chilton


ENTITY MAP
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Illinois
PATIENT-2 | Pickard_Chilton


LEX
Id1
TEXT: The architect of 300 North Lasalle located in Illinois was Pickard Chilton.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 located in PATIENT-1 was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pickard Chilton is the architect of 300 North LaSalle which is in Illinois.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the architect of AGENT-1 which is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The architect of 300 North LaSalle, Illinois is Pickard Chilton.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 , PATIENT-1 is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
Chicago | leaderName | Susana_Mendoza


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Chicago
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Susana_Mendoza


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago where Susana Mendoza is a leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is a leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Chicago is Susana Mendoza and 300 North LaSalle is also located in that city.
TEMPLATE: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 is also located in that city .
CORRECT: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, which is lead by Susana Mendoza.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
Chicago | leaderName | Rahm_Emanuel


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Chicago
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Rahm_Emanuel


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago which is lead by Rahm Emanuel.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, whose leader is called Rahm Emanuel.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , whose leader is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago where Rahm Emanuel is a leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is a leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id52 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
Chicago | isPartOf | Illinois


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Chicago
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Illinois


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is in Chciago, in the State of Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , in the State of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago which is part of Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
Chicago | isPartOf | DuPage_County,_Illinois


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Chicago
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | DuPage_County,_Illinois


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is in Chicago part of Du Page County in Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, which is part of DuPage County, Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, which is a part of Dupage County, Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
Chicago | isPartOf | Cook_County,_Illinois


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Chicago
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Cook_County,_Illinois


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is located in Cook County, Chicago, Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , BRIDGE-1 , Illinois .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , BRIDGE-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 300 North LaSalle is in Chicago in Cook County, Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 300 North La Salle is located in Chicago which is part of Cook County, Illinois.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
Chicago | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Chicago
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago, US.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | location | Chicago
300_North_LaSalle | architect | Pickard_Chilton


ENTITY MAP
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | Chicago
PATIENT-2 | Pickard_Chilton


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle is located in Chicago and was designed by Pickard Chilton.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and was designed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pickard Chilton was the architect of 300 North LaSalle in Chicago.
TEMPLATE: PATIENT-2 was the architect of AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Pickard Chilton is the architect of 300 North LaSalle in Chicago.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the architect of AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 2 Building

TRIPLES
300_North_LaSalle | floorCount | 60
300_North_LaSalle | completionDate | 2009


ENTITY MAP
AGENT-1 | 300_North_LaSalle
PATIENT-1 | 60
PATIENT-2 | 2009


LEX
Id1
TEXT: 300 North LaSalle has 60 floors and was completed in 2009.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: There are 60 floors at 300 North LaSalle, a building that was completed in 2009.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 floors at AGENT-1 , a building that was completed in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id46 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | United_States
250_Delaware_Avenue | floorCount | 12


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | United_States
PATIENT-2 | 12


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue has 12 floors and is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 floors and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue (which has a total of 12 floors) is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 (which has a total of PATIENT-2 floors) is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in the United States and has a floor count of 12.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and has a floor count of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id45 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | United_States
250_Delaware_Avenue | architecturalStyle | Postmodern_architecture


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | United_States
PATIENT-2 | Postmodern_architecture


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue has the Postmodern style of architecture and is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 has the Postmodern style of PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the PATIENT-2 style and is located in PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id44 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | Buffalo,_New_York
Buffalo,_New_York | leaderName | Byron_Brown


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Buffalo,_New_York
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Byron_Brown


LEX
Id1
TEXT: Byron Brown is the leader of Buffalo, New York, where 250 Delaware Avenue is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 240 Delaware Avenue is in Buffalo, New York, where Byron Brown is the leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is the leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is in Buffalo, New York, which is lead by Byron Brown.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | Buffalo,_New_York
Buffalo,_New_York | isPartOf | New_York


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Buffalo,_New_York
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is a location in Buffalo, New York, New York State.
TEMPLATE: AGENT-1 is a location in BRIDGE-1 , PATIENT-1 State .
CORRECT: AGENT-1 is a location in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue is in Buffalo which is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in Buffalo which is a part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | Buffalo,_New_York
Buffalo,_New_York | isPartOf | Erie_County,_New_York


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Buffalo,_New_York
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Erie_County,_New_York


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is in Buffalo, New York which is in Erie County New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in Buffalo, New York, which is part of Erie County New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is in Buffalo, New York, which is part of Erie County New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | Buffalo,_New_York
250_Delaware_Avenue | floorCount | 12


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Buffalo,_New_York
PATIENT-2 | 12


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue has a floor count of 12 and is located in Buffalo New York.
TEMPLATE: AGENT-1 has a floor count of PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue is a location in Buffalo, New York, with a floor count of 12.
TEMPLATE: AGENT-1 is a location in PATIENT-1 , with a floor count of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue is in Buffalo, New York and has 12 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | Buffalo,_New_York
250_Delaware_Avenue | floorArea | 30843.8 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Buffalo,_New_York
PATIENT-2 | 30843.8 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue, Buffalo, New York, has a floor area of 30843.8 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-1 , has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue is located in Buffalo, New York, and has a floor area of 30843.8 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , and has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue has a floor area of 30843.8 square metres and is located in Buffalo, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 has a floor area of PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | location | Buffalo,_New_York
250_Delaware_Avenue | architecturalStyle | Postmodern_architecture


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | Buffalo,_New_York
PATIENT-2 | Postmodern_architecture


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue is in Buffalo, New York, and it has the Postmodern style of architecture.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 , and AGENT-1 has the Postmodern style of PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 , and AGENT-1 has the PATIENT-2 style of architecture .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Ave. in Buffalo, N.Y. is a Postmodern style.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | floorArea | 30843.8 (square metres)
250_Delaware_Avenue | floorCount | 12


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | 30843.8 (square metres)
PATIENT-2 | 12


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Avenue has a floor area of 30853.8 square metres and has 12 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 has a floor area of PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 250 Delaware Avenue has 12 floors and a total floor area of 30843.8 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 floors and a total floor area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 250 Delaware Avenue has a floor area of 30843.8 square metres and a floor count of 12.
TEMPLATE: AGENT-1 has a floor area of PATIENT-1 and a floor count of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 2 Building

TRIPLES
250_Delaware_Avenue | buildingStartDate | "January, 2014"
250_Delaware_Avenue | floorCount | 12


ENTITY MAP
AGENT-1 | 250_Delaware_Avenue
PATIENT-1 | "January, 2014"
PATIENT-2 | 12


LEX
Id1
TEXT: 250 Delaware Ave. was begun in January 2014 and has 12 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 was begun in PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The construction of 250 Delaware Avenue, which has 12 floors, began in January 2014.
TEMPLATE: The construction of AGENT-1 , which has PATIENT-2 floors , began in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | location | United_Kingdom
United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_Kingdom
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | Elizabeth_II


LEX
Id1
TEXT: Elizabeth 11 is a leader in the United Kingdom and 20 Fenchurch Street is also located in the United Kingdom.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in BRIDGE-1 and AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in the United Kingdom whose leader is Elizabeth II.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in the United Kingdom, where Queen Elizabeth II reigns.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 reigns .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | location | United_Kingdom
United_Kingdom | demonym | British_people


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_Kingdom
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | British_people


LEX
Id1
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in the United Kingdom where we call the natives British people.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where we call PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 20 Fenchurch Street is in the United Kingdom where the denonym for natives is British people.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where the denonym for natives is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in the United Kingdom which is occupied by British People which is the demonym for the natives.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is occupied by PATIENT-1 which is the demonym for the natives .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | location | United_Kingdom
United_Kingdom | currency | Pound_sterling


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_Kingdom
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | Pound_sterling


LEX
Id1
TEXT: 20 Fenchurch Street is located within the United Kingdom, where the currency is pounds sterling.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within BRIDGE-1 , where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in the United Kingdom, whose currency is the Pound sterling.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , whose currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The pound sterling is the currency of the United Kingdom, which is also the location of 20 Fenchurch Street.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the currency of BRIDGE-1 , which is also the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | location | London
London | leaderTitle | Parliament_of_the_United_Kingdom


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | London
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | Parliament_of_the_United_Kingdom


LEX
Id1
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in London whose leader is the Parliament of the United Kingdom.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 20 Fenchurch Street is located in London, which is led by the parliament of the United Kingdom.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Parliament of the United Kingdom is the leader of London, the city in which 20 Fenchurch Street is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 , the city in which AGENT-1 is located .
CORRECT: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 in which AGENT-1 is located .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id32 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | location | London
London | leaderName | Boris_Johnson


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | London
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | Boris_Johnson


LEX
Id1
TEXT: Boris Johnson is the leader of London, the city where 20 Fenchurch Street is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 , the city where AGENT-1 is located .
CORRECT: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The leader of London is Boris Johnson and is home to 20 Fenchurch Street.
TEMPLATE: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 and is home to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | completionDate | "April 2014"
20_Fenchurch_Street | floorCount | 34


ENTITY MAP
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | "April 2014"
PATIENT-2 | 34


LEX
Id1
TEXT: 20 Fenchurch Street, which has a floor count of 34, was completed in April 2014.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has a floor count of PATIENT-2 , was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 20 Fenchurch Street was completed in April 2014, and has 34 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 , and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 20 Fenchurch Street, with 34 floors, was completed April 2014.
TEMPLATE: AGENT-1 , with PATIENT-2 floors , was completed PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | completionDate | "April 2014"
20_Fenchurch_Street | floorArea | 62145.3 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | "April 2014"
PATIENT-2 | 62145.3 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: 20 Fenchurch Street was completed in April 2014 and has a floor area of 62145.3 square meters.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 and has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 20 Fenchurch Street, with a floor area of 62145.3 square metres, was completed in April of 2014.
TEMPLATE: AGENT-1 , with a floor area of PATIENT-2 , was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 20 Fenchurch Street was completed in April 2014 and has a floor area of 62145.3 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 and has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 2 Building

TRIPLES
20_Fenchurch_Street | buildingStartDate | "January 2009"
20_Fenchurch_Street | floorArea | 62145.3 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | 20_Fenchurch_Street
PATIENT-1 | "January 2009"
PATIENT-2 | 62145.3 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: 20 Fenchurch Street has a floor area of 62145.3 square metres and was begun in January 2009.
TEMPLATE: AGENT-1 has a floor area of PATIENT-2 and was begun in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Construction of 20 Fenchurch Street began in January 2009 and the building has a floor area of 62145.3 square metres.
TEMPLATE: Construction of AGENT-1 began in PATIENT-1 and the building has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT: Construction of AGENT-1 began in PATIENT-1 and AGENT-1 has a floor area of PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id28 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | location | Public_Square,_Cleveland
200_Public_Square | floorCount | 45


ENTITY MAP
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | Public_Square,_Cleveland
PATIENT-2 | 45


LEX
Id1
TEXT: 200 Public Square is located at Public Square, Cleveland and has a floor count of 45.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 and has a floor count of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 200 Public Square has 45 floors and is located in Public Square, Cleveland.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 floors and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | location | Cleveland
Cleveland | leaderName | Frank_G._Jackson


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cleveland
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | Frank_G._Jackson


LEX
Id1
TEXT: 200 Public square is in Cleveland which is lead by Frank G Jackson.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which is lead by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | location | Cleveland
Cleveland | isPartOf | Ohio


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cleveland
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | Ohio


LEX
Id1
TEXT: 200 Public Square is found in Cleveland, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 200 Public Square is located in Cleveland, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 200 Public Square is in Cleveland, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | location | Cleveland
Cleveland | isPartOf | Cuyahoga_County,_Ohio


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cleveland
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | Cuyahoga_County,_Ohio


LEX
Id1
TEXT: 200 Public Square is located in Cleveland, Cuyahoga County, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 200 Public square is in Cleveland, which is part of Cuyahoga County, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | location | Cleveland
Cleveland | governingBody | Cleveland_City_Council


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cleveland
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | Cleveland_City_Council


LEX
Id1
TEXT: 200 Public Square is in Cleveland, governed by Cleveland City Council.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , governed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 200 Public Square is located in Cleveland whose governing body is Cleveland City Council.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose governing body is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 200 Public Square is in Cleveland which is governed by Cleveland City Council.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which is governed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | location | Cleveland
Cleveland | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cleveland
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: 200 Public square is in Cleveland, USA.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 200 Public Square is located in Cleveland, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | floorCount | 45
200_Public_Square | location | "Cleveland, Ohio 44114"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | 45
PATIENT-2 | "Cleveland, Ohio 44114"


LEX
Id1
TEXT: 200 Public Square, which has 45 floors, is located in Cleveland, Ohio 44114.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has PATIENT-1 floors , is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: There are 45 floors of 200 Public Square in Cleveland, Ohio, 44114.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 floors of AGENT-1 in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 200 Public Square, which has a floor count of 45, is located in Cleveland, Ohio 44114.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has a floor count of PATIENT-1 , is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 2 Building

TRIPLES
200_Public_Square | floorCount | 45
200_Public_Square | completionDate | 1985


ENTITY MAP
AGENT-1 | 200_Public_Square
PATIENT-1 | 45
PATIENT-2 | 1985


LEX
Id1
TEXT: 200 Public Square, completed in 1985, has a floor count of 45.
TEMPLATE: AGENT-1 , completed in PATIENT-2 , has a floor count of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 200 Public Square finished in 1985 has 45 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 finished in PATIENT-2 has PATIENT-1 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 200 Public Square was completed in 1985 and has 45 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-2 and has PATIENT-1 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | location | South_Africa
South_Africa | leaderName | Jacob_Zuma


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | South_Africa
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | Jacob_Zuma


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street is located in South Africa, where the leader is called Jacob Zuma.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , where the leader is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Jacob Zuma is the leader of South Africa which is also the location of 11 Diagonal Street.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 which is also the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The address, 11 Diagonal Street is located in South Africa, which is led by Jacob Zuma.
TEMPLATE: The address , AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is led by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is led by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id19 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | location | South_Africa
South_Africa | leaderName | Cyril_Ramaphosa


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | South_Africa
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | Cyril_Ramaphosa


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street is located in South Africa, which has Cyril Ramaphosa as a leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which has PATIENT-1 as a leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11 Diagonal Street is located in South Africa, a country led by Cyril Ramaphosa.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , a country led by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 led by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The address, 11 Diagonal Street is located in South Africa, the country that has Cyril Ramaphosa as one of its leaders.
TEMPLATE: The address , AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , the country that has PATIENT-1 as one of its leaders .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 that has PATIENT-1 as one of its leaders .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id18 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | location | South_Africa
South_Africa | ethnicGroup | White_South_African


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | South_Africa
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | White_South_African


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street is located in South Africa where white South Africans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The address, 11 Diagonal Street is located in South Africa where White South Africans are one of the ethnic groups.
TEMPLATE: The address , AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 are one of the ethnic groups .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where PATIENT-1 are one of the ethnic groups .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id17 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | location | South_Africa
South_Africa | ethnicGroup | Asian_South_Africans


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | South_Africa
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | Asian_South_Africans


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street is located in South Africa, where there is an ethnic group of Asian South Africans.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , where there is an ethnic group of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11 Diagonal Street is found in South Africa where one of the ethnic groups is Asian South Africans.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in BRIDGE-1 where one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: There is an ethnic group of Asian South Africans and the address 11 Diagonal Street is also located in South Africa.
TEMPLATE: There is an ethnic group of PATIENT-1 and AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | location | South_Africa
South_Africa | capital | Cape_Town


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | South_Africa
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | Cape_Town


LEX
Id1
TEXT: Cape Town is the capital of South Africa where 11 Diagonal Street is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | floorCount | 20
11_Diagonal_Street | owner | Redefine_Properties_Limited


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | 20
PATIENT-2 | Redefine_Properties_Limited


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street has 20 floors and is owned by Redefine Properties Limited.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and is owned by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11 Diagonal Street, which is owned by Redefine Properties Limited, has 20 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 , which is owned by PATIENT-2 , has PATIENT-1 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 11 Diagonal Street which has 20 floors is owned by Redefine Properties.
TEMPLATE: AGENT-1 which has PATIENT-1 floors is owned by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id87 2 Building

TRIPLES
Addis_Ababa_City_Hall | buildingStartDate | 1961
Addis_Ababa_City_Hall | floorArea | 140000.0 (square metres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addis_Ababa_City_Hall
PATIENT-1 | 1961
PATIENT-2 | 140000.0 (square metres)


LEX
Id1
TEXT: Addis Ababa City hall began being constructed in 1961 and has a floor area of 140000.0 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 began being constructed in PATIENT-1 and has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Addis Ababa City Hall began construction in 1961 and has a floor area of 140000.0 square metres.
TEMPLATE: AGENT-1 began construction in PATIENT-1 and has a floor area of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Addis Ababa City Hall was built in 1961 and has 140000 square metre floor area.
TEMPLATE: AGENT-1 was built in PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id80 2 Building

TRIPLES
Adare_Manor | architect | Augustus_Pugin
Augustus_Pugin | birthPlace | Bloomsbury


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Augustus_Pugin
AGENT-1 | Adare_Manor
PATIENT-1 | Bloomsbury


LEX
Id1
TEXT: The architect of Adare Manor is Augustus Pugin, whose birthplace is Bloomsbury.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 is BRIDGE-1 , whose birthplace is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Augustus Pugin, the architect of Adare Manor, was born in Bloomsbury.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , the architect of AGENT-1 , was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Augustus Pugin born in Bloomsbury, is the creator of Adare Manor.
TEMPLATE: BRIDGE-1 born in PATIENT-1 , is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | completionDate | 1983
11_Diagonal_Street | architect | Helmut_Jahn


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | 1983
PATIENT-2 | Helmut_Jahn


LEX
Id1
TEXT: The architect of 11 Diagonal Street, completed in 1983, was Helmut Jahn.
TEMPLATE: The architect of AGENT-1 , completed in PATIENT-1 , was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Completed in 1983, the architect of 11 Diagonal Street was Helmut Jahn.
TEMPLATE: Completed in PATIENT-1 , the architect of AGENT-1 was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 11 Diagonal Street was designed by Helmut Jahn and completed in 1983.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by PATIENT-2 and completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 2 Building

TRIPLES
108_St_Georges_Terrace | location | Perth
Perth | country | Australia


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Perth
AGENT-1 | 108_St_Georges_Terrace
PATIENT-1 | Australia


LEX
Id1
TEXT: 108 St. Georges Terrace is located in Perth, Australia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 108 St. Georges Terrace is located in Perth, Australia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 2 Building

TRIPLES
108_St_Georges_Terrace | cost | "120 million (Australian dollars)"
108_St_Georges_Terrace | floorCount | 50


ENTITY MAP
AGENT-1 | 108_St_Georges_Terrace
PATIENT-1 | "120 million (Australian dollars)"
PATIENT-2 | 50


LEX
Id1
TEXT: 108 St Georges Terrace cost 120 million Australian dollars and has 50 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT: AGENT-1 cost PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 108 St Georges Terrace has 50 floors and cost 120 million Australian dollars.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 floors and PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-2 floors and cost PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id9 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | location | Birmingham
103_Colmore_Row | floorCount | 23


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | Birmingham
PATIENT-2 | 23


LEX
Id1
TEXT: 103 Colmore Row, Birmingham is a building with 23 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-1 is a building with PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 103 Colmore Row, with 23 floors, is located in Birmingham.
TEMPLATE: AGENT-1 , with PATIENT-2 floors , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 103 Colmore Row, located in Birmingham has 23 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 , located in PATIENT-1 has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | location | Birmingham
103_Colmore_Row | architect | John_Madin


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | Birmingham
PATIENT-2 | John_Madin


LEX
Id1
TEXT: 103 Colmore Row, designed by the architect John Madin is located in Birmingham.
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-2 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 103 Colmore Row, designed by architect John Madin, is located in Birmingham.
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-2 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 103 Colmore Row is located in Birmingham and was designed by the architect John Madin.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and was designed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id76 2 Building

TRIPLES
AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen | tenant | Marriott_International
Marriott_International | keyPerson | Bill_Marriott


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Marriott_International
AGENT-1 | AC_Hotel_Bella_Sky_Copenhagen
PATIENT-1 | Bill_Marriott


LEX
Id1
TEXT: Marriott International, with Bill Marriott as a key leader, is the tenant of AC Hotel Bella Sky Copenhagen.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , with PATIENT-1 as a key leader , is the tenant of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The tenant of the AC Hotel Bella Sky Copenhagen is Marriott International, one of whose key people is Bill Marriott.
TEMPLATE: The tenant of AGENT-1 is BRIDGE-1 , one of whose key people is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AC Hotel Bella Sky Copenhagen is in the Marriott International Hotel overseen by Bill Marriott of Marriott International.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the BRIDGE-1 Hotel overseen by PATIENT-1 of BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in the BRIDGE-1 overseen by PATIENT-1 of BRIDGE-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id67 2 Building

TRIPLES
3Arena | location | Dublin
Dublin | isPartOf | Leinster


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Dublin
AGENT-1 | 3Arena
PATIENT-1 | Leinster


LEX
Id1
TEXT: 3 Arena is in Dublin which is part of Leinster.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Located in Dublin, a part of Leinster, is the 3Arena.
TEMPLATE: Located in BRIDGE-1 , a part of PATIENT-1 , is AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 3Arena is located in Dublin in Leinster.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | floorCount | 20
11_Diagonal_Street | architect | Helmut_Jahn


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | 20
PATIENT-2 | Helmut_Jahn


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street has 20 floors and was designed by Helmut Jahn.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and was designed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11 Diagonal Street has 20 floors and it's architect is Helmut Jahn.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and PATIENT-1 's architect is PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 floors and AGENT-1 architect is PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id13 2 Building

TRIPLES
11_Diagonal_Street | completionDate | 1983
11_Diagonal_Street | floorCount | 20


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11_Diagonal_Street
PATIENT-1 | 1983
PATIENT-2 | 20


LEX
Id1
TEXT: 11 Diagonal Street has 20 floors and was completed in 1983.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 floors and was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11 Diagonal Street was completed in 1983 and has 20 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | architect | John_Madin
John_Madin | birthPlace | Birmingham


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | John_Madin
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | Birmingham


LEX
Id1
TEXT: 103 Colmore Row was designed by John Madin, born in Birmingham.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by BRIDGE-1 , born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 103 Colmore Row was designed by the architect John Madin who was born in Birmingham.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by BRIDGE-1 who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Architect John Madin, born in Birmingham, designed 103 Colmore Row.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , born in PATIENT-1 , designed AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | location | "Colmore Row, Birmingham, England"
103_Colmore_Row | floorCount | 23


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | "Colmore Row, Birmingham, England"
PATIENT-2 | 23


LEX
Id1
TEXT: There are 23 floors at 103 Colmore Row, Birmingham, England.
TEMPLATE: AGENT-1 are PATIENT-2 floors at 103 PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 are PATIENT-2 floors at PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 103 Colmore Row is in Birmingham, England and has 23 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and has PATIENT-2 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 103 Colmore Row with 23 floors, is located on Colmore Row, Birmingham, England.
TEMPLATE: AGENT-1 with PATIENT-2 floors , is located on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | floorCount | 23
103_Colmore_Row | location | Colmore_Row


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | 23
PATIENT-2 | Colmore_Row


LEX
Id1
TEXT: 103 Colmore Row actually on Colmore Row has 23 floors.
TEMPLATE: AGENT-1 actually on PATIENT-2 has PATIENT-1 floors .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | completionDate | 1976
103_Colmore_Row | location | Colmore_Row


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | 1976
PATIENT-2 | Colmore_Row


LEX
Id1
TEXT: 103 Colmore Row at Colmore Row was completed in 1976.
TEMPLATE: AGENT-1 at PATIENT-2 was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 103 Colmore Row was completed in 1976.
TEMPLATE: AGENT-1 was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Number 103 in Colmore Row was completed in 1976.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 was completed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | architect | John_Madin
John_Madin | hometown | Birmingham


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | John_Madin
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | Birmingham


LEX
Id1
TEXT: John Madin was an architect from Birmingham who designed 103 Colmore Row.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was an architect from PATIENT-1 who designed AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 103 Colmore Row was designed by the architect John Madin whose hometown was Birmingham.
TEMPLATE: AGENT-1 was designed by BRIDGE-1 whose hometown was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: John Madin from Birmingham was the architect of 103 Colmore Row.
TEMPLATE: BRIDGE-1 from PATIENT-1 was the architect of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | architect | John_Madin
103_Colmore_Row | location | Colmore_Row


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | John_Madin
PATIENT-2 | Colmore_Row


LEX
Id1
TEXT: 103 Colmore Row, located at Colmore Row, was designed by the architect, John Madin.
TEMPLATE: AGENT-1 , located at PATIENT-2 , was designed by the architect , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Madin is the architect of 103 Colmore Row, located in Colmore Row.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the architect of AGENT-1 , located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Architect John Madin designed 103 Colmore Row, located at Colmore Row.
TEMPLATE: PATIENT-1 designed AGENT-1 , located at PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 2 Building

TRIPLES
103_Colmore_Row | architect | John_Madin
103_Colmore_Row | location | "Colmore Row, Birmingham, England"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 103_Colmore_Row
PATIENT-1 | John_Madin
PATIENT-2 | "Colmore Row, Birmingham, England"


LEX
Id1
TEXT: Architect John Madin, designed 103 Colmore Row, located on Colmore Row, in Birmingham, England.
TEMPLATE: PATIENT-1 , designed AGENT-1 , located on Colmore Row , in PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 , designed AGENT-1 , located on PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: John Madin designed 103 Colmore Row, Birmingham, England.
TEMPLATE: PATIENT-1 designed 103 PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 designed AGENT-1 , PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: 103 Colmore Row located in Birmingham, England was designed by the architect John Madin.
TEMPLATE: AGENT-1 located in PATIENT-2 was designed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

