
Entry: Id32 2 Monument

TRIPLES
Turkey | largestCity | Istanbul
Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Turkey
AGENT-1 | Atatürk_Monument_(İzmir)
PATIENT-1 | Istanbul


LEX
Id1
TEXT: The Atatürk Monument is in Turkey which largest city is Istanbul.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 which largest city is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Istanbul is the largest city in Turkey, where the Atatürk Monument is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 2 Monument

TRIPLES
Turkey | currency | Turkish_lira
Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Turkey
AGENT-1 | Atatürk_Monument_(İzmir)
PATIENT-1 | Turkish_lira


LEX
Id1
TEXT: The Atatürk Monument (İzmir) is found in Turkey where the currency is the Turkish Lira.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in BRIDGE-1 where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Atatürk Monument is in Turkey, where the currency is the lira.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , where the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 2 Monument

TRIPLES
Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Monocacy_National_Battlefield
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Frederick_County,_Maryland


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is found in the Monocacy National Battlefield which is located in Frederick County, Maryland.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in BRIDGE-1 which is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the district of the Monocacy National Battlefield which is located Frederick County, Maryland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the district of BRIDGE-1 which is located PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is in the Monacacy National Battlefield in Frederick, Maryland.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 2 Monument

TRIPLES
Dead_Mans_Plack | location | England
England | ethnicGroups | British_Arabs


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | England
AGENT-1 | Dead_Mans_Plack
PATIENT-1 | British_Arabs


LEX
Id1
TEXT: Dead Man's Plack is in England and one of the ethnic groups found in England is the British Arabs.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 and one of the ethnic groups found in BRIDGE-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Dead Man's Plack is in England honoring the British Arab ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 honoring the British Arab ethnic group .
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 honoring the PATIENT-1 ethnic group .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The Dead Man's Plack is located in England, where one of the ethnic groups is the British Arabs.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , where one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 2 Monument

TRIPLES
Dead_Mans_Plack | location | England
England | capital | London


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | England
AGENT-1 | Dead_Mans_Plack
PATIENT-1 | London


LEX
Id1
TEXT: The Dead Man's Plack is located in England, the capital of which is London.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , the capital of which is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Dead Man's Plack is in London, England.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 , BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 2 Monument

TRIPLES
Dead_Mans_Plack | location | England
Dead_Mans_Plack | material | Rock_(geology)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dead_Mans_Plack
PATIENT-1 | England
PATIENT-2 | Rock_(geology)


LEX
Id1
TEXT: The Dead Man's Plack is made from rock and is in ENgland.
TEMPLATE: AGENT-1 is made from PATIENT-2 and is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 2 Monument

TRIPLES
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | nativeName | "Türk Şehitleri Anıtı"
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baku_Turkish_Martyrs_Memorial
PATIENT-1 | "Türk Şehitleri Anıtı"
PATIENT-2 | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"


LEX
Id1
TEXT: The native name for the Baku Turkish Martyrs' Memorial, designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner is Türk Şehitleri Anıtı.
TEMPLATE: The native name for AGENT-1 , designed by PATIENT-2 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Baku Turkish Martyrs'Memorial which is know locally as Turk Sehitleri Anti was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.
TEMPLATE: AGENT-1 which is know locally as PATIENT-1 was designed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Baku Turkish Martyrs' Memorial is known in Turkish as Turk Sehitleri Aniti and the designers are Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner.
TEMPLATE: AGENT-1 is known in Turkish as PATIENT-1 and the designers are PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-

**************************************************

Entry: Id24 2 Monument

TRIPLES
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | location | Azerbaijan
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | material | "Red granite and white marble"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baku_Turkish_Martyrs_Memorial
PATIENT-1 | Azerbaijan
PATIENT-2 | "Red granite and white marble"


LEX
Id1
TEXT: The Baku Turkish Martyrs' Memorial made of red granite and white marble can be found in Azerbaijan.
TEMPLATE: AGENT-1 made of PATIENT-2 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan and made of red granite and white marble.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and made of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 2 Monument

TRIPLES
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | location | Azerbaijan
Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Azerbaijan
AGENT-1 | Baku_Turkish_Martyrs_Memorial
PATIENT-1 | National_Assembly_(Azerbaijan)


LEX
Id1
TEXT: The National Assembly dictates the legislature of Azerbaijan, where the Baku Turkish Martyrs' Memorial is found.
TEMPLATE: PATIENT-1 dictates the legislature of BRIDGE-1 , where AGENT-1 is found .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The National Assembly (Azerbaijan) is the source of legislature in Azerbaijan, where the Baku Turkish Martyrs' Memorial is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 (BRIDGE-1) is the source of legislature in BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
CORRECT: PATIENT-1 is the source of legislature in BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id21 2 Monument

TRIPLES
Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | location | Azerbaijan


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Azerbaijan
AGENT-1 | Baku_Turkish_Martyrs_Memorial
PATIENT-1 | Prime_Minister_of_Azerbaijan


LEX
Id1
TEXT: The leader of Azerbaijan is called the Prime Minister. The Baku Turkish Martyr's Memorial is in Azerbaijan.
TEMPLATE: The leader of BRIDGE-1 is called PATIENT-1 . AGENT-1 is in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan and the leader is The Prime Minister of Azerbaijan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 and the leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Azerbaijan's leader is the Prime Minister. The Baku Turkish Martyr's Memorial is in Azerbaijan.
TEMPLATE: BRIDGE-1 's leader is PATIENT-1 . AGENT-1 is in BRIDGE-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 leader is PATIENT-1 . AGENT-1 is in BRIDGE-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id20 2 Monument

TRIPLES
Azerbaijan | capital | Baku
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | location | Azerbaijan


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Azerbaijan
AGENT-1 | Baku_Turkish_Martyrs_Memorial
PATIENT-1 | Baku


LEX
Id1
TEXT: Turkish Martyrs' Memorial is located in Baku, the capital of Azerbaijan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , the capital of BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baku Turkish Martyrs' Memorial is in Azerbaijan. The capital is Baku.
TEMPLATE: PATIENT-1 Turkish Martyrs ' Memorial is in BRIDGE-1 . AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 . The capital is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The Turkish martyrs memorial is located in Baku, the capital of Azerbaijan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , the capital of BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 2 Monument

TRIPLES
Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"
Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atatürk_Monument_(İzmir)
PATIENT-1 | "Bronze"
PATIENT-2 | Pietro_Canonica


LEX
Id1
TEXT: Pietro Canonica is the designer of the Ataturk Monument in Izmir, which is made of bronze.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the designer of AGENT-1 in Izmir , which is made of PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 is the designer of AGENT-1 , which is made of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The Atatürk Monument in Izmir, made of bronze, was designed by Pietro Canonica.
TEMPLATE: AGENT-1 in Izmir , made of PATIENT-1 , was designed by PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , made of PATIENT-1 , was designed by PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The Ataturk Monument designed by Pietro Canonica is made of Bronze.
TEMPLATE: AGENT-1 designed by PATIENT-2 is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owner | National_Park_Service
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | state | "Maryland"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | National_Park_Service
PATIENT-2 | "Maryland"


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monuments are in Maryland and are owned by the National Park Service.
TEMPLATE: AGENT-1 are in PATIENT-2 and are owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The National Park Service is the owner of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument and located in the state of Maryland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the owner of AGENT-1 and located in the state of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is owned by the National Park Service and is in the state of Maryland.
TEMPLATE: AGENT-1 is owned by PATIENT-1 and is in the state of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Monocacy_National_Battlefield
PATIENT-2 | "1907-07-11"


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is in the Monocacy National Battlefield and was founded July 11, 1907.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and was founded PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located on the Monocacy National Battlefield and was established on 11th July 1907.
TEMPLATE: AGENT-1 is located on PATIENT-1 and was established on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is in the Monocacy National Battlefield and was established July 11, 1907.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and was established PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "United States"
PATIENT-2 | "1907-07-11"


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was made on July 11, 1907 and is located in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 was made on PATIENT-2 and is located in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was established on July 11th, 1907 and is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was established on PATIENT-2 and is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "United States"
PATIENT-2 | Monocacy_National_Battlefield


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the United States at the Monocacy National Battlefield.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 at PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the district of the Monocacy National Battlefield in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the district of PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the Monocacy National Battlefield in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | "1907-07-11"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Historic_districts_in_the_United_States
PATIENT-2 | "1907-07-11"


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, which was established on July 11th 1907, belongs to the category of Historic districts in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , which was established on PATIENT-2 , belongs to the category of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was founded on July 11, 1907 and belongs to the Historic districts of the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 was founded on PATIENT-2 and belongs to PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is categorised as a historic district in the United States and was established in 1907-07-11.
TEMPLATE: AGENT-1 is categorised as PATIENT-1 and was established in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Historic_districts_in_the_United_States
PATIENT-2 | Monocacy_National_Battlefield


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, found in the Monocacy National Battlefield, is categorised as a historic district in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , found in PATIENT-2 , is categorised as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument belongs to the category of Historic districts in the United States and is found in the Monocacy National Battlefield.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the category of PATIENT-1 and is found in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is categorised as a historic district in the United States and is located in the Monocacy National Battlefield.
TEMPLATE: AGENT-1 is categorised as PATIENT-1 and is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"
11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "Pennsylvania"
PATIENT-2 | Contributing_property


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property and is in Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 falls under the category of PATIENT-2 and is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument, which falls under the category of Contributing property, is in Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 , which falls under the category of PATIENT-2 , is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument, in Pennsylvania, falls under the category of Contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 , in PATIENT-1 , falls under the category of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania
11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Adams_County,_Pennsylvania
PATIENT-2 | Contributing_property


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument, situated in Adams County, Pennsylvania, is categorised as a contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 , situated in PATIENT-1 , is categorised as PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania falls under the category of Contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 falls under the category of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and is categorised as PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000
11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | 2000
PATIENT-2 | Gettysburg,_Pennsylvania


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument, established in 2000, is in the municipality of Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 , established in PATIENT-1 , is in the municipality of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is placed in the municipality of Gettysburg in Pennsylvania and erected in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 is placed in the municipality of Gettysburg in PATIENT-2 and erected in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is placed in the municipality of PATIENT-2 and erected in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg Pennsylvania and was erected in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the municipality of PATIENT-2 and was erected in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | "United States"
11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "United States"
PATIENT-2 | Contributing_property


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in the United States and falls under the category of Contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and falls under the category of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property and is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 falls under the category of PATIENT-2 and is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument, located in the United States, falls under the category of Contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 , located in PATIENT-1 , falls under the category of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property
11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Contributing_property
PATIENT-2 | Gettysburg,_Pennsylvania


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg, Pennsylvania and is categorised as a contributing property.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the municipality of PATIENT-2 and is categorised as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is categorised as a contributing property and can be found in Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 is categorised as PATIENT-1 and can be found in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument falls under the category of Contributing property and is placed in the municipality of Gettysburg in Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 falls under the category of PATIENT-1 and is placed in the municipality of Gettysburg in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 falls under the category of PATIENT-1 and is placed in the municipality of PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id30 2 Monument

TRIPLES
Turkey | capital | Ankara
Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Turkey
AGENT-1 | Atatürk_Monument_(İzmir)
PATIENT-1 | Ankara


LEX
Id1
TEXT: The Atatürk Monument is located in Izmir, Turkey, where the capital is Ankara.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in Izmir , BRIDGE-1 , where the capital is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , BRIDGE-1 , where the capital is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The Atatürk Monument is located in İzmir, Turkey which capital is Ankara.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in İzmir , BRIDGE-1 which capital is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , BRIDGE-1 which capital is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id12 2 Monument

TRIPLES
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | "United States"
14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | 14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "United States"
PATIENT-2 | Historic_districts_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument belongs to the category of Historic districts and is found in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the category of PATIENT-2 and is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the United States of America and is labelled as a historic district.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 of America and is labelled as PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 and is labelled as PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument belongs to the category of Historic districts and is located in United States.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the category of PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 2 Monument

TRIPLES
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | designer | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"
Baku_Turkish_Martyrs_Memorial | material | "Red granite and white marble"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baku_Turkish_Martyrs_Memorial
PATIENT-1 | "Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner"
PATIENT-2 | "Red granite and white marble"


LEX
Id1
TEXT: Huseyin Butuner and Hilmi Guner created the Baku Turkish Martyrs' Memorial. It is made of red granite and white marble.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 . AGENT-1 is made of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The designers of the Red granite and white marble Baku Turkish Martyrs' Memorial are Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner.
TEMPLATE: The designers of PATIENT-2 AGENT-1 ' Memorial are PATIENT-1 .
CORRECT: The designers of PATIENT-2 AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The Baku Turkish Martyrs' Memorial is designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner and is made with red granite and white marble.
TEMPLATE: AGENT-1 is designed by PATIENT-1 and is made with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Baku Turkish Martyr's Memorial, designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner, is made out of red granite and white marble.
TEMPLATE: AGENT-1 , designed by PATIENT-1 , is made out of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs' Monument which is made of red granite and white marble.
TEMPLATE: PATIENT-1 designed the Baku AGENT-1 Monument which is made of PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 designed AGENT-1 which is made of PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id18 2 Monument

TRIPLES
Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | "1932-07-27"
Atatürk_Monument_(İzmir) | material | "Bronze"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atatürk_Monument_(İzmir)
PATIENT-1 | "1932-07-27"
PATIENT-2 | "Bronze"


LEX
Id1
TEXT: The inauguration date for the Atatürk Monument (İzmir), made of bronze, is 1932-07-27.
TEMPLATE: The inauguration date for AGENT-1 , made of PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The inauguration date of the Atatürk Monument, made of bronze, in Izmir is the 27th of July, 1932.
TEMPLATE: The inauguration date of AGENT-1 , made of PATIENT-2 , in Izmir is PATIENT-1 .
CORRECT: The inauguration date of AGENT-1 , made of PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Ataturk Monument (Izmir) was bronze and was inaugurated on 1932-07-27.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-2 and was inaugurated on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Atatürk Monument (made of bronze) in Izmir was inaugurated on 1932-07-27.
TEMPLATE: AGENT-1 (made of PATIENT-2) in Izmir was inaugurated on PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 (made of PATIENT-2) was inaugurated on PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id5
TEXT: The inauguration date of the bronze Ataturk Monument was July 27th, 1932.
TEMPLATE: The inauguration date of AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 2 Monument

TRIPLES
Adams_County,_Pennsylvania | has to its southeast | Carroll_County,_Maryland
11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Adams_County,_Pennsylvania
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Carroll_County,_Maryland


LEX
Id1
TEXT: Carrol County Maryland is southeast of Adams County Pennsylvania, where the 11th Mississippi Infantry Monument is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is southeast of BRIDGE-1 , where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: To the southeast of Adams County , Pennsylvania where 11th Mississippi Infantry Monument is found lies Carroll County, Maryland.
TEMPLATE: To the southeast of BRIDGE-1 where AGENT-1 is found lies PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: To the southeast of Adams County, Pennsylvania, where11th Mississippi Infantry Monument is located, lies Carroll County, Maryland.
TEMPLATE: To the southeast of BRIDGE-1 , whereAGENT-1 is located , lies PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania which has Carroll County, Maryland to its southeast.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which has PATIENT-1 to PATIENT-1 southeast .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania, which is northwest of Carroll County, Maryland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 , which is northwest of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"
11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "Pennsylvania"
PATIENT-2 | Gettysburg,_Pennsylvania


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry is found in Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in Pennsylvania, in the municipality of Gettysburg.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 , in the municipality of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 11th Mississippi Infantry Monument can be found in Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | "Pennsylvania"
11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | "Pennsylvania"
PATIENT-2 | 2000


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is found in Pennsylvania and was established in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 and was established in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11th Mississippi Infantry Monument, established in 2000 is in Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 , established in PATIENT-2 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument stands in the state of Pennsylvania and was established in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 stands in the state of PATIENT-1 and was established in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument was established in Pennsylvania in the year 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania
11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Adams_County,_Pennsylvania
PATIENT-2 | Gettysburg,_Pennsylvania


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg, PA in Adams County.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the municipality of PATIENT-2 , PA in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in the municipality of PATIENT-2 in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in the municipality of Gettysburg, Adams County, in Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the municipality of Gettysburg , Adams County , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in the municipality of PATIENT-2 , in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The municipality for the 11th Mississippi Infantry Monument is Gettysburg,Adams County, Pennsylvania.
TEMPLATE: The municipality for AGENT-1 is PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is found in Adams County, Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, in Gettysburg, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 2 Monument

TRIPLES
11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania
11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000


ENTITY MAP
AGENT-1 | 11th_Mississippi_Infantry_Monument
PATIENT-1 | Adams_County,_Pennsylvania
PATIENT-2 | 2000


LEX
Id1
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 and is located in Adams County, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 11th Mississippi Infantry Monument's location is Adams County, Pennsylvania and was established in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 's location is PATIENT-1 and was established in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 location is PATIENT-1 and was established in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument is in Adams County, PA and was founded in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and was founded in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 in Adams County, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument in Adams County, Pennsylvania was established in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 was established in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: The 11th Mississippi Infantry Monument established in 2000 is found in Adams County, Pennsylvania.
TEMPLATE: AGENT-1 established in PATIENT-2 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

