
Entry: Id112 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: Native Americans are an ethnic group located in the US where A Wizard of Mars originates from.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group located in BRIDGE-1 where AGENT-1 originates from .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars is American Literature. Native Americans are the original ethnic group of that country.
TEMPLATE: AGENT-1 is American Literature . PATIENT-1 are the original ethnic group of BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 is BRIDGE-1 Literature . PATIENT-1 are the original ethnic group of BRIDGE-1 .
COMMENT: nationality
-

**************************************************

Entry: Id111 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | author | Diane_Duane
A_Wizard_of_Mars | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Diane_Duane
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Diane Duane wrote A Wizard of Mars which is available in print form.
TEMPLATE: PATIENT-1 wrote AGENT-1 which is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars was written by Diane Duane and is available in print form.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: Diane Duane authored A Wizard of Mars which was published in print.
TEMPLATE: PATIENT-1 authored AGENT-1 which was published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id110 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | author | Diane_Duane
A_Wizard_of_Mars | ISBN_number | "978-0-15-204770-2"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Diane_Duane
PATIENT-2 | "978-0-15-204770-2"


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars was written by Diane Duane, and has the ISBN number 978-0-15-204770-2.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 , and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-1 , and has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: "A Wizard of Mars" by Diane Duane has ISBN number 978-0-15-204770-2.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' by PATIENT-1 has PATIENT-2 .
CORRECT: `` AGENT-1 '' by PATIENT-1 has ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: the author Diane Duane wrote the book A wizard of Mars, which can be found under the ISBN "978-0-15-204770-2".
TEMPLATE: PATIENT-1 wrote the book A wizard of AGENT-1 , which can be found under the ISBN `` PATIENT-2 '' .
CORRECT: PATIENT-1 wrote AGENT-1 , which can be found under the ISBN `` PATIENT-2 ''
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id109 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | publisher | Farrar,_Straus_and_Giroux
Farrar,_Straus_and_Giroux | parentCompany | Macmillan_Publishers


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Farrar,_Straus_and_Giroux
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Macmillan_Publishers


LEX
Id1
TEXT: Macmillan Publishers is the parent company of Farrar, Straus and Giroux who published A severed wasp.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of BRIDGE-1 who published AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp was published by Farrar, Straus, and Giroux, a subsidiary of Macmillan Publishers.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 , a subsidiary of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Severed Wasp was published by Farrar, Straus, and Giroux which is a subsidiary of Macmillan Publishers.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which is a subsidiary of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id108 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | numberOfPages | "388"
A_Severed_Wasp | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "388"
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A severed Wasp, a 388-page book, was published in hardback.
TEMPLATE: AGENT-1 PATIENT-1 , a 388-page book , was published in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , a PATIENT-1 -page book , was published in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp was published in hardback and has 388 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-2 and has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: There are 388 pages in the book "A Severed Wasp" which was published in hardback.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 pages in `` AGENT-1 '' which was published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id107 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | numberOfPages | "388"
A_Severed_Wasp | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "388"
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: A book called A Severed Wasp has 388 pages in total.
TEMPLATE: PATIENT-2 called AGENT-1 has PATIENT-1 pages in total .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 pages in total .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp has 388 pages and is available in print.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: The book "A Severed Wasp" is available in print and has 388 pages.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' is available in PATIENT-2 and has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id106 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | numberOfPages | "388"
A_Severed_Wasp | ISBN_number | "0-374-26131-8"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "388"
PATIENT-2 | "0-374-26131-8"


LEX
Id1
TEXT: The 388-page "A Severed Wasp" has an ISBN number of "0-374-26131-8.
TEMPLATE: PATIENT-1 `` AGENT-1 '' has an ISBN number of `` PATIENT-2 .
CORRECT: The PATIENT-1 -page `` AGENT-1 '' has an ISBN number of `` PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp has an ISBN number of "0-374-26131-8" and has 388 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has an ISBN number of `` PATIENT-2 '' and has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id105 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | language | English_language
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | English_language
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp, published in the United States is in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 , published in PATIENT-2 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp, from the United States, was written in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 , from PATIENT-2 , was written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Severed Wasp originates from the United States and is written in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from PATIENT-2 and is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id104 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp is from the United States where the Native Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: 'A Severed Wasp' is from the United States, a country where Native Americans are one of the ethnic groups.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' is from BRIDGE-1 , a country where PATIENT-1 are one of the ethnic groups .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A severed Wasp originates from the United States, a country where one of the ethnic groups is Native Americans.
TEMPLATE: AGENT-1 Wasp originates from BRIDGE-1 , a country where one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 , where one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id103 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | country | United_States
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp is from the United States where one of the ethnic groups is African American.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp is from the United States, which counts African Americans among its ethnic groups.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , which counts PATIENT-1 among AGENT-1 ethnic groups .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , which counts PATIENT-1 among BRIDGE-1 ethnic groups .
COMMENT: coreference
-
Id3
TEXT: A severed Wasp originates from the United States, where the African Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 Wasp originates from BRIDGE-1 , where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 , where PATIENT-1 are an ethnic group .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id102 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | author | Madeleine_LEngle
Madeleine_LEngle | influencedBy | George_MacDonald


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Madeleine_LEngle
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | George_MacDonald


LEX
Id1
TEXT: Madeline L'Engle is an author, influenced by George MacDonald, who wrote A Severed Wasp.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is an author , influenced by PATIENT-1 , who wrote AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: Madeleine L'Engle, author of A Severed Wasp, was influenced by George MacDonald.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , author of AGENT-1 , was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: Madeleine L'Engle who is influenced by George Macdonald wrote "A Severed Wasp".
TEMPLATE: BRIDGE-1 who is influenced by PATIENT-1 wrote `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id101 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | OCLC_number | 8805735
A_Severed_Wasp | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | 8805735
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Assigned the OCLC number 8805735, 'A Severed Wasp' can be found in print.
TEMPLATE: Assigned PATIENT-1 , ' AGENT-1 ' can be found in PATIENT-2 .
CORRECT: Assigned the OCLC number PATIENT-1 , ' AGENT-1 ' can be found in PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp, available in print has the OCLC number 8805735.
TEMPLATE: AGENT-1 , available in PATIENT-2 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , available in PATIENT-2 has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The book "A Severed Wasp," with OCLC number 8805735, is currently in print.
TEMPLATE: The book `` AGENT-1 , '' with PATIENT-1 , is currently in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , with OCLC number PATIENT-1 , is currently in PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id100 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | ISBN_number | "0-374-26131-8"
A_Severed_Wasp | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "0-374-26131-8"
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp has an ISBN number of "0-374-26131-8 and is a hardcover book.
TEMPLATE: AGENT-1 has an ISBN number of `` PATIENT-1 and is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp is a hardcover book with the ISBN number 0-374-26131-8.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-2 with PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-2 with the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: A Severed Wasp, published in hardback, has the ISBN number 0-374-26131-8.
TEMPLATE: AGENT-1 , published in PATIENT-2 , has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , published in PATIENT-2 , has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id99 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Soho_Press
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A loyal Character Dancer is published by Soho Press which is based in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 which is based in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer was published by Soho Press in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States by Soho Press.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-2 by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id98 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | mediaType | "Print"
A_Loyal_Character_Dancer | ISBN_number | "1-56947-301-3"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | "Print"
PATIENT-2 | "1-56947-301-3"


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is in print and has the ISBN number of 1-56947-301-3.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and has the ISBN number of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id97 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | English_language
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is written in English which is the language spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in English which is BRIDGE-1 spoken in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 which is spoken in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is written in English, which is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 , which is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id96 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | English_language
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is written in English and published in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 and published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer, written in English, is published in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , written in PATIENT-1 , is published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States and is written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-2 and is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id95 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States where the leader is known as the President.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is known as the President .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where the leader is known as PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States which is, unrelatedly, lead by a president.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 which is , unrelatedly , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, where the leader is known as the President.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is known as the President .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where the leader is known as PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id94 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States
United_States | leaderName | Barack_Obama


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, where Barack Obama is the leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is the leader .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States where Barack Obama is the president.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the president .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, which has Barack Obama as leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , which has PATIENT-1 as leader .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id93 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States
United_States | language | English_language


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States where English is the language.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where English is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the language .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, a country whose official language is English.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , a country whose official language is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, where the language is English.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is English .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where the language is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id92 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: In almost unrelated facts both the Native Americans ethnic group and the book A Loyal Character Dancer originate in the USA.
TEMPLATE: In almost unrelated facts both PATIENT-1 ethnic group and AGENT-1 originate in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, a country where the original ethnic group is Native American.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , a country where the original ethnic group is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where the original ethnic group is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id91 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States where one of the ethnic groups is African American.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, where the African Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id90 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States
United_States | capital | Washington,_D.C.


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, the capital of which is Washington D.C.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , the capital of which is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States, the capital of which is Washington, D. C.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , the capital of which is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States which has as its capital Washington D. C.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 which has as PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id89 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | author | Qiu_Xiaolong
A_Loyal_Character_Dancer | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Qiu_Xiaolong
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer can be found in hardcover and was penned by Qiu Xiaolong.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-2 and was penned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer written by Qiu Xiaolong can be found in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 written by PATIENT-1 can be found in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: 'A Loyal Character Dancer' was written by Qiu Xiaolong and published in hardcover.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' was written by PATIENT-1 and published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id88 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | author | Qiu_Xiaolong
A_Loyal_Character_Dancer | OCLC_number | 49805501


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Qiu_Xiaolong
PATIENT-2 | 49805501


LEX
Id1
TEXT: The OCLC number of A Loyal Character Dancer penned by Qiu Xiaolong is 49805501.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 penned by PATIENT-1 is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer, written by Qiu Xiaolong, has the OCLC number 49805501.
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , written by PATIENT-1 , has the OCLC number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Qiu Xiaolong is the author of A Loyal Character Dancer, OCLC number 49805501.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , OCLC number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id87 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | author | Qiu_Xiaolong
A_Loyal_Character_Dancer | ISBN_number | "1-56947-301-3"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Qiu_Xiaolong
PATIENT-2 | "1-56947-301-3"


LEX
Id1
TEXT: The book A Loyal Character Dancer was written by Qiu Xialong and has the ISBN number of 1-56947-301-3.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has the ISBN number of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Loyal Character, written by Qiu Xiaolong, has ISBN:1-56947-301-3.
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , written by PATIENT-1 , has ISBN PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Qiu Xiaolong is the author of A Loyal Character Dancer, with ISBN number 1-56947-301-3.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , with PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , with ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id86 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | ISBN_number | "1-56947-301-3"
A_Loyal_Character_Dancer | numberOfPages | "360"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | "1-56947-301-3"
PATIENT-2 | "360"


LEX
Id1
TEXT: The book A Loyal Character Dancer has 360 pages and the ISBN number of 1-56947-301-3.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 pages and the ISBN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: The book, A Loyal Character Dancer, has the ISBN number of 1-56947-301-3 which has 360 pages.
TEMPLATE: The book , AGENT-1 , has the ISBN number of PATIENT-1 which has PATIENT-2 pages .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number of PATIENT-1 which has PATIENT-2 pages .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The 360-page "A Loyal Character Dancer," has the ISBN number of 1-56947-301-3.
TEMPLATE: PATIENT-2 `` AGENT-1 , '' has the ISBN number of PATIENT-1 .
CORRECT: The PATIENT-2 -page `` AGENT-1 , '' has the ISBN number of PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id85 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press
A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Viking_Press
PATIENT-2 | The_Secret_Scripture


LEX
Id1
TEXT: The book, "A Long, Long Way," published by Viking Press, was followed by "The Secret Scripture.".
TEMPLATE: The book , `` AGENT-1 , '' published by PATIENT-1 , was followed by `` PATIENT-2 . '' .
CORRECT: AGENT-1 , published by PATIENT-1 , was followed by `` PATIENT-2 . '' .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The book "A Long, Long Way," which was followed by "The Secret Scripture," is published by Viking Press.
TEMPLATE: The book `` AGENT-1 , '' which was followed by `` PATIENT-2 , '' is published by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , which was followed by `` PATIENT-2 , '' is published by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Published by Viking Press, the novel A Long Long Way was followed by The Secret Scripture.
TEMPLATE: Published by PATIENT-1 , novel AGENT-1 was followed by PATIENT-2 .
CORRECT: Published by PATIENT-1 , AGENT-1 was followed by PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id84 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | precededBy | Annie_Dunne
A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Annie_Dunne
PATIENT-2 | The_Secret_Scripture


LEX
Id1
TEXT: The novel A Long Long Way was preceded by Annie Dunne and followed by The Secret Scripture.
TEMPLATE: novel AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 and followed by PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 and followed by PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: "The Secret Scripture" followed the book "A Long Long Way," which was preceded by "Annie Dunne.".
TEMPLATE: `` PATIENT-2 '' followed the book `` AGENT-1 , '' which was preceded by `` PATIENT-1 . '' .
CORRECT: `` PATIENT-2 '' followed AGENT-1 , which was preceded by `` PATIENT-1 . '' .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Annie Dunne was followed by A Long Long Way and The Secret Scripture.
TEMPLATE: PATIENT-1 was followed by AGENT-1 and PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id83 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | numberOfPages | "292"
A_Long_Long_Way | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | "292"
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is available in hardcover and has 292 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: Available in hardcover, A Long Long Way is 292 pages in length.
TEMPLATE: Available in PATIENT-2 , AGENT-1 is PATIENT-1 pages in length .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: The 292-page A Long, Long Way is available in hardcover.
TEMPLATE: 292-page AGENT-1 is available in PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 -page AGENT-1 is available in PATIENT-2 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id82 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | numberOfPages | "292"
A_Long_Long_Way | mediaType | "Print  & Paperback"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | "292"
PATIENT-2 | "Print  & Paperback"


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is 292 pages long and was published in print & paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long and was published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id81 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | mediaType | "Print  & Paperback"
A_Long_Long_Way | ISBN_number | "0-670-03380-4"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | "Print  & Paperback"
PATIENT-2 | "0-670-03380-4"


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way was published in Print & Paperback and has The ISBN number of 0-670-03380-4.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-1 and has The ISBN number of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Long Long Way has the ISBN number 0-670-03380-4 and was published in Print & Paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 and was published in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number PATIENT-2 and was published in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: With and the ISBN number 0-670-03380-4, A Long Long Way was published in Print & Paperback.
TEMPLATE: With and the ISBN number PATIENT-2 , AGENT-1 was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id80 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | language | English_language
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | English_language
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is written in the English language, which is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 , which is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id79 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | country | Ireland
Ireland | ethnicGroup | White_people


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Ireland
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | White_people


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way comes from Ireland, where the ethnic group is white.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is white .
CORRECT: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 , where the ethnic group is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Long Long Way was written in Ireland where the ethnic group is White people.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where the ethnic group is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Long Long Way was written in Ireland where white people are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id78 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | country | Ireland
A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Ireland
PATIENT-2 | Viking_Press


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way comes from Ireland and was published by Viking Press.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 and was published by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Long Long Way was written in Ireland and published by Viking press.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in PATIENT-1 and published by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id77 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | country | Ireland
A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Ireland
PATIENT-2 | The_Secret_Scripture


LEX
Id1
TEXT: The book The Secret Scripture followed the book "A Long Long Way", which comes from Ireland.
TEMPLATE: PATIENT-2 followed `` AGENT-1 '' , which comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: The book A Long Long Way was written in Ireland and the second book in the series is The Secret Scripture.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in PATIENT-1 and the second book in the series is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Long Long Way was written in Ireland and is followed by the book The Secret Scripture.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in PATIENT-1 and is followed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id76 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | OCLC_number | 57392246
A_Long_Long_Way | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | 57392246
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: The OCLC number of A Long Long Way is 57392246 and is available in hardcover.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: The OCLC number of A Long Long Way is 57392246, which is available in hardcover.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 , which is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: The OCLC number of A Long Long Way is 57392246, and is available in hardcover.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 , and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id75 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | ISBN_number | "0-670-03380-4"
A_Long_Long_Way | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | "0-670-03380-4"
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is available in hardcover and has the ISBN number of 0-670-03380-4.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and has the ISBN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: The ISBN number of the hardcover A Long Long Way is 0-670-03380-4.
TEMPLATE: PATIENT-2 of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-
Id3
TEXT: A Long Long Way is available in hardcover and has the ISBN number 0-670-03380-4.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id74 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | publisher | The_Bodley_Head
The_Bodley_Head | founder | Charles_Elkin_Mathews


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | The_Bodley_Head
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Charles_Elkin_Mathews


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance is published by The Bodley Head which was founded by Charles Elkin Mathews.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 which was founded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: Founded by Charles Elkin Mathews, The Bodley Head published 'A Glastonbuy Romance'.
TEMPLATE: Founded by PATIENT-1 , BRIDGE-1 published ' AGENT-1 Romance ' .
CORRECT: Founded by PATIENT-1 , BRIDGE-1 published ' AGENT-1 ' .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: A Glastonbuy Romance is published by The Bodley Head, whose founder is Charles Elkin Mathews.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 , whose founder is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id73 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | publisher | Simon_&_Schuster
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Simon_&_Schuster
PATIENT-2 | John_Cowper_Powys


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance, which was written by John Cowper Powys, is published by Simon & Schuster.
TEMPLATE: AGENT-1 , which was written by PATIENT-2 , is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: Simon & Schuster is the publisher of A Glastonbury Romance, written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 , written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: Simon & Schuster is the publisher of A Glastonbury Romance written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id72 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | precededBy | Wolf_Solent
Wolf_Solent | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Wolf_Solent
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | John_Cowper_Powys


LEX
Id1
TEXT: John Cowper Powys is the author of Wolf Solent which is followed by A Glastonbury Romance.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of BRIDGE-1 which is followed by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance was preceded By Wolf Solent written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded By BRIDGE-1 written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id71 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | precededBy | Wolf_Solent
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Wolf_Solent
PATIENT-2 | John_Cowper_Powys


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance is the sequel to Wolf Solent and was written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 is the sequel to PATIENT-1 and was written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance which was preceded by Wolf Solent, was written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 which was preceded by PATIENT-1 , was written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: "A Glastonbury Romance," by John Cowper Powys, was preceded by "Wolf Solent.".
TEMPLATE: `` AGENT-1 , '' by PATIENT-2 , was preceded by `` PATIENT-1 . '' .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id70 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | numberOfPages | "1174"
A_Glastonbury_Romance | ISBN_number | "0-7156-3648-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | "1174"
PATIENT-2 | "0-7156-3648-0"


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance has 1174 pages, and its ISBN number is 0-7156-3648-0.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages , and AGENT-1 ISBN number is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance has 1174 pages and the ISBN number 0-7156-3648-0.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages and PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 pages and the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: A Glastonbury Romance with the ISBN 0-7156-3648-0 has 1174.
TEMPLATE: AGENT-1 with PATIENT-2 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 with the ISBN PATIENT-2 has PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id69 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | mediaType | Hardcover
A_Glastonbury_Romance | numberOfPages | "1174"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | "1174"


LEX
Id1
TEXT: "A Glastonbury Romance " which has 1174 pages can be found in hardcover.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' which has PATIENT-2 pages can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance is available in hardcover and has 1174 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 and has PATIENT-2 pages .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: A Glastonbury Romance, 1174 pages, is available in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 pages , is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id68 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | mediaType | Hardcover
A_Glastonbury_Romance | OCLC_number | 76798317


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | 76798317


LEX
Id1
TEXT: "A Glastonbury Romance " can be found in hardcover and as the OCLC number 76798317.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' can be found in PATIENT-1 and as PATIENT-2 .
CORRECT: `` AGENT-1 '' can be found in PATIENT-1 and as the OCLC number PATIENT-2 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance which has the OCLC number76798317, is available in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 which has the OCLC numberPATIENT-2 , is available in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 which has the OCLC number PATIENT-2 , is available in PATIENT-1 .
COMMENT: tokenization
-
Id3
TEXT: 'A Glastonbury Romance' has the OCLC number 76798317 and is available in hardcover.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' has PATIENT-2 and is available in PATIENT-1 .
CORRECT: ' AGENT-1 ' has the OCLC number PATIENT-2 and is available in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id67 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | followedBy | Weymouth_Sands
Weymouth_Sands | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Weymouth_Sands
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | John_Cowper_Powys


LEX
Id1
TEXT: 'A Glastonbury Romance' was followed by 'Weymouth Sands' which was authored by John Cowper Powys.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' was followed by ` BRIDGE-1 ' which was authored by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: The book "A Glastonbury Romance" was followed by "Weymouth Sands" the author of which is John Cowper Powys.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was followed by `` BRIDGE-1 '' the author of which is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: "A Glastonbury Romance" was followed by "Weymouth Sands" written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was followed by `` BRIDGE-1 '' written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id66 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys
A_Glastonbury_Romance | publisher | The_Bodley_Head


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | John_Cowper_Powys
PATIENT-2 | The_Bodley_Head


LEX
Id1
TEXT: The author of A Glastonbury Romance, published by The Bodley Head, is John Cowper Powys.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 , published by PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: The author of A Glastonbury Romance is John Cowper Powys, and it is published by The Bodley Head.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 , and AGENT-1 is published by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id3
TEXT: John Cowper Powys is the author of A Glastonbury Romance which is published by The Bodley Head.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 which is published by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: good
-

**************************************************

Entry: Id65 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | OCLC_number | 76798317
A_Glastonbury_Romance | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | 76798317
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance is available in print and has the OCLC number 76798317.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The OCLC number of the currently in print book "A Glastonbury Romance" is 76798317.
TEMPLATE: The OCLC number of the currently in PATIENT-2 book `` AGENT-1 '' is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The OCLC number of "A Glastonbury Romance" is 76798317, and it is available in print.
TEMPLATE: The OCLC number of `` AGENT-1 '' is PATIENT-1 , and PATIENT-1 is available in PATIENT-2 .
CORRECT: The OCLC number of `` AGENT-1 '' is PATIENT-1 , and AGENT-1 is available in PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id64 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | OCLC_number | 76798317
A_Glastonbury_Romance | ISBN_number | "0-7156-3648-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | 76798317
PATIENT-2 | "0-7156-3648-0"


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance has the OCLC number 76798317 and the ISBN number 0-7156-3648-0.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 and PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the OCLC number PATIENT-1 and the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The OCLC number for A Glastonbury Romance is 76798317 and the ISNN is 0-7156-3648-0.
TEMPLATE: The OCLC number for AGENT-1 is PATIENT-1 and the ISNN is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Glastonbury Romance has the ISBN number 0-7156-3648-0 and OCLC number 76798317.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 and PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number PATIENT-2 and OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id63 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | publisher | Tor_Books
Tor_Books | parentCompany | Macmillan_Publishers


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Tor_Books
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Macmillan_Publishers


LEX
Id1
TEXT: "A Fortress of Grey Ice" was published by Tor Books, a subsidiary of Macmillian Publishers.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was published by BRIDGE-1 , a subsidiary of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Macmillan Publishers are the parent company of Tor Books who publish A Fortress of Grey Ice.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the parent company of BRIDGE-1 who publish AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | mediaType | Hardcover
A_Fortress_of_Grey_Ice | author | J._V._Jones


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | J._V._Jones


LEX
Id1
TEXT: J.V, Jones is the author of the hardcovered book, A Fortress of Grey Ice.
TEMPLATE: PATIENT-2 is PATIENT-1 of the hardcovered book , AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 is the author of the PATIENT-1 , AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice was written by J. V. Jones and was produced in Hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-2 and was produced in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice released in Hardcover was written by J.V. Jones.
TEMPLATE: AGENT-1 released in PATIENT-1 was written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | mediaType | Hardcover
A_Fortress_of_Grey_Ice | ISBN_number | "0-7653-0633-6"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | "0-7653-0633-6"


LEX
Id1
TEXT: The hardcover book, A Fortress of Gary, has the ISBN number 0-7653-0633-6.
TEMPLATE: The hardcover book , AGENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: The PATIENT-1 , AGENT-1 , has PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice was produced in hardcover with the ISBN number 0-7653-0633-6.
TEMPLATE: AGENT-1 was produced in PATIENT-1 with PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was produced in PATIENT-1 with the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id60 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | English_language
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is written in English, which is the language spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in English , which is BRIDGE-1 spoken in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 , which is the language spoken in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice was originally published in English which is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 was originally published in BRIDGE-1 which is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice was originally published in English the language spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 was originally published in BRIDGE-1 spoken in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was originally published in BRIDGE-1 the language spoken in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id59 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language
A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | English_language
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States and written in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-2 and written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States and originally published in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-2 and originally published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States and was originally published in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-2 and was originally published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States where the Native Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States, which counts Native Americans among its ethnic groups.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , which counts PATIENT-1 among AGENT-1 ethnic groups .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , which counts PATIENT-1 among BRIDGE-1 ethnic groups .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id57 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | author | J._V._Jones
A_Fortress_of_Grey_Ice | OCLC_number | 51969173


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | J._V._Jones
PATIENT-2 | 51969173


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice was written by J. V. Jones and has the OCLC number 51969173.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has the OCLC number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: J.V. Jones is the author of A Fortress of Grey Ice and the OCLC number is 51969173.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 and the OCLC number is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The author of the book A fortress of Grey Ice is J.V. Jones and this book has the OCLC number 51969173.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 and this book has PATIENT-2 .
CORRECT: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 has the OCLC number PATIENT-2 .
COMMENT: coref - mod
-

**************************************************

Entry: Id56 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | impactFactor | "1.524"
AIP_Advances | abbreviation | "AIP Adv."


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "1.524"
PATIENT-2 | "AIP Adv."


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances (AIP Adv) has the impact factor 1.524.
TEMPLATE: AGENT-1 (PATIENT-2) has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 (PATIENT-2) has the impact factor PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: AIP Advances (abbreviated to AIP Adv.) has the impact factor 1.524.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-2) has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-2) has the impact factor PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The impact factor of AIP Advances, abbreviated to AIP Adv., is 1.524.
TEMPLATE: The impact factor of AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | A.T._Charlie_Johnson
A.T._Charlie_Johnson | residence | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | A.T._Charlie_Johnson
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A T Charlie Johnson lives in the US and is the editor of AIP Advances.
TEMPLATE: BRIDGE-1 lives in the US and is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 lives in PATIENT-1 and is the editor of AGENT-1 .
COMMENT: nationality
-
Id2
TEXT: A T Charlie Johnson is the editor of AIP Advances and resides in the United States.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the editor of AGENT-1 and resides in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A.T. Charlie Johnson is the editor of AIP Advances, he resides in the United States.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the editor of AGENT-1 , BRIDGE-1 resides in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | A.T._Charlie_Johnson
A.T._Charlie_Johnson | nationality | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | A.T._Charlie_Johnson
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances was edited by A.T. Charlie Johnson who is a United States national.
TEMPLATE: AGENT-1 was edited by BRIDGE-1 who is PATIENT-1 national .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIP Advances was edited by A.T. Charlie Johnson from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was edited by BRIDGE-1 from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The editor of AIP Advances is A.T. Charlie Johnson who is a United States national.
TEMPLATE: The editor of AGENT-1 is BRIDGE-1 who is PATIENT-1 national .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | A.T._Charlie_Johnson
A.T._Charlie_Johnson | doctoralAdvisor | Michael_Tinkham


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | A.T._Charlie_Johnson
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | Michael_Tinkham


LEX
Id1
TEXT: The doctoral advisor of A T Charlie Johnson, the editor of AIP Advances, was Michael Tinkham.
TEMPLATE: The doctoral advisor of BRIDGE-1 , the editor of AGENT-1 , was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A T Charlie Johnson, editor of AIP Advances, is doctoral advisor to Michael Tinkham.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , editor of AGENT-1 , is doctoral advisor to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Michael Tinkham was the doctoral advisor to A T Charlie Johnson who is the editor of AIP Advances.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the doctoral advisor to BRIDGE-1 who is the editor of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id52 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | A.T._Charlie_Johnson
A.T._Charlie_Johnson | almaMater | Stanford_University


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | A.T._Charlie_Johnson
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | Stanford_University


LEX
Id1
TEXT: Editor of AIP Advances, A T Charlie Johnson, has Stanford University for an almaMater.
TEMPLATE: Editor of AGENT-1 , BRIDGE-1 , has PATIENT-1 for an almaMater .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A.T. Charlie Johnson, who edited AIP Advances, has Stanford University for an Alma mater.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , who edited AGENT-1 , has PATIENT-1 for an Alma mater .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The editor of AIP Advances is A.T. Charlie Johnson, an alumnus of Stanford University.
TEMPLATE: The editor of AGENT-1 is BRIDGE-1 , an alumnus of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | A.T._Charlie_Johnson
A.T._Charlie_Johnson | almaMater | Harvard_University


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | A.T._Charlie_Johnson
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | Harvard_University


LEX
Id1
TEXT: Harvard University is the Alma mater of A T Charlie Johnson who is the editor of AIP Advances.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Alma mater of BRIDGE-1 who is the editor of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Harvard University is the alma mater of A T Charlie Johnson, who edited AIP Advances.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the alma mater of BRIDGE-1 , who edited AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The editor of AIP Advances is A.T. Charlie Johnson whose Alma Mater was Harvard University.
TEMPLATE: The editor of AGENT-1 is BRIDGE-1 whose Alma Mater was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | abbreviation | "AIP Adv."
AIP_Advances | academicDiscipline | Physics


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "AIP Adv."
PATIENT-2 | Physics


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances (abbreviated to "AIP Adv.") covers the discipline of physics.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to `` PATIENT-1 '') covers the discipline of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIP Advances (abbreviated to "AIP Adv.") is devoted to the study of physics.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to `` PATIENT-1 '') is devoted to the study of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AIP Advances, abbreviated to AIP Adv., covers the discipline of physics.
TEMPLATE: AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-1 , covers the discipline of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 2 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | abbreviation | "AIP Adv."
AIP_Advances | CODEN_code | "AAIDBI"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "AIP Adv."
PATIENT-2 | "AAIDBI"


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances (abbreviated to "AIP Adv.") has a CODEN code of "AAIDBI".
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to `` PATIENT-1 '') has a CODEN code of `` PATIENT-2 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The coden code for AIP Advances (abbreviated "AIP Adv.") is AAIDBI.
TEMPLATE: The coden code for AGENT-1 (abbreviated PATIENT-1) is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&_Wilkins
Lippincott_Williams_&_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Lippincott_Williams_&_Wilkins
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | Wolters_Kluwer


LEX
Id1
TEXT: The AIDS (journal) is published by Lippincott Williams & Wilkins whose parent company is Wolters Kluwer.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 whose parent company is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Wolters Kluwer is the parent company of Lippincott Williams & Wilkins who publish the journal AIDS.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of BRIDGE-1 who publish AGENT-1 AIDS .
CORRECT: PATIENT-1 is the parent company of BRIDGE-1 who publish AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The AIDS journal is published by Lippincott, Williams & Wilkins, parented by the Wolters Kluwer company.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 , parented by the PATIENT-1 company .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&_Wilkins
Lippincott_Williams_&_Wilkins | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Lippincott_Williams_&_Wilkins
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: AIDS (journal) was published by Lippincott Williams & Wilkins, based in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 , based in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lippincott, Williams & Wilkins which originated in the United States, publishes the journal AIDS.
TEMPLATE: BRIDGE-1 which originated in PATIENT-1 , publishes AGENT-1 AIDS .
CORRECT: BRIDGE-1 which originated in PATIENT-1 , publishes AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The AIDS (journal) is published by the United States company Lippincott Williams & Wilkins.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published by the PATIENT-1 company BRIDGE-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id46 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | country | United_Kingdom
United_Kingdom | capital | London


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_Kingdom
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | London


LEX
Id1
TEXT: AIDS journal is from the United Kingdom where the capital city is London.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the capital city is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: London is the capital of the United Kingdom which is the country where AIDS journal is from.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of BRIDGE-1 which is the country where AGENT-1 is from .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV
AIDS_(journal) | firstPublicationYear | 1987


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV
PATIENT-2 | 1987


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal, first published in 1987, comes under the academic discipline HIV.
TEMPLATE: AGENT-1 , first published in PATIENT-2 , comes under academic PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , first published in PATIENT-2 , comes under academic discipline PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The journal AIDS, was first published in 1987 and belongs to the academic discipline HIV.
TEMPLATE: AGENT-1 AIDS , was first published in PATIENT-2 and belongs to academic PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , was first published in PATIENT-2 and belongs to academic discipline PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id43 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV/AIDS


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV
PATIENT-2 | HIV/AIDS


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal in concerned with the study of AIDS/ HIV.
TEMPLATE: AGENT-1 in concerned with the study of PATIENT-2 / PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The AIDS (journal) is the academic discipline of HIV, studying HIV/AIDS.
TEMPLATE: AGENT-1 is the academic discipline of PATIENT-1 , studying PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV
AIDS_(journal) | ISSN_number | "0269-9370"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV
PATIENT-2 | "0269-9370"


LEX
Id1
TEXT: The academic discipline of AIDS journal with IBN of 0269-9370 is HIV.
TEMPLATE: The academic discipline of AGENT-1 with IBN of PATIENT-2 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 2 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | abbreviation | "ACM Trans. Inf. Syst."
ACM_Transactions_on_Information_Systems | ISSN_number | "1558-2868"


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "ACM Trans. Inf. Syst."
PATIENT-2 | "1558-2868"


LEX
Id1
TEXT: The ACM Transactions on Information Systems is abbreviated to ACM Trans. Inf. Syst and has the ISSN number 1558-2868.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 . Inf . Syst and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 and has the ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: ACM Transactions on Information Systems has the ISSN number 1558-2868 and the abbreviation "ACM Trans. Inf. Syst.".
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 and `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-2 and the abbreviation `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id32 2 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | LCCN_number | 89646863
ACM_Transactions_on_Information_Systems | abbreviation | "ACM Trans. Inf. Syst."


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | 89646863
PATIENT-2 | "ACM Trans. Inf. Syst."


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems has the abbreviation of ACM Trans. Inf. Syst and the LCCN number 89646863.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of PATIENT-2 . Inf . Syst and PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of PATIENT-2 and the LCCN number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: ACM Transactions on Information Systems has an LCCN number of 89646863 an is abbreviated to ACM Trans. Inf. Syst.
TEMPLATE: AGENT-1 has an LCCN number of PATIENT-1 an is abbreviated to PATIENT-2 . Inf . Syst .
CORRECT: AGENT-1 has an LCCN number of PATIENT-1 an is abbreviated to PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id31 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | language | English_language
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | English_language
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: English is spoken in Great Britain and is the language used in 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: English is spoken in PATIENT-1 and is BRIDGE-1 used in AGENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 is spoken in PATIENT-1 and is the language used in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id29 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: The American book The Ram Rebellion was written in 1634 where Native Americans form one of the ethnic groups.
TEMPLATE: American AGENT-1 was written in 1634 where PATIENT-1 form BRIDGE-1 of the ethnic groups .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-
Id2
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S where the Native Americans are one of the ethnic groups.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where PATIENT-1 are one of the ethnic groups .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Virginia_DeMarce
1634:_The_Ram_Rebellion | ISBN_number | "1-4165-2060-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Virginia_DeMarce
PATIENT-2 | "1-4165-2060-0"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was written by Virginia DeMarce and has the ISBN number 1-4165-2060-0.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Virginia DeMarce is the author of 1634: The Ram Rebellion which has the ISBN number of 1-4165-2060-0.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 which has the ISBN number of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | "Eric Flint, Virginia DeMarce, et al."
1634:_The_Ram_Rebellion | ISBN_number | "1-4165-2060-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | "Eric Flint, Virginia DeMarce, et al."
PATIENT-2 | "1-4165-2060-0"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion, ISBN 1-4165-2060-0, was written by Eric Flint, Virginia DeMarce, et al.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 , was written by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , ISBN PATIENT-2 , was written by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was written by Eric Flint, Virginia DeMarce, et al and has the ISBN number of 1-4165-2060-0.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has the ISBN number of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id201 2 WrittenWork

TRIPLES
Weymouth_Sands | followedBy | Maiden_Castle_(novel)
A_Glastonbury_Romance | followedBy | Weymouth_Sands


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Weymouth_Sands
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Maiden_Castle_(novel)


LEX
Id1
TEXT: 'A Glastonbury Romance' was followed by 'Weymouth Sands', the sequel to which was 'Maiden Castle'.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' was followed by ` BRIDGE-1 ' , the sequel to which was ` PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance was followed by Weymouth Sands and Maiden Castle.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by BRIDGE-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id200 2 WrittenWork

TRIPLES
Viking_Press | country | United_States
A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Viking_Press
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is published by Viking press in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book 'A Long Long Way' was published by Viking Press which is in the United States.
TEMPLATE: The book ' AGENT-1 ' was published by BRIDGE-1 which is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which is in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id199 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States
A_Wizard_of_Mars | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: "A Wizard of Mars" was published in the United States, where the leader is known as the President.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was published in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is known as the President .
CORRECT: `` AGENT-1 '' was published in BRIDGE-1 , where the leader is known as PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars originates from the United States where the title of the leader is the President.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the President .
CORRECT: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where the title of the leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id198 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: The head of state of the United States is known as the President. This country is home to the Severed Wasp.
TEMPLATE: The head of state of BRIDGE-1 is known as the President . This country is home to PATIENT-1 .
CORRECT: The head of state of BRIDGE-1 is known as PATIENT-1 . BRIDGE-1 is home to AGENT-1 .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp is from the United States, whose leader is the President.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of the United States is the President. This country is home to the severed Wasp.
TEMPLATE: The leader of BRIDGE-1 is the President . This country is PATIENT-1 .
CORRECT: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 . BRIDGE-1 is AGENT-1 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id197 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States
A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States where the leader is known as the President.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is known as the President .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the leader is known as PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States where the title of the leader is President.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is President .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the title of the leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States, whose leader is called the President.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , whose leader is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id196 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States
1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the United States where the leader is known as the President.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is known as the President .
CORRECT: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where the leader is known as PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 1634 The Ram Rebellion comes from the United States, where the President is the head of state.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 , where the President is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is the head of state .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S where the title of the leader is President.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in the U.S where PATIENT-1 is President .
CORRECT: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where the title of the leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id195 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderName | Barack_Obama
A_Wizard_of_Mars | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars was Published in the United States where Barack Obama is president.
TEMPLATE: AGENT-1 was Published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is president .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: ' A Wizard of Mars' was published in the United States, the country where Barack Obama is the leader.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' was published in BRIDGE-1 , the country where PATIENT-1 is the leader .
CORRECT: ' AGENT-1 ' was published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the leader .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars originates from the United States where Barack Obama is the leader.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id194 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderName | Barack_Obama
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp is from the United State where Barack Obama is president.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is president .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp originates from the United States where Barack Obama is President.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is President .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Severed Wasp is from the United States where the leader is Barack Obama.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id193 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderName | Barack_Obama
A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States, led by President Barack Obama.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States where Barack Obama is President.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is President .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States, where the leader is Barack Obama.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , where the leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id192 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderName | Barack_Obama
1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S where Barack Obama is the leader.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in the U.S where PATIENT-1 is BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the leader .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 1634 The Ram Rebellion comes from the United States where Barack Obama is the president.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the president .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S where Barack Obama is President.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in the U.S where PATIENT-1 is BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is President .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id191 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | language | English_language
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is the language of the United States the country where the book Alcatraz Versus the Evil Librarians was written.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 of BRIDGE-1 the country where AGENT-1 was written .
CORRECT: PATIENT-1 is language of BRIDGE-1 where AGENT-1 was written .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the United States where the English language is spoken.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is spoken .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States therefore is written in english.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 therefore is written in english .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 therefore is written in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id190 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | language | English_language
A_Wizard_of_Mars | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: " A Wizard of Mars was Published in the United States, of which English is the language.
TEMPLATE: '' AGENT-1 was Published in BRIDGE-1 , of which English is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was Published in BRIDGE-1 , of which PATIENT-1 is the language .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: "A Wizard of Mars" was published in the United States, where the official language is English.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was published in BRIDGE-1 , where the official language is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars originates from the United States, where the official language is English.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 , where the official language is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id189 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | language | English_language
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is the main language spoken in the United States. This country is home to the Severed Wasp.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in BRIDGE-1 . This country is home to AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the main language spoken in BRIDGE-1 . BRIDGE-1 is home to AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp is from the United States where English is the language.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where English is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the language .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: A severed Wasp originates from the United States where the language is English.
TEMPLATE: AGENT-1 Wasp originates from BRIDGE-1 where PATIENT-1 is English .
CORRECT: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where the language is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id188 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | White_Americans
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | White_Americans


LEX
Id1
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians is an example of American Literature. White people are a part of the U.S's ethnic make-up.
TEMPLATE: AGENT-1 is an example of American Literature . PATIENT-1 are a part of the U.S 's ethnic make-up .
CORRECT: AGENT-1 is an example of BRIDGE-1 Literature . PATIENT-1 are a part of BRIDGE-1 ethnic make-up .
COMMENT: nationality
-
Id2
TEXT: 'Alcatraz Versus the Evil Librarians' is from The United States, the country where White Americans live.
TEMPLATE: ` AGENT-1 ' is from BRIDGE-1 , the country where PATIENT-1 live .
CORRECT: ` AGENT-1 ' is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 live .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id187 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Asian_Americans
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Asian_Americans


LEX
Id1
TEXT: In almost unrelated facts both Asian Americans and the book Alcatraz Versus the Evil Librarians come from the U.S.
TEMPLATE: In almost unrelated facts both PATIENT-1 and AGENT-1 come from BRIDGE-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the U.S where there are many Asian Americans.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where there are many PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id186 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Asian_Americans
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Asian_Americans


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp originates from the United States, which counts Asian Americans among its ethnic groups.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 , which counts PATIENT-1 among AGENT-1 ethnic groups .
CORRECT: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 , which counts PATIENT-1 among BRIDGE-1 ethnic groups .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The United States has an ethnic group called Asian Americans and is the home of a severed wasp.
TEMPLATE: BRIDGE-1 has an ethnic group called PATIENT-1 and is the home of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id184 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | capital | Washington,_D.C.
A_Wizard_of_Mars | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars originates from the United States where the capital city is Washington DC.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where the capital city is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: good
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars originates from the United States where the capital is Washington D. C.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from BRIDGE-1 where the capital is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id183 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | capital | Washington,_D.C.
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp is from the United States where the capital is Washington DC.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the capital is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 'A severed Wasp' comes from the United States where the capital is Washington, D.C.
TEMPLATE: ' severed AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where the capital is PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where the capital is PATIENT-1
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id181 2 WrittenWork

TRIPLES
United_Kingdom | language | English_language
AIDS_(journal) | country | United_Kingdom


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_Kingdom
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: AIDS (journal) is published in the UK where English is the spoken language.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the spoken language .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIDS journal is from the United Kingdom where the language spoken is English.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 spoken is English .
CORRECT: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the language spoken is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: The AIDS journal was published in the United Kingdom where the English language is spoken.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is spoken .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id179 2 WrittenWork

TRIPLES
SAGE_Publications | founder | Sara_Miller_McCune
Administrative_Science_Quarterly | publisher | SAGE_Publications


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | SAGE_Publications
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Sara_Miller_McCune


LEX
Id1
TEXT: SAGE Publications founded by Sara Miller McCune publishes the Administrative Society Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 founded by PATIENT-1 publishes AGENT-1 Quarterly .
CORRECT: BRIDGE-1 founded by PATIENT-1 publishes AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Sara Miller McCune founded SAGE Publications which is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 founded BRIDGE-1 which is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Sara Miller McCune is the founder of SAGE publications, which publishes Administrative Society Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the founder of BRIDGE-1 , which publishes AGENT-1 Quarterly .
CORRECT: PATIENT-1 is the founder of BRIDGE-1 , which publishes AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id202 2 WrittenWork

TRIPLES
Wizards_at_War | publisher | Harcourt_(publisher)
A_Wizard_of_Mars | precededBy | Wizards_at_War


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Wizards_at_War
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Harcourt_(publisher)


LEX
Id1
TEXT: Wizards at War, which preceded A Wizard of Mars is published by Harcourt.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , which preceded AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Wizards at War, which was preceded by A Wizard of Mars was published by Harcourt (publishers).
TEMPLATE: BRIDGE-1 , which was preceded by AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Wizards at War, followed by A Wizard of Mars, was published by Harcourt (publishers).
TEMPLATE: BRIDGE-1 , followed by AGENT-1 , was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id185 2 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Asian_Americans
A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Asian_Americans


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States, where Asian Americans form one of the ethnic groups.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 , where PATIENT-1 form one of the ethnic groups .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States where there are many Asian Americans.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where there are many PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id176 2 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | birthPlace | Shirley,_Derbyshire
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | John_Cowper_Powys
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Shirley,_Derbyshire


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance was written by John Cowper Powys, who was born in Shirley, Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by BRIDGE-1 , who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance is authored by Shirley, Derbyshire native John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 is authored by PATIENT-1 native BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: John Cowpher Powys wrote A Glastonbury Romance and was born in Shirley, Derbyshire.
TEMPLATE: BRIDGE-1 wrote AGENT-1 and was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id175 2 WrittenWork

TRIPLES
Into_Battle_(novel) | followedBy | The_Violet_Keystone
Above_the_Veil | followedBy | Into_Battle_(novel)


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Into_Battle_(novel)
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | The_Violet_Keystone


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil is followed by Into Battle and The Violet Keystone.
TEMPLATE: AGENT-1 is followed by Into Battle and PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is followed by BRIDGE-1 and PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The novel Into Battle is followed by The Violet Keystone and Above the Veil.
TEMPLATE: BRIDGE-1 Into Battle is followed by PATIENT-1 and AGENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 is followed by PATIENT-1 and AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The Violet Keystone followed the novel Into Battle, which followed Above the Veil.
TEMPLATE: PATIENT-1 followed BRIDGE-1 Into Battle , which followed AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 followed BRIDGE-1 , which followed AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id173 2 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | publisher | Johns_Hopkins_University_Press
Johns_Hopkins_University_Press | country | United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Johns_Hopkins_University_Press
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: John Hopkins University Press is located in the United States and publishes the American Journal of Mathematics.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is located in PATIENT-1 and publishes AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The American Journal of Mathematics was published by Johns Hopkins University Press in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics was published by Johns Hopkins University based in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 based in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id172 2 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | impactFactor | "1.337"
American_Journal_of_Mathematics | abbreviation | "Am. J. Math."


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "1.337"
PATIENT-2 | "Am. J. Math."


LEX
Id1
TEXT: With an impact Factor of 1.337, The American Journal of Mathematics has the abbreviation Am. J. Math.
TEMPLATE: With an impact Factor of PATIENT-1 , AGENT-1 has the abbreviation Am . PATIENT-2
CORRECT: With an impact Factor of PATIENT-1 , AGENT-1 has the abbreviation PATIENT-2
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The American Journal of Mathematics is abbreviated to Am. J. Math. and has the impact factor of 1.337.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreviated to Am . PATIENT-2 and has the impact factor of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-2 and has the impact factor of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics is also known by the abbreviated title of Am. J. Math and has an impact factor of 1.337.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known by the abbreviated title of PATIENT-2 . J. Math and has an impact factor of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is also known by the abbreviated title of PATIENT-2 and has an impact factor of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id171 2 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | firstPublicationYear | 1878
American_Journal_of_Mathematics | abbreviation | "Am. J. Math."


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | 1878
PATIENT-2 | "Am. J. Math."


LEX
Id1
TEXT: Am. J. Math is the abbreviation for the American Journal of Mathematics which was first published in 1878.
TEMPLATE: Am . PATIENT-2 is the abbreviation for AGENT-1 which was first published in PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 is the abbreviation for AGENT-1 which was first published in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The American Journal of Mathematics, abbreivated to Am. J. Math., was first published in 1878.
TEMPLATE: AGENT-1 , abbreivated to Am . PATIENT-2 , was first published in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , abbreivated to PATIENT-2 , was first published in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics was first published in 1878 and is also known by the abbreviated title of Am. J. Math.
TEMPLATE: AGENT-1 was first published in PATIENT-1 and is also known by the abbreviated title of Am . PATIENT-2
CORRECT: AGENT-1 was first published in PATIENT-1 and is also known by the abbreviated title of PATIENT-2
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id169 2 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | abbreviation | "Am. J. Math."
American_Journal_of_Mathematics | ISSN_number | "0002-9327"


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "Am. J. Math."
PATIENT-2 | "0002-9327"


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics ISSN 0002-9327 is often abbreviated as AM. J. Math.
TEMPLATE: AGENT-1 PATIENT-2 is often abbreviated as AM . PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 ISSN PATIENT-2 is often abbreviated as PATIENT-1
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The American Journal of Mathematics has the abbreviated title of Am. J. Math. and the ISSN number of 0002-9327.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviated title of Am . PATIENT-1 and the ISSN number of PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviated title of PATIENT-1 and the ISSN number of PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The ISSN number "0002-9327" is for American Journal of Mathematics which has the abbreviated title of Am.J.Math.
TEMPLATE: `` PATIENT-2 '' is for AGENT-1 which has the abbreviated title of PATIENT-1 .
CORRECT: The ISSN number PATIENT-2 is for AGENT-1 which has the abbreviated title of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id182 2 WrittenWork

TRIPLES
United_Kingdom | leaderName | David_Cameron
AIDS_(journal) | country | United_Kingdom


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_Kingdom
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | David_Cameron


LEX
Id1
TEXT: The AIDS Journal was published in the UK, where David Cameron was a leader.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in the UK , where PATIENT-1 was BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 was published in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 was a leader .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: AIDS (journal) is published in the UK where David Cameron is the leader.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in the UK where PATIENT-1 is BRIDGE-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the leader .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: AIDS journal is from the United Kingdom where the leader is David Cameron.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where the leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id164 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | "Print"
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | ISBN_number | "0-439-92550-9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | "Print"
PATIENT-2 | "0-439-92550-9"


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians, available in print, has the ISBN number 0-439-92550-9.
TEMPLATE: AGENT-1 , available in PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , available in PATIENT-1 , has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is produced in print, with the ISBN number 0-439-92550-9.
TEMPLATE: AGENT-1 is produced in PATIENT-1 , with PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is produced in PATIENT-1 , with the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The book 'Alcatraz Versus the Evil Librarian' is in print and has the ISBN number 0-439-92550-9.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 and has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id162 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | English_language
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians, written in English, is from The United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , written in PATIENT-1 , is from PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians is written in English and comes from the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 and comes from PATIENT-2
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States and written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-2 and written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id180 2 WrittenWork

TRIPLES
The_Secret_Scripture | publisher | Faber_and_Faber
A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | The_Secret_Scripture
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Faber_and_Faber


LEX
Id1
TEXT: The novel A Long Long Way was followed by The Secret Scripture published by Faber and Faber.
TEMPLATE: novel AGENT-1 was followed by BRIDGE-1 published by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was followed by BRIDGE-1 published by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: "The Secret Scriptures," published by Faber and Faber, followed "A Long, Long Way.".
TEMPLATE: `` BRIDGE-1 , '' published by PATIENT-1 , followed `` AGENT-1 . '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The book The Secret Scriptures, published by Faber and Faber, followed the book "A Long Long Way".
TEMPLATE: BRIDGE-1 , published by PATIENT-1 , followed `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id178 2 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | notableWork | Wolf_Solent
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | John_Cowper_Powys
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Wolf_Solent


LEX
Id1
TEXT: Wolf Solent and A Glastonbury Romance were both novels written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: PATIENT-1 and AGENT-1 were both novels written by BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Wolf Solent is a notable work of author John Cowper Powys who also wrote A Glastonbury Romance.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a notable work of BRIDGE-1 who also wrote AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id177 2 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | notableWork | Owen_Glendower_(novel)
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | John_Cowper_Powys
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Owen_Glendower_(novel)


LEX
Id1
TEXT: The novel Owen Glendower is a notable work by John Cowper Powys, who also wrote A Glastonbury Romance.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a notable work by BRIDGE-1 , who also wrote AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Owen Glendower and A Glastonbury Romance are both novels written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: Owen Glendower and AGENT-1 are PATIENT-1 written by BRIDGE-1 .
CORRECT: PATIENT-1 and AGENT-1 are both novels written by BRIDGE-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: John Coper Powys wrote the novel Owen Glendower and A Glastonbury Romance.
TEMPLATE: PATIENT-1 wrote the novel Owen Glendower and AGENT-1 .
CORRECT: BRIDGE-1 wrote PATIENT-1 and AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id149 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University
Cornell_University | state | New_York


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cornell_University
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly was published by Cornell University in the state of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 in the state of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University is the publisher of Administrative Science Quarterly and is based in New York.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the publisher of AGENT-1 and is based in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Cornell University in New York is the publisher of the Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 in PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id144 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | academicDiscipline | Management
Administrative_Science_Quarterly | abbreviation | "Admin. Sci. Q."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Management
PATIENT-2 | "Admin. Sci. Q."


LEX
Id1
TEXT: The academic discipline of Administrative Science Quarterly (abbreviated as Admin. Sci. Q) is Management.
TEMPLATE: The academic discipline of AGENT-1 (abbreviated as PATIENT-2 . Sci . Q) is PATIENT-1 .
CORRECT: The academic discipline of AGENT-1 ( abbreviated as PATIENT-2 ) is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The abbreviation for the Administrative Science Quarterly is Admin. Sci. Q. and it comes under the academic discipline of Management.
TEMPLATE: The abbreviation for AGENT-1 is PATIENT-2 . Sci . Q. and PATIENT-1 comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT: The abbreviation for AGENT-1 is PATIENT-2 and PATIENT-1 comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The Administrative Science Quarterly, abbreviated "Admin. Sci. Q," comes under the academic discipline of Management.
TEMPLATE: AGENT-1 , abbreviated `` PATIENT-2 . Sci . Q , '' comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , abbreviated `` PATIENT-2 , '' comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id170 2 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | abbreviation | "Am. J. Math."
American_Journal_of_Mathematics | ISSN_number | "1080-6377"


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "Am. J. Math."
PATIENT-2 | "1080-6377"


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics (abbreviated to Am. J. Math) has ISSN number 1080-6377.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to Am . J. PATIENT-1) has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The book American Journal of Mathematics, identified by ISSN number 1080-6377, is abbreviated by Am. J. Math.
TEMPLATE: AGENT-1 , identified by PATIENT-2 , is abbreviated by Am . PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 , identified by PATIENT-2 , is abbreviated by PATIENT-1
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics, also known as Am. J. Math, has an ISSN number 1080-6377.
TEMPLATE: AGENT-1 , also known as Am . PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , also known as PATIENT-1 , has an ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id139 2 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | abbreviation | "Addiction"
Addiction_(journal) | LCCN_number | 93645978


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "Addiction"
PATIENT-2 | 93645978


LEX
Id1
TEXT: Addiction (journal) has the abbreviation of "Addiction" and an LCCN number of 93645978.
TEMPLATE: PATIENT-1 (AGENT-1) has the abbreviation of `` PATIENT-1 '' and an LCCN number of PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-1 '' and an LCCN number of PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Addiction (journal) (abbreviated to Addiction) has the LCCN number 93645978.
TEMPLATE: PATIENT-1 (AGENT-1) (abbreviated to PATIENT-1) has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has the LCCN number PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The journal Addiction (abbreviated to Addiction) has the LCCN number 93645978.
TEMPLATE: PATIENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has PATIENT-2 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id168 2 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | abbreviation | "Am. J. Math."
American_Journal_of_Mathematics | EISSN_number | 1080


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "Am. J. Math."
PATIENT-2 | 1080


LEX
Id1
TEXT: Am. J. Math is the abbreviation for the American Journal of Mathematics which has the EISSN number 1080.
TEMPLATE: Am . PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 which has PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 which has the EISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Am. J. Math is the abbreviation for the American Journal of Mathematics whose EISSN number is 1080.
TEMPLATE: Am . PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 whose EISSN number is PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 whose EISSN number is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Am. J. Math is the abbreviation for the American Journal of Mathematics, 1080 is the EISSN number.
TEMPLATE: Am . PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 , PATIENT-2 is the EISSN number .
CORRECT: PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 , PATIENT-2 is the EISSN number .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id167 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | numberOfPages | "320"
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | "320"
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is produced in print and has 320 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 is produced in PATIENT-2 and has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is produced in print which is 320 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is produced in PATIENT-2 which is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 320-page book, "Alcatraz Versus the Evil Librarians" is currently in print.
TEMPLATE: The 320-page book , `` AGENT-1 '' is currently in PATIENT-2 .
CORRECT: The PATIENT-1 -page book , `` AGENT-1 '' is currently in PATIENT-2 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id154 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | language | English_language
Aenir | followedBy | Above_the_Veil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | English_language
PATIENT-2 | Above_the_Veil


LEX
Id1
TEXT: The book Aenir is written in English and was followed by Above the Veil.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 and was followed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book "Aenir," written in English, was followed by "Above the Veil.".
TEMPLATE: The book `` AGENT-1 , '' written in PATIENT-1 , was followed by `` PATIENT-2 . '' .
CORRECT: `` AGENT-1 , '' written in PATIENT-1 , was followed by `` PATIENT-2 . '' .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The novel Aenir, written in English, was followed by Above the Veil.
TEMPLATE: novel AGENT-1 , written in PATIENT-1 , was followed by PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , written in PATIENT-1 , was followed by PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id166 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | Hardcover
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | numberOfPages | "320"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | "320"


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is published in Hardcover and has 320 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and has PATIENT-2 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is a 320-page hardcover book.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-2 PATIENT-1 book .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is published in Hardcover which is 320 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 which is PATIENT-2 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id165 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | Hardcover
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | OCLC_number | 78771100


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | 78771100


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is published in Hardcover and the OCLC number 78771100.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and the OCLC number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is published in Hardcover and has an OCLC number of 78771100.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and has an OCLC number of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is published in Hardcover and its OCLC number is 7877110.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and PATIENT-2 OCLC number is PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and AGENT-1 OCLC number is PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id137 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | Polish_Academy_of_Sciences
Polish_Academy_of_Sciences | regionServed | Poland


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Polish_Academy_of_Sciences
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Poland


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Sciences which serves Poland.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which serves PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Polish Academy of Sciences, based in Poland, is the publisher of Acta Palaeontologica Polonica.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , based in PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Polish Academy of Sciences which serves Poland publishes the Acta Palaeontologica Polonica.
TEMPLATE: BRIDGE-1 which serves PATIENT-1 publishes AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id163 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | language | English_language
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | English_language
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is written in English, the language originated in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in English , BRIDGE-1 originated in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 , the language originated in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is in English, the national language of Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 , the national language of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians is written in English the language spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id174 2 WrittenWork

TRIPLES
HIV | family | Retrovirus
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | HIV
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | Retrovirus


LEX
Id1
TEXT: The AIDS (journal) is the academic discipline of HIV which is part of the family Retrovirus.
TEMPLATE: AGENT-1 is the academic discipline of BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id161 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is from The United States where the Native Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 is from BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id160 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | country | United_States
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: The United states is both the home of the African American ethnic group and the book Alcatraz Versus the Evil Librarians which is almost totally unreleated.
TEMPLATE: PATIENT-1 is both the home of the African American ethnic group and AGENT-1 which is almost totally unreleated .
CORRECT: BRIDGE-1 is both the home of the PATIENT-1 ethnic group and AGENT-1 which is almost totally unreleated .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the U. S. where there is an ethnic group of African Americans.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the U. S. where BRIDGE-1 is an ethnic group of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where there is an ethnic group of PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-
Id3
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians comes from the United States where the African Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id158 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | author | Brandon_Sanderson
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | followedBy | Alcatraz_Versus_the_Scriveners_Bones


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Brandon_Sanderson
PATIENT-2 | Alcatraz_Versus_the_Scriveners_Bones


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians was written by Brandon Sanderson and was followed by Alcatraz Versus the Scrivener's Bones.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and was followed by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz versus the Evil Librarians written by Brandon Sanderson is followed by Alcatraz Versus the Scrivener's Bones.
TEMPLATE: Alcatraz versus AGENT-1 written by PATIENT-1 is followed by PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 written by PATIENT-1 is followed by PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The book Alcatraz Versus the Evil Librarians is followed by the book Alcatraz Versus the Scrivener's Bones written by Brandon Sanderson.
TEMPLATE: AGENT-1 is followed by PATIENT-2 written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id157 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | OCLC_number | 78771100
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | 78771100
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus The Evil Librarian is produced in print with OCLC number 78771100.
TEMPLATE: AGENT-1 is produced in PATIENT-2 with PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is produced in PATIENT-2 with OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is produced in print and has an OCLC number of 78771100.
TEMPLATE: AGENT-1 is produced in PATIENT-2 and has an OCLC number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: "Alcatraz Versus the Evil Librarians is in print and has the OCLC number 7877110.
TEMPLATE: `` AGENT-1 is in PATIENT-1 and has the OCLC number 7877110 .
CORRECT: `` AGENT-1 is in PATIENT-2 and has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id114 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | language | English_language
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | English_language
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars is published in English, the language that is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in English , BRIDGE-1 that is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published in BRIDGE-1 , the language that is spoken in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars is written in English which is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 which is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars is written in English, a language spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in English , BRIDGE-1 spoken in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is written in BRIDGE-1 , a language spoken in PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id156 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | numberOfPages | "233"
Aenir | ISBN_number | "0-439-17684-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | "233"
PATIENT-2 | "0-439-17684-0"


LEX
Id1
TEXT: Aenir has a total of 233 pages and the ISBN number 0-439-17684-0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total of PATIENT-1 pages and PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has a total of PATIENT-1 pages and the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Aenir is 233 pages long and has the ISBN number 0-439-17684-0.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long and has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Aenir, ISBN number 0-439-17684-0 has 233 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 has PATIENT-1 pages .
CORRECT: AGENT-1 , ISBN number PATIENT-2 has PATIENT-1 pages .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id45 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | country | United_Kingdom
AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&_Wilkins


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-2 | Lippincott_Williams_&_Wilkins


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal is published in the UK by Lippincott Williams & Wilkins.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The AIDS journal is published by Lippincott, Williams & Wilkins in the UK.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The AIDS journal is published in the United Kingdom by Lippincott, Williams & Wilkins.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id155 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | mediaType | "Print"
Aenir | ISBN_number | "0-439-17684-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | "Print"
PATIENT-2 | "0-439-17684-0"


LEX
Id1
TEXT: Aenir is available in print and has the ISBN number of "0-439-17684-0".
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 and has the ISBN number of `` PATIENT-2 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir with ISBN"0-439-17684-0" was produced in print.
TEMPLATE: AGENT-1 with ISBN `` PATIENT-2 '' was produced in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Aenir with the ISBN number 0-439-17684-0 is a print production.
TEMPLATE: AGENT-1 with PATIENT-2 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 with the ISBN number PATIENT-2 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id42 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV
AIDS_(journal) | ISSN_number | "1473-5571"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV
PATIENT-2 | "1473-5571"


LEX
Id1
TEXT: AIDS journal has the ISSN number 1473-5571 and comes under the academic discipline HIV.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 and comes under academic PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-2 and comes under academic discipline PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: With an ISSN number of 1473-5571, AIDS journal comes under the academic discipline HIV.
TEMPLATE: With an ISSN number of PATIENT-2 , AGENT-1 comes under academic PATIENT-1 .
CORRECT: With an ISSN number of PATIENT-2 , AGENT-1 comes under academic discipline PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The academic discipline of AIDS journal (which has the ISSN number 1473-5571) is HIV.
TEMPLATE: The academic discipline of AGENT-1 (which has PATIENT-2) is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id153 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | country | Australians
Above_the_Veil | precededBy | Aenir


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Aenir
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Australians


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil was preceded By Aenir, both Australian novels.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded By BRIDGE-1 , both PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was preceded By BRIDGE-1 , both PATIENT-1 novels .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Above the Veil is the sequel to Aenir which was written by Australians.
TEMPLATE: AGENT-1 is the sequel to BRIDGE-1 which was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Above the Veil and it's sequel Aeinir are examples of Austrlian literature.
TEMPLATE: AGENT-1 and BRIDGE-1 's PATIENT-1 are examples of Austrlian literature .
CORRECT: AGENT-1 and AGENT-1 @ PATIENT-1 are examples of BRIDGE-1 literature .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id38 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV/AIDS
AIDS_(journal) | ISSN_number | "0269-9370"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV/AIDS
PATIENT-2 | "0269-9370"


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal belongs to the academic discipline, HIV/AIDS, and it has the ISSN number 0269-9370.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the academic discipline , PATIENT-1 , and AGENT-1 has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 belongs to the academic discipline , PATIENT-1 , and AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The AIDS journal, which studies HIV/AIDS, has the ISSN number 0269-9370.
TEMPLATE: AGENT-1 , which studies PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , which studies PATIENT-1 , has the ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The discipline of the AIDS Journal, ISSN number 0269-9370, is HIV/AIDS.
TEMPLATE: The discipline of AGENT-1 , PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The discipline of AGENT-1 , ISSN number PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id40 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV/AIDS
AIDS_(journal) | firstPublicationYear | 1987


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV/AIDS
PATIENT-2 | 1987


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal was first published in 1987 and belongs to the academic discipline, HIV/AIDS.
TEMPLATE: AGENT-1 was first published in PATIENT-2 and belongs to the academic discipline , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The AIDS journal, first published in 1987, is in HIV/AIDS studies.
TEMPLATE: AGENT-1 , first published in PATIENT-2 , is in PATIENT-1 studies .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: First published in 1987, the Aids Journal's discipline is HIV/AIDS.
TEMPLATE: First published in PATIENT-2 , AGENT-1 discipline is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 2 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | publisher | Association_for_Computing_Machinery
Association_for_Computing_Machinery | leaderName | Alexander_L._Wolf


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Association_for_Computing_Machinery
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | Alexander_L._Wolf


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems is published by the Association for Computing Machinery, led by Alexander L. Wolf.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 , led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexander L. Wolf is the leader of the Association for Computing Machine which is the publisher of ACM Transactions on Information Systems.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 which is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alexander L. Wolf. is the leader of the Association for Computing Machinery which published ACM Transactions on Information Systems.
TEMPLATE: PATIENT-1 . is the leader of BRIDGE-1 which published AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the leader of BRIDGE-1 which published AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id152 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | author | Garth_Nix
Aenir | mediaType | Paperback


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Garth_Nix
PATIENT-2 | Paperback


LEX
Id1
TEXT: Aenir is a paperback and was written by Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-2 and was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir which is available in paperback was written by author Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 which is available in PATIENT-2 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The author of the paperback book Aenir is Garth Nix.
TEMPLATE: PATIENT-2 of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: The author of the PATIENT-2 AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id151 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | author | Garth_Nix
Aenir | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Garth_Nix
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Aenir is available in print and was written by Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-2 and was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir was written by Garth Nix and was produced in print.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and was produced in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The author of Aenir is Garth Nix and is available in print.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 2 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV/AIDS
AIDS_(journal) | ISSN_number | "1473-5571"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV/AIDS
PATIENT-2 | "1473-5571"


LEX
Id1
TEXT: The AIDS Journal, with ISSN number 1473-5571, belongs to the academic discipline HIV/AIDS.
TEMPLATE: AGENT-1 , with PATIENT-2 , belongs to academic PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , with ISSN number PATIENT-2 , belongs to academic discipline PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The AIDS journal belongs to the academic discipline, HIV/AIDS and has the ISSN number 1473-5571.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the academic discipline , PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 belongs to the academic discipline , PATIENT-1 and has the ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The AIDS journal studies HIV/AIDS and The ISSN number is 1473-5571.
TEMPLATE: PATIENT-1 and AGENT-1 is PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 studies PATIENT-1 and The ISSN number is PATIENT-2 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id150 2 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | OCLC_number | 45644811
Aenir | author | Garth_Nix


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | 45644811
PATIENT-2 | Garth_Nix


LEX
Id1
TEXT: The author of Aenir, OCLC number 45644811, is Garth Nix.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 , PATIENT-1 , is PATIENT-2 .
CORRECT: The author of AGENT-1 , OCLC number PATIENT-1 , is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Aenir was written by Garth Nix and has the OCLC number 45644811.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-2 and has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-2 and has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Aenir was written by Garth Nix and its OCLC number is 45644811.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-2 and its OCLC number is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-2 and AGENT-1 OCLC number is PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id36 2 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | publisher | Association_for_Computing_Machinery
Association_for_Computing_Machinery | headquarter | New_York_City


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Association_for_Computing_Machinery
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | New_York_City


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems is published by the Association for Computing Machinery and is located in New York City.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 and is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: ACM Transactions on Information Systems was published by the Association for Computing Machinery headquartered in New York City.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 headquartered in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Association for Computing Machinery is the publisher of ACM Transactions on information systems and is headquartered in New York City.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the publisher of AGENT-1 and is headquartered in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id148 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University
Cornell_University | president | Elizabeth_Garrett


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cornell_University
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Elizabeth_Garrett


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly was published by Cornell University where Elizabetth Garrett is the president.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 where PATIENT-1 is the president .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University, headed by president Elizabeth Garrett, is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , headed by PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Cornell University, with president Elizabeth Garrett, is the publisher of the Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , with PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 2 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | abbreviation | "ACM Trans. Inf. Syst."
ACM_Transactions_on_Information_Systems | academicDiscipline | Computer_science


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "ACM Trans. Inf. Syst."
PATIENT-2 | Computer_science


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems has the abbreviation of ACM Trans. Inf. Syst and is part of the academic discipline of computer science.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of PATIENT-1 . Inf . Syst and is part of the academic discipline of PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of PATIENT-1 and is part of the academic discipline of PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: ACM Trans. Inf. Syst. is the abbreviation of ACM Transactions on Information Systems which is part of the academic Discipline of Computer Science.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the abbreviation of AGENT-1 which is part of the academic Discipline of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The abbreviation "ACM Trans. Inf. Syst." is for ACM Transactions on Information Systems which is part of the academic Discipline of Computer Science.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 which is part of the academic Discipline of PATIENT-2 .
CORRECT: The abbreviation `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 which is part of the academic Discipline of PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id33 2 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | abbreviation | "ACM Trans. Inf. Syst."
ACM_Transactions_on_Information_Systems | ISSN_number | "1046-8188"


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "ACM Trans. Inf. Syst."
PATIENT-2 | "1046-8188"


LEX
Id1
TEXT: The ISSN number of ACM Transactions on Information Systems is 1046-8188 and has the abbreviation of ACM Trans. Inf. Syst.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-2 and has the abbreviation of PATIENT-1 . Inf . Syst .
CORRECT: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-2 and has the abbreviation of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: ACM Transactions on Information Systems (abbreviated to ACM Trans. Inf. Syst.) has the ISSN number 1046-8188.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The abbreviation "ACM Trans. Inf. Syst." is for ACM Transactions on Information Systems and the ISSN number is 1046-8188.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 and the ISSN number is PATIENT-2 .
CORRECT: The abbreviation `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 and the ISSN number is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id147 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University
Cornell_University | nickname | Cornell_Big_Red


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cornell_University
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Cornell_Big_Red


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly was published by Cornell University which has the nickname of Cornell Big Red.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which has the nickname of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University, which goes by the nickname Cornell Big Red, is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , which goes by PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Conrnell University, nicknamed Conrnell Big Red, is the publisher of the Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , nicknamed PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States
United_States | ethnicGroup | Asian_Americans


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Asian_Americans


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Ram Rebellion comes from the United States where there is an ethnic group called Asian Americans.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 where there is an ethnic group called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634 The Ram Rebellion comes from the United States, which includes many Asian Americans.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from BRIDGE-1 , which includes many PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S where the Asian Americans are an ethnic group.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 where PATIENT-1 are an ethnic group .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id146 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University
Cornell_University | city | Ithaca,_New_York


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cornell_University
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Ithaca,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Cornell University in the city of Ithaca, New York, is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 in the city of PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University, located in ithaca NY, is the publisher of the Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , located in PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: Both the African Americans ethnic group and the book 1634 The Ram Rebellion are from the United States.
TEMPLATE: Both the PATIENT-1 ethnic group and 1634 AGENT-1 are from BRIDGE-1 .
CORRECT: Both the PATIENT-1 ethnic group and AGENT-1 are from BRIDGE-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The USA is both the home to the book 1634 The Ram Rebellion and the African American ethnic groups.
TEMPLATE: The USA is BRIDGE-1 to 1634 AGENT-1 and the African American ethnic groups .
CORRECT: BRIDGE-1 is both the home to AGENT-1 and the PATIENT-1 ethnic groups .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: '1634 The Ram Rebellion' was written in the United States, a country where African Americans are one of the ethnic groups.
TEMPLATE: ' AGENT-1 was written in BRIDGE-1 , a country where PATIENT-1 are one of the ethnic groups .
CORRECT: AGENT-1 was written in BRIDGE-1 , a country where PATIENT-1 are one of the ethnic groups .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id145 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University
Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Cornell_University
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Association_of_American_Universities


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly was published by Cornell University which is affiliated with the Association of American Universities.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University is affiliated with the Association of American Universities and is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is affiliated with PATIENT-1 and is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: As well as being affiliated with the Association of American Universities, Cornell University publishes Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: As well as being affiliated with PATIENT-1 , BRIDGE-1 publishes AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id143 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | abbreviation | "Admin. Sci. Q."
Administrative_Science_Quarterly | ISSN_number | "0001-8392"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | "Admin. Sci. Q."
PATIENT-2 | "0001-8392"


LEX
Id1
TEXT: The ISSN number for Administrative Science Quarterly (abbreviated as Admin. Sci. Q) is 0001-8392.
TEMPLATE: The ISSN number for AGENT-1 (abbreviated as PATIENT-1 . Sci . Q) is PATIENT-2 .
CORRECT: The ISSN number for AGENT-1 (abbreviated as PATIENT-1) is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Administrative Science Quarterly, abbreviated Admin. Sci. Q., has ISSN number 0001-8392.
TEMPLATE: AGENT-1 , abbreviated PATIENT-1 . Sci . Q. , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , abbreviated PATIENT-1 , has ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The ISSN number "0001-8392" is for Administrative Science Quarterly, which abbreviates to Admin. Sci. Q.
TEMPLATE: `` PATIENT-2 '' is for AGENT-1 , which abbreviates to PATIENT-1 . Sci . Q.
CORRECT: The ISSN number `` PATIENT-2 '' is for AGENT-1 , which abbreviates to PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id30 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | followedBy | 1635:_The_Cannon_Law
1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | 1635:_The_Cannon_Law
PATIENT-2 | 1634:_The_Galileo_Affair


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion is followed by 1635: The Cannon Law and preceded by 1634 The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 and preceded by 1634 PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 and preceded by PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The Galileo Affair was written in 1634, followed in the same year by The Ram Rebellion this was followed in 1635 by The Cannon Law.
TEMPLATE: PATIENT-2 was written in 1634 , followed in the same year by AGENT-1 this was followed in 1635 by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-
Id3
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was followed by 1635: The Cannon Law and 1634 The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 and PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id142 2 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | LCCN_number | 57059226
Administrative_Science_Quarterly | abbreviation | "Admin. Sci. Q."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | 57059226
PATIENT-2 | "Admin. Sci. Q."


LEX
Id1
TEXT: The Administrative Science Quarterly (abbreviated to Admin. Sci. Q) has a LLCN number of 57059226.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-2 . Sci . Q) has a LLCN number of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 ( abbreviated to PATIENT-2 ) has a LLCN number of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Administrative Science Quarterly, abbreviated Admin. Sci. Q, LLCN number is 57059226.
TEMPLATE: AGENT-1 , abbreviated PATIENT-2 . Sci . Q , LLCN number is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , abbreviated PATIENT-2 , LLCN number is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Admin. Sci. Q is the abbreviation for the Administrative Science Quarterly which has the LCCN number of 57059226.
TEMPLATE: PATIENT-2 . Sci . Q is the abbreviation for AGENT-1 which has the LCCN number of PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 is the abbreviation for AGENT-1 which has the LCCN number of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id141 2 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | publisher | Wiley-Blackwell
Wiley-Blackwell | parentCompany | John_Wiley_&_Sons


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Wiley-Blackwell
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | John_Wiley_&_Sons


LEX
Id1
TEXT: Addiction journal is published by Wiley-Blackwell, whose parent company is John Wiley & Sons.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by BRIDGE-1 , whose parent company is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Wiley & Sons is the parent company of Wiley-Blackwell which published Addiction journal.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of BRIDGE-1 which published AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: John Wiley & Sons is the parent company of Wiley-Blackwell, which is the publisher of the journal Addiction.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 of BRIDGE-1 , which is the publisher of the journal Addiction .
CORRECT: PATIENT-1 is the parent company of BRIDGE-1 , which is the publisher of AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id140 2 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | academicDiscipline | Addiction
Addiction_(journal) | abbreviation | "Addiction"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | Addiction
PATIENT-2 | "Addiction"


LEX
Id1
TEXT: Addiction (journal) is abbreviated to Addiction, and addiction is also its subject.
TEMPLATE: PATIENT-2 (journal) is abbreviated to PATIENT-2 , and AGENT-1 is also AGENT-1 subject .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-2 , and PATIENT-1 is also AGENT-1 subject .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Addiction Journal, abbreviated to Addiction, is about addiction.
TEMPLATE: PATIENT-2 Journal , abbreviated to PATIENT-2 , is about AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-2 , is about PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The Addiction journal, about addiction, is also known as just 'Addiction'.
TEMPLATE: The PATIENT-2 journal , about AGENT-1 , is also known as just ` PATIENT-2 ' .
CORRECT: AGENT-1 , about PATIENT-1 , is also known as just ` PATIENT-2 ' .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id138 2 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | CODEN_code | "ADICE5"
Addiction_(journal) | abbreviation | "Addiction"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "ADICE5"
PATIENT-2 | "Addiction"


LEX
Id1
TEXT: Addiction (Journal) has the CODEN Code ADICE5 and is abbreviated to Addiction.
TEMPLATE: PATIENT-2 (AGENT-1) has PATIENT-1 and is abbreviated to PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the CODEN Code PATIENT-1 and is abbreviated to PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Addiction Journal has the CODEN Code ADICE5. and is often abbreviated as Addiction.
TEMPLATE: PATIENT-2 Journal has PATIENT-1 . and is often abbreviated as PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the CODEN Code PATIENT-1 . and is often abbreviated as PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Addiction (journal) has the abbreviation of "Addiction" and the CODEN code "ADICE5".
TEMPLATE: PATIENT-2 (AGENT-1) has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' and `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' and `` PATIENT-1 '' .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id25 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Eric_Flint
Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Eric_Flint
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Robert_A._Heinlein


LEX
Id1
TEXT: Eric Flint, author of '1634: The Ram Rebellion', was influenced by Robert A Heinlein.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , author of ' AGENT-1 ' , was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Ram Rebellion, and was influenced by Robert A. Heinlein.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is the author of AGENT-1 , and was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint, who wrote the book, "1634: The Ram Rebellion," was influenced by Robert A. Heinlein.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , who wrote the book , `` AGENT-1 , '' was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id159 2 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | author | Brandon_Sanderson
Brandon_Sanderson | birthPlace | Lincoln,_Nebraska


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Brandon_Sanderson
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Lincoln,_Nebraska


LEX
Id1
TEXT: Brandon Sanderson, who was born in Lincoln, Nebraska, wrote "Alcatraz Versus the Evil Librarians.".
TEMPLATE: BRIDGE-1 , who was born in PATIENT-1 , wrote `` AGENT-1 . '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians was written by Lincoln, Nebraska native Brandon Sanderson.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 native BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id136 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | Polish_Academy_of_Sciences
Polish_Academy_of_Sciences | headquarter | Warsaw


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Polish_Academy_of_Sciences
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Warsaw


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Sciences which has its headquarters in Warsaw.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which has its headquarters in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 which has BRIDGE-1 headquarters in PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Sciences, headquartered in Warsaw.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by BRIDGE-1 , headquartered in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Polish Academy of Sciences, headquartered in Warsaw, is the publisher of Acta Palaeontologica Polonica.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , headquartered in PATIENT-1 , is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id135 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | academicDiscipline | Paleontology
Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Paleontology
PATIENT-2 | "Acta Palaeontol. Pol."


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica, whose abbreviated name is Acta Palaeontol. Pol., is academically focused on Paleontology.
TEMPLATE: AGENT-1 , whose abbreviated name is PATIENT-2 . Pol . , is academically focused on PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , whose abbreviated name is PATIENT-2 , is academically focused on PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica, which can be abbreviated to Acta Palaeontol. Pol., is academically focused on Paleontology.
TEMPLATE: AGENT-1 , which can be abbreviated to PATIENT-2 . Pol . , is academically focused on PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , which can be abbreviated to PATIENT-2 , is academically focused on PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica (abbreviated to Acta Palaeontol. Pol) comes under the academic discipline of paleontology.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-2 . Pol) comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 ( abbreviated to PATIENT-2 ) comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id22 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Eric_Flint
1634:_The_Ram_Rebellion | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was written by Eric Flint and published in print.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and published in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Ram Rebellion, currently in print.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , currently in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint wrote the printed book "1634: The Ram Rebellion".
TEMPLATE: PATIENT-1 wrote PATIENT-2 printed book `` AGENT-1 '' .
CORRECT: PATIENT-1 wrote the PATIENT-2 book `` AGENT-1 '' .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id134 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | academicDiscipline | Paleobiology
Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Paleobiology
PATIENT-2 | "Acta Palaeontol. Pol."


LEX
Id1
TEXT: Paleobiology is the academic discipline of Acta Palaeontologica Polonica which has the abbreviated name of Acta Palaeontol. Pol.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the academic discipline of AGENT-1 which has the abbreviated name of PATIENT-2 . Pol .
CORRECT: PATIENT-1 is the academic discipline of AGENT-1 which has the abbreviated name of PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The Acta Palaeontologica Polinica, abbreviated to Acta Palaeontol. Pol., comes under the academic discipline of Paleobiology.
TEMPLATE: AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-2 . Pol . , comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-2 , comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id24 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Eric_Flint
Eric_Flint | birthPlace | Burbank,_California


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Eric_Flint
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Burbank,_California


LEX
Id1
TEXT: Eric Flint was born in Burbank, California, he is the author of 1634 : The Ram Rebellion.
TEMPLATE: BRIDGE-1 was born in PATIENT-1 , BRIDGE-1 is the author of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Eric Flint, born in Burbank, California, wrote 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , born in PATIENT-1 , wrote AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint the author of 1634: The Ram Rebellion was born in Burbank, California.
TEMPLATE: BRIDGE-1 the author of AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id133 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."
Acta_Palaeontologica_Polonica | ISSN_number | "1732-2421"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | "Acta Palaeontol. Pol."
PATIENT-2 | "1732-2421"


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica (abbreviated to Acta Palaeontol. Pol.) has the ISSN number 1732-2421.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has the ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica (abbreviated Acta Palaeontol. Pol.), has the ISSN number "1732-2421".
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated PATIENT-1) , has the ISSN number `` PATIENT-2 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica (abbreviated Acta Palaeontol. Pol.) has the ISSN number 1732-2421.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated PATIENT-1) has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated PATIENT-1) has the ISSN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id23 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Eric_Flint
1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | 1634:_The_Galileo_Affair


LEX
Id1
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Ram Rebellion, which was preceded by 1634 The Galileo Affair.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , which was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion by Eric Flint, is preceded by 1634: The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 by PATIENT-1 , is preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint wrote the book 1634: The Ram Rebellion which was preceded by 1634: The Galileo Affair.
TEMPLATE: PATIENT-1 wrote AGENT-1 which was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id132 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."
Acta_Palaeontologica_Polonica | CODEN_code | "APGPAC"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | "Acta Palaeontol. Pol."
PATIENT-2 | "APGPAC"


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica (abbreviated to Acta Palaeontol. Pol.) has a CODEN code of "APGPAC".
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-1) has a CODEN code of `` PATIENT-2 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica CODEN code is "APGPAC" and the abbreviated name of Acta Palaeontol. Pol.
TEMPLATE: The AGENT-1 CODEN code is `` PATIENT-2 '' and the abbreviated name of PATIENT-1 . Pol .
CORRECT: The AGENT-1 CODEN code is `` PATIENT-2 '' and the abbreviated name of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The CODEN code for the Acta Palaeontologica Polonica, abbreviated to Acta Palaeontol. Pol., is APGPAC.
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-1 . Pol . , is PATIENT-2 .
CORRECT: The CODEN code for AGENT-1 , abbreviated to PATIENT-1 , is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id130 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | abbreviation | "Acta Math. Hungar."
Acta_Mathematica_Hungarica | academicDiscipline | Mathematics


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | "Acta Math. Hungar."
PATIENT-2 | Mathematics


LEX
Id1
TEXT: Acta Mathematica Hungarica has the abbreviation of "Acta Math. Hungar." and comes under the discipline of Math.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-1 '' and comes under the discipline of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The abbreviation of Acta Mathematica Hungarica is Acta Math. Hungar and covers the academic discipline of Mathematics.
TEMPLATE: The abbreviation of AGENT-1 is PATIENT-1 . Hungar and covers the academic discipline of PATIENT-2 .
CORRECT: The abbreviation of AGENT-1 is PATIENT-1 . AGENT-1 covers the academic discipline of PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: The Acta Mathematica Hungarica (abbreviation: Acta Math. Hungar) discipline is Math.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviation : PATIENT-1 . Hungar) discipline is PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviation : PATIENT-1) discipline is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id129 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | abbreviation | "Acta Math. Hungar."
Acta_Mathematica_Hungarica | CODEN_code | "AMAHE9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | "Acta Math. Hungar."
PATIENT-2 | "AMAHE9"


LEX
Id1
TEXT: Acta Mathematica Hungarica with code AMAHE9 is abbreviated with Acta Math. Hungar.
TEMPLATE: AGENT-1 with PATIENT-2 is abbreviated with PATIENT-1 . Hungar .
CORRECT: AGENT-1 with code PATIENT-2 is abbreviated with PATIENT-1 .
COMMENT: mode
-
Id2
TEXT: The Acta Mathematica Hungarica CODEN code is "AMAHE9" and is also known as Acta Math. Hungar.
TEMPLATE: The AGENT-1 CODEN code is `` PATIENT-2 '' and is also known as PATIENT-1 . Hungar .
CORRECT: The AGENT-1 CODEN code is `` PATIENT-2 '' and is also known as PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The CODEN code for Acta Mathematica Hungarica is "AMAHE9" and the abbreviation is Acta Math.Hungar.
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 is `` PATIENT-2 '' and the abbreviation is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id128 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | LCCN_number | 83646315
Acta_Mathematica_Hungarica | abbreviation | "Acta Math. Hungar."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | 83646315
PATIENT-2 | "Acta Math. Hungar."


LEX
Id1
TEXT: 83646315 is the LCCN number for Acta Mathematica Hungarica which has the abbreviation of "Acta Math. Hungar.".
TEMPLATE: PATIENT-1 is the LCCN number for AGENT-1 which has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acta Mathematica Hungarica (abbreviated to Acta Math. Hungar) has the LCCN number 83646315.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-2 . Hungar) has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviated to PATIENT-2) has the LCCN number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id127 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | ISSN_number | "1588-2632"
Acta_Mathematica_Hungarica | abbreviation | "Acta Math. Hungar."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | "1588-2632"
PATIENT-2 | "Acta Math. Hungar."


LEX
Id1
TEXT: Acta Mathematica Hungarica has the abbreviation of "Acta Math. Hungar." and the ISSN number of "1588-2632".
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' and the ISSN number of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acta Mathematica Hungarica has the abbreviation of "Acta Math. Hungar." and the ISSN number 1588-2632.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' and PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' and the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Acta Matgematica Hungarica has the abbreviation of "Acta Math. Hungar" and the ISSN number is 1588-2632.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-2 . Hungar '' and the ISSN number is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-2 '' and the ISSN number is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id125 2 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | followedBy | Into_Battle_(novel)
Above_the_Veil | precededBy | Aenir


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Into_Battle_(novel)
PATIENT-2 | Aenir


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil was preceded by Aenir and followed by Into Battle.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-2 and followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The novel "Into Battle" followed "Above the Veil" which is the sequel to Aenir.
TEMPLATE: The novel `` Into Battle '' followed `` AGENT-1 '' PATIENT-2 is PATIENT-1 to PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 followed `` AGENT-1 '' which is the sequel to PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Aenir is followed by Above the Veil and the novel Into Battle.
TEMPLATE: PATIENT-2 is followed by AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id123 2 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | author | Garth_Nix
Above_the_Veil | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Garth_Nix
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil a book produced in Print was authored by Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 a book produced in PATIENT-2 was authored by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Garth Nix is the author of Above the Veil which was produced in print.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 which was produced in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Above the Veil is written by Garth Nix and produced in print.
TEMPLATE: AGENT-1 is written by PATIENT-1 and produced in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id122 2 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | author | Garth_Nix
Above_the_Veil | ISBN_number | "0-439-17685-9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Garth_Nix
PATIENT-2 | "0-439-17685-9"


LEX
Id1
TEXT: Garth Nix is the author of "Above the Veil," ISBN number 0-439-17685-9.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of `` AGENT-1 , '' ISBN PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 is the author of `` AGENT-1 , '' ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Above the Veil, ISBN number 0-439-17685-9, is written by Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 , is written by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , ISBN number PATIENT-2 , is written by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The author of Above the Veil is Garth Nix and has the ISBN number 0-439-17685-9.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 and has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id131 2 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | LCCN_number | 60040714
Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | 60040714
PATIENT-2 | "Acta Palaeontol. Pol."


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica which is abbreviated to Acta Palaeontol. Pol. has a LCCN number of 60040714.
TEMPLATE: AGENT-1 which is abbreviated to PATIENT-2 has a LCCN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica's has the abbreviated name Acta Palaeontol. Pol. and an LCCN number of 60040714.
TEMPLATE: AGENT-1 's has abbreviated PATIENT-2 and an LCCN number of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has abbreviated name PATIENT-2 and an LCCN number of PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id119 2 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | abbreviation | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | CODEN_code | "AMHAAJ"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."
PATIENT-2 | "AMHAAJ"


LEX
Id1
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg, which has the abbreviation Abh.Math.Semin.Univ.Hambg, has the CODEN code AMHAAJ.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , which has the abbreviation PATIENT-1 , has the CODEN code PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The CODEN code for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universitat Hamburg (abbreviating to Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.) is AMHAAJ.
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 (PATIENT-1 . Math . Semin . Univ. . Hambg .) is PATIENT-2 .
CORRECT: The CODEN code for AGENT-1 (PATIENT-1) is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id113 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | language | English_language
A_Wizard_of_Mars | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | English_language
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars was published in the United States in English.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars is published in English and originates from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and originates from PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Eric_Flint
1634:_The_Ram_Rebellion | ISBN_number | "1-4165-2060-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | "1-4165-2060-0"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion which was written by Eric Flint, has the ISBN number 1-4165-2060-0.
TEMPLATE: AGENT-1 which was written by PATIENT-1 , has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 which was written by PATIENT-1 , has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The book "1634: The Ram Rebellion" by Eric Flint has an ISBN number 1-4165-2060-0.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' by PATIENT-1 has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 by PATIENT-1 has an ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Eric Flint wrote the book "1634: The Ram Rebellion" which has the ISBN number 1-4165-2060-0.
TEMPLATE: PATIENT-1 wrote `` AGENT-1 '' which has PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 wrote AGENT-1 which has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id20 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | "Eric Flint, Virginia DeMarce, et al."
1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | "Eric Flint, Virginia DeMarce, et al."
PATIENT-2 | 1634:_The_Galileo_Affair


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Ram Rebellion, preceded by 1634 The Galileo Affair, was written by Eric Flint, Virginia DeMarce, et al.
TEMPLATE: AGENT-1 , preceded by PATIENT-2 , was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Galileo Affair and it's sequel 1634: The Ram Rebellion were both written by Eric Flint, Virginia DeMarce, et al.
TEMPLATE: PATIENT-2 and PATIENT-2 's AGENT-1 were both written by PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 and PATIENT-2 sequel AGENT-1 were both written by PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was written by Eric Flint, Virginia DeMarce, et al and was preceded by 1634: The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id18 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | The_Grantville_Gazettes
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | The_Grantville_Gazettes
PATIENT-2 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis, written by Virginia DeMarce and Eric Flint, is preceded The Grantville Gazettes.
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-2 , is preceded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Virginia DeMarce and Eric Flint are the authors of 1634: The Bavarian Crisis which is preceded by The Grantville Gazettes.
TEMPLATE: PATIENT-2 are the authors of AGENT-1 which is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Virginia DeMarce and Eric Flint are the authors of 1634: The Bavarian crisis which is the sequel to The Grantville Gazettes.
TEMPLATE: PATIENT-2 are the authors of 1634 : AGENT-1 which is the sequel to PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 are the authors of AGENT-1 which is the sequel to PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id17 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_II
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Grantville_Gazette_II
PATIENT-2 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was preceded by Grantville Gazette II, and was written by Virginia DeMarce and Eric Flint.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 , and was written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is written by Virginia DeMarce and Eric Flint and was preceded by Grantville Gazette II.
TEMPLATE: AGENT-1 is written by PATIENT-2 and was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Virginia DeMarce and Eric Flint are the authors of 1634: The Bavarian Crisis which was preceded by Grantville Gazette II.
TEMPLATE: PATIENT-2 are the authors of AGENT-1 which was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Ram_Rebellion
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-2 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Bavarian Crisis which was authored by Virginia DeMarce and Eric Flint, was preceded by 1634 The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 which was authored by PATIENT-2 , was preceded by 1634 PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 which was authored by PATIENT-2 , was preceded by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis which was preceded by 1634: The Ram Rebellion is written by Virginia DeMarce and Eric Flint.
TEMPLATE: AGENT-1 which was preceded by PATIENT-1 is written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis, was authored by Virginia DeMarce and Eric Flint, it was preceded by 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 , was authored by PATIENT-2 , AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Baltic_War
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | 1634:_The_Baltic_War
PATIENT-2 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is preceded by 1634: The Baltic War, both written by Virginia DeMarce and Eric Flint.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 , both written by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis', which was written by Virginia DeMarce and Eric Flint. was preceded by '1634: The Baltic War.'.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' , which was written by PATIENT-2 . was preceded by ' PATIENT-1 . ' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Virginia DeMarce and Eric Flint are the authors of 1634: The Bavarian Crisis which was preceded by 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: PATIENT-2 are the authors of AGENT-1 which was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Baltic_War
1634:_The_Baltic_War | author | David_Weber


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | 1634:_The_Baltic_War
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | David_Weber


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is preceded by 1634: The Baltic War, which was written by David Weber.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by BRIDGE-1 , which was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis' is preceded by '1634: The Baltic War' which was written by David Weber.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' is preceded by ' BRIDGE-1 ' which was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis' was preceded by '1634: The Baltic War' which was written by David Weber.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' was preceded by ' BRIDGE-1 ' which was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | Hardcover
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Virginia_DeMarce


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | Virginia_DeMarce


LEX
Id1
TEXT: Written by Virginia DeMarce, 1634: The Bavarian Crisis, is available in hardcover.
TEMPLATE: Written by PATIENT-2 , AGENT-1 , is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Virginia DeMarce is the author of "1634: The Bavarian Crisis," available in hardcover.
TEMPLATE: PATIENT-2 is PATIENT-1 of `` AGENT-1 , '' available in hardcover .
CORRECT: PATIENT-2 is the author of `` AGENT-1 , '' available in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis' which was written by Virginia DeMarce, is a hardcover publication.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' which was written by PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | Hardcover
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is written by Virginia DeMarce and Eric Flint and comes in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 is written by PATIENT-2 and comes in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: Th Bavarian Crisis by Virginia DeMarce and Eric Flint, is available in hardcover.
TEMPLATE: 1634 : AGENT-1 by PATIENT-2 , is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 1634 hardcover publication of The Bavarian Crisis was authored by Virginia DeMarco and Eric Flint.
TEMPLATE: The 1634 hardcover publication of AGENT-1 was authored by PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 of AGENT-1 was authored by PATIENT-2 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id11 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | "Print"
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Virginia_DeMarce


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "Print"
PATIENT-2 | Virginia_DeMarce


LEX
Id1
TEXT: The author of 1634: The Bavarian Crisis, which is available in print form, is Virginia DeMarce.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 , which is available in PATIENT-1 , is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis' which was written by Virginia DeMarce is available in print form.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' which was written by PATIENT-2 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Virginia DeMarce is the author of 1634: The Bavarian Crisis, which was published in print form.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the author of AGENT-1 , which was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_III


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | Grantville_Gazette_III


LEX
Id1
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Bavarian Crisis, which was preceded by Grantville Gazette III.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , which was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Bavarian Crisis, which is the sequel to Grantville Gazette III.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , which is the sequel to PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Bavarian Crisis which was preceded by Grantville Gazette III.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 which was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_II


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | Grantville_Gazette_II


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was written by Eric Flint and was preceded by Grantville Gazette II.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis, written by Eric Flint, was preceded by Grantville Gazette II.
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-1 , was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint's book, "1634: The Bavarian Crisis," was preceded by "Grantville Gazette II.".
TEMPLATE: PATIENT-1 's book , `` AGENT-1 , '' was preceded by `` PATIENT-2 . '' .
CORRECT: PATIENT-1 book , `` AGENT-1 , '' was preceded by `` PATIENT-2 . '' .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id8 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Ram_Rebellion


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | 1634:_The_Ram_Rebellion


LEX
Id1
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis' was written by Eric Flint and was preceded by '1634: The Ram Rebellion'.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' was written by PATIENT-1 and was preceded by ' PATIENT-2 ' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Bavarian Crisis, which was preceded by 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 , which was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Baltic_War


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | 1634:_The_Baltic_War


LEX
Id1
TEXT: Eric Flint was the author of 1634: The Bavarian Crisis, which was preceded by his novel 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the author of AGENT-1 , which was preceded by PATIENT-1 novel PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was written by Eric Flint and is preceded by 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and is preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eric Flint is the author of 1634: The Bavarian Crisis which was the follow-up to 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 which was the follow-up to PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is a hardcover publication written by Eric Flint.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-2 written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634 The Bavarian Crisis comes in hardcover and was written by Eric Flint.
TEMPLATE: AGENT-1 comes in PATIENT-2 and was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis' which was written by Eric Flint, is available in hardcover.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' which was written by PATIENT-1 , is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was written by Eric Flint and is available in print form.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: In 1634 the Bavarian Crisis was written by Eric Flint and was then put into print.
TEMPLATE: In 1634 AGENT-1 was written by PATIENT-1 and was then put into PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and was then put into PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: 634 The Bavarian Crisis available in print is written by Eric Flint.
TEMPLATE: 634 AGENT-1 available in PATIENT-2 is written by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 available in PATIENT-2 is written by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id4 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Eric_Flint
1634:_The_Bavarian_Crisis | ISBN_number | "978-1-4165-4253-7"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-2 | "978-1-4165-4253-7"


LEX
Id1
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis', written by Eric Flint, can be found using it's ISBN number,978-1-4165-4253-7.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' , written by PATIENT-1 , can be found using PATIENT-2 's ISBN number,PATIENT-2 .
CORRECT: ' AGENT-1 ' , written by PATIENT-1 , can be found using AGENT-1 ISBN number,PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was written by Eric Flint and has the ISBN number 978-1-4165-4253-7.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was written by PATIENT-1 and has the ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: 978-1-4165-4253-7 is the ISBN number of "1634: The Bavarian Crisis" which was authored by Eric Flint.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the ISBN number of `` AGENT-1 '' which was authored by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"
PATIENT-2 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is written by Virginia DeMarce and Eric Flint and is available in print form.
TEMPLATE: AGENT-1 is written by PATIENT-1 and is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: '1634: The Bavarian Crisis', which was authored by Virginia DeMarce and Eric Flint, is available in print form.
TEMPLATE: ' AGENT-1 ' , AGENT-1 was authored by PATIENT-1 , is available in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , which was authored by PATIENT-1 , is available in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Virginia DeMarce and Eric Flint are the authors of 1634: The Bavarian Crisis which was put in print.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the authors of AGENT-1 which was put in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | ISBN_number | "978-1-4165-4253-7"
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Virginia_DeMarce


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "978-1-4165-4253-7"
PATIENT-2 | Virginia_DeMarce


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis, written by Virginia DeMarce, can be located by it's ISBN number "978-1-4165-4253-7".
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-2 , can be located by PATIENT-1 's ISBN number `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 , written by PATIENT-2 , can be located by AGENT-1 ISBN number `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: The book "1634: The Bavarian Crisis," by Virginia DeMarce, has ISBN number 978-1-4165-4253-7.
TEMPLATE: `` AGENT-1 , '' by PATIENT-2 , has PATIENT-1 .
CORRECT: `` AGENT-1 , '' by PATIENT-2 , has ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id1 2 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | ISBN_number | "978-1-4165-4253-7"
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "978-1-4165-4253-7"
PATIENT-2 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis, written by Virginia DeMarce and Eric Flint, can be located by it's ISBN number "978-1-4165-4253-7".
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-2 , can be located by PATIENT-1 's ISBN number `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 , written by PATIENT-2 , can be located by AGENT-1 ISBN number `` PATIENT-1 '' .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is written by Virginia DeMarce and Eric Flint and has the ISBN number 978-1-4165-4253-7.
TEMPLATE: AGENT-1 is written by PATIENT-2 and has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is written by PATIENT-2 and has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The ISBN number of 1634: The Bavarian Crisis is 978-1-4165-4253-7 and the authors are Virginia DeMarce and Eric Flint.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 and the authors are PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id115 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | mediaType | Hardcover
A_Wizard_of_Mars | author | Diane_Duane


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Hardcover
PATIENT-2 | Diane_Duane


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars, written by Diane Duane is published in Hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 , written by PATIENT-2 is published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars is published in Hardcover and the author was Diane Duane.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 and the author was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars, which was written by Diane Duane, was published in hardback.
TEMPLATE: AGENT-1 , which was written by PATIENT-2 , was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id116 2 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | publisher | Harcourt_(publisher)
A_Wizard_of_Mars | precededBy | Wizards_at_War


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Harcourt_(publisher)
PATIENT-2 | Wizards_at_War


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars, published by Harcourt, was preceded by Wizards at War.
TEMPLATE: AGENT-1 , published by PATIENT-1 , was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Harcourt is the publisher of A Wizard of Mars, which was preceded by Wizards at War.
TEMPLATE: Harcourt is PATIENT-1 of AGENT-1 , which was preceded by PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 is publisher of AGENT-1 , which was preceded by PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Wizards at War preceded A Wizard of Mars which was published by Harcourt.
TEMPLATE: PATIENT-2 preceded AGENT-1 which was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id117 2 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | ISSN_number | "0025-5858"
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | abbreviation | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | "0025-5858"
PATIENT-2 | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


LEX
Id1
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg can be located by the ISSN number "0025-5858" and has the abbreviation Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.
TEMPLATE: AGENT-1 can be located by `` PATIENT-1 '' and has PATIENT-2 . Math . Semin . Univ. . Hambg .
CORRECT: AGENT-1 can be located by the ISSN number `` PATIENT-1 '' and has the abbreviation PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg, ISSN 0025-5858 can be shortened to Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.
TEMPLATE: AGENT-1 , ISSN PATIENT-1 can be shortened to Abh . Math . Semin . Univ. . PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , ISSN PATIENT-1 can be shortened to PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The ISSN number for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universitat Hamburg (abbreviating to Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.) is 0025-5858.
TEMPLATE: The ISSN number for AGENT-1 (PATIENT-2 . Math . Semin . Univ. . Hambg .) is PATIENT-1 .
CORRECT: The ISSN number for AGENT-1 (abbreviating PATIENT-2) is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id118 2 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | LCCN_number | 32024459
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | abbreviation | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | 32024459
PATIENT-2 | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


LEX
Id1
TEXT: With a LCCN number 32024459, Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg abbreviated form is Abh.Math.Semin.Univ.Hambg.
TEMPLATE: With PATIENT-1 , AGENT-1 abbreviated form is PATIENT-2 .
CORRECT: With a LCCN number PATIENT-1 , AGENT-1 abbreviated form is PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: With the LCCN number 32024459, Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg has the abbreviation Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.
TEMPLATE: With PATIENT-1 , AGENT-1 has PATIENT-2 . Math . Semin . Univ. . Hambg .
CORRECT: With the LCCN number PATIENT-1 , AGENT-1 has the abbreviation PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The LCCN number of Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg (abbreviated to Abh. Math. Semin. Univ. Hambg) is 32024459.
TEMPLATE: The LCCN number of AGENT-1 (PATIENT-2 . Math . Semin . Univ. . Hambg) is PATIENT-1 .
CORRECT: The LCCN number of AGENT-1 (PATIENT-2) is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id120 2 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | academicDiscipline | Pure_mathematics
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | abbreviation | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | Pure_mathematics
PATIENT-2 | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


LEX
Id1
TEXT: "Abh.Math.Semin.Univ.Hambg" is the abbreviation for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg and is concerned with the academic discipline of Pure Mathematics.
TEMPLATE: PATIENT-2 is the abbreviation for AGENT-1 and is concerned with the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg (abbreviating to Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.) is concerned with the academic discipline of Pure Mathematics.
TEMPLATE: AGENT-1 (abbreviating to Abh . Math . Semin . Univ. . Hambg .) is concerned with PATIENT-2 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 (abbreviating to PATIENT-2) is concerned with the academic discipline of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg, or Abh. Math. Semin. Univ. Hambg. for short, is about the academic discipline of Pure Mathematics.
TEMPLATE: AGENT-1 , or Abh . Math . Semin . Univ. . Hambg . for short , is about PATIENT-2 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , or PATIENT-2 for short , is about the academic discipline of PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id121 2 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | OCLC_number | 46451790
Above_the_Veil | author | Garth_Nix


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | 46451790
PATIENT-2 | Garth_Nix


LEX
Id1
TEXT: 'Above the Veil' authored by Garth Nix has a OCLC number of 46451790.
TEMPLATE: ` AGENT-1 ' authored by PATIENT-2 has a OCLC number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Above the Veil has the OCLC number 46451790 and was written by Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 and was written by PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has the OCLC number PATIENT-1 and was written by PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: 'Above the Veil' which was written by Garth Nix, has the OCLC number 46451790.
TEMPLATE: ` AGENT-1 ' which was written by PATIENT-2 , has PATIENT-1 .
CORRECT: ` AGENT-1 ' which was written by PATIENT-2 , has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id124 2 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | author | Garth_Nix
Above_the_Veil | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Garth_Nix
PATIENT-2 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: Garth Nix is the author of Above the Veil which is available in hardcover.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 which is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Above the Veil, by Garth Nix, is available in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 , by PATIENT-1 , is available in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The author of Above the Veil available in hardcover is Garth Nix.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 available in PATIENT-2 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id126 2 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | numberOfPages | "248"
Above_the_Veil | ISBN_number | "0-439-17685-9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | "248"
PATIENT-2 | "0-439-17685-9"


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil is 248 pages long and has the ISBN number 0-439-17685-9.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long and has PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long and has ISBN number PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Above the Veil is 248 pages long and ISBN number is 0-439-17685-9.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long and ISBN number is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Above the Veil, ISBN number 0-439-17685-9, is 248 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-2 , is PATIENT-1 pages long .
CORRECT: AGENT-1 , ISBN number PATIENT-2 , is PATIENT-1 pages long .
COMMENT: mod
-

