
Entry: Id39 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | 16000
PATIENT-2 | Denmark


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has 16000 students and is located in Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 students and is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Denmark has 16,000 students.
TEMPLATE: The School of AGENT-1 at Aarhus University in PATIENT-2 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-2 has PATIENT-1 students .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark has 16000 students.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 has PATIENT-1 students .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | numberOfStudents | 16000
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | 16000
PATIENT-2 | European_University_Association


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University takes 16000 students and is affiliated to the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 takes PATIENT-1 students and is affiliated to PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University has 16,000 students and is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 and is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has 16000 students and is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 students and is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | "Universitas Aarhusiensis"
PATIENT-2 | European_University_Association


LEX
Id1
TEXT: Universitas Aarhusiensis is the latin name of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University which is affiliated to the European University Association.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the latin name of AGENT-1 which is affiliated to PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Latin name for the School of Business and Social Sciences at Aarhus University, which is affiliated with the European University Association, is "Universitas Aarhusiensis".
TEMPLATE: The Latin name for AGENT-1 , which is affiliated with PATIENT-2 , is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated with the European University Association and its called Universitas Aarhusiensis in latin.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-2 and AGENT-1 called PATIENT-1 in latin .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark
Denmark | religion | Church_of_Denmark


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Denmark
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | Church_of_Denmark


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the country of Denmark which has the religion The Church of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of BRIDGE-1 which has the religion PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University in Denmark is also where the Church of Denmark is located.
TEMPLATE: AGENT-1 in BRIDGE-1 is also where PATIENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Denmark as well as the Church of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 as well as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | Aarhus
PATIENT-2 | Denmark


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aaarhus University is located in Aarhus, Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is in Aarhus, Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus in Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus
Aarhus | has to its northeast | Mols


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Aarhus
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | Mols


LEX
Id1
TEXT: Mols is situated to the northeast of Aarhus where the School of Business and Social Sciences at Aarhus University is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is situated to the northeast of BRIDGE-1 where the School of AGENT-1 at BRIDGE-1 University is located .
CORRECT: PATIENT-1 is situated to the northeast of BRIDGE-1 where AGENT-1 is located .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University is in the city of Aarhus which has Mols to its northeast.
TEMPLATE: The School of AGENT-1 at BRIDGE-1 University is in the city of BRIDGE-1 which has PATIENT-1 to AGENT-1 northeast .
CORRECT: AGENT-1 is in the city of BRIDGE-1 which has PATIENT-1 to BRIDGE-1 northeast .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus, which has Mols to its northeast.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of BRIDGE-1 , which has PATIENT-1 to AGENT-1 northeast .
CORRECT: AGENT-1 is located in the city of BRIDGE-1 , which has PATIENT-1 to BRIDGE-1 northeast .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id32 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus
Aarhus | governmentType | Magistrate


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Aarhus
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | Magistrate


LEX
Id1
TEXT: The type of government in Aarhus is that of magistrate. The city of Aarhus is where the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located.
TEMPLATE: The type of government in BRIDGE-1 is that of PATIENT-1 . The city of BRIDGE-1 is where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University in Aarhus has a Magistrate as its government.
TEMPLATE: The School of AGENT-1 at BRIDGE-1 University in BRIDGE-1 has PATIENT-1 as AGENT-1 government .
CORRECT: AGENT-1 in BRIDGE-1 has PATIENT-1 as BRIDGE-1 government .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is found in the city of Aarhus which has Magistrate as its government type.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in the city of BRIDGE-1 which has PATIENT-1 as AGENT-1 government type .
CORRECT: AGENT-1 is found in the city of BRIDGE-1 which has PATIENT-1 as BRIDGE-1 government type .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id36 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | dean | "Thomas Pallesen"
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | "Thomas Pallesen"
PATIENT-2 | 737


LEX
Id1
TEXT: Thomas Pallesen is dean of the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University where there is an academic staff of 737.
TEMPLATE: PATIENT-1 is dean of AGENT-1 where there is an academic staff of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University, which has an academic staff size of 737, has Thomas Pallesen as its Dean.
TEMPLATE: The School of AGENT-1 , which has an academic staff size of PATIENT-2 , has PATIENT-1 as AGENT-1 Dean .
CORRECT: AGENT-1 , which has an academic staff size of PATIENT-2 , has PATIENT-1 as AGENT-1 Dean .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has an academic staff size of 737 and the dean is Thomas Pallesen.
TEMPLATE: AGENT-1 has an academic staff size of PATIENT-2 and the dean is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | European_University_Association
PATIENT-2 | 1928


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, which was established in 1928, is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 , which was established in PATIENT-2 , is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, which was created in 1928, is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 , which was created in PATIENT-2 , is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 and is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | 737
PATIENT-2 | 1928


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 and has an academic staff of 737.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 and has an academic staff of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University was created in 1928 and has an academic staff size of 737 people.
TEMPLATE: AGENT-1 was created in PATIENT-2 and has an academic staff size of PATIENT-1 people .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928 with a staff size of 737.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 with a staff size of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 2 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | academicStaffSize | 737
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | 737
PATIENT-2 | Denmark


LEX
Id1
TEXT: Denmark's School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has an academic staff size of 737 people.
TEMPLATE: PATIENT-2 's AGENT-1 has an academic staff size of PATIENT-1 people .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has a staff size of 737 and is located in Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 has a staff size of PATIENT-1 and is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 2 University

TRIPLES
Romania | patronSaint | Andrew_the_Apostle
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Romania
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Andrew_the_Apostle


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is in the country of Romania who has the patron saint Andrew the Apostle.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of BRIDGE-1 who has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1 Decembrie 1981 University, in Romania, is dedicated to the country's patron saint, Andrew the Apostle.
TEMPLATE: AGENT-1 , in BRIDGE-1 , is dedicated to the country 's patron saint , PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , in BRIDGE-1 , is dedicated to BRIDGE-1 's patron saint , PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id27 2 University

TRIPLES
Romania | leaderName | Klaus_Iohannis
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Romania
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Klaus_Iohannis


LEX
Id1
TEXT: 1 Decembrie 1918 University is located in Romania whose leader is Klaus Johannis.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 2 University

TRIPLES
Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Romania
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Germans_of_Romania


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University in Romania has an ethnic group called Germans of Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 in BRIDGE-1 has an ethnic group called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University in Romania, has a large percentage of students from the native ethnic group, Germans of Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 in BRIDGE-1 , has a large percentage of students from the native ethnic group , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1 Decembrie 1918 University is located in Romania and is primarily German.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 and is primarily German .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 and is primarily PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id25 2 University

TRIPLES
Romania | capital | Bucharest
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Romania
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Bucharest


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania where the capital is Bucharest.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where the capital is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is located in the country of Romania, whose capital is Bucharest.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of BRIDGE-1 , whose capital is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 2 University

TRIPLES
Mendrisio | neighboringMunicipality | Meride
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Mendrisio
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Meride


LEX
Id1
TEXT: The Accademia di Archiettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, the neighboring municipality of Mendrisio is Meride.
TEMPLATE: The Accademia AGENT-1 BRIDGE-1 is located in the city of BRIDGE-1 , the neighboring municipality of BRIDGE-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in the city of BRIDGE-1 , the neighboring municipality of BRIDGE-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio in Mendrisio is bordered by the Municipality of Meride.
TEMPLATE: AGENT-1 in BRIDGE-1 is bordered by the Municipality of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Meride in Mendrisio.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 2 University

TRIPLES
Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | country | Denmark


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Denmark
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | Lars_Løkke_Rasmussen


LEX
Id1
TEXT: The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen. Denmark is the home of the School of Business Studies and Social Sciences at the Aarhus University.
TEMPLATE: The leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 . BRIDGE-1 is the home of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Denmark, which is home to the School of Business and Social Sciences at the Aarhus University, is led by Lars Løkke Rasmussen.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , which is home to AGENT-1 , is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the country of Denmark whose leader is Lars Løkke Rasmussen.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 2 University

TRIPLES
Alba_Iulia | isPartOf | Alba_County
1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Alba_Iulia
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Alba_County


LEX
Id1
TEXT: Alba Iulia is a part of Alba County and is the location of the 1 Decembrie 1918 University.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is a part of PATIENT-1 and is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1 Decembrie 1918 University is located in Alba lulia which is part of Alba County.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 2 University

TRIPLES
Alba_Iulia | country | Romania
1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Alba_Iulia
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Romania


LEX
Id1
TEXT: Alba Iulia in Romania is the location of the 1 Decembrie 1918 University.
TEMPLATE: BRIDGE-1 in PATIENT-1 is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1 Decembrie 1918 University is located in Alba Iulia in Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | outlookRanking | 63
Acharya_Institute_of_Technology | officialSchoolColour | "Blue, White and Orange"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 63
PATIENT-2 | "Blue, White and Orange"


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology has the official school colours of blue, white and orange and has the Outlook Ranking of 63.
TEMPLATE: AGENT-1 has the official school colours of blue , white and orange and has PATIENT-2 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the official school colours of PATIENT-2 and has the Outlook Ranking of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology's ranking is 63 and its school colors are Blue, White and Orange.
TEMPLATE: AGENT-1 's ranking is PATIENT-1 and AGENT-1 school colors are PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The outlook ranking of the Acharya Institute of Technology is 63, and the official school colours are blue, white and orange.
TEMPLATE: PATIENT-2 of AGENT-1 is PATIENT-1 , and the official school colours are blue , white and orange .
CORRECT: The outlook ranking of AGENT-1 is PATIENT-1 , and the official school colours are PATIENT-2 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id19 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | numberOfUndergraduateStudents | 10000
Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 10000
PATIENT-2 | "India"


LEX
Id1
TEXT: Acharya Institute of Technology of India has 10000 Undergraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 of PATIENT-2 has PATIENT-1 Undergraduate students .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Archarya Institute of Technology in India has 10000 undergraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 of Technology in PATIENT-2 has PATIENT-1 undergraduate students .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-2 has PATIENT-1 undergraduate students .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology in India has 10000 Undergraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 has PATIENT-1 Undergraduate students .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id18 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000
Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 2000
PATIENT-2 | "India"


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology was established in India in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology in India was created in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 was created in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology of India was established in the year 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 of PATIENT-2 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"
Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "India"
PATIENT-2 | Visvesvaraya_Technological_University


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institue of Technology in India is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 of Technology in PATIENT-1 is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1 is affiliated with PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology in India is affiliated with Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technological University in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore
Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | Bangalore
PATIENT-2 | Visvesvaraya_Technological_University


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated with Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Acharya Institute of Technology, in the city of Bangalore, is affiliated with Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 , in the city of PATIENT-1 , is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology in Bangalore is affiliated with Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 is affiliated with PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University
Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | Visvesvaraya_Technological_University
PATIENT-2 | Karnataka


LEX
Id1
TEXT: Located in the state of Karnataka, Acharya Institute of Technology is an affiliate of Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: Located in the state of PATIENT-2 , AGENT-1 is an affiliate of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology in Karnataka is affiliated with Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 2 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | academicStaffSize | "~500"
Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "~500"
PATIENT-2 | "Nurturing Excellence"


LEX
Id1
TEXT: The motto of the Acharya Institute of Technology is "Nurturing Excellence" and there is an academic staff of 500.
TEMPLATE: The motto of AGENT-1 is `` PATIENT-2 '' and there is an academic staff of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The motto of Acharya Institute of Technology, which has about 500 employees, is Nurturing Excellence.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 , which has about 500 employees , is PATIENT-2 .
CORRECT: The motto of AGENT-1 , which has about PATIENT-1 employees , is PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology has an academic staff size of 500 and their motto is Nurturing Excellence.
TEMPLATE: AGENT-1 has an academic staff size of PATIENT-1 and their motto is PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 has an academic staff size of PATIENT-1 and AGENT-1 motto is PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id13 2 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | 600
PATIENT-2 | 1996


LEX
Id1
TEXT: The number of students at the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996, is 600.
TEMPLATE: The number of students at AGENT-1 which was established in PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio, which has 600 students, was established in 1996.
TEMPLATE: AGENT-1 , which has PATIENT-1 students , was established in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and has 600 students.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 and has PATIENT-1 students .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 2 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Mario_Botta
PATIENT-2 | 1996


LEX
Id1
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996 and the dean is Mario Botta.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-2 and the dean is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Dean of Accademia di Architettura di Mendrisio, which was created in 1996, is Mario Botta.
TEMPLATE: The Dean of AGENT-1 , which was created in PATIENT-2 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Mario Botta is Dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio which was established in 1996.
TEMPLATE: PATIENT-1 is Dean of AGENT-1 which was established in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 2 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | academicStaffSize | 100


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Mario_Botta
PATIENT-2 | 100


LEX
Id1
TEXT: Mario Botta is dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio where there is an academic staff of 100.
TEMPLATE: PATIENT-1 is dean of AGENT-1 where there is an academic staff of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Dean of Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botto and the school has an academic staff size of 100 people.
TEMPLATE: The Dean of AGENT-1 is PATIENT-1 and the school has an academic staff size of PATIENT-2 people .
CORRECT: The Dean of AGENT-1 is PATIENT-1 and AGENT-1 has an academic staff size of PATIENT-2 people .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio has an academic staff of 100 and the dean is called Mario Botta.
TEMPLATE: AGENT-1 has an academic staff of PATIENT-2 and the dean is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 2 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland
Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Switzerland
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Johann_Schneider-Ammann


LEX
Id1
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland where the leader of the country is Johann Schneider-Ammann.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where the leader of the country is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where the leader of BRIDGE-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-
Id2
TEXT: Switzerland, which is home to Accademia di Architettura di Mendrisio, is led by Johann Schneider-Ammann.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , which is home to AGENT-1 , is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland and the leader is Johann Schneider-Ammann.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 and the leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 2 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Switzerland
PATIENT-2 | Mendrisio


LEX
Id1
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio in Switzerland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio is in Mendrisio, Switzerland.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio, Switzerland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 2 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | established | 2001
AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | 2001
PATIENT-2 | "Kuttikkattoor"


LEX
Id1
TEXT: In 2001 the AWH Engineering College was established in the city of Kuttikkattoor.
TEMPLATE: In PATIENT-1 AGENT-1 was established in the city of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AWH Engineering College in Kuttikkattoor was established in 2001.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AWH Engineering College of the city Kuttikkattoor was established in 2001.
TEMPLATE: AGENT-1 of PATIENT-2 was established in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 of the city PATIENT-2 was established in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id7 2 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | country | India
India | river | Ganges


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | India
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | Ganges


LEX
Id1
TEXT: AWH Engineering College is located in India where the Ganges river flows.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where the PATIENT-1 river flows .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AWH Engineering College is in India where the Ganges River can be found.
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where the PATIENT-1 River can be found .
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 where PATIENT-1 can be found .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The biggest river of India is the Ganges. The AWH Engineering College is also located in India.
TEMPLATE: The biggest river of BRIDGE-1 is PATIENT-1 . AGENT-1 is also located in BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 2 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | country | India
AWH_Engineering_College | state | Kerala


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | India
PATIENT-2 | Kerala


LEX
Id1
TEXT: The AWH Engineering College is located in the state of Kerala, India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the state of PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AWH Engineering College is in the State of Kerala in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the State of PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AWH Engineering College is situated in the state of Kerala, India.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated in the state of PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 2 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250
AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | 250
PATIENT-2 | "Kuttikkattoor"


LEX
Id1
TEXT: There are 250 academic staff at the AWH Engineering College in the city of Kuttikkattoor.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 academic staff at AGENT-1 in the city of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AWH Engineering College in Kuttikkattoor has an academic staff size of 250 people.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-2 has an academic staff size of PATIENT-1 people .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AWH Engineering College has a staff size of 250 and is in the city of Kuttikkattoor.
TEMPLATE: AGENT-1 has a staff size of PATIENT-1 and is in the city of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 2 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | state | Alba
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Alba
PATIENT-2 | Romania


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is situated in the state of Alba, Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated in the state of PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1 Decembrie 1918 University is in the state of Alba, Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the state of PATIENT-1 , PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 2 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"
1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | "Breaz Valer Daniel"
PATIENT-2 | Alba_Iulia


LEX
Id1
TEXT: Breaz Valer Daniel is the rector of the 1 Decembrie 1918 University in the city of Alba Iulia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the rector of AGENT-1 in the city of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is situated in the city of Alba lulia and the rector is Breaz Valer Daniel.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated in the city of PATIENT-2 and the rector is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 2 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | "Universitas Apulensis"
PATIENT-2 | Romania


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University of Romania has the latin name Universitas Apulensis.
TEMPLATE: AGENT-1 of PATIENT-2 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 of PATIENT-2 has the latin name PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 1 Decembrie 1918 University 's latin name is Universitas Apulensis and is located in Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 's latin name is PATIENT-1 and is located in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 2 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | country | Romania
Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Romania
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Deșteaptă-te,_române!


LEX
Id1
TEXT: 1 Decembrie 1918 University is located in Romania where the anthem is Deșteaptă-te, române!
TEMPLATE: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where the anthem is Deșteaptă-te , PATIENT-1 !
CORRECT: AGENT-1 is located in BRIDGE-1 where the anthem is PATIENT-1 !
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is in Romania whose national anthem is Deșteaptă-te, române!
TEMPLATE: AGENT-1 is in BRIDGE-1 whose national anthem is Deșteaptă-te , PATIENT-1 !
CORRECT: AGENT-1 is in BRIDGE-1 whose national anthem is PATIENT-1 !
COMMENT: mod
-

