
Entry: Id270 1 Airport

TRIPLES
South_Jersey_Transportation_Authority | leaderName | Stephen_Dilts


ENTITY MAP
AGENT-1 | South_Jersey_Transportation_Authority
PATIENT-1 | Stephen_Dilts


LEX
Id1
TEXT: South Jersey Transportation Authority's leader name is Stephen Dilts.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader name is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: Stephen Dilts is the head of the South Jersey Transportation Authority.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the head of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Stephen Dilts is the leader of the South Jersey Transportation Authority.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id269 1 Airport

TRIPLES
Saranac_Lake,_New_York | isPartOf | Harrietstown,_New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Saranac_Lake,_New_York
PATIENT-1 | Harrietstown,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Saranac Lake, New York is part of Harrietstown, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Saranac Lake, New York, is part of Harrietstown, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id267 1 Airport

TRIPLES
Saranac_Lake,_New_York | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Saranac_Lake,_New_York
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Saranac Lake, New York is located in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Saranac Lake New York is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Saranac Lake, New York is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id265 1 Airport

TRIPLES
San_Sebastián_de_los_Reyes | isPartOf | Community_of_Madrid


ENTITY MAP
AGENT-1 | San_Sebastián_de_los_Reyes
PATIENT-1 | Community_of_Madrid


LEX
Id1
TEXT: San Sebastian de los Reyes is part of the Community of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: San Sebastián de los Reyes is part of the Community of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id264 1 Airport

TRIPLES
Punjab,_Pakistan | leaderTitle | Provincial_Assembly_of_the_Punjab


ENTITY MAP
AGENT-1 | Punjab,_Pakistan
PATIENT-1 | Provincial_Assembly_of_the_Punjab


LEX
Id1
TEXT: The Punjab, Pakistan, is led by the Provincial Assembly of the Punjab.
TEMPLATE: AGENT-1 , is led by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
COMMENT: punctuation
-
Id2
TEXT: Punjab, Pakistan is led by the Provincial Assembly of the Punjab.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id257 1 Airport

TRIPLES
Poaceae | order | Commelinids


ENTITY MAP
AGENT-1 | Poaceae
PATIENT-1 | Commelinids


LEX
Id1
TEXT: Poaceae belongs to the order of Commelinids.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Poaceae is the order of Commelinids.
TEMPLATE: AGENT-1 is the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id249 1 Airport

TRIPLES
Maple_Ridge_Township,_Alpena_County,_Michigan | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Maple_Ridge_Township,_Alpena_County,_Michigan
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Maple Ridge Townshio, Alpena County Michigan is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Maple Ridge Township, Alpena County, Michigan is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Maple Ridge Township, Alpena County, Michigan is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id248 1 Airport

TRIPLES
Madrid | leaderParty | Ahora_Madrid


ENTITY MAP
AGENT-1 | Madrid
PATIENT-1 | Ahora_Madrid


LEX
Id1
TEXT: Ahora Madrid is the leading party of Madrid.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leading party of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader party in Madrid is Ahora Madrid.
TEMPLATE: The leader party in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id246 1 Airport

TRIPLES
Luanda | country | Angola


ENTITY MAP
AGENT-1 | Luanda
PATIENT-1 | Angola


LEX
Id1
TEXT: Luanda is in the country of Angola.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Luanda is located in Angola.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id245 1 Airport

TRIPLES
Lake_Placid,_New_York | isPartOf | New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lake_Placid,_New_York
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Lake Placid, New York is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lake Placid, New York, is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id240 1 Airport

TRIPLES
Iraq | leaderName | Haider_al-Abadi


ENTITY MAP
AGENT-1 | Iraq
PATIENT-1 | Haider_al-Abadi


LEX
Id1
TEXT: Iraq leader name is Haider Al-Abadi.
TEMPLATE: AGENT-1 leader name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Haider al-Abadi is the name of the leader of Iraq.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader if Iraq is called Haider al-Abadi.
TEMPLATE: The leader if AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id239 1 Airport

TRIPLES
Iraq | leaderName | Fuad_Masum


ENTITY MAP
AGENT-1 | Iraq
PATIENT-1 | Fuad_Masum


LEX
Id1
TEXT: Iraq is led by Fuad Masum.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Iraq's leader is Fuad Masum.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: The leader of Iraq is Fuad Masum.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id231 1 Airport

TRIPLES
India | leaderName | Narendra_Modi


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | Narendra_Modi


LEX
Id1
TEXT: Narendra Modi is the leader of India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of India is Narendra Modi.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id230 1 Airport

TRIPLES
Harrietstown,_New_York | isPartOf | New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Harrietstown,_New_York
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Harrietstown, New York is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Harrietstown, New York, is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id3
TEXT: Harrietstown is part of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id229 1 Airport

TRIPLES
Harrietstown,_New_York | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Harrietstown,_New_York
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Harrietsown, New York, is located in United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Harrietstown, New York is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id228 1 Airport

TRIPLES
Greenville,_Wisconsin | isPartOf | Menasha_(town),_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greenville,_Wisconsin
PATIENT-1 | Menasha_(town),_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Greenville, Wisconsin is part of Menasha, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Greenville is part of the town of Menasha in Wisconsin.
TEMPLATE: Greenville is part of the town of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Greenville, Wisconsin is part of Menasha (town), Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id227 1 Airport

TRIPLES
Greenville,_Wisconsin | isPartOf | Ellington,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greenville,_Wisconsin
PATIENT-1 | Ellington,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Greenville, Wisconsin is part of Ellington, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Greenville, Wisconsin, is part of Ellington, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id217 1 Airport

TRIPLES
Egg_Harbor_Township,_New_Jersey | isPartOf | Atlantic_County,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Egg_Harbor_Township,_New_Jersey
PATIENT-1 | Atlantic_County,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Egg Harbor Township is a township in Atlantic County, New Jersey, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is a township in PATIENT-1 , United States .
CORRECT: AGENT-1 is a township in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Egg Harbor Township,New Jersey is a part of Atlantic County, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Egg Harbor Township, New Jersey, is part of Atlantic County, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id216 1 Airport

TRIPLES
Egg_Harbor_Township,_New_Jersey | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Egg_Harbor_Township,_New_Jersey
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Egg Harbor Township, New Jersey is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Egg Harbor Township is located in New Jersey, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in New Jersey , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id215 1 Airport

TRIPLES
ENAIRE | locationCity | Madrid


ENTITY MAP
AGENT-1 | ENAIRE
PATIENT-1 | Madrid


LEX
Id1
TEXT: ENAIRE is in the city of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: ENAIRE is located in the city of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: ENAIRE is located in Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id214 1 Airport

TRIPLES
Denmark | leaderName | Margrethe_II_of_Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Margrethe_II_of_Denmark


LEX
Id1
TEXT: Denmark's leader is Margrethe II of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Margrethe II of Denmark is the leader of Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Queen of Denmark is Margrethe II.
TEMPLATE: The Queen of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id213 1 Airport

TRIPLES
Denmark | language | Greenlandic_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Greenlandic_language


LEX
Id1
TEXT: Greenlandic is the language spoken in Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the language spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Greenlandic language is spoken in Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: One of the languages of Denmark is Greenlandic.
TEMPLATE: One of the languages of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id212 1 Airport

TRIPLES
Denmark | language | German_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | German_language


LEX
Id1
TEXT: German is the language spoken in Denmark.
TEMPLATE: German is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: German is the language of Denmark.
TEMPLATE: German is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language of AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: German is a language spoken in Denmark.
TEMPLATE: German is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id211 1 Airport

TRIPLES
Denmark | language | Faroese_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Faroese_language


LEX
Id1
TEXT: The Faroese language is spoken in Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Denmark's language is Faroese.
TEMPLATE: AGENT-1 language is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id210 1 Airport

TRIPLES
Denmark | language | Danish_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Danish_language


LEX
Id1
TEXT: Denmark language is Danish language.
TEMPLATE: AGENT-1 language is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Danish is the language of Denmark.
TEMPLATE: Danish is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language of AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: The language of Denmark is Danish.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is Danish .
CORRECT: The language of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id205 1 Airport

TRIPLES
Belgium | officialLanguage | German_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Belgium
PATIENT-1 | German_language


LEX
Id1
TEXT: German is the official language of Belgium.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the official language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Belguim's official language is German.
TEMPLATE: PATIENT-1 official language is German .
CORRECT: AGENT-1 official language is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: German is an official language of Belgium.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an official language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id204 1 Airport

TRIPLES
Belgium | officialLanguage | French_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Belgium
PATIENT-1 | French_language


LEX
Id1
TEXT: French is the official language of Belgium.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the official language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The official language of Belgium is French.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is French .
CORRECT: The official of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id203 1 Airport

TRIPLES
Belgium | leaderName | Charles_Michel


ENTITY MAP
AGENT-1 | Belgium
PATIENT-1 | Charles_Michel


LEX
Id1
TEXT: Belgium's leader is Charles Michel.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Belgium is Charles Michel.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id202 1 Airport

TRIPLES
Belgium | language | French_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Belgium
PATIENT-1 | French_language


LEX
Id1
TEXT: French is the spoken language in Belgium.
TEMPLATE: French is PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the spoken language in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: The language of Belgium is French.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is French .
CORRECT: The language of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: French is one of the languages spoken in Belgium.
TEMPLATE: French is one of PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is one of languages spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id201 1 Airport

TRIPLES
Belgium | capital | City_of_Brussels


ENTITY MAP
AGENT-1 | Belgium
PATIENT-1 | City_of_Brussels


LEX
Id1
TEXT: The capital of Belgium is Brussels.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The capital city of Belgium is Brussels.
TEMPLATE: The capital city of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id200 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | runwaySurfaceType | "Asphalt/Concrete"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | "Asphalt/Concrete"


LEX
Id1
TEXT: The runway surface at Atlantic City International Airport is made from asphalt and concrete.
TEMPLATE: The runway surface at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Atlantic City International Airport's runway surface is made of Asphalt and Concrete.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway surface is made of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway surface is made of PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id199 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | runwayName | "4/22"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | "4/22"


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City International Airport runway name is 4/22.
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 4/22 is the runway name of Atlantic City International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Atlantic City International Airport has the runway name 4/22.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id197 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | runwayLength | 1873.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | 1873.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Atlantic City International Airport is 1,873.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Atlantic City International Airport is 1873.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Atlantic City International Airport is 1873.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id196 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | operatingOrganisation | Port_Authority_of_New_York_and_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | Port_Authority_of_New_York_and_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: The Atlantic City International Airport is operated by the Port Authority of New York and New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Port Authority of New York and New Jersey is the operating organisation of Atlantic City International airport,.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation of AGENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Atlantic City International Airport is operated by the Port Authority of New York and New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id195 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | location | Egg_Harbor_Township,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | Egg_Harbor_Township,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City International Airport is in Egg Harbor Township, N.J.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlantic City International Airport is located in Egg Harbor Township, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Atlantic City International Airport is located at Egg Harbor Township, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id193 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_feet) | 75


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | 75


LEX
Id1
TEXT: The elevation above sea level for Atlantic City International Airport is 75ft.
TEMPLATE: The elevation above sea level for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Atlantic City International Airport is 75 feet above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 feet above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Atlantic City International Airport has an elevation of 75 feet above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 feet above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id192 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | cityServed | Atlantic_City,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: The Atlantic City International Airport serves Atlantic City, N.J.
TEMPLATE: AGENT-1 serves PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlantic City International Airport serves the city of Atlantic City, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id191 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | ICAO_Location_Identifier | "KACY"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | "KACY"


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City International Airport's ICAO Location Identifier is KACY.
TEMPLATE: AGENT-1 's ICAO Location Identifier is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 ICAO Location Identifier is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: KACY is the ICAO Location Identifier of Atlantic City International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the ICAO Location Identifier of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id190 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | leaderName | Don_Guardian


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | Don_Guardian


LEX
Id1
TEXT: The leader of Atlantic City, New Jersey is Don Guardian.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader's name of Atlantic City, New Jersey, is Don Guardian.
TEMPLATE: The leader 's name of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The leader 's name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id164 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | 3rd_runway_SurfaceType | Poaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | Poaceae


LEX
Id1
TEXT: Ardmore Airport (New Zealand)'s 3rd runway surface type is Poaceae.
TEMPLATE: AGENT-1 3rd runway surface type is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 3rd runway at Ardmore Airport (New Zealand) is made of Poaceae.
TEMPLATE: The 3rd runway at AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id163 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | 3rd_runway_LengthFeet | 1960


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | 1960


LEX
Id1
TEXT: The 3rd runway at Ardmore Airport, New Zealand is 1960 feet in length.
TEMPLATE: The 3rd runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet in length .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Ardmore Airport in New Zealand's 3rd runway length in feet is 1960.
TEMPLATE: AGENT-1 in New Zealand 's 3rd runway length in feet is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 3rd runway length in feet is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The 3rd runway at Ardmore Airport (New Zealand) is 1960 feet long.
TEMPLATE: The 3rd runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet long .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id162 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | 2nd_runway_SurfaceType | Poaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | Poaceae


LEX
Id1
TEXT: Poaceae is the surface type of the second runway of Ardmore Airport, New Zealand.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the surface type of the second runway of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 2nd runway at Ardmore Airport (New Zealand) is made of Poaceae.
TEMPLATE: The 2nd runway at AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id161 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | runwayName | "3/21"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | "3/21"


LEX
Id1
TEXT: The runway name of Appleton International Airport is 3/21.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 3/21 is the runway name of Appleton International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id160 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | runwayName | "12/30"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | "12/30"


LEX
Id1
TEXT: The runway name of Appleton International Airport is 12/30.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 12/30 is the runway name of Appleton International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id159 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | runwayLength | 1982.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | 1982.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Appleton International Airport is 1,982.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Appleton International airport is 1982.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Appleton International Airport's runway length is 1982.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id158 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | operatingOrganisation | Outagamie_County,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | Outagamie_County,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: The operating organization for Appleton International Airport is in Outagamie County, Wisconsin.
TEMPLATE: The operating organization for AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Outagamie County, Wisconsin is the operating organisation of Appleton International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The operators of Appleton International Airport are in Outagamie County, Wisconsin.
TEMPLATE: The operators of AGENT-1 are in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id157 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | locationIdentifier | "ATW"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | "ATW"


LEX
Id1
TEXT: The location identifier for Appleton International Airport is ATW.
TEMPLATE: The location identifier for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Appleton International Airport's location id is "ATW".
TEMPLATE: AGENT-1 's location id is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 location id is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The location identifier of Appleton International Airport is ATW.
TEMPLATE: The location identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id156 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | location | Greenville,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | Greenville,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Appleton International Airport can be found in Greenville, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Appleton International airport is located in Greenville, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Appleton International Airport is in Greenville, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id155 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 280


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | 280


LEX
Id1
TEXT: Appleton International Airport elevation above the sea level in metres is 280.
TEMPLATE: AGENT-1 elevation above the sea level in metres is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Appleton International Airport has an elevation of 280 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Appleton International Airport is elevated 280 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id154 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | cityServed | Appleton,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | Appleton,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Appletone International Airport city served Appleton, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 served PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Appleton International Airport serves the city of Appleton, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Appleton, Wisconsin is a city which is served by Appleton International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a city which is served by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id153 1 Airport

TRIPLES
Appleton_International_Airport | 1st_runway_LengthFeet | 8002


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton_International_Airport
PATIENT-1 | 8002


LEX
Id1
TEXT: Appleton International Airport is 1st 8002 runway length.
TEMPLATE: AGENT-1 is 1st PATIENT-1 runway length .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The first runway of Appleton International Airport has a length of 8002 feet.
TEMPLATE: The first runway of AGENT-1 has a length of PATIENT-1 feet .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 1st runway length in feet of Appleton International Airport is 8002.
TEMPLATE: The 1st runway length in feet of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id152 1 Airport

TRIPLES
Appleton,_Wisconsin | isPartOf | Little_Chute,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton,_Wisconsin
PATIENT-1 | Little_Chute,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Appleton, Wisconsin is part of little chute, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Appleton, Wisconsin, is part of Little Chute, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id3
TEXT: Little Chute, Wisconsin is part of Appleton, Wisconsin.
TEMPLATE: PATIENT-1 is part of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id149 1 Airport

TRIPLES
Antwerp_International_Airport | runwayLength | 600.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp_International_Airport
PATIENT-1 | 600.0


LEX
Id1
TEXT: The runway at Antwerp International airport is 600.0 in length.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is PATIENT-1 in length .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antwerp International Airport has a runway length of 600.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Antwerp International Airport is 600.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id148 1 Airport

TRIPLES
Antwerp_International_Airport | runwayLength | 1510.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp_International_Airport
PATIENT-1 | 1510.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Antwerp International airport is 1510.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway at Antwerp International Airport is 1510 meters.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Antwerp International Airport is 1510.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id147 1 Airport

TRIPLES
Antwerp_International_Airport | owner | Flemish_Region


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp_International_Airport
PATIENT-1 | Flemish_Region


LEX
Id1
TEXT: The owner of Antwerp International Airport is the Flemish Region.
TEMPLATE: The owner of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antwerp International Airport is owned by Flemish Region.
TEMPLATE: AGENT-1 is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Antwerp International Airport is owned by the Flemish Region.
TEMPLATE: AGENT-1 is owned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id146 1 Airport

TRIPLES
Antwerp_International_Airport | operatingOrganisation | "Flemish department of Mobility and Public Works"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp_International_Airport
PATIENT-1 | "Flemish department of Mobility and Public Works"


LEX
Id1
TEXT: Antwerp International Airport operation organization is Flemish department of mobility and public works.
TEMPLATE: AGENT-1 operation organization is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Flemish Department of Mobility and Public Works operates the Antwerp International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 operates AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Flemish department of Mobility and Public Works is the operating organisation of Antwerp International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id145 1 Airport

TRIPLES
Antwerp_International_Airport | cityServed | Antwerp


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp_International_Airport
PATIENT-1 | Antwerp


LEX
Id1
TEXT: Antwerp International Airport serves the city of Antwerp.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antwerp is served by Antwerp International airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is served by PATIENT-1 International airport .
CORRECT: PATIENT-1 is served by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id144 1 Airport

TRIPLES
Antwerp | mayor | Bart_De_Wever


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp
PATIENT-1 | Bart_De_Wever


LEX
Id1
TEXT: The mayor of Antwerp is Bart De Wever.
TEMPLATE: The mayor of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bart De Wever is the mayor of Antwerp.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the mayor of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id143 1 Airport

TRIPLES
Antwerp | country | Belgium


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp
PATIENT-1 | Belgium


LEX
Id1
TEXT: Antwerp is in the country of Belgium.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antwerp is a popular tourist destination in Belgium.
TEMPLATE: AGENT-1 is a popular tourist destination in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Antwerp is in Belgium.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id142 1 Airport

TRIPLES
Antwerp | administrativeArrondissement | Arrondissement_of_Antwerp


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antwerp
PATIENT-1 | Arrondissement_of_Antwerp


LEX
Id1
TEXT: Antwerp is admin Arrondissement of Arrondissement.
TEMPLATE: AGENT-1 is admin PATIENT-1 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is admin PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Arrondissement of Antwerp is the administrative arrondissement of Antwerp.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the administrative arrondissement of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The administrative Arrondissement of Antwerp is the Arrondissement of Antwerp.
TEMPLATE: administrative PATIENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-

**************************************************

Entry: Id141 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | runwayName | "South Runway"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | "South Runway"


LEX
Id1
TEXT: "South Runway" is a runway name at Angola International airport.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is a runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway at Angola International Airport is named South Runway.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is named PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The name of Angola International Airport runway is "South Runway".
TEMPLATE: The name of AGENT-1 runway is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id140 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | runwayName | "05L/23R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | "05L/23R"


LEX
Id1
TEXT: The runway at Angola International Airport is called "05L/23R".
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is called `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 05L/23R is the runway name at Angola International airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway at Angola International Airport is named 05L/23R.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is named PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id139 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | runwayLength | 4000.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | 4000.0


LEX
Id1
TEXT: 4000ft is the runway length at Angola International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway length at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Angola International Airport is 4000 length.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Angola International Airport is 4000.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id138 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | runwayLength | 3800.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | 3800.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Angola International Airport is 3,800.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway at Angola International airport is 3800 long.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is PATIENT-1 long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Angola International Airport is 3800.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id137 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | location | Ícolo_e_Bengo


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | Ícolo_e_Bengo


LEX
Id1
TEXT: Angola International Airport is located at Ícolo e Bengo.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Angola International airport is located in Icolo e Bengo.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Angola International Airport is located in Ícolo e Bengo.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id136 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 159


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | 159


LEX
Id1
TEXT: Angola International airport is 159 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Angola International Airport is 159 meters above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 meters above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Angola International Airport is 159 metres above the sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above the sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id135 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | 1st_runway_Number | 5


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | 5


LEX
Id1
TEXT: Angola International Airport 1st runway is Number 5.
TEMPLATE: AGENT-1 1st runway is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 1st runway is Number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 5 is the number of the first runway of Angola International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the number of the first runway of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Angola International Airport's 1st runway has the number 5.
TEMPLATE: AGENT-1 's 1st runway has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 1st runway has the number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id134 1 Airport

TRIPLES
Angola_International_Airport | 1st_runway_LengthFeet | 13123


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola_International_Airport
PATIENT-1 | 13123


LEX
Id1
TEXT: The length of the first runway at Angola International Airport is 13,123 feet.
TEMPLATE: The length of the first runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The first runway of Angola International Airport is 13123 feet long.
TEMPLATE: The first runway of AGENT-1 is PATIENT-1 feet long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 1st runway length in feet of Angola International Airport is 13123.
TEMPLATE: The 1st runway length in feet of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id133 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | runwayName | "2/20"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | "2/20"


LEX
Id1
TEXT: The runway name of Andrews County Airport is 2/20.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 2/20 is the name of the runway of Andrews County Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the runway of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id132 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | runwayName | "16/34"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | "16/34"


LEX
Id1
TEXT: Andrews Country Airport's runway name is 16/34.
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 16/34 is the runway name of Andrews County Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id299 1 Airport

TRIPLES
Wilson_Township,_Alpena_County,_Michigan | isPartOf | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Wilson_Township,_Alpena_County,_Michigan
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Wilson Township, Alpena County, Michigan is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id296 1 Airport

TRIPLES
Uttar_Pradesh | isPartOf | Bundelkhand


ENTITY MAP
AGENT-1 | Uttar_Pradesh
PATIENT-1 | Bundelkhand


LEX
Id1
TEXT: Uttar Pradesh is part of Bundelkhand.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id131 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | runwayLength | 929.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | 929.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Andrews County airport is 929.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Andrews County Airport's runway length is 929.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id295 1 Airport

TRIPLES
Uttar_Pradesh | isPartOf | Awadh


ENTITY MAP
AGENT-1 | Uttar_Pradesh
PATIENT-1 | Awadh


LEX
Id1
TEXT: Uttar Pradesh is part of Awadh.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id130 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | runwayLength | 8.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | 8.0


LEX
Id1
TEXT: Andrews County Airport runway is 8 meters long.
TEMPLATE: AGENT-1 runway is PATIENT-1 long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Andrews County Airport is 8.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Andrews County Airport runway length is 8.0.
TEMPLATE: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id281 1 Airport

TRIPLES
Tirstrup | isPartOf | Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tirstrup
PATIENT-1 | Denmark


LEX
Id1
TEXT: Tirstrup is part of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id129 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | runwayLength | 1773.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | 1773.0


LEX
Id1
TEXT: The length of the runway at Andrews County Airport is 1773 metres.
TEMPLATE: The length of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Andrews County airport is 1773.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Andrews County Airport's runway length is 1773.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id128 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | locationIdentifier | "E11"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | "E11"


LEX
Id1
TEXT: Andrews Country Airport location identifier is E11.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 location identifier is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: E11 is the location identifier of Andrews County Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the location identifier of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Andrews County Airport is located in E11.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id126 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | 4th_runway_SurfaceType | "Asphalt"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | "Asphalt"


LEX
Id1
TEXT: The fourth runway at Andrews County Airport is made from asphalt.
TEMPLATE: The fourth runway at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Andrews County Airport fourth runway is made of asphalt.
TEMPLATE: The AGENT-1 fourth runway is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 4th runway at Andrews County Airport is made of Asphalt.
TEMPLATE: The 4th runway at AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id125 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | 4th_runway_LengthFeet | 25


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | 25


LEX
Id1
TEXT: Andrews County Airport is 4th runway length feet of 25.
TEMPLATE: AGENT-1 is 4th runway length feet of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The fourth runway at Andrews County Airport is 25 feet long.
TEMPLATE: The fourth runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Andrews County Airport's 4th runway has a length in feet of 25.
TEMPLATE: AGENT-1 's 4th runway has a length in feet of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 4th runway has a length in feet of PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id124 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | 3rd_runway_LengthFeet | 2939


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | 2939


LEX
Id1
TEXT: The third runway length of Andrews County Airport is 2,939 feet.
TEMPLATE: The third runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Andrews County Airport's 3rd runway length in ft is 2939.
TEMPLATE: AGENT-1 's 3rd runway length in ft is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 3rd runway length in ft is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The length of the 3rd runway at Andrews County Airport is 2939 feet.
TEMPLATE: The length of the 3rd runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id123 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County,_Texas | largestCity | Andrews,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County,_Texas
PATIENT-1 | Andrews,_Texas


LEX
Id1
TEXT: The largest city in Andrews County, Texas is Andrews.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Andrews, Texas is the largest city in Andrews County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id122 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayName | "18R/36L Polderbaan"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | "18R/36L Polderbaan"


LEX
Id1
TEXT: 18R/36L Plderbaan is the runway name at Amsterdam Airport Schipol.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway at Amsterdam Sciphol Airport is called 18R/36L Polderbaan.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Amsterdam Airport Schiphol is 18R/36L Polderbaan.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id121 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayName | "18L/36R Aalsmeerbaan"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | "18L/36R Aalsmeerbaan"


LEX
Id1
TEXT: Amserdam Airport Schiphol runway name is 18L/36R Aalsmeerbaan.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 18L/36R Aalsmeerbaan is the runway name of Amsterdam Airport Schiphol.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Schiphol Airport has the runway name 18L/36R 'Aalsmeerbaan.
TEMPLATE: AGENT-1 has the runway name 18L/36R ` PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the runway name PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id120 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayName | "18C/36C Zwanenburgbaan"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | "18C/36C Zwanenburgbaan"


LEX
Id1
TEXT: The runway name of Amsterdam's Schiphol Airport is 18C/36C Zwanenburgbaan.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 18C/36C or Zwanenburgbaan are the names for the runway at Amsterdam Airport Schiphol.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the names for the runway at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Amsterdam Airport Schiphol is 18C/36C Zwanenburgbaan.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id119 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayName | "09/27 Buitenveldertbaan"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | "09/27 Buitenveldertbaan"


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam Airport Schipol runway name is 09/27 Buitenvelderbaan.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 09/27 Buitenveldertbaan is the runway name of the Amsterdam Airport Schiphol.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Schiphol Airport has a runway named 09/27 Buitenveldertbaan.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway named PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id118 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayName | "04/22 Oostbaan"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | "04/22 Oostbaan"


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol runway name is 04/22 Ooostbaan.
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 04/22 Oostbaan is the runway name of Amsterdam Airport Schiphol.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway at Amsterdam Airport Schiphol is 04/22 'Oostbaan.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id117 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayLength | 3800.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 3800.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Amsterdam Airport is 3800.0 metres.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 metres .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Amsterdam Airport Schipol is 3800.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol's runway length is 3800.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id116 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayLength | 3500.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 3500.0


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam's Schiphol Airport has a runway length of 3,500.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Amsterdam Airport Schiphol is 3500.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id115 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayLength | 3453.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 3453.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Amsterdam's Schiphol Airport is 3,453.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Amsterdam Airport Schipol is 3453.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Amsterdam Airport Schiphol is 3453.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id114 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayLength | 3400.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 3400.0


LEX
Id1
TEXT: The length of the runway at Amsterdam Airport Schiphol is 3400.0 metres.
TEMPLATE: The length of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 metres .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Amsterdam Airport, Schipol is 3400.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol's runway length is 3400.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id113 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayLength | 3300.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 3300.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Amsterdam airport Schipol is 3300.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Amsterdam Airport Schiphol's runway length is 3300.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The runway length of Amsterdam Airport Schiphol is 3300.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id112 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | runwayLength | 2014.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 2014.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Amsterdam Airport Schiphol is 2014.0 meters.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 meters .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Amsterdam airport, Schipol is 2014.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 , Schipol is PATIENT-1 .
CORRECT: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol's runway length is 2014.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id111 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | operatingOrganisation | Schiphol_Group


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | Schiphol_Group


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol operating organization is Schiphol Group.
TEMPLATE: AGENT-1 operating organization is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Schiphol Group operates the Amsterdam Airport Schiphol.
TEMPLATE: PATIENT-1 operates AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Amsterdam Airport Schiphol is run by the operation organisation the Schiphol Group.
TEMPLATE: AGENT-1 is run by the operation organisation PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id280 1 Airport

TRIPLES
Tirstrup | isPartOf | Central_Denmark_Region


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tirstrup
PATIENT-1 | Central_Denmark_Region


LEX
Id1
TEXT: Tirstrup is part of the Central Denmark region.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id110 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | location | Haarlemmermeer


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | Haarlemmermeer


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam's Schiphol Airport is located in Haarlemmermeer.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Amsterdam Airport Schiphol is in Haarlemmermeer.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol is located in Haarlemmermeer.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id268 1 Airport

TRIPLES
Saranac_Lake,_New_York | isPartOf | Essex_County,_New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Saranac_Lake,_New_York
PATIENT-1 | Essex_County,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Saranac Lake, New York is part of Essex County, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id109 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | -3.3528


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | -3.3528


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol is -3.3528 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amsterdam airport Schipol is -3.3528 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol is at an elevation of -3.3528 from sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is at an elevation of PATIENT-1 from sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id266 1 Airport

TRIPLES
San_Sebastián_de_los_Reyes | leaderParty | Peoples_Party_(Spain)


ENTITY MAP
AGENT-1 | San_Sebastián_de_los_Reyes
PATIENT-1 | Peoples_Party_(Spain)


LEX
Id1
TEXT: The People's Party is the lead party of San Sebastian de los Reyes, Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the lead party of AGENT-1 , Spain .
CORRECT: PATIENT-1 is the lead party of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id108 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | 5th_runway_Number | 18


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 18


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam Airport Schiphol is 5th runway number 18.
TEMPLATE: AGENT-1 is 5th PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is 5th runway number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 18 is the number of the fifth runway of Amsterdam Airport Schiphol.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the number of the fifth runway of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amsterdam Schiphols Airport's 5th runway has the number 18.
TEMPLATE: AGENT-1 5th runway has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 5th runway has the number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id107 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | 4th_runway_SurfaceType | "Asphalt"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | "Asphalt"


LEX
Id1
TEXT: The fourth runway at Schiphol Airport in Amsterdam is made of asphalt.
TEMPLATE: The fourth runway at Schiphol Airport in AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
CORRECT: The fourth runway at AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The 4th runway at Amsterdam Airport Schipol has a surface of asphalt.
TEMPLATE: The 4th runway at AGENT-1 has a surface of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id106 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | 1st_runway_SurfaceType | Asphalt


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | Asphalt


LEX
Id1
TEXT: The first runway at Amsterdam's Schiphol Airport is made from asphalt.
TEMPLATE: The first runway at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The first runway of Amsterdam Airport Schiphol is made in asphalt.
TEMPLATE: The first runway of AGENT-1 is made in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 1st runway at Amsterdam Airport Schiphol is made from Asphalt.
TEMPLATE: The 1st runway at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id105 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam_Airport_Schiphol | 1st_runway_LengthMetre | 3800


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam_Airport_Schiphol
PATIENT-1 | 3800


LEX
Id1
TEXT: The length of the first runway at Amsterdam Airport Schiphol is 3800 metres.
TEMPLATE: The length of the first runway at AGENT-1 is PATIENT-1 metres .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The length of the 1st runway at Amsterdam airport Schipol is 3800 metres.
TEMPLATE: The length of the 1st runway at AGENT-1 is PATIENT-1 metres .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The length of the first runway at Amsterdam Aiport Schiphol is 3800 meters.
TEMPLATE: The length of the first runway at AGENT-1 is PATIENT-1 meters .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id104 1 Airport

TRIPLES
Amsterdam | leaderName | Eberhard_van_der_Laan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amsterdam
PATIENT-1 | Eberhard_van_der_Laan


LEX
Id1
TEXT: Amsterdam's leader is Eberhard van der Laan.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Eberhard van der Laan is the name of the leader of Amsterdam.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Amsterdam is Eberhard van der Laan.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id103 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | runwayName | "7/25"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | "7/25"


LEX
Id1
TEXT: 7/25 is the runway name of Alpena County Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway name of Alpena County Regional Airport is 7/25.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id102 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | runwayLength | 2744.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | 2744.0


LEX
Id1
TEXT: Alpena County Regional Airport's runway length is 2744.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The Alpena County Regional Airport is 2744 meters long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Alpena County Regional Airport is 2744.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id101 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | owner | Alpena_County,_Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | Alpena_County,_Michigan


LEX
Id1
TEXT: Alpena Country Regional Airport owner is Alpena Country, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 owner is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Alpena County, Michigan is the owner of the Alpena County Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the owner of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The owner of Alpena County Regional Airport is Alpena County, Michigan.
TEMPLATE: The owner of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id100 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | locationIdentifier | "APN"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | "APN"


LEX
Id1
TEXT: The location identifier of Alpena County Regional airport is APN.
TEMPLATE: The location identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Alpena County Regional Airport's location id is "APN".
TEMPLATE: AGENT-1 's location id is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 location id is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: The loaction identifier of Alpena County Regional Airport is APN.
TEMPLATE: The loaction identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id99 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | location | Wilson_Township,_Alpena_County,_Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | Wilson_Township,_Alpena_County,_Michigan


LEX
Id1
TEXT: Alpena County Regional Airport is found in Wilson Township, Alpena County, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alpena County Regional Airport is located in the Wilson Township, Alpena County, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The location of Alpena County Regional Airport is Wilson Township, Alpena County, Michigan.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id98 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | location | Maple_Ridge_Township,_Alpena_County,_Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | Maple_Ridge_Township,_Alpena_County,_Michigan


LEX
Id1
TEXT: Alpena County Regional Airport is found in Maple Ridge Township, Alpena County in Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The location of Alpena County Regional Airport is Maple Ridge Township, Alpena County, Michigan.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alpena County Regional Airport is located in Maple Ridge Township, Alpena County, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id97 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 210


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | 210


LEX
Id1
TEXT: lpena County Regional Airport elevation above the sea level in metres is 210.
TEMPLATE: AGENT-1 above the sea level in metres is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alpena County Regional Airport has an elevation of 210 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Aplena County Regional Airport is elevated 210 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id96 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | cityServed | Alpena,_Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | Alpena,_Michigan


LEX
Id1
TEXT: Alpena County Regional Airport city served Alpena, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 city served PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alpena County Regional Airport serves the city of Alpena, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alpena County Regional Airport serves Alpena, Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 serves PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id95 1 Airport

TRIPLES
Alpena_County_Regional_Airport | 1st_runway_LengthFeet | 9001


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena_County_Regional_Airport
PATIENT-1 | 9001


LEX
Id1
TEXT: The length of the first runway of Alpena County Regional Airport is 9001.
TEMPLATE: The length of the first runway of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The first runway length in feet of Alpena County Regional Airport is 9001.
TEMPLATE: The first runway length in feet of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id263 1 Airport

TRIPLES
Punjab,_Pakistan | leaderName | Shehbaz_Sharif


ENTITY MAP
AGENT-1 | Punjab,_Pakistan
PATIENT-1 | Shehbaz_Sharif


LEX
Id1
TEXT: The leader of Punjab, Pakistan is Shehbaz Sharif.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id94 1 Airport

TRIPLES
Alpena,_Michigan | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpena,_Michigan
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Alpena Michigan is a country in United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is a country in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alpena, Michigan is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alpena, Michigan is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id93 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | runwayName | "18L/36R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | "18L/36R"


LEX
Id1
TEXT: The runway name at Allama Iqbal International airport is 18L/36R.
TEMPLATE: The runway name at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Allama Iqbal International Airport's runway name is "18L/36R".
TEMPLATE: AGENT-1 's runway name is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 runway name is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: The runway name of Allama Iqbal International Airport is 18L/36R.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id92 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | runwayLength | 3310.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | 3310.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Allama Iqbal International Airport is 3,310.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Allama Iqbal International airport has a runway length of 3310.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Allama Iqbal International Airport is 3310.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id90 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | operatingOrganisation | Pakistan_Civil_Aviation_Authority


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | Pakistan_Civil_Aviation_Authority


LEX
Id1
TEXT: The Pakistan Civil Aviation Authority governs the Allama Iqbal International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 governs AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Pakistan Civil Aviation Authority is the operating organisation of the Allama Iqbal International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Allama Iqbal International Airport is operated by Pakistan Civil Aviation Authority.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id89 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | location | Punjab,_Pakistan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | Punjab,_Pakistan


LEX
Id1
TEXT: Allama Iqbal International Airport is found in Punjab, Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Allama Iqbal International Airport is located in Punjab, Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Allama Iqbal International airport is located in Punjab Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id87 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | cityServed | Lahore


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | Lahore


LEX
Id1
TEXT: Allama Iqbal International Airport serves the city of Lahore.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The city of Lahore is served by Allama Iqbal International airport.
TEMPLATE: The city of PATIENT-1 is served by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id86 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | runwayName | "08/26"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | "08/26"


LEX
Id1
TEXT: 08/26 is the runway name of Alderney Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway name of Alderney Airport is 08/26.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id85 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | runwayName | "03/21"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | "03/21"


LEX
Id1
TEXT: Alderney Airport runway name is 03/21.
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway name of Alderney Airport is 03/21.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway at Alderney Airport is named 03/21.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is named PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id84 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | runwayLength | 877.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | 877.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Alderney Airport is 877.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alderney Airport's runway has a length of 877.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway has a length of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway has a length of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The runway length of Alderney Airport is 877.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id256 1 Airport

TRIPLES
Poaceae | division | Flowering_plant


ENTITY MAP
AGENT-1 | Poaceae
PATIENT-1 | Flowering_plant


LEX
Id1
TEXT: Poaceae belongs to the division of flowering plants.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the division of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id247 1 Airport

TRIPLES
Madrid | isPartOf | Community_of_Madrid


ENTITY MAP
AGENT-1 | Madrid
PATIENT-1 | Community_of_Madrid


LEX
Id1
TEXT: Madrid is part of the community of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id82 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | runwayLength | 497.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | 497.0


LEX
Id1
TEXT: Alderney Airport has a runway length of 497.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Alderney Airport is 497.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id81 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 88.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | 88.0


LEX
Id1
TEXT: Alderney Airport is 88 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Alderney Airport elevation above the sea level (in meters) is 88.
TEMPLATE: The AGENT-1 elevation above the sea level (in meters) is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id244 1 Airport

TRIPLES
Lake_Placid,_New_York | isPartOf | Essex_County,_New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lake_Placid,_New_York
PATIENT-1 | Essex_County,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Lake Placid, New York is part of Essex County, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id80 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | 1st_runway_SurfaceType | Poaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | Poaceae


LEX
Id1
TEXT: The surface of the 1st runway at Alderney airport is poaceae.
TEMPLATE: The surface of the 1st runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1st runway at Alderney Airport is made from Poaceae.
TEMPLATE: The 1st runway at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id79 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | 1st_runway_SurfaceType | Asphalt


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | Asphalt


LEX
Id1
TEXT: The first runway at Alderney Airport is made of asphalt.
TEMPLATE: The first runway at AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1st runway at Alderney airport has an asphalt surface.
TEMPLATE: The 1st runway at AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 1st runway at Alderney Airport is made from Asphalt.
TEMPLATE: The 1st runway at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id78 1 Airport

TRIPLES
Alderney | leaderName | Elizabeth_II


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney
PATIENT-1 | Elizabeth_II


LEX
Id1
TEXT: Alderney's leader name is Elizabeth II.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader name is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Aldernay's leader is Elizabeth II.
TEMPLATE: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader's name of Alderney is Elizabeth II.
TEMPLATE: The leader 's name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id77 1 Airport

TRIPLES
Alderney | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The main language spoken on Alderney is English.
TEMPLATE: PATIENT-1 spoken on AGENT-1 is English .
CORRECT: The main language spoken on AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: The English language is spoken in Alderney.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alderney uses the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 uses PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id74 1 Airport

TRIPLES
Alcobendas | isPartOf | Community_of_Madrid


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcobendas
PATIENT-1 | Community_of_Madrid


LEX
Id1
TEXT: Alcobendas is part of Community of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcobendas is part of the community of Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id73 1 Airport

TRIPLES
Alcobendas | country | Spain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcobendas
PATIENT-1 | Spain


LEX
Id1
TEXT: Alcobendas is located in Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcobendas is in Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id72 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayName | "09R/27L"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | "09R/27L"


LEX
Id1
TEXT: 09R/27L is the runway name at Al Asad airbase.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The name of the runway at al Asad Airbase is 09R/27L.
TEMPLATE: The name of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Al Asad Airbase has the runway name 09R/27L.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id71 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayName | "09L/27R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | "09L/27R"


LEX
Id1
TEXT: The runway name of Al Asad Airbase is 09L/27R.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The AI Asad Airbase's runway name is "09L/27R".
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayName | "08/26"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | "08/26"


LEX
Id1
TEXT: ''08/26'' is the runway name at Al Asad Airbase.
TEMPLATE: '' PATIENT-1 '' is the runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 08/26 is the runway name of the Al Asad Airbase.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Al Asad Airbase is 08/26.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id69 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayLength | 3992.88


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | 3992.88


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Al Asad Airbase is 3,992.88.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 3992.88 is the length of the runway at Al Asad Airbase.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the length of the runway at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayLength | 3990.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | 3990.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Al Asad Airbase is 3,990.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Al Asad Airbase is 3990.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Al Asad Airbase has a runway length of 3990.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id67 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayLength | 3090.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | 3090.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Al Asad Airbase is 3090 meters.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Al Asad airbase is 3090.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Al Asad Airbase's runway length is 3090.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id66 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | runwayLength | 3078.48


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | 3078.48


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Al Asad Airbase is 3078.48.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Al Asad Airbase has a runway length of 3078.48.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id65 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | operatingOrganisation | United_States_Air_Force


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | United_States_Air_Force


LEX
Id1
TEXT: Al Asad Airbase is operated by the United States Air Force.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United States Air Force is the operating organisation for Al Asad airbase.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id64 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | location | Iraq


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | Iraq


LEX
Id1
TEXT: Al Asad Airbase is found in Iraq.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Al Asad Airbase is in Iraq.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Al Asad Airbase is in Iraq.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id63 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | location | "Al Anbar Province, Iraq"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | "Al Anbar Province, Iraq"


LEX
Id1
TEXT: The Al Asad Airbase is situated in the Al Anbar Province, Iraq.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Al Asad airbase is located at Al Anbar Province, Iraq.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Al Asad Airbase is located in Al Anbar Province, Iraq.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | elevationAboveTheSeaLevel_(in_feet) | 618


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | 618


LEX
Id1
TEXT: Al Asad Airbase is 618 feet above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 feet above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Al Asad Airbase is 618 ft above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 ft above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Al Asad Airbase has an elevation above the sea level (in feet) of 618.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation above the sea level (in feet) of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 1 Airport

TRIPLES
Al_Asad_Airbase | ICAO_Location_Identifier | "ORAA"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al_Asad_Airbase
PATIENT-1 | "ORAA"


LEX
Id1
TEXT: ORAA is the ICAO location identifier of Al Asad Airbase,.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the ICAO location identifier of AGENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The ICAO Location Identifier of Al Asad Airbase is ORAA.
TEMPLATE: The ICAO Location Identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id60 1 Airport

TRIPLES
Al-Taqaddum_Air_Base | runwayLength | 4019.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al-Taqaddum_Air_Base
PATIENT-1 | 4019.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Al-Taqaddum Air Base is 4,019.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Al-Taqaddum air base is 4019.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Al Taqaddum Air Base is 4019.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id59 1 Airport

TRIPLES
Al-Taqaddum_Air_Base | locationIdentifier | "MAT"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al-Taqaddum_Air_Base
PATIENT-1 | "MAT"


LEX
Id1
TEXT: The location identifier for Al-Taqaddum air base is MAT.
TEMPLATE: The location identifier for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The location identifier of Al Taqaddum Air Base is MAT.
TEMPLATE: The location identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 1 Airport

TRIPLES
Al-Taqaddum_Air_Base | location | Habbaniyah


ENTITY MAP
AGENT-1 | Al-Taqaddum_Air_Base
PATIENT-1 | Habbaniyah


LEX
Id1
TEXT: Al Taqaddum Air Base is located in Habbaniyah.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The location of Al-Taqaddum Air Base is Habbaniyah.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | runwayLength | 1818.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | 1818.0


LEX
Id1
TEXT: 1818 is the length of the runway of Agra Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the length of the runway of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The length of the runway at Agra Airport is 1818.0.
TEMPLATE: The length of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | operatingOrganisation | Indian_Air_Force


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | Indian_Air_Force


LEX
Id1
TEXT: The operating organization for Agra Airport is the Indian Air Force.
TEMPLATE: The operating organization for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Indian Air Force operates the Agra Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 operates AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Agra Airport is operated by the Indian Air Force.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | operatingOrganisation | Airports_Authority_of_India


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | Airports_Authority_of_India


LEX
Id1
TEXT: The Airports Authority of India is the operating organisation of Agra Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Agra Airport is operated by the Airports Authority of India.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | nativeName | "Kheria Air Force Station"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | "Kheria Air Force Station"


LEX
Id1
TEXT: Kheria Air Force Station is the native name of Agra Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the native name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The native name of Agra Airport is Kheria Air Force Station.
TEMPLATE: The native name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id52 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | location | Uttar_Pradesh


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | Uttar_Pradesh


LEX
Id1
TEXT: Agra Airport is in Uttar Pradesh.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Agra Airport is located in Uttar Pradesh.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | location | India


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | India


LEX
Id1
TEXT: Agra Airport is in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Agra airport is located in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 167.94


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | 167.94


LEX
Id1
TEXT: Agra Airport is elevated 167.94 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The elevation above the sea level (in metres) of Agra Airport is 167.94.
TEMPLATE: The elevation above the sea level (in metres) of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | ICAO_Location_Identifier | "VIAG"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | "VIAG"


LEX
Id1
TEXT: The location identifier for Agra Airport is VIAG.
TEMPLATE: The location identifier for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Agra Airport's ICAO location identifier is "VIAG".
TEMPLATE: AGENT-1 's ICAO location identifier is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 ICAO location identifier is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: The ICAO Location Identifier of Agra Airport is VIAG.
TEMPLATE: The ICAO Location Identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | IATA_Location_Identifier | "AGR"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | "AGR"


LEX
Id1
TEXT: Agra Airport IATA Location Identifier is AGR.
TEMPLATE: AGENT-1 IATA Location Identifier is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AGR is the IATA I.D. of the Agra Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the IATA I.D. of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AGR is the ATA Location Identifier for Agra Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the ATA Location Identifier for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | runwayName | "15/33"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | "15/33"


LEX
Id1
TEXT: The runway name of Afonso Pena International Airport is 15/33.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 15/33 is the runway name at Afonso Pena International airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Afonso Pena International Airport's runway name is "15/33".
TEMPLATE: AGENT-1 's runway name is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 runway name is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id45 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | runwayLength | 2215.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | 2215.0


LEX
Id1
TEXT: Afonso Pena International Airport runway length is 2215.0.
TEMPLATE: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Afonso Pena International Airport has a runway length of 2215.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Afonso Pena International Airport is 2215.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | runwayLength | 1800.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | 1800.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Afonso Pena International airport is 1800.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway at Afonso Pena International Airport is 1800 meters long.
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is PATIENT-1 long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Afonso Pena International Airport is 1800.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | location | São_José_dos_Pinhais


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | São_José_dos_Pinhais


LEX
Id1
TEXT: The location of Afonso Pena International airport is Sao Jose dos Pinhais.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Afonso Pena International Airport is located in São José dos Pinhais.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Afonso Pena International Airport is located in Sao Jose dos Pinhais.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in Sao Jose dos PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id42 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 911.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | 911.0


LEX
Id1
TEXT: Afonso Pena International airport is located 911 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Afonso Pena International Airport has the elevation of 911 meters above the sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has the elevation of PATIENT-1 above the sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Afonso Pena International Airport is 911.0 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_feet) | 2988


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | 2988


LEX
Id1
TEXT: Afonso Pena International Airport is elevated 2988 feet above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 feet above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Afonso Pena International Airport has an elevation above the sea level (in feet) of 2988.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation above the sea level (in feet) of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | runwayLength | 4349.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | 4349.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is 4,349.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport has a runway that is 4349 metres long.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport has a runway that is PATIENT-1 long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Adolfo Suarez Madrid-Barajas Airport is 4349.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | runwayLength | 4100.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | 4100.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is 4,100.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Adolfo Suarez Madrid-Barajas airport is 4100.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The length of the runway at Adolfo Suarez Madrid Barajas Airport is 4100.0.
TEMPLATE: The length of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | runwayLength | 3500.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | 3500.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is 3,500.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Adolfo Suarez Madrid-Barajas airport is 3500.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport's runway length is 3500.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id36 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | operatingOrganisation | ENAIRE


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | ENAIRE


LEX
Id1
TEXT: The Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is operated by ENAIRE.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport is operated by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: ENAIRE is the operating organisation for Adolfo Suarez Madrid-Barajas airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adolfo Suarez Madrid-Barajas Airport is operated by ENAIRE.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | location | Paracuellos_de_Jarama


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | Paracuellos_de_Jarama


LEX
Id1
TEXT: Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport can be found in Paracuellos de Jarama.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport can be found in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Adolfo Suarez Madrid-Barejas airport is located at Paracuellos de Jarama.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is in Paracuellos de Jarama.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id34 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | location | Madrid


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | Madrid


LEX
Id1
TEXT: Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is found in Madrid.
TEMPLATE: PATIENT-1 -- AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is in Madrid.
TEMPLATE: PATIENT-1 -- AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Adolfo Suarez Madrid-Barajas Aiport is located in Madrid.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id243 1 Airport

TRIPLES
Lake_Placid,_New_York | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lake_Placid,_New_York
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Lake Placid, New York is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | location | Alcobendas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | Alcobendas


LEX
Id1
TEXT: Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is in Alcobendas.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Adolfo Suárez Madrid Barajas Airport is found in Alcobendas.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is located in Alcobendas.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport is located in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id32 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 610.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | 610.0


LEX
Id1
TEXT: Adolfo Suárez Madrid-Barajas Airport has an elevation of 610.0 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adolfo Suárez Madrid–Barajas Airport is elevated 610 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 -- Barajas Airport is elevated 610 metres above PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 metres above sea level .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id31 1 Airport

TRIPLES
Adirondack_Regional_Airport | runwayLength | 2003.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adirondack_Regional_Airport
PATIENT-1 | 2003.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Adirondack Regional Airport is 2003.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The length of the runway at Adirondack Regional Airport is 2003.0.
TEMPLATE: The length of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 Airport

TRIPLES
Adirondack_Regional_Airport | runwayLength | 1219.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adirondack_Regional_Airport
PATIENT-1 | 1219.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Adirondack Regional Airport is 1,219.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Adirondack Regional Airport is 1219.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Adirondack Regional Airport is 1219.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 Airport

TRIPLES
Adirondack_Regional_Airport | locationIdentifier | "SLK"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adirondack_Regional_Airport
PATIENT-1 | "SLK"


LEX
Id1
TEXT: Adirondack Regional Airport location idenitifier is SLK.
TEMPLATE: AGENT-1 location idenitifier is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: SLK is the I.D. of the Adirondack Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the I.D. of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Adirondack Regional Airport location identifier is SLK.
TEMPLATE: The AGENT-1 location identifier is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 Airport

TRIPLES
Adirondack_Regional_Airport | cityServed | Lake_Placid,_New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adirondack_Regional_Airport
PATIENT-1 | Lake_Placid,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Lake Placid, N.Y. is served by the Adirondack Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is served by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Adirondack Regional Airport serves the city of Lake Placid, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 1 Airport

TRIPLES
Adirondack_Regional_Airport | 1st_runway_LengthFeet | 6573


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adirondack_Regional_Airport
PATIENT-1 | 6573


LEX
Id1
TEXT: The length of the first runway at Adirondack Regional Airport is 6,573 feet.
TEMPLATE: The length of the first runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 6573 feet is the length of the first runway at Adirondack Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 feet is the length of the first runway at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The 1st runway length in feet of Adirondack Regional Airport is 6573.
TEMPLATE: The 1st runway length in feet of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | runwayName | "17R/35L"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | "17R/35L"


LEX
Id1
TEXT: 17R/35L is the runway name at Abilene Regional airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The name of the runway at Abilene Regional Airport is 17R/35L.
TEMPLATE: The name of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Abilene Regional Airport is 17R/35L.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | runwayName | "17L/35R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | "17L/35R"


LEX
Id1
TEXT: Abilene Regional Airport runway name is 17L/35R.
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 17L/35R is the runway name of Abilene Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene Regional Airport has the runway name 17L/35R.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the runway name PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id23 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | runwayLength | 2195.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | 2195.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Abilene Regional Airport is 2,195.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Abilene Regional Airport is 2195.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id238 1 Airport

TRIPLES
Iraq | language | Kurdish_languages


ENTITY MAP
AGENT-1 | Iraq
PATIENT-1 | Kurdish_languages


LEX
Id1
TEXT: The Kurdish languages are spoken in Iraq.
TEMPLATE: PATIENT-1 are spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | runwayLength | 1121.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | 1121.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Abilene Regional Airport is 1,121.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene Regional airport has a runway length of 1121.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Abilene Regional Airport is 1121.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | locationIdentifier | "ABI"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | "ABI"


LEX
Id1
TEXT: The location identifier for Abilene Regional airport is ABI.
TEMPLATE: The location identifier for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Abilene Regional Airport's location id is "ABI".
TEMPLATE: AGENT-1 's location id is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 location id is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The location Identifier of Abilene Regional Airport is ABI.
TEMPLATE: The location Identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 546


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | 546


LEX
Id1
TEXT: Abilene Regional Airport elevation above the sea level in metres is 546.
TEMPLATE: AGENT-1 elevation above the sea level in metres is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Abilene Regional Airport is 546 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene Regional Airport is located 546 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id18 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | ICAO_Location_Identifier | "KABI"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | "KABI"


LEX
Id1
TEXT: Abilene Regional Airport ICAO Location Identifier is KABI.
TEMPLATE: AGENT-1 ICAO Location Identifier is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: KABI is the ICAO location identifier of Abilene Regional Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the ICAO location identifier of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ICAO Location Identifier of Abilene Regional Airport is KABI.
TEMPLATE: The ICAO Location Identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id226 1 Airport

TRIPLES
Greenville,_Wisconsin | isPartOf | Dale,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greenville,_Wisconsin
PATIENT-1 | Dale,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Greenville, Wisconsin is part of Dale, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id221 1 Airport

TRIPLES
Flemish_Region | country | Belgium


ENTITY MAP
AGENT-1 | Flemish_Region
PATIENT-1 | Belgium


LEX
Id1
TEXT: The Flemish region is in the country of Belgium.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | 3rd_runway_LengthFeet | 7202


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | 7202


LEX
Id1
TEXT: The third runway at Abilene Regional Airport is 7,202 feet long.
TEMPLATE: The third runway at AGENT-1 is PATIENT-1 long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 3rd runway at Abilene Regional airport is 7202 feet.
TEMPLATE: The 3rd runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Abilene Regional Airport's 3rd runway length is ft is 7202.
TEMPLATE: AGENT-1 's 3rd runway length is ft is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 3rd runway length is ft is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id16 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | 1st_runway_SurfaceType | Asphalt


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | Asphalt


LEX
Id1
TEXT: The first runway at Abilene Regional Airport is made from asphalt.
TEMPLATE: The first runway at AGENT-1 is made from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1st runway at Abilene Regional Airport is made of Asphalt.
TEMPLATE: The 1st runway at AGENT-1 is made of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 1 Airport

TRIPLES
Abilene,_Texas | isPartOf | Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | Texas


LEX
Id1
TEXT: Abilene, Texas is part of Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene is part of Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 1 Airport

TRIPLES
Abilene,_Texas | isPartOf | Taylor_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | Taylor_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Abilene, Texas is part of Taylor County,Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene is a part of Taylor County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas is part of Taylor County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 Airport

TRIPLES
Abilene,_Texas | isPartOf | Jones_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | Jones_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Abilene, Texas is part of Jones County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene is part of Jones County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 1 Airport

TRIPLES
Abilene,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Abilene, Texas is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene Texas is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | runwayName | "10R/28L"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | "10R/28L"


LEX
Id1
TEXT: The runway name at Aarhus Airport is "10R/28L".
TEMPLATE: The runway name at AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 10R/28L is the runway name at Aarhus airport,.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name at AGENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Aarhus Airport is 10R/28L.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | runwayName | "10L/28R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | "10L/28R"


LEX
Id1
TEXT: Aarhus Airport runway name is 10L/28R.
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 10L/28R is the runway name of the Aarhus Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Aarhus Airport is 10L/28R.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id209 1 Airport

TRIPLES
Curitiba | leaderName | Democratic_Labour_Party_(Brazil)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Curitiba
PATIENT-1 | Democratic_Labour_Party_(Brazil)


LEX
Id1
TEXT: Curitiba is led by the Democratic Labour Party (Brazil).
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | runwayLength | 2777.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | 2777.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Aarhus Airport is 2777.0 meters.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 meters .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Aarhus airport is 2777.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | runwayLength | 2776.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | 2776.0


LEX
Id1
TEXT: Aarhus Airport runway length is 2776.0.
TEMPLATE: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aarhus Airport has a runway length of 2776.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The length of the runway at Aarhus Airport is 2776.0.
TEMPLATE: The length of the runway at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | operatingOrganisation | Aktieselskab


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | Aktieselskab


LEX
Id1
TEXT: Aktieselskab is the operating organisation for Aarhus Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aktieselskab operates Aarhus Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 operates AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Aarhus Airport is operated by the Aktieselkab organisation.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | operatingOrganisation | "Aarhus Lufthavn A/S"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | "Aarhus Lufthavn A/S"


LEX
Id1
TEXT: Aarhus Airport is operated by Aarhus Lufthavn A/S.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aarhus Lufthavn A/S is the operation organisation of Aarhus Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operation organisation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | location | Tirstrup


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | Tirstrup


LEX
Id1
TEXT: Aarhus Airport is located in Tirstrup.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The location of Aarhus Airport is Tirstrup.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 25.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | 25.0


LEX
Id1
TEXT: Aarhus Airport is 25 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aarhus airport is at an elevation of 25 metres above seal level.
TEMPLATE: AGENT-1 is at an elevation of PATIENT-1 above seal level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Aarhus Airport is 25.0 metres above the sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above the sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id198 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | runwayLength | 3048.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | 3048.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Atlantic City International Airport is 3048.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id194 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 23.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City_International_Airport
PATIENT-1 | 23.0


LEX
Id1
TEXT: The elevation above the sea level (in metres) of Atlantic City International Airport is 23.0.
TEMPLATE: The elevation above the sea level (in metres) of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id189 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | isPartOf | New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City, New Jersey is part of New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id151 1 Airport

TRIPLES
Appleton,_Wisconsin | isPartOf | Kimberly,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton,_Wisconsin
PATIENT-1 | Kimberly,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Appleton, Wisconsin is part of Kimberly, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id150 1 Airport

TRIPLES
Appleton,_Wisconsin | isPartOf | Grand_Chute,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Appleton,_Wisconsin
PATIENT-1 | Grand_Chute,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Appleton, Wisconsin is part of Grand Chute, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id127 1 Airport

TRIPLES
Andrews_County_Airport | location | Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andrews_County_Airport
PATIENT-1 | Texas


LEX
Id1
TEXT: Andrews County Airport is located in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id91 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | runwayLength | 2900.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | 2900.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Allama Iqbal International Airport is 2900.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id88 1 Airport

TRIPLES
Allama_Iqbal_International_Airport | location | Pakistan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Allama_Iqbal_International_Airport
PATIENT-1 | Pakistan


LEX
Id1
TEXT: Allama Iqbal International airport is located in Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id83 1 Airport

TRIPLES
Alderney_Airport | runwayLength | 733.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney_Airport
PATIENT-1 | 733.0


LEX
Id1
TEXT: The Alderney Airport runway has a length of 733.0.
TEMPLATE: The AGENT-1 runway has a length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id76 1 Airport

TRIPLES
Alderney | capital | Saint_Anne,_Alderney


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alderney
PATIENT-1 | Saint_Anne,_Alderney


LEX
Id1
TEXT: Saint Anne is the capital of Alderney.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id75 1 Airport

TRIPLES
Alcobendas | leaderParty | Peoples_Party_(Spain)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcobendas
PATIENT-1 | Peoples_Party_(Spain)


LEX
Id1
TEXT: The leader party at Alcobendas is the Peoples Party (Spain).
TEMPLATE: The leader party at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 1 Airport

TRIPLES
Agra_Airport | runwayLength | 2743.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Agra_Airport
PATIENT-1 | 2743.0


LEX
Id1
TEXT: Agra Airport's runway length is 2743.0.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id46 1 Airport

TRIPLES
Afonso_Pena_International_Airport | runwayName | "11/29"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Afonso_Pena_International_Airport
PATIENT-1 | "11/29"


LEX
Id1
TEXT: Afonso Pena International Airport has the runway name 11/29.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the runway name PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id40 1 Airport

TRIPLES
Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport | runwayName | "18R/36L"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adolfo_Suárez_Madrid–Barajas_Airport
PATIENT-1 | "18R/36L"


LEX
Id1
TEXT: 18R/36L is the runway name of the Adolfo Suárez Madrid-Barajas Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 1 Airport

TRIPLES
Adirondack_Regional_Airport | cityServed | Saranac_Lake,_New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adirondack_Regional_Airport
PATIENT-1 | Saranac_Lake,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Adirondack Regional Airport serves the city of Saranac Lake, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | runwayLength | 2194.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | 2194.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Abilene Regional Airport is 2194.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 1 Airport

TRIPLES
Abilene_Regional_Airport | 1st_runway_LengthFeet | 3678


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene_Regional_Airport
PATIENT-1 | 3678


LEX
Id1
TEXT: The length of the 1st runway at Abilene Regional airport is 3678 feet.
TEMPLATE: The length of the 1st runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | cityServed | Aarhus


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | Aarhus


LEX
Id1
TEXT: Aarhus airport serves the city of Aarhus.
TEMPLATE: PATIENT-1 airport serves AGENT-1 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id1 1 Airport

TRIPLES
Aarhus_Airport | cityServed | "Aarhus, Denmark"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus_Airport
PATIENT-1 | "Aarhus, Denmark"


LEX
Id1
TEXT: The Aarhus is the airport of Aarhus, Denmark.
TEMPLATE: The Aarhus is AGENT-1 of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-
Id2
TEXT: Aarhus Airport serves the city of Aarhus, Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id301 1 Airport

TRIPLES
Ícolo_e_Bengo | isPartOf | Luanda_Province


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ícolo_e_Bengo
PATIENT-1 | Luanda_Province


LEX
Id1
TEXT: Ícolo e Bengo is in the Luanda Province.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ícolo e bengo is part of Luanda Province.
TEMPLATE: AGENT-1 e bengo is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id300 1 Airport

TRIPLES
Ícolo_e_Bengo | country | Angola


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ícolo_e_Bengo
PATIENT-1 | Angola


LEX
Id1
TEXT: Ícolo e Bengo is in Angola.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ícolo e Bengo is located in Angola.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id298 1 Airport

TRIPLES
Wilson_Township,_Alpena_County,_Michigan | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Wilson_Township,_Alpena_County,_Michigan
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Wilson Township, in Alpena County, Michigan is in the U.S.A.
TEMPLATE: AGENT-1 , in Alpena County , PATIENT-1 is in the U.S.A.
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Wilson Township, Alpena County, Michigan is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Wilson Township, Alpena County, Michigan is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id297 1 Airport

TRIPLES
Uttar_Pradesh | leaderName | Ram_Naik


ENTITY MAP
AGENT-1 | Uttar_Pradesh
PATIENT-1 | Ram_Naik


LEX
Id1
TEXT: Ram Naik is the leader in Uttar Pradesh.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader name of Uttar Pradesh is Ram Naik.
TEMPLATE: The leader name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id294 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | transportAircraft | Lockheed_C-130_Hercules


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | Lockheed_C-130_Hercules


LEX
Id1
TEXT: Lockheed C-130 Hercules is a transport aircraft in the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a transport aircraft in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The transport aircraft for the United States Air Force is the Lockheed C-130 Hercules.
TEMPLATE: The transport aircraft for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id293 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | battles | United_States_invasion_of_Panama


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | United_States_invasion_of_Panama


LEX
Id1
TEXT: The USAF was involved in the Invasion of Panama.
TEMPLATE: The USAF was involved in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was involved in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The United States invasion of Panama was a battle involving the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a battle involving AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id292 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | battles | Operation_Enduring_Freedom


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | Operation_Enduring_Freedom


LEX
Id1
TEXT: The Operation Enduring Freedom is one of the battles of the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the battles of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Operation Enduring Freedom was a battle involving the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a battle involving AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id291 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | battles | Korean_War


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | Korean_War


LEX
Id1
TEXT: The United States Air Force fought battles in the Korean war.
TEMPLATE: AGENT-1 fought battles in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United States Air Force has fought in the Korean War.
TEMPLATE: AGENT-1 has fought in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id290 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | battles | Invasion_of_Grenada


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | Invasion_of_Grenada


LEX
Id1
TEXT: One of the noted United States Air Force battles was the Invasion of Grenada.
TEMPLATE: One of the noted AGENT-1 battles was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United States Air Force was involved in battles at the Invasion of Grenada.
TEMPLATE: AGENT-1 was involved in battles at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The United States Air Force battled in the Invasion of Grenada.
TEMPLATE: AGENT-1 battled in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id289 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | attackAircraft | Lockheed_AC-130


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | Lockheed_AC-130


LEX
Id1
TEXT: The Lockheed AC-130 can be found on USAF aircraft carriers.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be found on AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Lockheed AC-130 is an attack aircraft of the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an attack aircraft of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id288 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | aircraftFighter | McDonnell_Douglas_F-15_Eagle


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | McDonnell_Douglas_F-15_Eagle


LEX
Id1
TEXT: United States Air Force's aircraft fighter is called McDonnell Douglas F-15 Eagle.
TEMPLATE: AGENT-1 's aircraft fighter is called PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 aircraft fighter is called PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: The McDonnell Douglas F-15 Eagle is an aircraft fighter in the U.S. Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an aircraft fighter in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: McDonnell Douglas F-15 Eagle was a Fighter Aircraft of the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a Fighter Aircraft of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id287 1 Airport

TRIPLES
United_States_Air_Force | aircraftFighter | General_Dynamics_F-16_Fighting_Falcon


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_Air_Force
PATIENT-1 | General_Dynamics_F-16_Fighting_Falcon


LEX
Id1
TEXT: United States Air FOrce aircraft fighter is General Dynamics F-16 Fighting Falcon.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 aircraft fighter is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The General Dynamics F-16 Fighting Falcon is an aircraft fighter in the United States Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an aircraft fighter in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id286 1 Airport

TRIPLES
Turkmenistan_Airlines | hubAirport | Turkmenbashi_International_Airport


ENTITY MAP
AGENT-1 | Turkmenistan_Airlines
PATIENT-1 | Turkmenbashi_International_Airport


LEX
Id1
TEXT: The hub airport for Turkmenistan Airlines is Turkmenbashi International Airport.
TEMPLATE: The hub airport for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The hub Airport of Turkmenistan Airlines is Turkmenbashi International Airport.
TEMPLATE: The hub Airport of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id285 1 Airport

TRIPLES
Turkmenistan_Airlines | hubAirport | Turkmenabat_Airport


ENTITY MAP
AGENT-1 | Turkmenistan_Airlines
PATIENT-1 | Turkmenabat_Airport


LEX
Id1
TEXT: The hub airport for Turkmenistan Airlines is Turkmenabat Airport.
TEMPLATE: The hub airport for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Turkmenabat airport is the hub for Turkmenistan airlines.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the hub for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id284 1 Airport

TRIPLES
Turkmenistan_Airlines | hubAirport | Ashgabat_International_Airport


ENTITY MAP
AGENT-1 | Turkmenistan_Airlines
PATIENT-1 | Ashgabat_International_Airport


LEX
Id1
TEXT: The hub airport for Turkmenistan airlines is Ashgabat International airport.
TEMPLATE: The hub airport for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Turkmenistan Airlines utilizes the Ashgabat International Airport as its hub.
TEMPLATE: AGENT-1 utilizes PATIENT-1 as AGENT-1 hub .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id283 1 Airport

TRIPLES
Turkmenistan_Airlines | headquarter | Turkmenistan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Turkmenistan_Airlines
PATIENT-1 | Turkmenistan


LEX
Id1
TEXT: The headquarters of Turkmenistan Airlines are located in Turkmenistan.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 are located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The headquarters of Turkmenistan Airlines are in Turkmenistan.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 are in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id282 1 Airport

TRIPLES
Turkmenistan_Airlines | headquarter | Ashgabat


ENTITY MAP
AGENT-1 | Turkmenistan_Airlines
PATIENT-1 | Ashgabat


LEX
Id1
TEXT: The headquarters of Turkmenistan Airlines are located in Ashgabat.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 are located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The headquarters of Turkmenistan Airlines are in Ashgabat.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 are in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id279 1 Airport

TRIPLES
Tirstrup | country | Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tirstrup
PATIENT-1 | Denmark


LEX
Id1
TEXT: Tirstrup is located in the country of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tirstrup is in the country of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Tirstrup is in Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id278 1 Airport

TRIPLES
Texas | language | Spanish_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Spanish_language


LEX
Id1
TEXT: Spanish is spoken in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Spanish is a language spoken in Texas.
TEMPLATE: Spanish is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id273 1 Airport

TRIPLES
Texas | capital | Austin,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Austin,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is the capital of Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The capital of Texas is Austin.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is Austin .
CORRECT: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id272 1 Airport

TRIPLES
São_José_dos_Pinhais | isPartOf | South_Region,_Brazil


ENTITY MAP
AGENT-1 | São_José_dos_Pinhais
PATIENT-1 | South_Region,_Brazil


LEX
Id1
TEXT: São José dos Pinhais is part of the south region of Brazil.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sao Jose dos Pinhais is part of the South Region, Brazil.
TEMPLATE: Sao Jose dos AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id277 1 Airport

TRIPLES
Texas | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is spoken in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: English is the language of Texas.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language of AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: The language spoken in Texas is English.
TEMPLATE: PATIENT-1 spoken in AGENT-1 is English .
CORRECT: The language spoken in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id262 1 Airport

TRIPLES
Punjab,_Pakistan | leaderName | Malik_Muhammad_Rafique_Rajwana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Punjab,_Pakistan
PATIENT-1 | Malik_Muhammad_Rafique_Rajwana


LEX
Id1
TEXT: Malik Muhammad Rafique Rajwana is a leader in the Punjab, Pakistan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Malik Muhammad Rafique Rajwana is the leader of Punjab, Pakistan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Punjab, Pakistan's leader is Malik Muhammad Rafique Rajwana.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id261 1 Airport

TRIPLES
Punjab,_Pakistan | country | Pakistan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Punjab,_Pakistan
PATIENT-1 | Pakistan


LEX
Id1
TEXT: Punjab is found in the country Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Punjab is in Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id260 1 Airport

TRIPLES
Port_Authority_of_New_York_and_New_Jersey | regionServed | New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Port_Authority_of_New_York_and_New_Jersey
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: The Port Authority of New York and New Jersey serves the New York region.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Port Authority of New York and New Jersey serves New York.
TEMPLATE: AGENT-1 serves PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id276 1 Airport

TRIPLES
Texas | demonym | Texan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Texan


LEX
Id1
TEXT: The people of Texas are known as Texans.
TEMPLATE: The people of AGENT-1 are known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The inhabitants of Texas have the demonym Texan.
TEMPLATE: The inhabitants of AGENT-1 have PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The people of Texas are called Texans.
TEMPLATE: The people of AGENT-1 are called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id258 1 Airport

TRIPLES
Poaceae | order | Poales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Poaceae
PATIENT-1 | Poales


LEX
Id1
TEXT: Poaceae is of the Poales order.
TEMPLATE: AGENT-1 is of the PATIENT-1 order .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Poaceae is of the order Poales.
TEMPLATE: AGENT-1 is of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is of the order PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Poaceae is a member of the order of Poales.
TEMPLATE: AGENT-1 is a member of the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id255 1 Airport

TRIPLES
Poaceae | class | Monocotyledon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Poaceae
PATIENT-1 | Monocotyledon


LEX
Id1
TEXT: Poaceae class is Monocotyledon.
TEMPLATE: AGENT-1 class is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Poaceae is in the class Monocotyledon.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in the class PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id275 1 Airport

TRIPLES
Texas | demonym | Tejano


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Tejano


LEX
Id1
TEXT: Texas demonym is Tejano.
TEMPLATE: AGENT-1 demonym is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The inhabitants of Texas have the demonym of Tejano.
TEMPLATE: The inhabitants of AGENT-1 have the demonym of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Tejano is a demonym term used in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a demonym term used in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id274 1 Airport

TRIPLES
Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Texas is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Texas is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id271 1 Airport

TRIPLES
São_José_dos_Pinhais | isPartOf | Paraná_(state)


ENTITY MAP
AGENT-1 | São_José_dos_Pinhais
PATIENT-1 | Paraná_(state)


LEX
Id1
TEXT: São José dos Pinhais is part Of Paraná (state).
TEMPLATE: AGENT-1 is part Of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: São José dos Pinhais is part of the state of Paraná.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Sao Jose dos Pinhais is part of Parana.
TEMPLATE: Sao Jose dos AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id259 1 Airport

TRIPLES
Port_Authority_of_New_York_and_New_Jersey | headquarter | New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Port_Authority_of_New_York_and_New_Jersey
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Port Authority of New York and New Jersey's headquarter is New York.
TEMPLATE: AGENT-1 's headquarter is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 headquarter is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: New York is the base of the Port Authority of New York and New Jersey.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the base of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Port Authority of New York and New Jersey has its headquarters in New York.
TEMPLATE: AGENT-1 has AGENT-1 headquarters in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id254 1 Airport

TRIPLES
Paracuellos_de_Jarama | country | Spain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Paracuellos_de_Jarama
PATIENT-1 | Spain


LEX
Id1
TEXT: Paracuellos de Jarama is in Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Paracuellos de Jarama is located in Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id253 1 Airport

TRIPLES
Pakistan_Civil_Aviation_Authority | location | Jinnah_International_Airport


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pakistan_Civil_Aviation_Authority
PATIENT-1 | Jinnah_International_Airport


LEX
Id1
TEXT: Pakistan Civil Aviation Authority's location is Jinnah International Airport.
TEMPLATE: AGENT-1 's location is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 location is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: The Pakistan Civil Aviation Authority is in the Jinnah International Airport.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Pakistan Civil Aviation Authority is located at Jinnah International Airport.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id252 1 Airport

TRIPLES
Pakistan_Civil_Aviation_Authority | headquarter | Jinnah_International_Airport


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pakistan_Civil_Aviation_Authority
PATIENT-1 | Jinnah_International_Airport


LEX
Id1
TEXT: The Pakistan Civil Aviation Authority is headquartered at Jinnah International Airport.
TEMPLATE: AGENT-1 is headquartered at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Pakistan Civil Aviation Authority Headquarters is the Jinnah International Airport.
TEMPLATE: The AGENT-1 Headquarters is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The headquarters of the Pakistan Civil Aviation Authority are at Jinnah International Airport.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 are at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id251 1 Airport

TRIPLES
Pakistan | leaderName | Nawaz_Sharif


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pakistan
PATIENT-1 | Nawaz_Sharif


LEX
Id1
TEXT: Pakistan's leader is Nawaz Sharif.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: The leader of Pakistan is Nawaz Sharif.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id250 1 Airport

TRIPLES
Pakistan | leaderName | Mamnoon_Hussain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pakistan
PATIENT-1 | Mamnoon_Hussain


LEX
Id1
TEXT: Pakistan's leader is Mamnoon Hussain.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: Mamnoon Hussain is the leader of Pakistan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Mamnoon Hussain is a leader of Pakistan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id242 1 Airport

TRIPLES
Lahore | country | Pakistan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lahore
PATIENT-1 | Pakistan


LEX
Id1
TEXT: Lahore is in Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lahore is located in Pakistan.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id241 1 Airport

TRIPLES
Iraq | officialLanguage | Arabic


ENTITY MAP
AGENT-1 | Iraq
PATIENT-1 | Arabic


LEX
Id1
TEXT: The official language of Iraq is Arabic.
TEMPLATE: The official language of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arabic is the official language of Iraq.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the official language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id237 1 Airport

TRIPLES
Iraq | currency | Iraqi_dinar


ENTITY MAP
AGENT-1 | Iraq
PATIENT-1 | Iraqi_dinar


LEX
Id1
TEXT: The currency in Iraq is the Iraqi dinar.
TEMPLATE: The currency in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The currency of Iraq is the Iraqi dinar.
TEMPLATE: The currency of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id236 1 Airport

TRIPLES
Infraero | location | Brazil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Infraero
PATIENT-1 | Brazil


LEX
Id1
TEXT: Infraero location is in Brazil.
TEMPLATE: AGENT-1 location is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Infraero is in Brazil.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Infraero is located in Brazil.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id235 1 Airport

TRIPLES
Infraero | location | Brasília


ENTITY MAP
AGENT-1 | Infraero
PATIENT-1 | Brasília


LEX
Id1
TEXT: Infraero is in Brasilia.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Infraero is located in Brasilia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id234 1 Airport

TRIPLES
Indian_Air_Force | transportAircraft | Boeing_C-17_Globemaster_III


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indian_Air_Force
PATIENT-1 | Boeing_C-17_Globemaster_III


LEX
Id1
TEXT: The Boeing C-17 Globemaster III is a transport aircraft in the Indian Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a transport aircraft in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The transport aircraft for the Indian Air Force is the Boeing C-17 Globemaster III.
TEMPLATE: The transport aircraft for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id233 1 Airport

TRIPLES
Indian_Air_Force | aircraftHelicopter | HAL_Light_Combat_Helicopter


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indian_Air_Force
PATIENT-1 | HAL_Light_Combat_Helicopter


LEX
Id1
TEXT: India's Air Force has an aircraft-capable helicopter known as the HAL Light Combat Helicopter.
TEMPLATE: AGENT-1 has an aircraft-capable helicopter known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The HAL Light Combat Helicopter is an aircraft helicopter of the Indian Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an aircraft helicopter of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The HAL Light Combat Helicopter is a Helicopter used by the Indian Air Force.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a Helicopter used by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id232 1 Airport

TRIPLES
India | leaderName | T._S._Thakur


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | T._S._Thakur


LEX
Id1
TEXT: One of the leaders of India is called T. S. Thakur.
TEMPLATE: One of the leaders of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: T S Thakur is a leader of India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of India is T.S. Thakur.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id225 1 Airport

TRIPLES
Greenville,_Wisconsin | isPartOf | Clayton,_Winnebago_County,_Wisconsin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greenville,_Wisconsin
PATIENT-1 | Clayton,_Winnebago_County,_Wisconsin


LEX
Id1
TEXT: Greenville, Wisconsin, is part of Clayton Winnebago County, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id2
TEXT: Greenville, Wisconsin is part of Clayton, Winnebago County, Wisconsin.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id224 1 Airport

TRIPLES
Greece | leaderName | Prokopis_Pavlopoulos


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greece
PATIENT-1 | Prokopis_Pavlopoulos


LEX
Id1
TEXT: Greece's leader name is Prokopis Pavlopoulos.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader name is PATIENT-1 .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: Prokopis Pavlopoulos is the leader of Greece.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Prokopis Pavlopoulos is the name of the Leader of Greece.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the Leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id223 1 Airport

TRIPLES
Greece | leaderName | Alexis_Tsipras


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greece
PATIENT-1 | Alexis_Tsipras


LEX
Id1
TEXT: Greece leader name is Alexis Tsipras.
TEMPLATE: AGENT-1 leader name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexis Tsipras is the name of the leader of Greece.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Greece is Alexis Tsipras.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id222 1 Airport

TRIPLES
Greece | demonym | Greeks


ENTITY MAP
AGENT-1 | Greece
PATIENT-1 | Greeks


LEX
Id1
TEXT: Greece demonym is Greeks.
TEMPLATE: AGENT-1 demonym is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The people of Greece are called Greeks.
TEMPLATE: The people of AGENT-1 are called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The demonym of the inhabitants of Greece is Greeks.
TEMPLATE: The demonym of the inhabitants of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id220 1 Airport

TRIPLES
Flemish_Government | jurisdiction | Flemish_Region


ENTITY MAP
AGENT-1 | Flemish_Government
PATIENT-1 | Flemish_Region


LEX
Id1
TEXT: Flemish Government jurisdiction is Flemish Region.
TEMPLATE: AGENT-1 jurisdiction is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Flemish Government has jurisdiction of the Flemish region.
TEMPLATE: AGENT-1 has jurisdiction of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The jurisdiction of the Flemish Government is the Flemish Region.
TEMPLATE: The jurisdiction of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id219 1 Airport

TRIPLES
Flemish_Government | jurisdiction | Flanders


ENTITY MAP
AGENT-1 | Flemish_Government
PATIENT-1 | Flanders


LEX
Id1
TEXT: Flemish Government jurisdiction is Flanders.
TEMPLATE: AGENT-1 jurisdiction is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Flanders is the jurisdiction of the Flemish Government.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the jurisdiction of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Flemish Government has its jurisdiction in Flanders.
TEMPLATE: AGENT-1 has AGENT-1 jurisdiction in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id218 1 Airport

TRIPLES
Egg_Harbor_Township,_New_Jersey | isPartOf | New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Egg_Harbor_Township,_New_Jersey
PATIENT-1 | New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Egg Harbor Township, New Jersey is part of New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Egg Harbor Township is a part of New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Egg Harbor Township, New Jersey, is part of New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id208 1 Airport

TRIPLES
Curitiba | isPartOf | Paraná_(state)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Curitiba
PATIENT-1 | Paraná_(state)


LEX
Id1
TEXT: Curitiba is part of the State of Paraná.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the State of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Curitiba is part of Parana state.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Curitaba is part of the state of Parana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 of Parana .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id207 1 Airport

TRIPLES
Curitiba | country | Brazil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Curitiba
PATIENT-1 | Brazil


LEX
Id1
TEXT: Curitiba is located in Brazil.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Curitiba is in Brazil.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id206 1 Airport

TRIPLES
Civil_Aviation_Authority_of_New_Zealand | location | Wellington


ENTITY MAP
AGENT-1 | Civil_Aviation_Authority_of_New_Zealand
PATIENT-1 | Wellington


LEX
Id1
TEXT: The Civil Aviation Authority of New Zealand is in Wellington.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Civil Aviation Authority of New Zealand is located in Wellington.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id188 1 Airport

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City, New Jersey is in the U.S.A.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlantic City, New Jersey is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id187 1 Airport

TRIPLES
Athens_International_Airport | runwayLength | 4000.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Athens_International_Airport
PATIENT-1 | 4000.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Athens International Airport is 4000.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Athens International Airport has a runway length of 4000.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id186 1 Airport

TRIPLES
Athens_International_Airport | runwayLength | 3800.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Athens_International_Airport
PATIENT-1 | 3800.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Athens International Airport is 3,800.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length of Athens International Airport is 3800.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id185 1 Airport

TRIPLES
Athens_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 94


ENTITY MAP
AGENT-1 | Athens_International_Airport
PATIENT-1 | 94


LEX
Id1
TEXT: Athens International Airport is 94 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The elevation above the sea level (in metres) of Athens International Airport is 94.
TEMPLATE: The elevation above the sea level (in metres) of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id184 1 Airport

TRIPLES
Athens_International_Airport | cityServed | Athens


ENTITY MAP
AGENT-1 | Athens_International_Airport
PATIENT-1 | Athens


LEX
Id1
TEXT: The Athens International Airport serves the city of Athens.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Athens International Airport serves the city of Athens.
TEMPLATE: AGENT-1 serves the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id183 1 Airport

TRIPLES
Athens | country | Greece


ENTITY MAP
AGENT-1 | Athens
PATIENT-1 | Greece


LEX
Id1
TEXT: Athens is located in the country of Greece.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Athens is a city in Greece.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id182 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | runwayName | "12R/30L"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | "12R/30L"


LEX
Id1
TEXT: 12R/30L is the runway name of the Ashgabat International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ashgabat International Airport has the runway name 12R/30L.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ashgabat International Airport has a runway named 12R/30L.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway named PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id181 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | runwayName | "12L/30R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | "12L/30R"


LEX
Id1
TEXT: 12L/30R is the runway name of Ashgabat International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway name of Ashgabat International Airport is 12L/30R.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id180 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | runwayLength | 900.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | 900.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Ashgabat International Airport is 900.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ashgabat International Airport's runway is 900 meters long.
TEMPLATE: AGENT-1 's runway is PATIENT-1 long .
CORRECT: AGENT-1 runway is PATIENT-1 long .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: The runway length of Ashgabat International Airport is 900.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id179 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | runwayLength | 3800.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | 3800.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Ashgabat International airport is 3800.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ashgabat International Airport has a runway length of 3800.0.
TEMPLATE: AGENT-1 has a runway length of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Ashgabat International Airport is 3800.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id178 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | runwayLength | 2989.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | 2989.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length at Ashgabat International Airport is 2989.0 meters.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 meters .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Ashgabat International airport is 2989.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The average runway length at Ashgabat International Airport is 2989.0 m.
TEMPLATE: The average runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 m.
CORRECT: The average runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id177 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | operatingOrganisation | Turkmenistan_Airlines


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | Turkmenistan_Airlines


LEX
Id1
TEXT: The operating organization for Ashgabat International Airport is called Turkmenistan Airlines.
TEMPLATE: The operating organization for AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ashgabat International Airport is operated by Turkmenistan Airlines.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id176 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | location | Ashgabat


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | Ashgabat


LEX
Id1
TEXT: Ashgabat International Airport is located in Ashgabat.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ashgabat is the location of Ashgabat International Airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id175 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 211


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | 211


LEX
Id1
TEXT: Ashgabat International Airport is 211 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ashgabat International Airport is elevated 211 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id174 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | IATA_Location_Identifier | "ASB"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | "ASB"


LEX
Id1
TEXT: ASB is the IATA location identifier for Ashgabat International airport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the IATA location identifier for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The IATA Location Identifier of Ashgabat International Airport is ASB.
TEMPLATE: The IATA Location Identifier of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id169 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | runwayName | "03L/21R"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | "03L/21R"


LEX
Id1
TEXT: 03L/21R is the runway name of Ardmore Airport in New Zealand.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 03L/21R is the runway name of Ardmore Airport, New Zealand.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name at Ardmore Airport (New Zealand) is 03L/21R.
TEMPLATE: The runway name at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id168 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | runwayLength | 597.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | 597.0


LEX
Id1
TEXT: Ardmore Airport (New Zealand) runway length is 597.0.
TEMPLATE: AGENT-1 (New Zealand) runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The runway length of Ardmore Airport, New Zealand is 597.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway length of Ardmore Airport (New Zealand) is 597.0.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id167 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | runwayLength | 1411.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | 1411.0


LEX
Id1
TEXT: The runway length of Ardmore Airport in New Zealand is 1,411.
TEMPLATE: The runway length of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The runway length at Ardmore airport, New Zealand is 1411.0.
TEMPLATE: The runway length at AGENT-1 , New Zealand is PATIENT-1 .
CORRECT: The runway length at AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The Ardmore Airport of New Zealand's runway length is 1411.
TEMPLATE: AGENT-1 of New Zealand 's runway length is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway length is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id166 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | operatingOrganisation | Civil_Aviation_Authority_of_New_Zealand


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | Civil_Aviation_Authority_of_New_Zealand


LEX
Id1
TEXT: The Civil Aviation Authority of New Zealand is the operating organisation for Ardmore Airport, New Zealand.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the operating organisation for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ardmore Airport in New Zeland is operated by the Civil Aviation Authority of New Zealand.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ardmore Airport (New Zealand) is operated by the Civil Aviation Authority of New Zealand.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id165 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | elevationAboveTheSeaLevel_(in_metres) | 34.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | 34.0


LEX
Id1
TEXT: The Ardmore Airport in New Zealand is 34 meters above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ardmore Airport, New Zealand is elevated 34.0 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 metres above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id173 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | 3rd_runway_LengthFeet | 2953


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | 2953


LEX
Id1
TEXT: The Ashgabat International Airport's 3rd runway length in ft is 2953.
TEMPLATE: AGENT-1 's 3rd runway length in ft is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 3rd runway length in ft is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The length of the 3rd runway at Ashgabat International Airport is 2953 feet.
TEMPLATE: The length of the 3rd runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id172 1 Airport

TRIPLES
Ashgabat_International_Airport | 1st_runway_LengthFeet | 12467


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ashgabat_International_Airport
PATIENT-1 | 12467


LEX
Id1
TEXT: The length of the first runway at Ashgabat International Airport is 12467 feet.
TEMPLATE: The length of the first runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1st runway at Ashgabat International airport is 12467 feet in length.
TEMPLATE: The 1st runway at AGENT-1 is PATIENT-1 feet in length .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ashgabat International Airport's 1st runway has a length of 12467 feet.
TEMPLATE: AGENT-1 's 1st runway has a length of PATIENT-1 feet .
CORRECT: AGENT-1 1st runway has a length of PATIENT-1 feet .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id171 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | runwayName | "07/25"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | "07/25"


LEX
Id1
TEXT: Ardmore Airport (New Zealand) runway name is 07/25.
TEMPLATE: AGENT-1 (New Zealand) runway name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 runway name is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 07/25 is the runway name of Ardmore Airport, New Zealand.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the runway name of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The runway name of Ardmore Airport (New Zealand) is 07/25.
TEMPLATE: The runway name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id170 1 Airport

TRIPLES
Ardmore_Airport_(New_Zealand) | runwayName | "03R/21L"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ardmore_Airport_(New_Zealand)
PATIENT-1 | "03R/21L"


LEX
Id1
TEXT: The runway at Ardmore Airport in New Zealand is called "03R/21L".
TEMPLATE: The runway at AGENT-1 is called `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 03R/21L is a runway name at Ardmore Airport, New Zealand.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a runway name at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ardmore Airport (New Zealand)'s runway name is "03R/21L".
TEMPLATE: AGENT-1 runway name is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

