
Entry: Id66 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | occupation | Fighter_pilot


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | Fighter_pilot


LEX
Id1
TEXT: William Anders was a Fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders served as a Fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders is a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders is a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | birthDate | "1933-10-17"


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "1933-10-17"


LEX
Id1
TEXT: William Anders was born on October 17th, 1933.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders was born October 17th 1933.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders was born on October 17, 1933.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders was born 1933-10-17.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders was born on the 17th of October 1933.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "AFIT, M.S. 1962"


LEX
Id1
TEXT: In 1962, William Anders received a M.S. from his alma Mater, AFIT.
TEMPLATE: In 1962 , AGENT-1 received PATIENT-1 from AGENT-1 alma Mater , AFIT .
CORRECT: AGENT-1 received PATIENT-1 from AGENT-1 alma Mater .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: William Anders graduated, with an M.S., from AFIT in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated , with an M.S. , from PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: William Anders graduated from AFIT in 1962 with an M.S.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 with an M.S.
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: William Anders graduated from AFIT, M.S. in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 in 1962 .
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id60 1 Astronaut

TRIPLES
University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves


ENTITY MAP
AGENT-1 | University_of_Texas_at_Austin
PATIENT-1 | Gregory_L._Fenves


LEX
Id1
TEXT: Gregory L. Fenves is the President of University of Texas at Austin.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the President of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gregory L. Fenves is the appointed president of the University of Texas at Austin.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the appointed president of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Gregory L. Fenves was appointed as the president of the University of Texas at Ausitin.
TEMPLATE: PATIENT-1 was appointed as the president of AGENT-1 at Ausitin .
CORRECT: PATIENT-1 was appointed as the president of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id59 1 Astronaut

TRIPLES
University_of_Texas_at_Austin | compete in | Big_12_Conference


ENTITY MAP
AGENT-1 | University_of_Texas_at_Austin
PATIENT-1 | Big_12_Conference


LEX
Id1
TEXT: The University of Texas at Austin is competing in the Big 12 Conference.
TEMPLATE: AGENT-1 is competing in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The University of Texas, Austin, will compete in the Big 12 Conference.
TEMPLATE: AGENT-1 will compete in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The University of Texas competed in the Big 12 Conference in Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 competed in PATIENT-1 in Austin .
CORRECT: AGENT-1 competed in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id58 1 Astronaut

TRIPLES
University_of_Texas_at_Austin | affiliation | University_of_Texas_System


ENTITY MAP
AGENT-1 | University_of_Texas_at_Austin
PATIENT-1 | University_of_Texas_System


LEX
Id1
TEXT: University of Texas at Austin is affiliated with University of Texas System.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The University of Texas, Austin, is affiliated with the University of Texas System.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 1 Astronaut

TRIPLES
United_States | leaderName | Joe_Biden


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Joe_Biden


LEX
Id1
TEXT: The United States leader was called Joe Biden.
TEMPLATE: The AGENT-1 leader was called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Joe Biden served as United State's vice president.
TEMPLATE: PATIENT-1 served as AGENT-1 vice president .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Joe Biden is a United States leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a AGENT-1 leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 Astronaut

TRIPLES
United_States | leader | Joe_Biden


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Joe_Biden


LEX
Id1
TEXT: Joe Biden is the United States leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the AGENT-1 leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Joe Biden is a United States leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a AGENT-1 leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Joe Biden was a representative of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a representative of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Joe Biden is a leader of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 1 Astronaut

TRIPLES
St._Louis | leaderName | Francis_G._Slay


ENTITY MAP
AGENT-1 | St._Louis
PATIENT-1 | Francis_G._Slay


LEX
Id1
TEXT: The name of St Louis' leader is Francis G. Slay.
TEMPLATE: The name of AGENT-1 leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Francis G Slay is the Mayor of St Louis.
TEMPLATE: PATIENT-1 Slay is the Mayor of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the Mayor of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id54 1 Astronaut

TRIPLES
St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France


ENTITY MAP
AGENT-1 | St._Louis
PATIENT-1 | Kingdom_of_France


LEX
Id1
TEXT: St. Louis was situated in the Kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 was situated in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: St. Louis was part of the Kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 was part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: St. Louis is part of the Kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: St. Louis was a part of the kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 was a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 1 Astronaut

TRIPLES
New_Hampshire | bird | Purple_finch


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_Hampshire
PATIENT-1 | Purple_finch


LEX
Id1
TEXT: The purple finch is a native bird to New Hampshire.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a native bird to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Purple finch is a bird found in New Hampshire.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a bird found in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Purple Finch is a New Hampshire bird.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a AGENT-1 bird .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Purple Finch is a bird living in New Hampshire.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a bird living in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The New Hampshire state bird is the purple finch.
TEMPLATE: The AGENT-1 state bird is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 bird is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id52 1 Astronaut

TRIPLES
Glen_Ridge,_New_Jersey | isPartOf | Essex_County,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Glen_Ridge,_New_Jersey
PATIENT-1 | Essex_County,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Glen Ridge is in the Essex County in New Jersey.
TEMPLATE: Glen Ridge is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Glen Ridge is located in the Essex County in New Jersey.
TEMPLATE: Glen Ridge is located in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Glen Ridge, New Jersey is situated in the Essex County.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 1 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | was selected by NASA | 1962


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | 1962


LEX
Id1
TEXT: NASA selected Elliot See in 1962.
TEMPLATE: NASA selected AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See joined NASA in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 joined NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See was selected by NASA in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 was selected by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See worked for NASA beginning in 1962,.
TEMPLATE: AGENT-1 worked for NASA beginning in PATIENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Elliot See was chosen by NASA in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 was chosen by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 1 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The nationality of Elliot See is United States.
TEMPLATE: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See had a nationality that was of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 had a nationality that was of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See is a United States national.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 national .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 1 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | "1927-07-23"


LEX
Id1
TEXT: Elliot was born on the 23rd of July 1927.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See was born on July 23, 1927.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See was born on July 23rd, 1927.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See was born on 23rd July 1927.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Elliot See was born on 07/23/1927.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 1 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | University_of_Texas_at_Austin


LEX
Id1
TEXT: Elliot See was a student at University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 was a student at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See attended the University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 attended PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See graduated from the University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id46 1 Astronaut

TRIPLES
Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal


ENTITY MAP
AGENT-1 | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)
PATIENT-1 | Department_of_Commerce_Gold_Medal


LEX
Id1
TEXT: the Distinguished service medal from the Navy is higher than the department of commerce gold medal.
TEMPLATE: AGENT-1 is higher than PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Distinguished Service Medal of the United States Navy is higher than the Department of Commerce Gold Medal.
TEMPLATE: AGENT-1 is higher than PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Distinguished Service Medal from United States Navy ranks higher than Department of Commerce Gold Medal.
TEMPLATE: AGENT-1 ranks higher than PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 1 Astronaut

TRIPLES
Dallas | part | Collin_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dallas
PATIENT-1 | Collin_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Dallas is in Collin County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Dallas is located in the Collin County in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 1 Astronaut

TRIPLES
California | senators | Dianne_Feinstein


ENTITY MAP
AGENT-1 | California
PATIENT-1 | Dianne_Feinstein


LEX
Id1
TEXT: The Senator representing California was Dianne Feinstein.
TEMPLATE: The Senator representing AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of California's senators is Dianne Feinstein.
TEMPLATE: One of AGENT-1 's senators is PATIENT-1 .
CORRECT: One of AGENT-1 senators is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Dianne Feinstein is a senator in California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a senator in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Dianne Feinstein is a senator in the State of California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a senator in the State of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a senator in AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id42 1 Astronaut

TRIPLES
California | fossil | Smilodon


ENTITY MAP
AGENT-1 | California
PATIENT-1 | Smilodon


LEX
Id1
TEXT: Smilodon is a fossil from California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a fossil from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: California have fossils of the Smilodon.
TEMPLATE: AGENT-1 have fossils of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Smilodon is a fossil from California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a fossil from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Smilodon fossil was found in California.
TEMPLATE: The PATIENT-1 fossil was found in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | was awarded | "Legion of Merit ribbon.svg"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "Legion of Merit ribbon.svg"


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin was awarded the Legion of Merit ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin was awarded with Legion of Merit ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin won the Legion of Merit ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin was awarded the "Legion of Merit" ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded the PATIENT-1 ribbon .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin was awarded the 'Legion of Merit' ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | timeInSpace | "52.0"(minutes)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "52.0"(minutes)


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin was in space for 52 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 was in space for PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin spent a total of 52.0 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent a total of PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin spent 52.0 minutes in Space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in Space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin spent 52 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin walked in space 52.0 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 walked in PATIENT-1 52.0 minutes .
CORRECT: AGENT-1 walked in for PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id39 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | status | "Retired"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "Retired"


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin is retired.
TEMPLATE: AGENT-1 is retired .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin is now retired.
TEMPLATE: AGENT-1 is now retired .
CORRECT: AGENT-1 is now PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin has retired.
TEMPLATE: AGENT-1 has retired .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id38 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | Fighter_pilot


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin was a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin served as a Fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin's occupation was a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 's occupation was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin performed as a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 performed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | Glen_Ridge,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin was born in Glen Ridge New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin's birth place was Glen Ridge, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth place was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | birthName | "Edwin Eugene Aldrin Jr."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "Edwin Eugene Aldrin Jr."


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin's birth name is Edwin Eugene Aldrin Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin was born as Edwin Eugene Aldrin Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 was born as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin was born Edwin Eugene Aldrin Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin's birth name was Edwin Eugene Aldrin Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth name was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin was born with the name Edwin Eugene Aldrin Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 was born with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | awards | 20


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | 20


LEX
Id1
TEXT: The number of Buzz Aldrin's awards are 20.
TEMPLATE: The number of AGENT-1 's awards are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin won 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 awards .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin received 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 received PATIENT-1 awards .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin has won 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 has won PATIENT-1 awards .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin had 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 had PATIENT-1 awards .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id32 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | alternativeNames | "Edwin E. Aldrin, Jr."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "Edwin E. Aldrin, Jr."


LEX
Id1
TEXT: Edwin E. Aldrin, Jr. was commonly known as Buzz Aldrin.
TEMPLATE: PATIENT-1 was commonly known as AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin's real name was Edwin E. Aldrin, Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 's real name was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin is also called Edwin E. Aldrin Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 is also called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 1 Astronaut

TRIPLES
British_Hong_Kong | representative | Chris_Patten


ENTITY MAP
AGENT-1 | British_Hong_Kong
PATIENT-1 | Chris_Patten


LEX
Id1
TEXT: Chris Patten served as a representative of British Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 served as a representative of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Chris Patten represented British Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 represented AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Chris Patten is a representative of British Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a representative of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The British Hong Kong representative is Chris Patten.
TEMPLATE: The AGENT-1 representative is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 Astronaut

TRIPLES
Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman


ENTITY MAP
AGENT-1 | Apollo_8
PATIENT-1 | Frank_Borman


LEX
Id1
TEXT: Frank Borman was a member of the crew on Apollo 8.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a member of the crew on AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Frank Borman was a crew member of Apollo 8.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a crew member of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Apollo 8 crew members included Frank Borman.
TEMPLATE: AGENT-1 crew members included PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Frank Borman was a crewman aboard Apollo 8.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a crewman aboard AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Frank Borman was a crew member on Apollo 8.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a crew member on AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 Astronaut

TRIPLES
Apollo_8 | commander | Frank_Borman


ENTITY MAP
AGENT-1 | Apollo_8
PATIENT-1 | Frank_Borman


LEX
Id1
TEXT: Frank Borman was an Apollo 8 Commander.
TEMPLATE: PATIENT-1 was an AGENT-1 Commander .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Frank Borman was the Apollo 8 commander.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the AGENT-1 commander .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Apollo 8 commander was Frank Borman.
TEMPLATE: The AGENT-1 commander was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 1 Astronaut

TRIPLES
Apollo_12 | operator | NASA


ENTITY MAP
AGENT-1 | Apollo_12
PATIENT-1 | NASA


LEX
Id1
TEXT: The operator of Apollo 12 was NASA.
TEMPLATE: The operator of AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Apollo 12 operator is NASA.
TEMPLATE: The AGENT-1 operator is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: NASA operated Apollo 12.
TEMPLATE: PATIENT-1 operated AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Apollo 12 mission was operated by NASA.
TEMPLATE: The AGENT-1 mission was operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Apollo 12 is operated by NASA.
TEMPLATE: AGENT-1 is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 Astronaut

TRIPLES
Apollo_12 | commander | David_Scott


ENTITY MAP
AGENT-1 | Apollo_12
PATIENT-1 | David_Scott


LEX
Id1
TEXT: Apollo 12 was commanded by David Scott.
TEMPLATE: AGENT-1 was commanded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: David Scott was the commander of Apollo 12.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the commander of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 1 Astronaut

TRIPLES
Apollo_12 | backup pilot | Alfred_Worden


ENTITY MAP
AGENT-1 | Apollo_12
PATIENT-1 | Alfred_Worden


LEX
Id1
TEXT: Alfred Worden was a backup pilot of Apollo 12.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a backup pilot of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Apollo 12's backup pilot was Alfred Worden.
TEMPLATE: AGENT-1 's backup pilot was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alfred Worden was the backup pilot of Apollo 12.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the backup pilot of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 Astronaut

TRIPLES
Apollo_11 | operator | NASA


ENTITY MAP
AGENT-1 | Apollo_11
PATIENT-1 | NASA


LEX
Id1
TEXT: Apollo 11 was operated by NASA.
TEMPLATE: AGENT-1 was operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Apollo 11 program was organized by NASA.
TEMPLATE: The AGENT-1 program was organized by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was organized by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id24 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | was selected by NASA | 1959


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | 1959


LEX
Id1
TEXT: NASA selected Alan Shepard in 1959.
TEMPLATE: NASA selected AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: In 1959, Alan Shepard was selected by NASA.
TEMPLATE: In PATIENT-1 , AGENT-1 was selected by NASA .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was selected by NASA in 1959.
TEMPLATE: AGENT-1 was selected by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard was chosen by NASA in 1959.
TEMPLATE: AGENT-1 was chosen by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard was hired by NASA in 1959.
TEMPLATE: AGENT-1 was hired by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | was awarded | "American Defense Service ribbon.svg"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "American Defense Service ribbon.svg"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was awarded the american defence service ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was awarded American Defense Service ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was awarded the American Defense Service Ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard won the American Defense Service ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard was awarded with the American Defense Service ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | title | Chief_of_the_Astronaut_Office


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Chief_of_the_Astronaut_Office


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was the Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard served as the Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard performed as the Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 performed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | status | "Deceased"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "Deceased"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard is dead.
TEMPLATE: AGENT-1 is dead .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Alan Shepard is deceased.
TEMPLATE: AGENT-1 is deceased .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id18 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | served as Chief of the Astronaut Office in | 1963


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | 1963


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was the Chief of the Astronaut Office in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was the Chief of the Astronaut Office in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard served as Chief of the Astronaut Office in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 served as Chief of the Astronaut Office in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | occupation | Test_pilot


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Test_pilot


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard's occupation was a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 's occupation was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard served as a Test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | deathDate | "1998-07-21"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "1998-07-21"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard died on the 21st of July, 1998.
TEMPLATE: AGENT-1 died on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard died July 21st, 1998.
TEMPLATE: AGENT-1 died PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard died on July 21, 1998.
TEMPLATE: AGENT-1 died on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard died on 1998-07-21.
TEMPLATE: AGENT-1 died on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard died 1998-07-21.
TEMPLATE: AGENT-1 died PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | New_Hampshire


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard's birth place was New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth place was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "1923-11-18"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was born November 18th, 1923.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was born on November 18, 1923.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was born on Nov 18, 1923.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard was born on 1923-11-18.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard was born on the 18th of November 1923.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "NWC, M.A. 1957"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard graduated from NWC with a M.A. in 1957.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from NWC with PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 graduated with PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Alan Shepard graduated from NWC in 1957 with a M.A.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 with a M.A.
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Alan Shepard went to school at NWC and graduated with an MA in 1957.
TEMPLATE: AGENT-1 went to school at NWC and graduated with an MA in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 went to school at PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id4
TEXT: Alan Shepard graduated from NWC, M.A. in 1957.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 in 1957 .
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id10 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | was selected by NASA | 1963


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | 1963


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was selected by Nasa in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was selected by Nasa in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean was chosen by NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was chosen by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean was hired by NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was hired by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | status | "Retired"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "Retired"


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean is retired.
TEMPLATE: AGENT-1 is retired .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Alan Bean has retired.
TEMPLATE: AGENT-1 has retired .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alan Bean is now retired.
TEMPLATE: AGENT-1 is now retired .
CORRECT: AGENT-1 is now PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id6 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | occupation | Test_pilot


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | Test_pilot


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean served as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean performed as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 performed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean performs as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 performs as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | dateOfRetirement | "June 1981"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "June 1981"


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean retired on June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean retired in June of 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 retired in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean retired in June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 retired in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean's retirement was in June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 's retirement was in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean retired in June, 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 retired in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | Wheeler,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was born in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean's birthplace is Wheeler,, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 's birthplace is PATIENT-1 , , Texas .
CORRECT: AGENT-1 's birthplace is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Alan Bean's birth place is Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth place is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | birthName | "Alan LaVern Bean"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "Alan LaVern Bean"


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean's full name was "Alan LaVern Bean".
TEMPLATE: AGENT-1 's full name was `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean was born Alan LaVern Bean.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean's birth name was Alan LaVern Bean.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth name was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean's birth name is Alan LaVern Bean.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "1932-03-15"


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was born on the 15th of March 1932.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean was born on Mar 15, 1932.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean was born on March 15, 1932.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "UT Austin, B.S. 1955"


LEX
Id1
TEXT: The Alma Mater of Alan Bean is UT Austin, B.S. 1955.
TEMPLATE: The Alma Mater of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean graduated in 1955 from UT Austin with a B.S.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated in 1955 from PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Alan Bean graduated from UT Austin in 1955 with a B.S.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 with a B.S.
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: Alan Bean graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 with a Bachelor of Science degree .
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id5
TEXT: Alan Bean received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955.
TEMPLATE: AGENT-1 received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-

**************************************************

Entry: Id67 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | served as Chief of the Astronaut Office in | 1976


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | 1976


LEX
Id1
TEXT: William Anders served as Chief of the Astronaut Office in 1976.
TEMPLATE: AGENT-1 served as Chief of the Astronaut Office in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id63 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | British_Hong_Kong


LEX
Id1
TEXT: William Anders was born in British Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | birthPlace | Dallas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | Dallas


LEX
Id1
TEXT: Elliot See was born in Dallas.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id45 1 Astronaut

TRIPLES
Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dallas
PATIENT-1 | List_of_counties_in_Texas


LEX
Id1
TEXT: Dallas is a county in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id72 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | was selected by NASA | 1963


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | 1963


LEX
Id1
TEXT: William Anders was selected by NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was selected by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders joined NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 joined NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders was chosen by NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was chosen by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | title | United_States_Ambassador_to_Norway


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | United_States_Ambassador_to_Norway


LEX
Id1
TEXT: William Anders serves as Ambassador to Norway in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 serves as PATIENT-1 to Norway in the United States .
CORRECT: AGENT-1 serves as PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: William Anders official title is the United States Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 official title is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: United States's Ambassador to Norway is William Anders.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders is the US Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders' title is the US Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 ' title is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: William Anders title is the United States Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 title is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: William Anders is the United States Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id71 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | was a crew member of | Apollo_8


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | Apollo_8


LEX
Id1
TEXT: William Anders served as a crew member on Apollo 8.
TEMPLATE: AGENT-1 served as a crew member on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders served as a crew member of Apollo 8.
TEMPLATE: AGENT-1 served as a crew member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders crewed Apollo 8.
TEMPLATE: AGENT-1 crewed PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders was a crew member on Apollo 8.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders was a member of the Apollo 8 crew.
TEMPLATE: AGENT-1 was a member of the PATIENT-1 crew .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: William Anders was a member of Apollo 8's crew.
TEMPLATE: AGENT-1 was a member of PATIENT-1 's crew .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id69 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | timeInSpace | "8820.0"(minutes)


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "8820.0"(minutes)


LEX
Id1
TEXT: William anders spent 8820 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders spent 8820.0 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders time in space has been 8820.0 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 time in space has been PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders walked in space 8820.0 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 walked in PATIENT-1 8820.0 minutes .
CORRECT: AGENT-1 walked in space PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id5
TEXT: William Anders time in space is 8820.0 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 time in space is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | status | "Retired"


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "Retired"


LEX
Id1
TEXT: William Anders is retired.
TEMPLATE: AGENT-1 is retired .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: William Anders is now retired.
TEMPLATE: AGENT-1 is now retired .
CORRECT: AGENT-1 is now PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: William Anders has retired.
TEMPLATE: AGENT-1 has retired .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id65 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Willian Anders has a nationality that is of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 has a nationality that is of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The nationality of William Anders is United States.
TEMPLATE: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders was from the United STates.
TEMPLATE: AGENT-1 was from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: William Anders is a US national.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 national .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id64 1 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "1969-09-01"


LEX
Id1
TEXT: William Anders retired on September 1st, 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders retired Sept 1st 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 retired PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders retired on September 1, 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders retired in 1969-09-01.
TEMPLATE: AGENT-1 retired in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders retired 1969-09-01.
TEMPLATE: AGENT-1 retired PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: William Anders retired on the 1st of September 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | dateOfRetirement | "1971-07-01"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "1971-07-01"


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin retired on the 7th of January 1971.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin date of retirement was 1971/07/01.
TEMPLATE: AGENT-1 date of retirement was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin's retirement date is "1971-07-01".
TEMPLATE: AGENT-1 's retirement date is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin retired on July 1st, 1971.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin retired on July 1, 1971.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Buzz Aldrin retired on the 1st of July 1971.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Buzz Aldrin retired on 1971-07-01.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id8
TEXT: Buzz Aldrin retired on Jul 1, 1971.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 1 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "1930-01-20"


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin's birth date was 1930 01 20.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth date was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin was born January 20, 1930.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin was born on 1930-01-20.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin's birth date is January 20, 1930.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth date is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin was born on January 20th, 1930.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Buzz Aldrin was born on the 20th of January 1930.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Buzz Aldrin was born on January 20,1930.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Apollo_14


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was a crew member of Apollo 14.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard served as a crew member of Apollo 14.
TEMPLATE: AGENT-1 served as a crew member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was a member of the Apollo 14 crew.
TEMPLATE: AGENT-1 was a member of the PATIENT-1 crew .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard was a crew member aboard Apollo 14.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member aboard PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard was on the crew of Apollo 14.
TEMPLATE: AGENT-1 was on the crew of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Shepard was a member of the crew of Apollo 14.
TEMPLATE: AGENT-1 was a member of the crew of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | timeInSpace | "13017.0"(minutes)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "13017.0"(minutes)


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard's time in space amounted to 13017.0 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 's time in space amounted to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard spent 13017 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 13017,0 minutes is the time Alan Shepard spent in space.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 spent in space .
CORRECT: PATIENT-1 is the time AGENT-1 spent in space .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: Alan Shepard spent 130017 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard spent just over 9 days in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent just over PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Shepard's time in space is 13017 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 's time in space is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Alan Shepard spent 13017.0 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The nationality of Alan Shepard is United States.
TEMPLATE: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard's nationality is the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 's nationality is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard was from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Shepard was American.
TEMPLATE: AGENT-1 was American .
CORRECT: AGENT-1 was PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id14 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | dateOfRetirement | "1974-08-01"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "1974-08-01"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard retired on 1974-08-01.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard retired August 1st, 1974.
TEMPLATE: AGENT-1 retired PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard retired 1st of August 1974.
TEMPLATE: AGENT-1 retired PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard retired on August 1, 1974.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard retired on Aug 1, 1974.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Shepard retired 1974-08-01.
TEMPLATE: AGENT-1 retired PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Alan Separd retired on 1st August 1974.
TEMPLATE: AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | Apollo_12


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was a part of the crew of Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 was a part of the crew of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean served as a crew member of Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 served as a crew member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean was a member of the Apollo 12 crew.
TEMPLATE: AGENT-1 was a member of the PATIENT-1 crew .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean was a crew member aboard Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member aboard PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean was on the crew of Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 was on the crew of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Bean was a crew member of Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Alan Bean was a crew member on the Apollo 12 flight mission.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member on the PATIENT-1 flight mission .
CORRECT: AGENT-1 was a crew member on the PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id8 1 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | timeInSpace | "100305.0"(minutes)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "100305.0"(minutes)


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean spent 100305.0 minutes in Space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in Space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean spent 100305 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 100305.0 minutes is the time Alan Bean spent in Space.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 spent in Space .
CORRECT: PATIENT-1 is the time AGENT-1 spent in Space .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: Alan Bean was in space 100305 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 was in PATIENT-1 100305 minutes .
CORRECT: AGENT-1 was in space PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id5
TEXT: Alan Bean spent over 69 days in space, 100305 minutes to be exact!
TEMPLATE: AGENT-1 spent over 69 days in space , PATIENT-1 to be exact !
CORRECT:
COMMENT: wrong
-
Id6
TEXT: Alan Bean's time in space was 100305.0 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 's time in space was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Alan Bean spend a total of 100305 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 spend a total of PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-

