
Entry: Id243 1 City

TRIPLES
Williamson_County,_Texas | largestCity | Round_Rock,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Williamson_County,_Texas
PATIENT-1 | Round_Rock,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Round Rock is the largest city in Williamson County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The largest city of Williamson County, Texas is Round Rock.
TEMPLATE: The largest city of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id241 1 City

TRIPLES
Washtenaw_County,_Michigan | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Washtenaw_County,_Michigan
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Washtenaw County, Michigan is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Washtenaw County in Michigan is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id240 1 City

TRIPLES
Washington_(state) | largestCity | Seattle


ENTITY MAP
AGENT-1 | Washington_(state)
PATIENT-1 | Seattle


LEX
Id1
TEXT: Seattle is the largest city in Washington State.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The largest city of Washington state is Seattle.
TEMPLATE: The largest city of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id239 1 City

TRIPLES
Washington_(state) | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Washington_(state)
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Washington state is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Washington is a state is United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is a state is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id238 1 City

TRIPLES
Washington_(state) | capital | Olympia,_Washington


ENTITY MAP
AGENT-1 | Washington_(state)
PATIENT-1 | Olympia,_Washington


LEX
Id1
TEXT: Olympia is the capital of Washington.
TEMPLATE: Olympia is the capital of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Washington state capital is Olympia.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 capital is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Olympia is the capital of Washington (state).
TEMPLATE: Olympia is the capital of PATIENT-1 (state) .
CORRECT: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id237 1 City

TRIPLES
United_States_House_of_Representatives | location | Washington,_D.C.


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_House_of_Representatives
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: The U.S. House of Reps is located in Washington, D.C.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United States House of Representatives is located in Washington D.C.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: United States House of Representatives is located in Washington DC.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id236 1 City

TRIPLES
United_States_House_of_Representatives | location | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_House_of_Representatives
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The United States house of Representatives is in the Unites States.
TEMPLATE: The PATIENT-1 house of AGENT-1 is in the Unites States .
CORRECT: PATIENT-1 is in AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The United States House of Representatives is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id235 1 City

TRIPLES
United_States_House_of_Representatives | isPartOf | United_States_Congress


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States_House_of_Representatives
PATIENT-1 | United_States_Congress


LEX
Id1
TEXT: The United States House of Representatives is part of the United States Congress.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The House of Representatives forms part of the United States Congress.
TEMPLATE: AGENT-1 of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 forms part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: United States House of Representatives is part of United States Congress.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id234 1 City

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: The president is the leader of the United States.
TEMPLATE: The president is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The leader of the United States is called the President of the United States.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id233 1 City

TRIPLES
United_States | largestCity | New_York_City


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | New_York_City


LEX
Id1
TEXT: The biggest city in the U.S. is New York City.
TEMPLATE: The biggest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: New York City is the largest city of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The largest city in United States is New York City.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id232 1 City

TRIPLES
United_States | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is the language spoken in the United States.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: English is the language of the United States.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language of AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id231 1 City

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | White_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | White_Americans


LEX
Id1
TEXT: White Americans are an ethnic group in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: White Americans are an ethnic group within the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group within AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id230 1 City

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: Native Americans are one of the ethnic groups in the United States of America.
TEMPLATE: PATIENT-1 are one of the ethnic groups in AGENT-1 of America .
CORRECT: PATIENT-1 are one of the ethnic groups in AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Native Americans are an ethnic group within the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group within AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id229 1 City

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Asian_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Asian_Americans


LEX
Id1
TEXT: One of the ethnic groups in the United States, is Asian Americans.
TEMPLATE: One of the ethnic groups in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: One of the ethnic groups in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id2
TEXT: Asian Americans are an ethnic group in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Asian Americans are an ethnic group of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id228 1 City

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: African Americans are an ethnic group in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: African Americans are an ethnic group within the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group within AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: One of the ethnic groups in the United States are the African Americans.
TEMPLATE: One of the ethnic groups in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id227 1 City

TRIPLES
United_States | demonym | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: Americans live in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 live in AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Americans are the people occupying the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the people occupying AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The inhabitants of the United States are known as Americans.
TEMPLATE: The inhabitants of AGENT-1 are known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id226 1 City

TRIPLES
United_States | capital | Washington,_D.C.


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: The capital of the U.S. is Washington, D.C.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Washington, D.C. is the capital of the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The capital of the United States is Washington DC.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id242 1 City

TRIPLES
Williamson_County,_Texas | countySeat | Georgetown,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Williamson_County,_Texas
PATIENT-1 | Georgetown,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Georgetown is the county seat of Williamson County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id225 1 City

TRIPLES
Union_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Union_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Union Township is in Madison County, which is in Indiana, in the United States.
TEMPLATE: Union Township is in AGENT-1 , which is in Indiana , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , which is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Union Township, Madison County, Indiana is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id224 1 City

TRIPLES
Travis_County,_Texas | largestCity | Austin,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Travis_County,_Texas
PATIENT-1 | Austin,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is the largest city in Travis County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Austin, Texas is the largest city in Travis County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The largest city in Travis County, Texas, is Austin.
TEMPLATE: PATIENT-1 in AGENT-1 , is Austin .
CORRECT: The largest city in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id223 1 City

TRIPLES
Travis_County,_Texas | countySeat | Austin,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Travis_County,_Texas
PATIENT-1 | Austin,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is the county seat of Travis County, in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 , in Texas .
CORRECT: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The County Seat for Travis County is in Austin, Texas.
TEMPLATE: The County Seat for AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id221 1 City

TRIPLES
Texas | language | Spanish_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Spanish_language


LEX
Id1
TEXT: Spanish is a language spoken in Texas.
TEMPLATE: Spanish is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: One of the languages spoken in Texas is Spanish.
TEMPLATE: One of PATIENT-1 spoken in AGENT-1 is Spanish .
CORRECT: One of languages spoken in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: Spanish is spoken in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id220 1 City

TRIPLES
Texas | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is a language spoken in Texas.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: English is spoken in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id219 1 City

TRIPLES
Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Texas is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Texas is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Texas is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id218 1 City

TRIPLES
Texas | capital | Austin,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Austin,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is the capital city of Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital city of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Austin is the capital of Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id217 1 City

TRIPLES
Taylor_County,_Texas | largestCity | Abilene,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Taylor_County,_Texas
PATIENT-1 | Abilene,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Abilene is the largest city, in Taylor County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city , in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene is the largest city in Taylor County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id216 1 City

TRIPLES
Taylor_County,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Taylor_County,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Taylor County is in Texas, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Texas , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Taylor County, Texas is in the US.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Taylor County, Texas is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id215 1 City

TRIPLES
Tarrant_County,_Texas | countySeat | Fort_Worth,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tarrant_County,_Texas
PATIENT-1 | Fort_Worth,_Texas


LEX
Id1
TEXT: The county seat of Tarrant County in Texas is Fort Worth.
TEMPLATE: The county seat of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The county seat of Tarrant County is Fort Worth in Texas.
TEMPLATE: The county seat of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id214 1 City

TRIPLES
Richland_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Richland_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Richland Township is in Madison County, Indiana, U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Madison County , PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Richland Township, in Madison County, Indiana is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , in Madison County , Indiana is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Richland Township, Madison County, Indiana is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id213 1 City

TRIPLES
Randall_County,_Texas | countySeat | Canyon,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Randall_County,_Texas
PATIENT-1 | Canyon,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Canyon, is the county seat of Randall County, which is in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 , which is in Texas .
CORRECT: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Randall County is a county located in Texas with the county seat being Canyon.
TEMPLATE: AGENT-1 is a county located in Texas with the county seat being PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-

**************************************************

Entry: Id212 1 City

TRIPLES
Randall_County,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Randall_County,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Randall County is in Texas, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Texas , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Randall County is located in Texas,United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in Texas , PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Randall County in Texas is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id211 1 City

TRIPLES
Potter_County,_Texas | countySeat | Amarillo,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Potter_County,_Texas
PATIENT-1 | Amarillo,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Amarillo is the county seat of Potter County which is in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 which is in Texas .
CORRECT: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Amarillo is the county seat for Potter County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id210 1 City

TRIPLES
Potter_County,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Potter_County,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Potter County is in Texas, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Texas , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Potter County, Texas is in the US.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Potter County, Texas is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id209 1 City

TRIPLES
Pierce_County,_Washington | largestCity | Tacoma,_Washington


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pierce_County,_Washington
PATIENT-1 | Tacoma,_Washington


LEX
Id1
TEXT: Pierce County is the largest city in Tacoma, Washington.
TEMPLATE: AGENT-1 is the largest city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tacoma, Washington, is the largest city in Pierce County.
TEMPLATE: PATIENT-1 , is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id208 1 City

TRIPLES
Pierce_County,_Washington | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pierce_County,_Washington
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Pierce County, Washington is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pierce County, Washington is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The country of Pierce Country, Washington, is United States.
TEMPLATE: The country of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id222 1 City

TRIPLES
Texas | largestCity | Houston


ENTITY MAP
AGENT-1 | Texas
PATIENT-1 | Houston


LEX
Id1
TEXT: Houston is the largest city in Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id206 1 City

TRIPLES
Orange_County,_California | isPartOf | Greater_Los_Angeles_Area


ENTITY MAP
AGENT-1 | Orange_County,_California
PATIENT-1 | Greater_Los_Angeles_Area


LEX
Id1
TEXT: Orange County, California is part of the Greater Los Angeles area.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Orange County, is part of the greater Los Angeles area, in California.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 , in California .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Orange County in California is part of the Greater Los Angeles area.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id205 1 City

TRIPLES
New_Mexico_Senate | leader | John_Sánchez


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_Mexico_Senate
PATIENT-1 | John_Sánchez


LEX
Id1
TEXT: John Sánchez, is one of the leaders, in the New Mexico Senate.
TEMPLATE: PATIENT-1 , is one of the leaders , in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Sanchez is the Senate leader of New Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Senate leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id204 1 City

TRIPLES
New_Mexico_House_of_Representatives | leader | Don_Tripp


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_Mexico_House_of_Representatives
PATIENT-1 | Don_Tripp


LEX
Id1
TEXT: The leader of New Mexico's House of Representatives is Don Tripp.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Don Tripp leads the New Mexico House of representatives.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id203 1 City

TRIPLES
New_Mexico | language | Navajo_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_Mexico
PATIENT-1 | Navajo_language


LEX
Id1
TEXT: The Navajo language, is one of the languages spoken in New Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 , is one of the languages spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Navajo language is spoken in New Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Navajo is a language in New Mexico.
TEMPLATE: Navajo is PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id202 1 City

TRIPLES
New_Jersey | largestCity | Newark,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_Jersey
PATIENT-1 | Newark,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Newark is the largest city of New Jersey.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The largest city in New Jersey is Newark.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id201 1 City

TRIPLES
New_Jersey | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_Jersey
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: New Jersey is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: New Jersey is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id200 1 City

TRIPLES
Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana | isPartOf | Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Monroe Township is part of Madison County in Indiana.
TEMPLATE: Monroe Township is AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Monroe Township is a part of Madison County in Indiana.
TEMPLATE: Monroe Township is AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Monroe Township is part of Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id199 1 City

TRIPLES
Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana | isPartOf | Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | Indiana


LEX
Id1
TEXT: Monroe Township is in Madison County which is a part of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Madison County which is a part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 which is a part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Monroe Township, Madison County is in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 , Madison County is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id198 1 City

TRIPLES
Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Monroe Township, Madison County, Indiana is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Monroe Township, Madison County, Indiana is situated within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id197 1 City

TRIPLES
Michigan | language | Spanish_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Michigan
PATIENT-1 | Spanish_language


LEX
Id1
TEXT: Spanish is one of the languages spoken in Michigan.
TEMPLATE: Spanish is one of PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is one of the languages spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: Spanish is a language spoken in Michigan.
TEMPLATE: Spanish is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: The Spanish language is spoken in Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id196 1 City

TRIPLES
Michigan | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Michigan
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The English language is spoken in Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: English is the language spoken in Michigan.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id195 1 City

TRIPLES
Michigan | language | Arabic


ENTITY MAP
AGENT-1 | Michigan
PATIENT-1 | Arabic


LEX
Id1
TEXT: Arabic is a language found in Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a language found in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arabic is spoken in Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The language used in Michigan is Arabic.
TEMPLATE: The language used in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id194 1 City

TRIPLES
Michigan | capital | Lansing,_Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Michigan
PATIENT-1 | Lansing,_Michigan


LEX
Id1
TEXT: Lansing is the capital of Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The capital of Michigan is Lansing.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id193 1 City

TRIPLES
Madison_County,_Indiana | largestCity | Anderson,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | Anderson,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson is the largest city in Madison County, Indiana.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is the largest city of Madison County, Indiana.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id192 1 City

TRIPLES
Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Madison County is in Indiana, which is in the United States,.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Indiana , which is in PATIENT-1 , .
CORRECT: AGENT-1 , which is in PATIENT-1 , .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Madison County, Indiana is in the country of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Madison County, Indiana, is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id191 1 City

TRIPLES
Linn_County,_Oregon | largestCity | Albany,_Oregon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Linn_County,_Oregon
PATIENT-1 | Albany,_Oregon


LEX
Id1
TEXT: Albany is the largest city in Linn County, Oregon.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany is the largest city in Linn county which is in Oregon.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 which is in Oregon .
CORRECT: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The largest city in Linn County, Oregon, is Albany.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id207 1 City

TRIPLES
Oregon | capital | Salem,_Oregon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Oregon
PATIENT-1 | Salem,_Oregon


LEX
Id1
TEXT: Salem is the capital of Oregon.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id189 1 City

TRIPLES
Lee_County,_Alabama | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lee_County,_Alabama
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Lee County in Alabama is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the U.S.
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Lee County, Alabama, is within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is within PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is within PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id3
TEXT: Lee County in Alabama is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id188 1 City

TRIPLES
Lafayette_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lafayette_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Lafayette Township, Madison County, Indiana is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lafayette Township, Madison County, Indiana is situated within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id187 1 City

TRIPLES
King_County,_Washington | largestCity | Seattle


ENTITY MAP
AGENT-1 | King_County,_Washington
PATIENT-1 | Seattle


LEX
Id1
TEXT: Seattle is the largest city in King County, in Washington.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 , in Washington .
CORRECT: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Seattle is the largest city in King County Washington.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Seattle is the largest city in King County, Washington.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id186 1 City

TRIPLES
King_County,_Washington | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | King_County,_Washington
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: King County Washington is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: King County ,Washington is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: King County, Washington is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id185 1 City

TRIPLES
Jones_County,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Jones_County,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Jones County, Texas is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Jones County, Texas is within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Jones County, Texas is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id184 1 City

TRIPLES
Indiana | language | English_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indiana
PATIENT-1 | English_Americans


LEX
Id1
TEXT: In Indiana, the language spoken is American English.
TEMPLATE: In AGENT-1 , PATIENT-1 spoken is American English .
CORRECT: In AGENT-1 , the language spoken is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: The language in Indiana is American English.
TEMPLATE: PATIENT-1 in AGENT-1 is American English .
CORRECT: The language in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id183 1 City

TRIPLES
Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Indiana is the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Indiana is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Indiana is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id182 1 City

TRIPLES
Hays_County,_Texas | largestCity | San_Marcos,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Hays_County,_Texas
PATIENT-1 | San_Marcos,_Texas


LEX
Id1
TEXT: The largest city in Hays County, Texas is San Marcos.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: San Marcos is the largest city in Hays County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id181 1 City

TRIPLES
Hays_County,_Texas | countySeat | San_Marcos,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Hays_County,_Texas
PATIENT-1 | San_Marcos,_Texas


LEX
Id1
TEXT: San Marcos is the county seat of Hays County, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Hays County Texas county seat is San Marcos Texas.
TEMPLATE: Hays County Texas county seat is AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 county seat is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id180 1 City

TRIPLES
Georgia_(U.S._state) | capital | Atlanta


ENTITY MAP
AGENT-1 | Georgia_(U.S._state)
PATIENT-1 | Atlanta


LEX
Id1
TEXT: The capital of Georgia is Atlanta.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta is the capital of the U.S. state of Georgia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 of Georgia .
CORRECT: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Atlanta is the capital of Georgia, United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id190 1 City

TRIPLES
Lee_County,_Alabama | countySeat | Opelika,_Alabama


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lee_County,_Alabama
PATIENT-1 | Opelika,_Alabama


LEX
Id1
TEXT: Opelika is the county seat of Lee County, Alabama.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id178 1 City

TRIPLES
Fountain_County,_Indiana | countySeat | Covington,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Fountain_County,_Indiana
PATIENT-1 | Covington,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Covington is the County seat of Fountain County, in Indiana.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the County seat of AGENT-1 , in Indiana .
CORRECT: PATIENT-1 is the County seat of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Covington is the county seat of Fountain County, Indiana.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id177 1 City

TRIPLES
Fountain_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Fountain_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Fountain County is in Indiana, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Indiana , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Fountain County is in Indiana in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 in the U.S.
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Fountain County, Indiana is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id176 1 City

TRIPLES
Fall_Creek_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Fall_Creek_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Fall Creek Township, Madison County, Indiana is located in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Fall Creek Township, Madison County, Indiana is within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Fall Creek Township, Madison County, Indiana is in the country United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id175 1 City

TRIPLES
Democratic_Party_(United_States) | headquarter | Washington,_D.C.


ENTITY MAP
AGENT-1 | Democratic_Party_(United_States)
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: The Democratic Party headquarters are in Washington, D.C..
TEMPLATE: AGENT-1 are in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Democratic Party (U.S.) is headquartered in Washington, D.C.
TEMPLATE: AGENT-1 is headquartered in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id174 1 City

TRIPLES
Democratic_Party_(United_States) | headquarter | South_Capitol_Street


ENTITY MAP
AGENT-1 | Democratic_Party_(United_States)
PATIENT-1 | South_Capitol_Street


LEX
Id1
TEXT: The Democratic Party of the U.S. headquarters on South Capitol Street.
TEMPLATE: AGENT-1 of the U.S. headquarters on PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 headquarters on PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The headquarters of the Democratic Party (United States) is at South Capitol Street.
TEMPLATE: The headquarters of the Democratic Party (AGENT-1) is at PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is at PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id179 1 City

TRIPLES
Fulton_County,_Georgia | countySeat | Atlanta


ENTITY MAP
AGENT-1 | Fulton_County,_Georgia
PATIENT-1 | Atlanta


LEX
Id1
TEXT: Atlanta is the county seat of Fulton County, Georgia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the county seat of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id172 1 City

TRIPLES
DeKalb_County,_Georgia | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | DeKalb_County,_Georgia
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: DeKalb County, Georgia, is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is located in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id2
TEXT: DeKalb County, Georgia is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: DeKalb County, Georgia is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id171 1 City

TRIPLES
Contra_Costa_County,_California | isPartOf | San_Francisco_Bay_Area


ENTITY MAP
AGENT-1 | Contra_Costa_County,_California
PATIENT-1 | San_Francisco_Bay_Area


LEX
Id1
TEXT: Contra Costa County is part of the San Francisco Bay area, in California.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 , in California .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Contra Costa County in California is part of the San Francisco Bay Area.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id170 1 City

TRIPLES
California_State_Senate | location | California_State_Capitol


ENTITY MAP
AGENT-1 | California_State_Senate
PATIENT-1 | California_State_Capitol


LEX
Id1
TEXT: The California State Senate is located at the California State Capitol.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The California State Senate is located in the California State Capitol.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id169 1 City

TRIPLES
California_State_Senate | isPartOf | California_State_Legislature


ENTITY MAP
AGENT-1 | California_State_Senate
PATIENT-1 | California_State_Legislature


LEX
Id1
TEXT: The California State Senate is part of the California State Legislature.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The senate in California is part of the California State Legislature.
TEMPLATE: The senate in AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id168 1 City

TRIPLES
California_State_Assembly | location | California_State_Capitol


ENTITY MAP
AGENT-1 | California_State_Assembly
PATIENT-1 | California_State_Capitol


LEX
Id1
TEXT: The California State Assembly is located in the California State Capitol.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The California State Assembly is in the California State Capitol.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The California State Assembly is located at the California State Capitol.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id173 1 City

TRIPLES
Democratic_Party_(United_States) | chairperson | Debbie_Wasserman_Schultz


ENTITY MAP
AGENT-1 | Democratic_Party_(United_States)
PATIENT-1 | Debbie_Wasserman_Schultz


LEX
Id1
TEXT: The chair of the Democratic Party in the United States is Debbie Wasserman Schultz.
TEMPLATE: The chair of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id166 1 City

TRIPLES
California | language | Vietnamese_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | California
PATIENT-1 | Vietnamese_language


LEX
Id1
TEXT: Vietnamese is a language spoken in California.
TEMPLATE: Vietnamese is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: One of the languages spoken in California is Vietnamese.
TEMPLATE: One of PATIENT-1 spoken in AGENT-1 is Vietnamese .
CORRECT: One of languages spoken in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Vietnamese is one of the languages being spoken in California.
TEMPLATE: Vietnamese is one of PATIENT-1 being spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is one of the languages being spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id165 1 City

TRIPLES
California | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | California
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The English language is spoken in California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: English is spoken in California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id164 1 City

TRIPLES
California | language | Chinese_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | California
PATIENT-1 | Chinese_language


LEX
Id1
TEXT: Chinese is one of the languages spoken in California.
TEMPLATE: Chinese is one of PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is one of languages spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: Some parts of California speak Chinese.
TEMPLATE: Some parts of AGENT-1 speak PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Chinese language is spoken in California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id163 1 City

TRIPLES
Benton_County,_Oregon | largestCity | Corvallis,_Oregon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Benton_County,_Oregon
PATIENT-1 | Corvallis,_Oregon


LEX
Id1
TEXT: Corvallis is the largest city in Benton County, Oregon.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The largest city in Benton County, Oregon, is Corvallis, Oregon.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id3
TEXT: The largest city in Benton County Oregon is Corvallis.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id162 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | populationDensity | 1296.65 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | 1296.65 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: The population density, of Austin (Texas), is 1296.65 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id2
TEXT: Austin in Texas has a population of 1296.65 people per square kilometer.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Austin, Texas, is 1296.65 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id161 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | leaderTitle | Mayor


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | Mayor


LEX
Id1
TEXT: The leader in Austin Texas is the Mayor.
TEMPLATE: The leader in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Austin, Texas is called the Mayor.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Austin Texas is led by a Mayor.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id160 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | leaderTitle | City_Manager


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | City_Manager


LEX
Id1
TEXT: The city manager is the leader of Austin, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The City Manager leads Austin, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id159 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | isPartOf | Williamson_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | Williamson_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is part of Williamson County, in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 , in Texas .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Austin Texas is part of Williamson County.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Austin is part of Williamson County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id158 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | isPartOf | Travis_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | Travis_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is part of Travis County, in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 , in Texas .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Austin is located in Travis County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Austin is part of Travis County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id157 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | isPartOf | Hays_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | Hays_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Austin is in Hays County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Austin is a part of Hays County in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Austin, Texas, is part of Hays County Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id156 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Austin, Texas is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Austin, Texas is located within the country of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The country of Austin, Texas, is United States.
TEMPLATE: The country of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The country of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id155 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | areaTotal | 703.95 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | 703.95 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The area of Austin, Texas is 703.95 (square kilometres).
TEMPLATE: The area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Austin, Texas has a total area of 703.95 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id154 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | areaOfLand | 686.0 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | 686.0 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Austin, Texas has a land area of 686 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a land area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Austin, Texas has a area of land that measures 686.0 (square kilometers).
TEMPLATE: AGENT-1 has a area of land that measures 686.0 (PATIENT-1) .
CORRECT: AGENT-1 has a area of land that measures PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Austin, Texas covers 686.0 square kilometres of land.
TEMPLATE: AGENT-1 covers PATIENT-1 of land .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id167 1 City

TRIPLES
California_State_Assembly | isPartOf | California_State_Legislature


ENTITY MAP
AGENT-1 | California_State_Assembly
PATIENT-1 | California_State_Legislature


LEX
Id1
TEXT: The California State Assembly is part of the California State Legislature.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id152 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | areaCode | 512


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | 512


LEX
Id1
TEXT: The area code of Austin (Texas), is 512.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area code for Austin, Texas is 512.
TEMPLATE: The area code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area code of Austin, Texas, is 512.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id151 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | populationDensity | 914.8 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | 914.8 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Auburn, Washington has a population density of 914.8 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density, of Auburn (Washington), is 914.8 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Auburn, Washington, is 914.8 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id150 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | leaderTitle | Mayor


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | Mayor


LEX
Id1
TEXT: Mayor is the title of the leader of Auburn, in Washington.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the title of the leader of Auburn , in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the title of the leader of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Mayor is the leader in Auburn, Washington.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The title of the leader in Auburn, Washington is the Mayor.
TEMPLATE: The title of the leader in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id149 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | isPartOf | Washington_(state)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | Washington_(state)


LEX
Id1
TEXT: Auburn is part of Washington state.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn is located within the state of Washington.
TEMPLATE: Auburn is located within the state of AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Auburn is part of Washington (state).
TEMPLATE: Auburn is part of AGENT-1 (state) .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id148 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | isPartOf | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Auburn, Washington is part of the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn, Washington is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id147 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | isPartOf | Pierce_County,_Washington


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | Pierce_County,_Washington


LEX
Id1
TEXT: Auburn is in Pierce County, Washington.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn forms part of Pierce County, Washington.
TEMPLATE: AGENT-1 part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 forms part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Auburn is part of Pierce County, Washington.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id146 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | isPartOf | King_County,_Washington


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | King_County,_Washington


LEX
Id1
TEXT: King County is the location of Auburn, Washington.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn is part of King County in Washington.
TEMPLATE: Auburn is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Auburn is part of King County, Washington.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id145 1 City

TRIPLES
Auburn,_Washington | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Washington
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Auburn, Washington is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn, Washington is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id144 1 City

TRIPLES
Auburn,_Alabama | populationDensity | 368.65 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Alabama
PATIENT-1 | 368.65 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Population density in Auburn,Alabama is 368.65 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: Population density in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn, Alabama has a population density of 368.65 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of the city, Auburn in Alabama is 368.65 (inhabitants per square kilometre).
TEMPLATE: The population density of the city , AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id143 1 City

TRIPLES
Auburn,_Alabama | elevationAboveTheSeaLevel | 214.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Alabama
PATIENT-1 | 214.0


LEX
Id1
TEXT: Auburn Alabama has an elevation above sea level of 214.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation above sea level of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn, Alabama is located at 214.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id142 1 City

TRIPLES
Auburn,_Alabama | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Alabama
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Auburn, Alabama is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn Alabama is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Auburn, Alabama is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id141 1 City

TRIPLES
Auburn,_Alabama | areaTotal | 140.8 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Alabama
PATIENT-1 | 140.8 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The total area of the city Auburn, in Alabama, is 140.8 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of the city Auburn , in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The total area of Auburn, Alabama is 140.8 Sq Km.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of Auburn, Alabama is 140.8 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id140 1 City

TRIPLES
Auburn,_Alabama | areaOfWater | 1.7 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Alabama
PATIENT-1 | 1.7 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: 1.7 square kilometres is the area of water in Auburn, Alabama.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the area of water in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Auburn, Alabama has an area of water that is 1.7 km.
TEMPLATE: AGENT-1 has an area of water that is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: There is a total area of 1.7 square kilometres of water in Auburn, Alabama.
TEMPLATE: There is a total area of PATIENT-1 of water in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id139 1 City

TRIPLES
Auburn,_Alabama | areaCode | 334


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auburn,_Alabama
PATIENT-1 | 334


LEX
Id1
TEXT: Auburn, Alabama, has the area code, 334.
TEMPLATE: AGENT-1 , has the area code , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area code for Auburn, Alabama is 334.
TEMPLATE: The area code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id138 1 City

TRIPLES
Attica,_Indiana | populationDensity | 783.1 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Attica,_Indiana
PATIENT-1 | 783.1 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: The population density, of Attica (Indiana), is 783.1 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density of Attica, Indiana, is 783.1 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Attica Indiana is 783.1 (inhabitants per square kilometre).
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id137 1 City

TRIPLES
Attica,_Indiana | isPartOf | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Attica,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Attica, Indiana is part of the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Attica,Indiana is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Attica, Indiana is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id136 1 City

TRIPLES
Attica,_Indiana | isPartOf | Logan_Township,_Fountain_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Attica,_Indiana
PATIENT-1 | Logan_Township,_Fountain_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Attica, Indiana is part of Logan Township, Fountain County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Attica is a city in Logan Township which is a part of Fountain County in Indiana.
TEMPLATE: Attica is a city in Logan Township which is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Attica is part of Logan Township, Fountain County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id135 1 City

TRIPLES
Attica,_Indiana | isPartOf | Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Attica,_Indiana
PATIENT-1 | Indiana


LEX
Id1
TEXT: Attica is part of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Attica is part of the state of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id134 1 City

TRIPLES
Attica,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Attica,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Attica, Indiana is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Attica, Indiana, is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Attica, Indiana is in the United Sates.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id133 1 City

TRIPLES
Attica,_Indiana | areaTotal | 4.14 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Attica,_Indiana
PATIENT-1 | 4.14 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Attica in Indiana, has a total area of 4.14 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 , has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area of Attica Indiana is 4.14 SqKm.
TEMPLATE: The area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Attica, Indiana has a total area of 4.14 sq km.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id132 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | populationDensity | 1421.2 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | 1421.2 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City, in New Jersey, has a population density of 1421.2 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlantic City, New Jersey, has a population of 1421.2 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 , has a population of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Atlantic City, New Jersey is 1421.2 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id131 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | leaderTitle | Mayors_of_Atlantic_City,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | Mayors_of_Atlantic_City,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: "Mayor" is the title of the leader in Atlantic City, New Jersey.
TEMPLATE: `` Mayor '' is the title of PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the title of the leader in AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The municipal leader of Atlantic City, New Jersey is known as the Mayor.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is known as the Mayor .
CORRECT: The municipal leader of AGENT-1 is known as PATIENT-1  .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id130 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | leaderTitle | Clerk_(municipal_official)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | Clerk_(municipal_official)


LEX
Id1
TEXT: The leader's title in Atlantic City (New Jersey) is Clerk, which is a municipal official.
TEMPLATE: The leader 's title in AGENT-1 is Clerk , which is PATIENT-1 .
CORRECT: The leader title in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: A Clerk (municipal official) is the leader of Atlantic City, N.J.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The municipal official titled the Clerk leads Atlantic City, New Jersey.
TEMPLATE: PATIENT-1 titled the Clerk leads AGENT-1 .
CORRECT: The municipal official titled PATIENT-1 leads AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id129 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | leader | Don_Guardian


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | Don_Guardian


LEX
Id1
TEXT: Don Guardian is the leader of Atlantic City (New Jersey).
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Atlantic City, New Jersey is Don Guardian.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader in Atlantic City, New Jersey is Don Guardian.
TEMPLATE: The leader in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id128 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | isPartOf | Atlantic_County,_New_Jersey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | Atlantic_County,_New_Jersey


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City is part of Atlantic County, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlantic City, New Jersey is in Atlantic County, New Jersey.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id127 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Atlantic City, New Jersey is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlantic City is in new Jersey, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in new Jersey , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Atlantic City, New Jersey, is within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id126 1 City

TRIPLES
Atlantic_City,_New_Jersey | areaCode | 609


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlantic_City,_New_Jersey
PATIENT-1 | 609


LEX
Id1
TEXT: The area code in Atlantic City (New Jersey) is 609.
TEMPLATE: The area code in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 609 is the area code of Atlantic City, N.J.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the area code of AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area code of Atlantic City, New Jersey, is 609.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id125 1 City

TRIPLES
Atlanta | populationDensity | 1299.0 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | 1299.0 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Atlanta has a population density of 1299 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density of Atlanta is 1299.0 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id124 1 City

TRIPLES
Atlanta | leader | Atlanta_City_Council


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | Atlanta_City_Council


LEX
Id1
TEXT: The leader of Atlanta is the Atlanta City Council.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta is led by Atlanta City Council.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id123 1 City

TRIPLES
Atlanta | isPartOf | Georgia_(U.S._state)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | Georgia_(U.S._state)


LEX
Id1
TEXT: Atlanta, is a part of the U.S. state, Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 , is a part of PATIENT-1 , Georgia .
CORRECT: AGENT-1 , is a part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Atlanta is part of Georgia in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Atlanta is located within the US state of Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 of Georgia .
CORRECT: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id122 1 City

TRIPLES
Atlanta | isPartOf | Fulton_County,_Georgia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | Fulton_County,_Georgia


LEX
Id1
TEXT: Atlanta is a part of Fulton County in Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta is part of Fulton County in Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Atlanta is part of Fulton County, Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id121 1 City

TRIPLES
Atlanta | isPartOf | DeKalb_County,_Georgia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | DeKalb_County,_Georgia


LEX
Id1
TEXT: Most of Atlanta is part of DeKalb County in Georgia.
TEMPLATE: Most of AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta is part of DeKalb County in Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id153 1 City

TRIPLES
Austin,_Texas | areaCode | 512, 737


ENTITY MAP
AGENT-1 | Austin,_Texas
PATIENT-1 | 512, 737


LEX
Id1
TEXT: The ares codes of Austin (Texas) are 512 and 737.
TEMPLATE: The ares codes of AGENT-1 (Texas) are PATIENT-1 .
CORRECT: The ares codes of AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id119 1 City

TRIPLES
Atlanta | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Atlanta is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id118 1 City

TRIPLES
Atlanta | areaTotal | 347.1 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | 347.1 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The total area of Atlanta is 347.1 SqKm.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total area of Atlanta is 347.1 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of Atlanta is 347.1 (square kilometres).
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id117 1 City

TRIPLES
Atlanta | areaOfLand | 344.9 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | 344.9 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Atlanta covers 344.9 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 covers PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta covers an area of 344.9 (square kilometres).
TEMPLATE: AGENT-1 covers an area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id116 1 City

TRIPLES
Atlanta | areaCode | 404, 678, 470


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | 404, 678, 470


LEX
Id1
TEXT: The area codes in Atlanta are 404, 678, and 470.
TEMPLATE: The area codes in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area codes for Atlanta are 404, 678 and 470.
TEMPLATE: PATIENT-1 for AGENT-1 are 404 , 678 and 470 .
CORRECT: The area codes for AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id3
TEXT: Atlanta has the area codes 404, 678, and 470.
TEMPLATE: AGENT-1 has the area codes PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id115 1 City

TRIPLES
Atlanta | areaCode | 404


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | 404


LEX
Id1
TEXT: Atlanta has the area code of 404.
TEMPLATE: AGENT-1 has the area code of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Atlanta has an area code of 404.
TEMPLATE: AGENT-1 has an area code of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area code for Atlanta is 404.
TEMPLATE: The area code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id114 1 City

TRIPLES
Arlington,_Texas | isPartOf | Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arlington,_Texas
PATIENT-1 | Texas


LEX
Id1
TEXT: Arlington is part of Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arlington is part of the state of Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id113 1 City

TRIPLES
Arlington,_Texas | isPartOf | Tarrant_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arlington,_Texas
PATIENT-1 | Tarrant_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Arlington is part of Tarrant County in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arlington, Tarrant County, is in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-1 , is in Texas .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Arlington is part of Tarrant County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id112 1 City

TRIPLES
Arlington,_Texas | areaTotal | 258.2 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arlington,_Texas
PATIENT-1 | 258.2 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The total area of Arlington (Texas) is 258.3 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 (Texas) is PATIENT-1 .
CORRECT: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Arlington Texas has an area of 258.2 SqK.
TEMPLATE: AGENT-1 has an area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of Arlington in Texas is 258.2 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id111 1 City

TRIPLES
Arlington,_Texas | areaOfWater | 82.8 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arlington,_Texas
PATIENT-1 | 82.8 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Arlington, Texas has a water area of 82.8 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a water area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area of water within Arlington Texas is 82.8 sq km.
TEMPLATE: The area of water within AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id110 1 City

TRIPLES
Arlington,_Texas | areaCode | 682, 817, 214, 469, 972


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arlington,_Texas
PATIENT-1 | 682, 817, 214, 469, 972


LEX
Id1
TEXT: Area codes for Arlington, Texas are: 682, 817, 214, 469 and 972.
TEMPLATE: Area codes for AGENT-1 are : PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area codes for Arlington, Texas are 682, 817, 214, 469 and 972.
TEMPLATE: The area codes for AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area codes for Arlington, Texas are 682, 817, 214, 469, 972.
TEMPLATE: The area codes for AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id109 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | postalCode | 94509, 94531


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | 94509, 94531


LEX
Id1
TEXT: Antioch, California has postal codes 94509 and 94531.
TEMPLATE: AGENT-1 has postal PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has postal codes PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Antioch California has the postal codes 94509 and 94531.
TEMPLATE: AGENT-1 has postal PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has postal codes PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: 94509 and 94531 are postal codes for Antioch, CA.
TEMPLATE: PATIENT-1 are postal codes for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id108 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | populationTotal | 102372


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | 102372


LEX
Id1
TEXT: The population of Antioch California is 102372.
TEMPLATE: The population of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total population of Antioch, California is 102372.
TEMPLATE: The total population of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population of Antioch, California is 102372.
TEMPLATE: The population of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id107 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | leaderTitle | United_States_House_of_Representatives


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | United_States_House_of_Representatives


LEX
Id1
TEXT: The United States House of Representatives is the leader of Antioch, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antioch, California is led by the United States House of Representatives.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader title of Antioch, California, is United States House of Representatives.
TEMPLATE: The leader title of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id106 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | leaderTitle | Mayor


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | Mayor


LEX
Id1
TEXT: The mayor is the leader of Antioch, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Mayor, is the title for the leader of Antioch, in California.
TEMPLATE: PATIENT-1 , is the title for the leader of Antioch , in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 , is the title for the leader of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The Mayor leads Antioch, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id105 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | isPartOf | California


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | California


LEX
Id1
TEXT: Antioch is part of California.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The city of Antioch is located within California.
TEMPLATE: The city of AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id104 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | areaTotal | 75.324 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | 75.324 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The total area of Antioch, California is 75.324 square km.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antioch, California has a total area of 75.324 square km.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area in Antioch, California is 75.324 (square kilometres).
TEMPLATE: The total area in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id103 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | UTCOffset | "-8"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | "-8"


LEX
Id1
TEXT: Antioch in California has a UTC offset of -8.
TEMPLATE: AGENT-1 has a UTC offset of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The UTC offset for Antioch, California is -8.
TEMPLATE: The UTC offset for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The UTC offset in Antioch, California, is -8.
TEMPLATE: The UTC offset in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id102 1 City

TRIPLES
Antioch,_California | UTCOffset | "-7"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioch,_California
PATIENT-1 | "-7"


LEX
Id1
TEXT: Antioch, California has a UTC offset of - 7.
TEMPLATE: AGENT-1 has a UTC offset of - PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has a UTC offset of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Antioch, California time zone offset is -7.
TEMPLATE: AGENT-1 time zone offset is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The UTC offset for Antioch California is -7.
TEMPLATE: The UTC offset for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id101 1 City

TRIPLES
Ann_Arbor,_Michigan | leaderTitle | City_Manager


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ann_Arbor,_Michigan
PATIENT-1 | City_Manager


LEX
Id1
TEXT: The city manager is the leader of Ann Arbor, Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The title of the leader of Ann Arbor in Michigan is the City Manager.
TEMPLATE: The title of the leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: City Manager is the leader title in Ann Arbor, Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader title in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id100 1 City

TRIPLES
Ann_Arbor,_Michigan | leader | Christopher_Taylor_(politician)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ann_Arbor,_Michigan
PATIENT-1 | Christopher_Taylor_(politician)


LEX
Id1
TEXT: Christopher Taylor, politician, leads Ann Arbor, Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ann Arbor, Michigan is led by the politician Christopher Taylor.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id99 1 City

TRIPLES
Ann_Arbor,_Michigan | isPartOf | Washtenaw_County,_Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ann_Arbor,_Michigan
PATIENT-1 | Washtenaw_County,_Michigan


LEX
Id1
TEXT: Ann Arbor is part of Washtenaw County in Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ann Arbor, Michigan is part of Washtenaw County.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id98 1 City

TRIPLES
Ann_Arbor,_Michigan | isPartOf | Michigan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ann_Arbor,_Michigan
PATIENT-1 | Michigan


LEX
Id1
TEXT: Ann Arbor is in Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ann Arbor is part of Michigan.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id97 1 City

TRIPLES
Ann_Arbor,_Michigan | areaTotal | 74.33 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ann_Arbor,_Michigan
PATIENT-1 | 74.33 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Ann Arbor, Michigan has a total area of 74.33 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ann Arbor (Michigan), has a total area of 74.33 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ann Arbor in Michigan has a total area of 74.33 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id96 1 City

TRIPLES
Ann_Arbor,_Michigan | areaCode | 734


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ann_Arbor,_Michigan
PATIENT-1 | 734


LEX
Id1
TEXT: The area code for Ann Arbor Michigan is 734.
TEMPLATE: The area code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 734 is the area code for Ann Arbor, Michigan.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the area code for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id95 1 City

TRIPLES
Angola,_Indiana | populationDensity | 524.5 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola,_Indiana
PATIENT-1 | 524.5 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: The population density of Angola Indians is 524.5 (inhabitants per square kilometre).
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density of Angola, Indiana is 524.5 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density in Angola, Indiana, is 524.5 (inhabitants per square kilometre).
TEMPLATE: The population density in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id94 1 City

TRIPLES
Angola,_Indiana | isPartOf | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Angola is part of Indiana which is in the United States.
TEMPLATE: Angola is part of AGENT-1 which is in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Angola, Indiana is part of the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Angola in Indiana is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id93 1 City

TRIPLES
Angola,_Indiana | isPartOf | Steuben_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola,_Indiana
PATIENT-1 | Steuben_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Angola, Indiana is part of Steuben County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Angola, Indiana, is part of Steuben County.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Angola, Indiana is in Steuben County.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id92 1 City

TRIPLES
Angola,_Indiana | isPartOf | Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola,_Indiana
PATIENT-1 | Indiana


LEX
Id1
TEXT: Angola is a city in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Angola is part of the state of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id91 1 City

TRIPLES
Angola,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Angola, Indiana is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Angola, Indiana is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Angola, Indiana is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id90 1 City

TRIPLES
Angola,_Indiana | areaTotal | 16.55 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Angola,_Indiana
PATIENT-1 | 16.55 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Angola, in Indiana, has a total area of 16.55 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total area of Angola, Indiana, is 16.55 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id89 1 City

TRIPLES
Anderson_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Township of Madison County, Indiana is in the Country of United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the Country of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Anderson Township, Madison County, Indiana is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The country of Anderson Township, Madison County, Indiana, is United States.
TEMPLATE: The country of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id88 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | populationDensity | 523.9 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | 523.9 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana has 523.9 people per square kilometer.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density of Anderson, Indiana is 523.9 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Anderson, Indiana, is 523.9 (inhabitants per square kilometre).
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id120 1 City

TRIPLES
Atlanta | isPartOf | "Georgia"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Atlanta
PATIENT-1 | "Georgia"


LEX
Id1
TEXT: Atlanta is part of Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id86 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Union_Township,_Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Union_Township,_Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana is part of the Union Township, Madison County.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is part of Union Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id85 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson in Madison County is in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 in PATIENT-1 is in Indiana .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Anderson is located in Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Anderson is part of Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id84 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Lafayette_Township,_Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Lafayette_Township,_Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana is part of Lafayette Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is part of Lafayette Township, Madison County,Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id83 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson is a city in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is part of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The city of Anderson is part of Indiana.
TEMPLATE: The city of AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id82 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Fall_Creek_Township,_Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Fall_Creek_Township,_Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana is part of Fall Creek Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson, Indiana, is part of Fall Creek Township, Madison County Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Anderson, Indiana, is part of Fall Creek Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id81 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Anderson_Township,_Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Anderson_Township,_Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana is part of Anderson Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is part of Anderson Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Anderson, Indiana, is part of the Anderson Township, Madison County in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id80 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | isPartOf | Adams_Township,_Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Adams_Township,_Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Anderson is part of Adams Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is located within Adams Township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id79 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | elevationAboveTheSeaLevel | 268.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | 268.0


LEX
Id1
TEXT: Anderson Indiana has an elevation of 268.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson, Indiana is located at 268.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The elevation above the sea level for Anderson, Indiana, is 268.0.
TEMPLATE: The elevation above the sea level for AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id78 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | areaTotal | 107.43 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | 107.43 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana has an area of 107.43 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has an area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anderson is located in Indiana , whose total area is 107.43 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in Indiana , whose total area is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , whose total area is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The total area of Anderson, Indiana is 107.43 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id77 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | areaCode | 765


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | 765


LEX
Id1
TEXT: The area code of Anderson, in Indiana, is 765.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 , in Indiana , is PATIENT-1 .
CORRECT: The area code of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The area code of Anderson, Indiana is 765.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area code of Anderson, Indiana , is 765.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT: The area code of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: punct
-

**************************************************

Entry: Id76 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | populationTotal | 336265


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | 336265


LEX
Id1
TEXT: Anaheim, CA has 336265 people inhabiting it.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 people inhabiting AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total population of Anaheim California is 336265.
TEMPLATE: The total population of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Anaheim, California has a population of 336265.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id87 1 City

TRIPLES
Anderson,_Indiana | leader | Democratic_Party_(United_States)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anderson,_Indiana
PATIENT-1 | Democratic_Party_(United_States)


LEX
Id1
TEXT: Anderson, Indiana is led by the Democratic Party of the US.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id75 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | leaderTitle | United_States_House_of_Representatives


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | United_States_House_of_Representatives


LEX
Id1
TEXT: The United States House of Representatives leads Anaheim, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id74 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | leaderTitle | California_State_Senate


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | California_State_Senate


LEX
Id1
TEXT: The California State Senate leads Anaheim, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id72 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | leader | Tom_Tait


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | Tom_Tait


LEX
Id1
TEXT: Tom Tait is a leader in Anaheim, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tom Tait is the leader of Anaheim, California.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Anaheim, California, is Tom Tait.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id71 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | isPartOf | Orange_County,_California


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | Orange_County,_California


LEX
Id1
TEXT: Anaheim is a city in Orange County which is part of California.
TEMPLATE: Anaheim is a city in Orange County which is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 which is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Anaheim is in Orange County, CA.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Anaheim, California is part of Orange County, California.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id73 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | leaderTitle | California_State_Assembly


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | California_State_Assembly


LEX
Id1
TEXT: Anaheim, California is led by the California State Assembly.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id69 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | elevationAboveTheSeaLevel | 48.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | 48.0


LEX
Id1
TEXT: Anaheim in California has an elevation of 48.0m above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 m above sea level .
CORRECT: AGENT-1 has an elevation of PATIENT-1 above sea level .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Anaheim, California elevation is 48.0 above the sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 elevation is PATIENT-1 above the sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Anaheim, California is situated at 48.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Anaheim, California is in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anaheim is in California in the U.S.
TEMPLATE: Anaheim is in AGENT-1 in PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Anaheim, California is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id67 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | areaTotal | 131.6 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | 131.6 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Anaheim, California has a total area of 131.6 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total area of Anaheim California is 131.6 sq km.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area for Anaheim California is 131.6 square kilometres.
TEMPLATE: The total area for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id66 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | areaOfWater | 25.2 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | 25.2 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The area of water, in Anaheim (California), is 25.2 square kilometres.
TEMPLATE: The area of water , in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anaheim, CA has 25.2 square kilometres of water.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 of water .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of water in Anaheim, California is 25.2 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of water in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id65 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | areaCode | 657, 714


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | 657, 714


LEX
Id1
TEXT: 657 and 714 are area codes for Anaheim, CA.
TEMPLATE: PATIENT-1 are area codes for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Anaheim in California has the area code: 657, 714.
TEMPLATE: AGENT-1 has the area code : PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id64 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | UTCOffset | "-8"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | "-8"


LEX
Id1
TEXT: Anaheim, in California, has a UTC offset of -8.
TEMPLATE: AGENT-1 has a UTC offset of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The UTC offset for Anaheim, California is -8.
TEMPLATE: The UTC offset for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id63 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | UTCOffset | "-7"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | "-7"


LEX
Id1
TEXT: Anaheim, California has a UTC offset of - 7.
TEMPLATE: AGENT-1 has a UTC offset of - PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has a UTC offset of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Anaheim, CA has a UTC offset of minus 7.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 offset of minus 7 .
CORRECT: AGENT-1 has UTC offset of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Anaheim, California has an UTC offset of -7.
TEMPLATE: AGENT-1 has an UTC offset of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 1 City

TRIPLES
Amarillo,_Texas | populationDensity | 746.0 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amarillo,_Texas
PATIENT-1 | 746.0 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Amarillo, Texas has a population density of 746 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 746 people per square kilometre inhabit Amarillo, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 inhabit AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amarillo Texas has a population density of 746.0 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 1 City

TRIPLES
Amarillo,_Texas | isPartOf | Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amarillo,_Texas
PATIENT-1 | Texas


LEX
Id1
TEXT: Amarillo is a city in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amarillo is part of Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id60 1 City

TRIPLES
Amarillo,_Texas | elevationAboveTheSeaLevel | 1099.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amarillo,_Texas
PATIENT-1 | 1099.0


LEX
Id1
TEXT: Amarillo Texas is elevated 1099.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amarillo, Texas is 1099 metres above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id59 1 City

TRIPLES
Amarillo,_Texas | areaCode | 806


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amarillo,_Texas
PATIENT-1 | 806


LEX
Id1
TEXT: The area code for Amarillo, Texas is 806.
TEMPLATE: The area code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 806 is the area code for Amarillo, Texas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the area code for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | populationDensity | 992.6 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | 992.6 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: There are 992.6 people per square kilometres in Alpharetta, Georgia.
TEMPLATE: There are 992.6 people per PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: There are PATIENT-1 in AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Alpharetta, Georgia has a population density of 992.6 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density in Alpharetta, Georgia is 992.6 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | isPartOf | Georgia_(U.S._state)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | Georgia_(U.S._state)


LEX
Id1
TEXT: Alpharetta is part of the U.S. state, Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 , Georgia .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Alpharetta is part of the state of Georgia in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the state of PATIENT-1 in the United States .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alpharetta is part of Georgia (U.S state).
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | isPartOf | Fulton_County,_Georgia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | Fulton_County,_Georgia


LEX
Id1
TEXT: Alpharetta, is part of Fulton County, in Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 , in Georgia .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Fulton County is the location of Alpharetta,Georgia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alpharetta is part of Fulton County in Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | elevationAboveTheSeaLevel | 346.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | 346.0


LEX
Id1
TEXT: Alpharetta, Georgia is elevated 346.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is elevated PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alpharetta, Georgia is located at 346.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Alpharetta, is in Georgia, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Georgia , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Alpharetta, Georgia is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | areaTotal | 55.4 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | 55.4 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The total area of Alpharetta, Georgia is 55.4 SqKm.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area of Alpharetta, Georgia is 55.4 square kilometres.
TEMPLATE: The area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alpharetta in Georgia has a total area of 55.4 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id52 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | areaOfWater | 1.0 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | 1.0 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Alpharetta, Georgia has an area of water 1.0 sq km.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 of water 1.0 sq km .
CORRECT: AGENT-1 has an area of water PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Alpharetta, Georgia has a total area of water of 1.0 sq km.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of water of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area of water in Alpharetta, Georgia, is 1.0 (square kilometres).
TEMPLATE: The area of water in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 1 City

TRIPLES
Alpharetta,_Georgia | areaCode | 770, 404, 678


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alpharetta,_Georgia
PATIENT-1 | 770, 404, 678


LEX
Id1
TEXT: Alpharetta, Georgia has area codes 770, 404, and 678.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has area codes PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The area codes for Alpharetta, Georgia are 770, 404 and 678.
TEMPLATE: PATIENT-1 for AGENT-1 are 770 , 404 and 678 .
CORRECT: The area codes for AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id50 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | populationDensity | 755.3 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | 755.3 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Alexandria, Indiana has a population density of 755.3 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density of Alexandria, Indiana is 755.3 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Alexandria, Indiana, is 755.3 (inhabitants per square kilometer).
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | isPartOf | Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | Monroe_Township,_Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Alexandria is part of the Monroe Township which is in Madison County, in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the Monroe Township which is in PATIENT-1 , in Indiana .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Alexandria, Indiana is part of Monroe Township, in Madison County.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 , in Madison County .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Alexandria is part of Monroe township, Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | isPartOf | Madison_County,_Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | Madison_County,_Indiana


LEX
Id1
TEXT: Alexandria is part of Madison County, Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexandria, Indiana, is part of Madison County.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alexandria, Indiana is part of Madison County Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | isPartOf | Indiana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | Indiana


LEX
Id1
TEXT: Alexandria is part of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexandria is located in Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alexandria is part of the state of Indiana.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id46 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | elevationAboveTheSeaLevel | 265.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | 265.0


LEX
Id1
TEXT: Alexandria, Indiana is 265m above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexandria, Indiana is located at 265.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id45 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | areaTotal | 6.81 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | 6.81 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Alexandria, in Indiana, has a total area of 6,81 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexandria in Indiana occupies 6.81 square kilometers.
TEMPLATE: AGENT-1 occupies PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of Alexandria, Indiana is 6.81 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 1 City

TRIPLES
Alexandria,_Indiana | areaCode | 765


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alexandria,_Indiana
PATIENT-1 | 765


LEX
Id1
TEXT: The area code for Alexandria, Indiana is 765.
TEMPLATE: The area code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area code of Alexandria, Indiana is 765.
TEMPLATE: The area code of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 1 City

TRIPLES
Albuquerque_City_Council | leader | Richard_J._Berry


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque_City_Council
PATIENT-1 | Richard_J._Berry


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque City Council is led by Richard J. Berry.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of the Albuquerque City Council is Richard J. Berry.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Richard J Berry is the leader of Albuquerque City Council.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | populationDensity | 1142.3 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | 1142.3 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque, in New Mexico, has a population density of 1142,3 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: There are 1142.3 people per square kilometers in Albuquerque, N.M.
TEMPLATE: There are 1142.3 people per PATIENT-1 in AGENT-1
CORRECT: There are PATIENT-1 in AGENT-1
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The population density of Albuquerque in New Mexico is 1142.3 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | leaderTitle | United_States_House_of_Representatives


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | United_States_House_of_Representatives


LEX
Id1
TEXT: In Albuquerque (New Mexico), the leader is called, the United States House of Representatives.
TEMPLATE: In AGENT-1 , the leader is called , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader for Albuquerque in New Mexico is the United States House of Representatives.
TEMPLATE: The leader for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Albuquerque, New Mexico is the United States House of Representatives.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | leaderTitle | Mayor_of_Albuquerque


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | Mayor_of_Albuquerque


LEX
Id1
TEXT: The leader of Albuquerque (New Mexico) is called the Mayor of Albuquerque.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 (New Mexico) is called PATIENT-1 .
CORRECT: The leader of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The leader of Albuquerque, New Mexico has the title of Mayor of Albuquerque.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 has the title of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Albuquerque in New Mexico is led by the Mayor of Albuquerque.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | leader | Richard_J._Berry


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | Richard_J._Berry


LEX
Id1
TEXT: The leader, of Albuquerque (New Mexico), is Richard J. Berry.
TEMPLATE: The leader , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Richard J. Berry is the leader of Albuquerque, New Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Albuquerque in New Mexico is Richard J Berry.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | isPartOf | New_Mexico


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | New_Mexico


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque is in New Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albuquerque is part of New Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | isPartOf | Bernalillo_County,_New_Mexico


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | Bernalillo_County,_New_Mexico


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque, New Mexico is part of Bernalillo County, New Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albuquerque is part of Bernalillo County, New Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Albuquerque, New Mexico, is part of Bernalillo County.
TEMPLATE: AGENT-1 , is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque is in New Mexico, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in New Mexico , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Albuquerque, New Mexico is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Albuquerque, New Mexico, is within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | areaTotal | 490.9 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | 490.9 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque, in New Mexico, has a total are of 490.9 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total are of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total area of Albuquerque, New Mexico is 490.9 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | areaOfLand | 486.2 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | 486.2 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The land area, of Albuquerque (New Mexico), is 486.2 square kilometres.
TEMPLATE: The land area , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albuquerque, N.M. has an area of land of 486.2 square kilometers.
TEMPLATE: AGENT-1 has an area of land of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 1 City

TRIPLES
Albuquerque,_New_Mexico | areaCode | 505, 575


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albuquerque,_New_Mexico
PATIENT-1 | 505, 575


LEX
Id1
TEXT: Albuquerque, New Mexico has area codes 505 and 575.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has area codes PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The area codes in Albuquerque, New Mexico are 505 and 575.
TEMPLATE: The area codes in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id32 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | populationDensity | 1104.1 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | 1104.1 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: The population density of Albany, in Oregon, is 1104.1 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 , in Oregon , is PATIENT-1 .
CORRECT: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Albany is located in Oregon, where the population density is 1104.1 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in Oregon , where the population density is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , where the population density is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The population density for Albany, Oregon is 1104.1 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The population density for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | isPartOf | Oregon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | Oregon


LEX
Id1
TEXT: Albany is a city in Oregon.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany is part of Oregon.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | isPartOf | Linn_County,_Oregon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | Linn_County,_Oregon


LEX
Id1
TEXT: Albany is a city in Linn County, Oregon.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany, Oregon falls under Linn County Oregon.
TEMPLATE: AGENT-1 falls under PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Albany is part of Linn County, Oregon.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | isPartOf | Benton_County,_Oregon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | Benton_County,_Oregon


LEX
Id1
TEXT: Albany is part of Benton County in Oregon.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The city of Albany is part of Benton County, Oregon.
TEMPLATE: The city of AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id28 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | elevationAboveTheSeaLevel | 64.008


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | 64.008


LEX
Id1
TEXT: Albany, Oregon is 64,008 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany, Oregon is located at 64.008 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | areaOfWater | 0.54 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | 0.54 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: There is .54 square kilometers of water in Albany, Oregon.
TEMPLATE: There is PATIENT-1 of water in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany, Oregon has a water area of 0,54 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a water area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The area of water in Albany, Oregon, is 0.54 (square kilometres).
TEMPLATE: The area of water in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 1 City

TRIPLES
Albany,_Oregon | areaCode | 541, 458


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Oregon
PATIENT-1 | 541, 458


LEX
Id1
TEXT: Albany, Oregon has area codes 541 and 458.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 541 and 458 .
CORRECT: AGENT-1 has area codes PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The area codes for Albany, Oregon are 541 and 458.
TEMPLATE: The area codes for AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | populationDensity | 535.0 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | 535.0 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: Albany in Georgia, has a population density of 535.0 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 , has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany in Georgia has a population density of 535 people per square kilometer.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The population density of Albany, Georgia is 535.0 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | isPartOf | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Albany, Georgia is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany is in Georgia which is a part of the United States.
TEMPLATE: Albany is in AGENT-1 which is a part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 which is a part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Albany, Georgia, is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | isPartOf | Georgia_(U.S._state)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | Georgia_(U.S._state)


LEX
Id1
TEXT: Albany is part of the U.S. State of Georgia.
TEMPLATE: Albany is part of PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Albany is located in the US state of Georgia.
TEMPLATE: Albany is located in PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Albany is part of the state of Georgia.
TEMPLATE: Albany is part of the state of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id22 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | isPartOf | Dougherty_County,_Georgia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | Dougherty_County,_Georgia


LEX
Id1
TEXT: Albany is a city in Dougherty County, Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a city in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany is part of Dougherty County in Georgia.
TEMPLATE: Albany is part of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Albany is located in Dougherty County, Georgia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | elevationAboveTheSeaLevel | 62.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | 62.0


LEX
Id1
TEXT: Albany, Georgia is located at 62.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is located at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The elevation above the sea level in Albany, Georgia, is 62.0.
TEMPLATE: The elevation above the sea level in AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Albany, Georgia is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany is in Georgia in the United States.
TEMPLATE: Albany is in AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Albany, Georgia, is within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , is within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 City

TRIPLES
Albany,_Georgia | areaTotal | 144.7 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Albany,_Georgia
PATIENT-1 | 144.7 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: The total area, of Albany (Georgia), is 144.7 square kilometres.
TEMPLATE: The total area , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albany, Georgia has a total area of 144.7 SqKm.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of Albany, Georgia is 144.7 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id18 1 City

TRIPLES
Alabama | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alabama
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Alabama is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alabama is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | populationDensity | 1239.3 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | 1239.3 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: The population density, of Akron (Ohio), is 1239.3 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: The population density , of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The population density of Akron, Ohio is 1239.3 inhabitants per square km.
TEMPLATE: The population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | leaderTitle | Mayor


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | Mayor


LEX
Id1
TEXT: Mayor is the title of the leader of Akron, Ohio.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the title of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Akron, Ohio is the Mayor.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader in Akron, Ohio is the Mayor.
TEMPLATE: The leader in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | isPartOf | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Akron Ohio is part of the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Akron, Ohio is part of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | Summit_County,_Ohio


LEX
Id1
TEXT: Akron is in Summit County, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Akron is a part of Summit County, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is a part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Akron is located within Summit County, Ohio.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 1 City

TRIPLES
Anaheim,_California | isPartOf | California


ENTITY MAP
AGENT-1 | Anaheim,_California
PATIENT-1 | California


LEX
Id1
TEXT: Anaheim is part of California.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 1 City

TRIPLES
Adams_Township,_Madison_County,_Indiana | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Adams_Township,_Madison_County,_Indiana
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Adams Township is in Madison County, in Indiana, in the United States.
TEMPLATE: Adams Township is in AGENT-1 in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Adams Township, Madison County, Indiana is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Adams Township, Madison County, Indiana is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | populationDensity | 429.9 (inhabitants per square kilometre)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | 429.9 (inhabitants per square kilometre)


LEX
Id1
TEXT: The total population density of Abilene, Texas is 429.9 inhabitants per sq km.
TEMPLATE: The total population density of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Albilene, Texas has a population density of 429.9 inhabitants per square kilometre.
TEMPLATE: AGENT-1 has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas, has a population density of 429.9 (inhabitants per square kilometre).
TEMPLATE: AGENT-1 , has a population density of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | isPartOf | Taylor_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | Taylor_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Abilene is part of Taylor County in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene, Texas is located in Taylor County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | isPartOf | Jones_County,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | Jones_County,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Abilene is part of Jones County in Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene is part of Jones County, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | elevationAboveTheSeaLevel | 524.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | 524.0


LEX
Id1
TEXT: Abilene Texas is 524m above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene, Texas is 524.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas is situated at 524.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is situated at PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Albilene is in Texas, in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in Texas , in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Abilene, Texas is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | areaTotal | 286.5 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | 286.5 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Abilene (Texas) has a total area of 286.5 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene in Texas has a total area of 286.5 SqK.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas has a total area of 286.5 sq km.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 1 City

TRIPLES
Abilene,_Texas | areaOfWater | 14.2 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abilene,_Texas
PATIENT-1 | 14.2 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: There are 14.2 square kilometers of water in Abilene, Texas.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 of water in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abilene, Texas has a water area of 14.2 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a water area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abilene, Texas has an area of water that is 14.2 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has an area of water that is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | elevationAboveTheSeaLevel | 306.0


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | 306.0


LEX
Id1
TEXT: Akron, Ohio is at a height of 306.0 above sea level.
TEMPLATE: AGENT-1 is at a height of PATIENT-1 above sea level .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | areaCode | 234, 330


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | 234, 330


LEX
Id1
TEXT: The area codes in Akron, Ohio are 234 and 330.
TEMPLATE: The area codes in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Akron, Ohio is located in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Akron, Ohio is located within the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The country of Akron, Ohio, is United States.
TEMPLATE: The country of AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | areaTotal | 161.54 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | 161.54 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Akron, Ohio has a total area of 161.54 square kilometres.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total area of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The total area of Akron Ohio is 161.54 Sq Km.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The total area of Akron, Ohio is 161.54 square kilometres.
TEMPLATE: The total area of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 1 City

TRIPLES
Akron,_Ohio | areaOfWater | 0.88 (square kilometres)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Akron,_Ohio
PATIENT-1 | 0.88 (square kilometres)


LEX
Id1
TEXT: Akron in Ohio has .88 square kilometres of water.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 of water .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The area of water with Akron, Ohio, is .88 sq. km.
TEMPLATE: The area of water with AGENT-1 , is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: There is 0.88 square km of water in Akron, Ohio.
TEMPLATE: There is PATIENT-1 of water in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

