
Entry: Id98 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Tim_Brooke-Taylor | birthPlace | United_Kingdom


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tim_Brooke-Taylor
PATIENT-1 | United_Kingdom


LEX
Id1
TEXT: Tim Brooke-Taylor's birth place is the United Kingdom.
TEMPLATE: AGENT-1 's birth place is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 birth place is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Tim Brooke-Taylor was born in the UK.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The birth place of Tim Brooke-Taylor is United Kingdom.
TEMPLATE: The birth place of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id97 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Tim_Brooke-Taylor | birthPlace | England


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tim_Brooke-Taylor
PATIENT-1 | England


LEX
Id1
TEXT: Tim Brooke Taylor was born in England.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tim Brooke-Taylor was born in England.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id96 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Tim_Brooke-Taylor | birthPlace | Derbyshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tim_Brooke-Taylor
PATIENT-1 | Derbyshire


LEX
Id1
TEXT: Tim Brooke Taylor was born in Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tim Brooke-Taylor was born in Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id95 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Tim_Brooke-Taylor | birthPlace | Buxton


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tim_Brooke-Taylor
PATIENT-1 | Buxton


LEX
Id1
TEXT: Tim Brooke-Taylor was born in Buxton.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buxton is the birthplace of Tim Brooke-Taylor.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the birthplace of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id94 1 ComicsCharacter

TRIPLES
The_Arrow_(comicsCharacter) | creator | Paul_Gustavson


ENTITY MAP
AGENT-1 | The_Arrow_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Paul_Gustavson


LEX
Id1
TEXT: Paul Gustavson created The Arrow.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The comic character, The Arrow, was created by Paul Gustavson.
TEMPLATE: AGENT-1 , The Arrow , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id93 1 ComicsCharacter

TRIPLES
The_Arrow_(comicsCharacter) | alternativeName | "Rick Parker"


ENTITY MAP
AGENT-1 | The_Arrow_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Rick Parker"


LEX
Id1
TEXT: Rick Parker, is the alternative name for the comic character, the Arrow.
TEMPLATE: PATIENT-1 , is the alternative name for AGENT-1 , the Arrow .
CORRECT: PATIENT-1 , is the alternative name for AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The alternative name for The Arrow (comics character) is "Rick Parker".
TEMPLATE: The alternative name for The Arrow (AGENT-1) is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: The alternative name for AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The comic book character The Arrow's alter ego is Rick Parker.
TEMPLATE: AGENT-1 The Arrow 's alter ego is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 alter ego is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id92 1 ComicsCharacter

TRIPLES
The_Arrow_(comicsCharacter) | alternativeName | "Ralph Payne"


ENTITY MAP
AGENT-1 | The_Arrow_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Ralph Payne"


LEX
Id1
TEXT: The Arrow is otherwise known as Ralph Payne.
TEMPLATE: AGENT-1 is otherwise known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The alternative name for the comic character, the Arrow, is Ralph Payne.
TEMPLATE: The alternative name for AGENT-1 , the Arrow , is PATIENT-1 .
CORRECT: The alternative name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id91 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Sheldon_Moldoff | nationality | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sheldon_Moldoff
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: Sheldon Moldoff was an American national.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was an PATIENT-1 national .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Sheldon Moldoff is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id89 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Roy_Thomas | award | Alley_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Roy_Thomas
PATIENT-1 | Alley_Award


LEX
Id1
TEXT: Roy Thomas was awarded the Alley Award.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Roy Thomas won the Alley Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id88 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Roy_Thomas | award | Academy_of_Comic_Book_Arts


ENTITY MAP
AGENT-1 | Roy_Thomas
PATIENT-1 | Academy_of_Comic_Book_Arts


LEX
Id1
TEXT: Roy Thomas was an award winner at the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 was an award winner at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Roy Thomas received an award from the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 received an award from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Roy Thomas won an award from the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 won an award from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id87 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Roger_McKenzie_(comic_book_writer) | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Roger_McKenzie_(comic_book_writer)
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The comic book writer, Roger McKenzie, is a United States national.
TEMPLATE: AGENT-1 , Roger McKenzie , is PATIENT-1 national .
CORRECT: AGENT-1 is a PATIENT-1 national .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The comic book writer, Roger McKenzie is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 , Roger McKenzie is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id85 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Paris_Cullins | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Paris_Cullins
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Paris Cullins is a United States national.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 national .
CORRECT: AGENT-1 is a PATIENT-1 national .
COMMENT: determiner
-
Id2
TEXT: The nationality of Paris Cullins is United States.
TEMPLATE: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id84 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Marv_Wolfman | award | Inkpot_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Marv_Wolfman
PATIENT-1 | Inkpot_Award


LEX
Id1
TEXT: Marv Wolfman won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Marv Wolfman was awarded the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id83 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Marv_Wolfman | award | Academy_of_Comic_Book_Arts


ENTITY MAP
AGENT-1 | Marv_Wolfman
PATIENT-1 | Academy_of_Comic_Book_Arts


LEX
Id1
TEXT: Marv Wolfwan won an award at the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 won an award at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id82 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Len_Wein | award | Inkpot_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Len_Wein
PATIENT-1 | Inkpot_Award


LEX
Id1
TEXT: Len Wein won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Len Wein is an Inkpot Award winner.
TEMPLATE: AGENT-1 is an PATIENT-1 winner .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id81 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Len_Wein | award | Academy_of_Comic_Book_Arts


ENTITY MAP
AGENT-1 | Len_Wein
PATIENT-1 | Academy_of_Comic_Book_Arts


LEX
Id1
TEXT: Len Wein collected an award from the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 collected an award from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Len Wein has won awards from the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 has won awards from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id80 1 ComicsCharacter

TRIPLES
John_Buscema | nationality | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Buscema
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: American was the nationality of John Buscema.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the nationality of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Buscema is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: John Buscema's nationality is American.
TEMPLATE: AGENT-1 's nationality is American .
CORRECT: AGENT-1 nationality is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-

**************************************************

Entry: Id78 1 ComicsCharacter

TRIPLES
John_Buscema | award | Alley_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Buscema
PATIENT-1 | Alley_Award


LEX
Id1
TEXT: John Buscema won the Alley Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id77 1 ComicsCharacter

TRIPLES
John_Buscema | award | Academy_of_Comic_Book_Arts


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Buscema
PATIENT-1 | Academy_of_Comic_Book_Arts


LEX
Id1
TEXT: John Buscema was awarded an award by the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 was awarded an award by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Buscema has been awarded by the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 has been awarded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: John Buscema won an award at the Academy of Comic Book Arts.
TEMPLATE: AGENT-1 won an award at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id76 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Jerry_Ordway | nationality | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Jerry_Ordway
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: Jerry Ordway's nationality is American.
TEMPLATE: AGENT-1 's nationality is American .
CORRECT: AGENT-1 nationality is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-
Id2
TEXT: Jerry Ordway is American.
TEMPLATE: AGENT-1 is American .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-

**************************************************

Entry: Id74 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Jack_Kirby | nationality | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Jack_Kirby
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: Jack Kirby is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Jack Kirby's nationality is American.
TEMPLATE: AGENT-1 's nationality is American .
CORRECT: AGENT-1 nationality is American .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Jack Kirby was an American.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id73 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Graeme_Garden | birthPlace | Aberdeen


ENTITY MAP
AGENT-1 | Graeme_Garden
PATIENT-1 | Aberdeen


LEX
Id1
TEXT: Graeme Garden was born in Aberdeen.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The birth place of Graeme Garden is Aberdeen.
TEMPLATE: The birth place of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id72 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Gene_Colan | nationality | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Gene_Colan
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: Gene Colan is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gene Colan's nationality is American.
TEMPLATE: AGENT-1 's nationality is American .
CORRECT: AGENT-1 nationality is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-

**************************************************

Entry: Id69 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Duncan_Rouleau | nationality | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Duncan_Rouleau
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: The nationality of Duncan Rouleau is American.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is American .
CORRECT: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-
Id2
TEXT: Duncan Rouleau is American.
TEMPLATE: AGENT-1 is American .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-
Id3
TEXT: Duncan Rouleau is an American.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Doug_Moench | award | Inkpot_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Doug_Moench
PATIENT-1 | Inkpot_Award


LEX
Id1
TEXT: Doug Moench won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id66 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Dick_Dillin | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dick_Dillin
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Dick Dillian is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The nationality of Dick Dillin is United States.
TEMPLATE: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id65 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Dane_Whitman_Black_Knight_(comicsCharacter) | creator | Roy_Thomas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dane_Whitman_Black_Knight_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Roy_Thomas


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Dane Whitman Black Knight was created by Roy Thomas.
TEMPLATE: The comic character , AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Dane Whitman Black Knight is a comic character created by Roy Thomas.
TEMPLATE: AGENT-1 is a comic character created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic book character Dane Whitman, alter ego Black Knight, was created by Roy Thomas.
TEMPLATE: The comic book character Dane Whitman , alter AGENT-1 , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id64 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Dane_Whitman_Black_Knight_(comicsCharacter) | creator | John_Buscema


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dane_Whitman_Black_Knight_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | John_Buscema


LEX
Id1
TEXT: Dane Whitman, alter ego Black Knight, was created by John Buscema.
TEMPLATE: AGENT-1 , alter ego Black Knight , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Dane Whitman, a.k.a. Black Knight, was created by John Buscema in the comics genre.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 in the comics genre .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Dane Whitman from the Black Knight was created by John Buscema.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bozo_the_Iron_Man | creator | George_Brenner


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bozo_the_Iron_Man
PATIENT-1 | George_Brenner


LEX
Id1
TEXT: Bozo the Iron Man was created by George Brenner.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: George Brenner is the creator of Bozo the Iron Man.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bozo, the Iron Man was created by George Brenner.
TEMPLATE: Bozo , AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id61 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bolt_(comicsCharacter) | creator | Paris_Cullins


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bolt_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Paris_Cullins


LEX
Id1
TEXT: The creator of Bolt (comics character) is Paris Cullins.
TEMPLATE: The creator of Bolt (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The comic character Bolt, was created by Paris Cullins.
TEMPLATE: AGENT-1 , was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id59 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bolt_(comicsCharacter) | creator | Ernie_Colón


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bolt_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Ernie_Colón


LEX
Id1
TEXT: Bolt is created by Ernie Colon.
TEMPLATE: AGENT-1 is created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ernie Colón was one of the creators of the comic character Bolt.
TEMPLATE: PATIENT-1 was one of the creators of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic character Bolt was created by Ernie Colon.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bolt_(comicsCharacter) | alternativeName | "Larry Bolatinsky"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bolt_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Larry Bolatinsky"


LEX
Id1
TEXT: An alternative name for the comic character Bolt is Larry Bolatinsky.
TEMPLATE: An alternative name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Larry Bolatinsky is the alternative name for the comic character, Bolt.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the alternative name for AGENT-1 , Bolt .
CORRECT: PATIENT-1 is the alternative name for AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id57 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Blockbuster_(comicsCharacter) | creator | Tom_Lyle


ENTITY MAP
AGENT-1 | Blockbuster_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Tom_Lyle


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Blockbuster, was created by Tom Lyle.
TEMPLATE: AGENT-1 , Blockbuster , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The creator of Blockbuster (comics character) is Tom Lyle.
TEMPLATE: The creator of Blockbuster (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The comic character Blockbuster was created by Tom Lyle.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Blockbuster_(comicsCharacter) | creator | Roger_Stern


ENTITY MAP
AGENT-1 | Blockbuster_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Roger_Stern


LEX
Id1
TEXT: Roger Stern is the creator of the comic character, Blockbuster.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 , Blockbuster .
CORRECT: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The comic character Blockbuster was created by Roger Stern.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic book character Blockbuster was created by Roger Stern.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Blockbuster_(comicsCharacter) | creator | Gardner_Fox


ENTITY MAP
AGENT-1 | Blockbuster_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Gardner_Fox


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Blockbuster, was created by Gardner Fox.
TEMPLATE: AGENT-1 , Blockbuster , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The creator of Blockbuster (comics character) is Gardner Fox.
TEMPLATE: The creator of Blockbuster (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The comic book character Blockbuster was created by Gardner Fox.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Blockbuster_(comicsCharacter) | creator | Carmine_Infantino


ENTITY MAP
AGENT-1 | Blockbuster_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Carmine_Infantino


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Blockbuster, was created by Carmine Infantino.
TEMPLATE: AGENT-1 , Blockbuster , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The creator of Blockbuster (comics character) is Carmine Infantino.
TEMPLATE: The creator of Blockbuster (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The comic character Blockbuster was created by Carmine Infantino.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Blockbuster_(comicsCharacter) | alternativeName | "Roland Desmond"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Blockbuster_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Roland Desmond"


LEX
Id1
TEXT: The comic character Blockbuster is also known as Roland Desmond.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The comic book character Blockbuster's alter ego is Roland Desmond.
TEMPLATE: comic AGENT-1 alter ego is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 alter ego is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The comic character, Blockbuster's alternative name is Roland Desmond.
TEMPLATE: AGENT-1 , Blockbuster 's alternative name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 alternative name is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id52 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Blockbuster_(comicsCharacter) | alternativeName | "Mark Desmond"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Blockbuster_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Mark Desmond"


LEX
Id1
TEXT: "Mark Desmond" is also known as the comic character Blockbuster.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is also known as AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The comic character, Blockbuster, has the alternative name, Mark Desmond.
TEMPLATE: AGENT-1 , Blockbuster , has the alternative name , PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the alternative name , PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The comic character Blockbuster is also known as Mark Desmond.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Black_Pirate | creator | Sheldon_Moldoff


ENTITY MAP
AGENT-1 | Black_Pirate
PATIENT-1 | Sheldon_Moldoff


LEX
Id1
TEXT: Sheldon Moldoff is the creator of Black Pirate.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sheldon Moldoff created the Black Pirate.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Black Pirate was created by Sheldon Moldoff.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bill_Oddie | birthPlace | Rochdale


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bill_Oddie
PATIENT-1 | Rochdale


LEX
Id1
TEXT: Bill Oddie was born in Rochdale.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | starring | Scott_Adsit


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Scott_Adsit


LEX
Id1
TEXT: The film, Big hero 6, stars Scott Adsit.
TEMPLATE: The film , AGENT-1 , stars PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 stars PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Scott Adsit starred in the film Big Hero 6.
TEMPLATE: PATIENT-1 starred in AGENT-1 6 .
CORRECT: PATIENT-1 starred in AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id48 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | starring | Ryan_Potter


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Ryan_Potter


LEX
Id1
TEXT: The film, Big Hero 6, stars Ryan Potter.
TEMPLATE: The film , AGENT-1 , stars PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 stars PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Ryan Potter starred in the film Big Hero 6.
TEMPLATE: PATIENT-1 starred in AGENT-1 6 .
CORRECT: PATIENT-1 starred in AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Big Hero 6 stars Ryan Potter.
TEMPLATE: AGENT-1 6 stars PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 stars PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id47 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | starring | Maya_Rudolph


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Maya_Rudolph


LEX
Id1
TEXT: Big Hero 6 stars Maya Rudolph.
TEMPLATE: AGENT-1 6 stars PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 stars PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The starring of Big Hero 6 (film) is Maya Rudolph.
TEMPLATE: The starring of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Maya Rudolph, was one of the stars, in the film Big Hero 6.
TEMPLATE: PATIENT-1 , was one of AGENT-1 , in the film Big Hero 6 .
CORRECT: PATIENT-1 , was one of the stars , in AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id46 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | starring | Jamie_Chung


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Jamie_Chung


LEX
Id1
TEXT: The film Big Hero 6 starred Jamie Chung.
TEMPLATE: AGENT-1 6 starred PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 starred PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The film Big Hero 6, stars Jamie Chung.
TEMPLATE: AGENT-1 6 , stars PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 stars PATIENT-1 .
COMMENT: mod - punct
-
Id3
TEXT: Jamie Chung starred in the film Big Hero 6.
TEMPLATE: PATIENT-1 starred in AGENT-1 6 .
CORRECT: PATIENT-1 starred in AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id45 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | starring | Damon_Wayans,_Jr.


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Damon_Wayans,_Jr.


LEX
Id1
TEXT: The film Big Hero 6 stars actor Damon Wayans Jr.
TEMPLATE: AGENT-1 6 PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The film Big Hero 6 stars Damon Wayans, Jr.
TEMPLATE: The film AGENT-1 PATIENT-1 .
CORRECT: The film AGENT-1 stars PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id44 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | starring | Alan_Tudyk


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Alan_Tudyk


LEX
Id1
TEXT: Alan Tudyk stars in the film, Big Hero 6.
TEMPLATE: PATIENT-1 stars in the film , AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 stars in AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The film, Big Hero 6, starred Alan Tudyk.
TEMPLATE: The film , AGENT-1 , starred PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 starred PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id43 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Big_Hero_6_(film) | distributor | Walt_Disney_Studios_Motion_Pictures


ENTITY MAP
AGENT-1 | Big_Hero_6_(film)
PATIENT-1 | Walt_Disney_Studios_Motion_Pictures


LEX
Id1
TEXT: Walt Disney Studios Motion Pictures is the distributor of the film , Big Hero 6.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the distributor of the film , AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the distributor of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The distributor of Big Hero 6 (film) is Walt Disney Studios Motion Pictures.
TEMPLATE: The distributor of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Big Hero 6 was a film distributed by Walt Disney Studios Motion Pictures.
TEMPLATE: AGENT-1 was a film distributed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bibbo_Bibbowski | creator | Marv_Wolfman


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bibbo_Bibbowski
PATIENT-1 | Marv_Wolfman


LEX
Id1
TEXT: Marv Wolfman was the creator of Bibbo Bibowski.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bibbo Bibbowski was created by Marv Wolfman.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bianca_Castafiore | creator | Hergé


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bianca_Castafiore
PATIENT-1 | Hergé


LEX
Id1
TEXT: Hergé was the creator of the character Bianca Castafiore.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Ben_Urich | creator | Roger_McKenzie_(comic_book_writer)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ben_Urich
PATIENT-1 | Roger_McKenzie_(comic_book_writer)


LEX
Id1
TEXT: The comic book writer, Roger McKenzie, is the creator of Ben Urich.
TEMPLATE: PATIENT-1 , Roger McKenzie , is the creator of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Ben Urich was created by the comic book writer Roger McKenzie.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Comic book character Ben Urich was created by Roger McKenzie.
TEMPLATE: Comic AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id39 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Ben_Urich | creator | Gene_Colan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ben_Urich
PATIENT-1 | Gene_Colan


LEX
Id1
TEXT: Gene Colan created Ben Urich.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ben Urich was created by Gene Colan.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The character Ben Urich, was created by Gene Colan.
TEMPLATE: AGENT-1 , was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Baymax | voice | Scott_Adsit


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baymax
PATIENT-1 | Scott_Adsit


LEX
Id1
TEXT: Scott Adsit does the voice for Baymax.
TEMPLATE: PATIENT-1 does the voice for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Scott Adsit provides the voice for the character Baymax.
TEMPLATE: PATIENT-1 provides the voice for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The character Baymax is voiced by Scott Adsit.
TEMPLATE: AGENT-1 is voiced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Baymax | firstAppearanceInFilm | Big_Hero_6_(film)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baymax
PATIENT-1 | Big_Hero_6_(film)


LEX
Id1
TEXT: Big Hero 6 was Baymax's first film appearance.
TEMPLATE: PATIENT-1 was AGENT-1 's first film appearance .
CORRECT: PATIENT-1 was AGENT-1 first film appearance .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The first appearance in a film for the character Baymax was Big Hero 6.
TEMPLATE: The first appearance in a film for AGENT-1 was Big PATIENT-1 .
CORRECT: The first appearance in a film for AGENT-1 was PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Baymax first appeared in the film Big Hero 6.
TEMPLATE: AGENT-1 first appeared in PATIENT-1 6 .
CORRECT: AGENT-1 first appeared in PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id36 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Baymax | creator | Steven_T._Seagle


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baymax
PATIENT-1 | Steven_T._Seagle


LEX
Id1
TEXT: Steven T. Seagle is the creator of Baymax.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The creator of Baymax is Steven T. Seagle.
TEMPLATE: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Baymax was created by Steve T. Seagle.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Baymax | creator | Duncan_Rouleau


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baymax
PATIENT-1 | Duncan_Rouleau


LEX
Id1
TEXT: Baymax was created by Duncan Rouleau.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Duncan Rouleau created Baymax.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bananaman | starring | Tim_Brooke-Taylor


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bananaman
PATIENT-1 | Tim_Brooke-Taylor


LEX
Id1
TEXT: Tim Brooke-Taylor starred in Bananaman.
TEMPLATE: PATIENT-1 starred in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bananaman | starring | Jill_Shilling


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bananaman
PATIENT-1 | Jill_Shilling


LEX
Id1
TEXT: Jill Shilling stared in Bananaman.
TEMPLATE: PATIENT-1 stared in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Jill Shilling starred in Bananaman.
TEMPLATE: PATIENT-1 starred in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bananaman | creator | Steve_Bright


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bananaman
PATIENT-1 | Steve_Bright


LEX
Id1
TEXT: Steve Bright is the creator of Bananaman.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bananaman was created by Steve Bright.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The creator of Bananaman is Steve Bright.
TEMPLATE: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Arion_(comicsCharacter) | alternativeName | "Ahriahn"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arion_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Ahriahn"


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Arion, is also known by he name Ahri'ahn.
TEMPLATE: AGENT-1 , Arion , is also known by PATIENT-1 name PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is also known by AGENT-1 name PATIENT-1 .
COMMENT: mod - coreference
-
Id2
TEXT: The comic book character Arion is also known as Ahri'ahn.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic character Arion is also known as Ahri'ahn.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Amazing-Man_(comicsCharacter) | alternativeName | "John Aman"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amazing-Man_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "John Aman"


LEX
Id1
TEXT: John Aman, is the alternative name for the comic character, Amazing-Man.
TEMPLATE: PATIENT-1 , is the alternative name for AGENT-1 , Amazing-Man .
CORRECT: PATIENT-1 is the alternative name for AGENT-1 .
COMMENT: punct
-
Id2
TEXT: The comic book character Amazing-Man's alter ego is John Aman.
TEMPLATE: comic AGENT-1 alter ego is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 alter ego is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: John Aman is also known as Amazing-Man in the comics genre.
TEMPLATE: PATIENT-1 is also known as AGENT-1 in the comics genre .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Airman_(comicsCharacter) | alternativeName | "Drake Stevens"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Airman_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Drake Stevens"


LEX
Id1
TEXT: "Drake Stevens" is known as the comic character Airman.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is known as AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Airman's alternative name is Drake Stevens.
TEMPLATE: AGENT-1 alternative name is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The alternative name of Airman (comics character) is "Drake Stevens".
TEMPLATE: The alternative name of Airman (AGENT-1) is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: The alternative name of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id90 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Sheldon_Moldoff | award | Inkpot_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sheldon_Moldoff
PATIENT-1 | Inkpot_Award


LEX
Id1
TEXT: Sheldon Moldoff won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sheldon Moldoff has won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 has won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id86 1 ComicsCharacter

TRIPLES
René_Goscinny | nationality | French_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | René_Goscinny
PATIENT-1 | French_people


LEX
Id1
TEXT: Rene Goscinny is a French national.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 national .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The nationality of René Goscinny is French.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is French .
CORRECT: The nationality of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: nationality
-

**************************************************

Entry: Id79 1 ComicsCharacter

TRIPLES
John_Buscema | award | Inkpot_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Buscema
PATIENT-1 | Inkpot_Award


LEX
Id1
TEXT: John Buscema won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Buscema has won the Inkpot Award.
TEMPLATE: AGENT-1 has won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id75 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Jan_Duursema | award | Eisner_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Jan_Duursema
PATIENT-1 | Eisner_Award


LEX
Id1
TEXT: Jan Duursema has won the Eisner Award.
TEMPLATE: AGENT-1 has won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id71 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Gene_Colan | award | Eisner_Award


ENTITY MAP
AGENT-1 | Gene_Colan
PATIENT-1 | Eisner_Award


LEX
Id1
TEXT: Gene Colan has been awarded the Eisner Award.
TEMPLATE: AGENT-1 has been awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gene Colan won the Eisner Award.
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Ernie_Colón | nationality | Puerto_Ricans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ernie_Colón
PATIENT-1 | Puerto_Ricans


LEX
Id1
TEXT: Ernie Colón is a national of Puerto Rico so he is considered Puerto Rican.
TEMPLATE: AGENT-1 is a national of Puerto Rico so AGENT-1 is considered PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is a national of PATIENT-1 so AGENT-1 is considered PATIENT-1 .
COMMENT: coreference
-
Id2
TEXT: Ernie Colon is a Puerto Rican national.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 national .
CORRECT: AGENT-1 is a PATIENT-1 national .
COMMENT: det
-

**************************************************

Entry: Id63 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Dane_Whitman_Black_Knight_(comicsCharacter) | alternativeName | "Dane Whitman"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dane_Whitman_Black_Knight_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Dane Whitman"


LEX
Id1
TEXT: Dane Whitman is the alternative name for the comic character, Dane Whitman Black Knight.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the alternative name for AGENT-1 , PATIENT-1 Black Knight .
CORRECT: PATIENT-1 is the alternative name for PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The comic character Dane Whitman Black Knight is also known as simply Dane Whitman.
TEMPLATE: comic PATIENT-1 AGENT-1 is also known as simply PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is also known as simply PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id32 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bananaman | starring | Graeme_Garden


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bananaman
PATIENT-1 | Graeme_Garden


LEX
Id1
TEXT: Graeme Garden stars in Bananaman.
TEMPLATE: PATIENT-1 stars in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bananaman stars Graeme Garden.
TEMPLATE: AGENT-1 stars PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bananaman | lastAired | "1986-04-15"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bananaman
PATIENT-1 | "1986-04-15"


LEX
Id1
TEXT: Bananaman last aired on April 15th 1986.
TEMPLATE: AGENT-1 last aired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bananaman last aired on 15th April 1986.
TEMPLATE: AGENT-1 last aired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Ballistic_(comicsCharacter) | creator | "Michael Manley"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ballistic_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Michael Manley"


LEX
Id1
TEXT: The comic character Ballistic was created by Michael Manley.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The comic book character Ballistic was created by Michael Manley.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Ballistic_(comicsCharacter) | alternativeName | "Kelvin Mao"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ballistic_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Kelvin Mao"


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Ballistic, has the alternative name, Kelvin Mao.
TEMPLATE: AGENT-1 , Ballistic , has the alternative name , PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the alternative name PATIENT-1 .
COMMENT: mod - punct
-
Id2
TEXT: Ballistic is a fictional comic superhero who is sometimes known as Kelvin Mao.
TEMPLATE: Ballistic is AGENT-1 who is sometimes known as PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is sometimes known as PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id16 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Auron_(comicsCharacter) | creator | Walt_Simonson


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auron_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Walt_Simonson


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Auron, was created by Walt Simonson.
TEMPLATE: AGENT-1 , Auron , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Auron was created by Walt Simonson.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Aurakles | creator | Len_Wein


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aurakles
PATIENT-1 | Len_Wein


LEX
Id1
TEXT: The character, Aurakles, was created by Len Wein.
TEMPLATE: The character , AGENT-1 , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Aurakles was created by Len Wein.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Arion_(comicsCharacter) | creator | Jan_Duursema


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arion_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Jan_Duursema


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Arion, was created by Jan Duursema.
TEMPLATE: AGENT-1 , Arion , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic book character Arion was created by Jan Duursema.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id67 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Doug_Moench | award | Eagle_Award_(comics)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Doug_Moench
PATIENT-1 | Eagle_Award_(comics)


LEX
Id1
TEXT: Doug Moench won the Eagle Award (comics).
TEMPLATE: AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Doug Moench has won an Eagle Award.
TEMPLATE: AGENT-1 has won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Doug Moench received the Eagle Award in the comics field.
TEMPLATE: AGENT-1 received PATIENT-1 in the comics field .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id60 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bolt_(comicsCharacter) | creator | Gary_Cohn_(comics)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bolt_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Gary_Cohn_(comics)


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Bolt, was created by comic book writer Gary Cohn.
TEMPLATE: AGENT-1 , Bolt , was created by comic book writer Gary Cohn .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The creator of Bolf (comics character) is Gary Cohn.
TEMPLATE: The creator of Bolf (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The comic character Bolt was created by Gary Cohn.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Bananaman | creator | John_Geering


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bananaman
PATIENT-1 | John_Geering


LEX
Id1
TEXT: John Geering is the creator of Bananaman.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The TV character Bananaman was created by John Geering.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The fictional comic superhero Bananaman was created by John Geering.
TEMPLATE: fictional comic AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id28 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Ballistic_(comicsCharacter) | creator | Doug_Moench


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ballistic_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Doug_Moench


LEX
Id1
TEXT: The comic character Ballistic was created by Doug Moench.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Doug Moench, was the creator of the comic character, Ballistic.
TEMPLATE: PATIENT-1 , was the creator of AGENT-1 , Ballistic .
CORRECT: PATIENT-1 was the creator of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Doug Moench created the comic character Ballistic.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Balder_(comicsCharacter) | creator | Stan_Lee


ENTITY MAP
AGENT-1 | Balder_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Stan_Lee


LEX
Id1
TEXT: Stan Lee created the comic character Balder.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The comic character, Balder, was created by Stan Lee.
TEMPLATE: AGENT-1 , Balder , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The comic character Balder was created by Stan Lee.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Balder_(comicsCharacter) | alternativeName | "Balder Odinson"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Balder_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Balder Odinson"


LEX
Id1
TEXT: An alternative name for the comic character Balder is Balder Odinson.
TEMPLATE: An alternative name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Balder Odinson is also known by the name Balder.
TEMPLATE: PATIENT-1 is also known by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic character, Balder's alternative name, is Balder Odinson.
TEMPLATE: AGENT-1 , Balder 's alternative name , is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 alternative name is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id23 1 ComicsCharacter

TRIPLES
BBC | product | BBC_Radio


ENTITY MAP
AGENT-1 | BBC
PATIENT-1 | BBC_Radio


LEX
Id1
TEXT: One of the products of BCC is BCC radio.
TEMPLATE: One of the products of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: BBC radio is one of the products of the BBC.
TEMPLATE: AGENT-1 radio is PATIENT-1 of the products of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 radio is one of the products of AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The BBC produces BBC Radio.
TEMPLATE: AGENT-1 produces PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 1 ComicsCharacter

TRIPLES
BBC | locationCity | London


ENTITY MAP
AGENT-1 | BBC
PATIENT-1 | London


LEX
Id1
TEXT: BBC is located in London.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The BBC location city is London.
TEMPLATE: The AGENT-1 location city is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The BBC is located in London.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 ComicsCharacter

TRIPLES
BBC | locationCity | Broadcasting_House


ENTITY MAP
AGENT-1 | BBC
PATIENT-1 | Broadcasting_House


LEX
Id1
TEXT: The location of the BBC is the Broadcasting House in London.
TEMPLATE: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 in London .
CORRECT: The location of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The BBC headquarters is called Broadcasting House.
TEMPLATE: The AGENT-1 headquarters is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Broadcasting House is the home of the BBC which is based in London.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the home of AGENT-1 which is based in London .
CORRECT: PATIENT-1 is the home of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id20 1 ComicsCharacter

TRIPLES
BBC | keyPerson | Tony_Hall,_Baron_Hall_of_Birkenhead


ENTITY MAP
AGENT-1 | BBC
PATIENT-1 | Tony_Hall,_Baron_Hall_of_Birkenhead


LEX
Id1
TEXT: A key person at the BBC is Baron Hall of Birkenhead, Tony Hall.
TEMPLATE: A key person at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A key person at the BBC is Tony Hall, Baron Hall of Birkenhead.
TEMPLATE: A key person at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Tony Hall, the Baron Hall of Birkenhead, is a key person with the BBC.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a key person with AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 ComicsCharacter

TRIPLES
BBC | keyPerson | Rona_Fairhead


ENTITY MAP
AGENT-1 | BBC
PATIENT-1 | Rona_Fairhead


LEX
Id1
TEXT: Rona Fairhead is the key person for BBC.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the key person for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Rona Fairhead was a key person at the BBC.
TEMPLATE: PATIENT-1 was a key person at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The key person for BBC is Rona Fairhead.
TEMPLATE: The key person for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id18 1 ComicsCharacter

TRIPLES
BBC | foundedBy | John_Reith,_1st_Baron_Reith


ENTITY MAP
AGENT-1 | BBC
PATIENT-1 | John_Reith,_1st_Baron_Reith


LEX
Id1
TEXT: BBC was founded by John Reith 1st Baron Reith.
TEMPLATE: AGENT-1 was founded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The BBC was founded by John Reith, 1st Baron Reith.
TEMPLATE: AGENT-1 was founded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1st Baron, John Reith was the founder of the BBC.
TEMPLATE: 1st Baron , PATIENT-1 was the founder of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 was the founder of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id17 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Auron_(comicsCharacter) | fullName | "Lambien"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auron_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Lambien"


LEX
Id1
TEXT: the full name of Auron (comics character) is "Lambien".
TEMPLATE: the full name of Auron (AGENT-1) is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic character Auron's full name is Lambien,.
TEMPLATE: AGENT-1 Auron 's full name is PATIENT-1 , .
CORRECT: AGENT-1 full name is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The comic character, Auron's full name is Lambien.
TEMPLATE: AGENT-1 , Auron 's full name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 's full name is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id15 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Auron_(comicsCharacter) | creator | Karl_Kesel


ENTITY MAP
AGENT-1 | Auron_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Karl_Kesel


LEX
Id1
TEXT: The creator of Auron (comics character) is Karl Kesel.
TEMPLATE: The creator of Auron (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic book character Auron was created by Karl Kesel.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Karl Kesel is the creator of the comic character, Auron.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 , Auron .
CORRECT: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id13 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Aurakles | creator | Dick_Dillin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aurakles
PATIENT-1 | Dick_Dillin


LEX
Id1
TEXT: Dick Dillin is the creator of Aurakles.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The comic book character Aurakles was created by Dick Dillin.
TEMPLATE: comic AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Aurakles is a fictional character created by Dick Dillin.
TEMPLATE: AGENT-1 is a fictional character created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Aurakles | alternativeName | "Aurakles"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aurakles
PATIENT-1 | "Aurakles"


LEX
Id1
TEXT: Aurakles is also known as ''Aurakles''.
TEMPLATE: PATIENT-1 is also known as '' PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: An alternative name for Aurakles is Aurakles.
TEMPLATE: AGENT-1 for PATIENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: An alternative name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Aurakles alternative name is also Aurakles.
TEMPLATE: PATIENT-1 alternative name is also PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 alternative name is also PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id11 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Asterix_(comicsCharacter) | creator | Albert_Uderzo


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asterix_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Albert_Uderzo


LEX
Id1
TEXT: Albert Uderzo is the creator of the comic character, Asterix.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 , Asterix .
CORRECT: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic book character Asterix was created by Albert Uderzo.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic strip character Asterix was created by Albert Uderzo.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Asterix_(comicsCharacter) | alternativeName | "Astérix"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asterix_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | "Astérix"


LEX
Id1
TEXT: The alternative name of Asterix (comics character) is "Astérix".
TEMPLATE: The alternative name of Asterix (AGENT-1) is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: The alternative name of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic character Asterix is also known as Astérix.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic character Asterix is sometimes called "Astérix".
TEMPLATE: AGENT-1 is sometimes called `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Arion_(comicsCharacter) | creator | Paul_Kupperberg


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arion_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Paul_Kupperberg


LEX
Id1
TEXT: Paul Kupperberg is the creator of the comic character, Arion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 , Arion .
CORRECT: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic book character Arion was created by Paul Kupperberg.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic character Arion was created by Paul Kupperberg.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 1 ComicsCharacter

TRIPLES
April_ONeil | creator | Peter_Laird


ENTITY MAP
AGENT-1 | April_ONeil
PATIENT-1 | Peter_Laird


LEX
Id1
TEXT: The character, April O'Neal, was created by Peter Laird.
TEMPLATE: The character , AGENT-1 , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: April O'Neil was created by Peter Laird.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The creator of April O'Neil is Peter Laird.
TEMPLATE: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Amazing-Man_(comicsCharacter) | creator | Bill_Everett


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amazing-Man_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Bill_Everett


LEX
Id1
TEXT: Bill Everett is the creator of the comic character, Amazing-Man.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 , Amazing-Man .
CORRECT: PATIENT-1 is the creator of AGENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The comic book character Amazing-Man was created by Bill Everett.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The comic character Amazing Man was created by Bill Everett.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Airman_(comicsCharacter) | creator | Harry_Sahle


ENTITY MAP
AGENT-1 | Airman_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | Harry_Sahle


LEX
Id1
TEXT: The comic character, Airman, was created by Harry Sahle.
TEMPLATE: AGENT-1 , Airman , was created by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: The creator of Airman (comics character) is Harry Sahle.
TEMPLATE: The creator of Airman (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: The comic book character Airman was created by Harry Sahle.
TEMPLATE: AGENT-1 was created by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 1 ComicsCharacter

TRIPLES
Airman_(comicsCharacter) | creator | George_Kapitan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Airman_(comicsCharacter)
PATIENT-1 | George_Kapitan


LEX
Id1
TEXT: The creator of Airman, (comics character) is George Kapitan.
TEMPLATE: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The creator of Airman (comics character) is George Kapitan.
TEMPLATE: The creator of Airman (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The creator of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: George Kapitan created the comic character Airman.
TEMPLATE: PATIENT-1 created AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

