
Entry: Id272 1 Food

TRIPLES
Valencian_Community | leaderName | Ximo_Puig


ENTITY MAP
AGENT-1 | Valencian_Community
PATIENT-1 | Ximo_Puig


LEX
Id1
TEXT: The leader of the community of Valencia is Ximo Puig.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 of Valencia is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ximo Puig is a leader in the Valencian Community.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ximo Puig is a leader of the Valencian Community.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id271 1 Food

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: The leader of the United States is called the President.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is called the President .
CORRECT: The leader of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The leader of the United States has a title of President.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 has a title of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id270 1 Food

TRIPLES
United_States | leaderName | Paul_Ryan


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Paul_Ryan


LEX
Id1
TEXT: Paul Ryan is a leader in United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: United States leader is called Paul Ryan.
TEMPLATE: AGENT-1 leader is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Paul Ryan is a leader in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 in the U.S.
CORRECT: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
COMMENT: nationality
-

**************************************************

Entry: Id269 1 Food

TRIPLES
United_States | leaderName | John_Roberts


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | John_Roberts


LEX
Id1
TEXT: John Roberts is a leader in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Roberts is the leader of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id268 1 Food

TRIPLES
United_States | leaderName | Joe_Biden


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Joe_Biden


LEX
Id1
TEXT: Joe Biden is a leader of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Joe Biden is one of the leaders of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the leaders of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Joe Biden is a political leader in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a political leader in AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id267 1 Food

TRIPLES
United_States | leaderName | Barack_Obama


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: Barack Obama is a leader of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Barack Obama is the leader of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Barack Obama is the leader of United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id266 1 Food

TRIPLES
United_States | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The English language is used in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is used in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: English is the language of the United States.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language of AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: English is a language spoken in the United States.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id265 1 Food

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | White_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | White_Americans


LEX
Id1
TEXT: White Americans are an ethnic group in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: White Americans are one of the ethnic groups in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are one of the ethnic groups in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id264 1 Food

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Asian_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Asian_Americans


LEX
Id1
TEXT: Asian Americans are an ethnic group in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asian Americans are one of the ethnic groups in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are one of the ethnic groups in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id263 1 Food

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: African Americans are an ethic group in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: African Americans are one of the ethnic groups in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are one of the ethnic groups in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: African Americans are an ethnic group in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id262 1 Food

TRIPLES
United_States | capital | Washington,_D.C.


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: The capital of the U.S. is Washington, D.C.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Washington, D.C is the capital of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The capital of the United States is Washington, D.C.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id261 1 Food

TRIPLES
United_Kingdom | leaderName | Elizabeth_II


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | Elizabeth_II


LEX
Id1
TEXT: Elizabeth II is the leader of the United Kingdom.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elizabeth II is the leader of the UK.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 of the UK .
CORRECT: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
COMMENT: nationality
-
Id3
TEXT: Elizabeth II is the head of state in the United Kingdom.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the head of state in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id260 1 Food

TRIPLES
United_Kingdom | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The language of the United Kingdom is the English language.
TEMPLATE: The language of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: English is the language spoken in the United Kingdom.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: English is spoken in the UK.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id259 1 Food

TRIPLES
United_Kingdom | capital | London


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | London


LEX
Id1
TEXT: London is the Capital of the United Kingdom.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: London is the capital city of the United Kingdom.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital city of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: London is the capital of the UK.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id258 1 Food

TRIPLES
Tomato | order | Solanales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tomato
PATIENT-1 | Solanales


LEX
Id1
TEXT: The tomato is of the order Solanales.
TEMPLATE: AGENT-1 is of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is of order PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Tomato is one of the members of the order Solanales.
TEMPLATE: AGENT-1 is one of the members of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is one of the members of the order PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id256 1 Food

TRIPLES
Tomato | family | Solanaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tomato
PATIENT-1 | Solanaceae


LEX
Id1
TEXT: Tomato belongs to the family of solanaceae.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the family of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The tomato comes from the Solanaceae family.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The tomato belongs to the family of Solanaceae.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the family of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id257 1 Food

TRIPLES
Tomato | genus | Solanum


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tomato
PATIENT-1 | Solanum


LEX
Id1
TEXT: Tomato belongs to the genus Solanum.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 belongs to the genus PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id254 1 Food

TRIPLES
Sweet_potato | order | Solanales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sweet_potato
PATIENT-1 | Solanales


LEX
Id1
TEXT: Sweet potato belongs to the Solanales order of plants.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the PATIENT-1 order of plants .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sweet potato are part of the order of Solanales.
TEMPLATE: AGENT-1 are part of the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Sweet potato is of the order Solanales.
TEMPLATE: AGENT-1 is of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is of the order PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id255 1 Food

TRIPLES
Tomato | division | Flowering_plant


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tomato
PATIENT-1 | Flowering_plant


LEX
Id1
TEXT: Tomato is part of the flowering plant division.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 of the flowering plant division .
CORRECT: AGENT-1 is part of the PATIENT-1 division .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id252 1 Food

TRIPLES
Sumatra | ethnicGroup | Minangkabau_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sumatra
PATIENT-1 | Minangkabau_people


LEX
Id1
TEXT: The Minangkabau people are an ethnic group of Sumatra.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sumatra has an ethnic group called the Minangkabau people.
TEMPLATE: AGENT-1 has an ethnic group called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id251 1 Food

TRIPLES
Sumatra | ethnicGroup | Batak


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sumatra
PATIENT-1 | Batak


LEX
Id1
TEXT: Batak is the ethnic group in Sumatra.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Batak is an ethnic group found in Sumatra.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ethnic group found in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Batak is an ethnic group in Sumatra.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id250 1 Food

TRIPLES
Sumatra | ethnicGroup | Acehnese_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sumatra
PATIENT-1 | Acehnese_people


LEX
Id1
TEXT: One the ethnic groups on Sumatra is the Acehnese people.
TEMPLATE: One the ethnic groups on AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acehnese people form one of the ethnic groups in Sumatra.
TEMPLATE: PATIENT-1 form one of the ethnic groups in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acehnese people are an ethnic group in Sumatra.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id249 1 Food

TRIPLES
Spain | leaderName | Felipe_VI_of_Spain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Spain
PATIENT-1 | Felipe_VI_of_Spain


LEX
Id1
TEXT: The leader of Spain is Felipe VI of Spain.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Felipe VI of Spain is the leader of Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id248 1 Food

TRIPLES
Spain | language | Spanish_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Spain
PATIENT-1 | Spanish_language


LEX
Id1
TEXT: In Spain the language spoken is the Spanish language.
TEMPLATE: In AGENT-1 the language spoken is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Spanish language is spoken in Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: the language of Spain is Spanish.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is Spanish .
CORRECT: The language of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id247 1 Food

TRIPLES
Spain | ethnicGroup | Spaniards


ENTITY MAP
AGENT-1 | Spain
PATIENT-1 | Spaniards


LEX
Id1
TEXT: Spaniards are the ethnic group of Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the ethnic group of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The ethnic group for Spain is Spaniards.
TEMPLATE: The ethnic group for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id246 1 Food

TRIPLES
Spain | demonym | Spaniards


ENTITY MAP
AGENT-1 | Spain
PATIENT-1 | Spaniards


LEX
Id1
TEXT: Spaniards are from Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 are from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Spaniards is the name for the people of Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name for the people of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id245 1 Food

TRIPLES
Spain | currency | Euro


ENTITY MAP
AGENT-1 | Spain
PATIENT-1 | Euro


LEX
Id1
TEXT: Spain uses the euro for its currency.
TEMPLATE: AGENT-1 uses PATIENT-1 for AGENT-1 currency .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Euro is the currency in Spain.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the currency in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The currency of Spain is Euro.
TEMPLATE: The currency of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id244 1 Food

TRIPLES
Siomay | dishVariation | Batagor


ENTITY MAP
AGENT-1 | Siomay
PATIENT-1 | Batagor


LEX
Id1
TEXT: Batagor and Siomay are variation of the same dish.
TEMPLATE: PATIENT-1 and AGENT-1 are variation of the same dish .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Batagor is a dish variation of Siomay.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a dish variation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Batagor is a variation of Siomay.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a variation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id243 1 Food

TRIPLES
Singapore | leaderName | Tony_Tan


ENTITY MAP
AGENT-1 | Singapore
PATIENT-1 | Tony_Tan


LEX
Id1
TEXT: The leader of Singapore is Tony Tan.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tony Tan is a leader in Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Tony Tan is the leader of Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id242 1 Food

TRIPLES
Singapore | leaderName | Halimah_Yacob


ENTITY MAP
AGENT-1 | Singapore
PATIENT-1 | Halimah_Yacob


LEX
Id1
TEXT: Halimah Yacob is a leader of Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Halimah Yacob is the name of Singapore's leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of AGENT-1 's leader .
CORRECT: PATIENT-1 is the name of AGENT-1 leader .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Halimah Yacob leads Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id241 1 Food

TRIPLES
Singapore | language | Standard_Chinese


ENTITY MAP
AGENT-1 | Singapore
PATIENT-1 | Standard_Chinese


LEX
Id1
TEXT: Standard Chinese is a language spoken in Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a language spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Standard Chinese is spoken in Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id240 1 Food

TRIPLES
Singapore | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Singapore
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The English language is spoken in Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of the languages spoken in Singapore is English.
TEMPLATE: One of PATIENT-1 spoken in AGENT-1 is English .
CORRECT: One of the languages spoken in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: English is spoken in Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id239 1 Food

TRIPLES
Singapore | currency | Singapore_dollar


ENTITY MAP
AGENT-1 | Singapore
PATIENT-1 | Singapore_dollar


LEX
Id1
TEXT: The currency of Singapore is the Singapore dollar.
TEMPLATE: The currency of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Singapore dollar is the currency in Singapore.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the currency in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id253 1 Food

TRIPLES
Sweet_potato | division | Flowering_plant


ENTITY MAP
AGENT-1 | Sweet_potato
PATIENT-1 | Flowering_plant


LEX
Id1
TEXT: Sweet potato belongs to flowering plants.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id237 1 Food

TRIPLES
Shumai | dishVariation | Siomay


ENTITY MAP
AGENT-1 | Shumai
PATIENT-1 | Siomay


LEX
Id1
TEXT: Siomay is a variation on shumai.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a variation on AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A variation of Shumai is Siomay.
TEMPLATE: A variation of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Shumai is a variation of Siomay.
TEMPLATE: AGENT-1 is a variation of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id236 1 Food

TRIPLES
Philippines | officialLanguage | Philippine_English


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Philippine_English


LEX
Id1
TEXT: The official language in the Philippines is Philippine English.
TEMPLATE: The official language in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Philippine English is the official language of the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the official language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id235 1 Food

TRIPLES
Philippines | language | Philippine_Spanish


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Philippine_Spanish


LEX
Id1
TEXT: In the Philippines, the spoken language is Philippine Spanish.
TEMPLATE: In AGENT-1 , the spoken language is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The language used in the Philippines is Philippine Spanish.
TEMPLATE: The language used in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The language spoken in the Philippines is Philippine Spanish.
TEMPLATE: The language spoken in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id234 1 Food

TRIPLES
Philippines | language | Philippine_English


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Philippine_English


LEX
Id1
TEXT: Philippine English is the language spoken in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the language spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Philippine English is the language of the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id233 1 Food

TRIPLES
Philippines | ethnicGroup | Zamboangans


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Zamboangans


LEX
Id1
TEXT: Zamboangans are a group in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 are a group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: one of the ethnic groups of the Philippines is the Zamboangans.
TEMPLATE: one of the ethnic groups of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id232 1 Food

TRIPLES
Philippines | ethnicGroup | Moro_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Moro_people


LEX
Id1
TEXT: The Moro people are an ethnic group in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Moro people is an ethnic group in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: people of Moro ethnicity are from the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 of Moro ethnicity are from AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 ethnicity are from AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id231 1 Food

TRIPLES
Philippines | ethnicGroup | Ilocano_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Ilocano_people


LEX
Id1
TEXT: Ilocano people are an ethnic group from the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The llocano people are an ethnic group from the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id230 1 Food

TRIPLES
Philippines | ethnicGroup | Igorot_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Igorot_people


LEX
Id1
TEXT: The Igorot people are an ethnic group in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Igorot people are part of one of the ethnic groups in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 are part of one of the ethnic groups in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: one of the ethnic groups of the Philippines is the Igorot people.
TEMPLATE: one of the ethnic groups of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id229 1 Food

TRIPLES
Philippines | ethnicGroup | Chinese_Filipino


ENTITY MAP
AGENT-1 | Philippines
PATIENT-1 | Chinese_Filipino


LEX
Id1
TEXT: The Chinese Filipino is an ethnic group in the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Chinese Filipino people are from the Philippines.
TEMPLATE: PATIENT-1 people are from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id238 1 Food

TRIPLES
Shumai | ingredient | Shiitake


ENTITY MAP
AGENT-1 | Shumai
PATIENT-1 | Shiitake


LEX
Id1
TEXT: Shiitake is an ingredient of Shumai.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id228 1 Food

TRIPLES
Pakora | dishVariation | Paneer


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pakora
PATIENT-1 | Paneer


LEX
Id1
TEXT: Pakora can be varied by using paneer.
TEMPLATE: AGENT-1 can be varied by using PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id226 1 Food

TRIPLES
New_York | language | French_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_York
PATIENT-1 | French_language


LEX
Id1
TEXT: The French Language can be heard in New York.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be heard in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: French is a language in New York.
TEMPLATE: French is PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id225 1 Food

TRIPLES
New_York | language | Arabic


ENTITY MAP
AGENT-1 | New_York
PATIENT-1 | Arabic


LEX
Id1
TEXT: Arabic is one of the languages that is spoken in New York.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the languages that is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arabic is one language spoken in New York.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one language spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id227 1 Food

TRIPLES
Pakora | dishVariation | Cauliflower


ENTITY MAP
AGENT-1 | Pakora
PATIENT-1 | Cauliflower


LEX
Id1
TEXT: As a dish variation on a pakora, cauliflower can be used.
TEMPLATE: As a dish variation on AGENT-1 , PATIENT-1 can be used .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id223 1 Food

TRIPLES
Mexico | leaderName | Enrique_Peña_Nieto


ENTITY MAP
AGENT-1 | Mexico
PATIENT-1 | Enrique_Peña_Nieto


LEX
Id1
TEXT: The leader of Mexico is Enrique Peña Nieto.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Enrique Pena Nieto is a leader in Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Enrique Pena Nieto is the leader of Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id222 1 Food

TRIPLES
Mexico | language | Mexican_Spanish


ENTITY MAP
AGENT-1 | Mexico
PATIENT-1 | Mexican_Spanish


LEX
Id1
TEXT: In Mexico one of the languages spoken is Mexican Spanish.
TEMPLATE: In AGENT-1 one of the languages spoken is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Mexican Spanish is the language spoken in Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the language spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Mexican Spanish is spoken in Mexico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id221 1 Food

TRIPLES
Mexico | currency | Mexican_peso


ENTITY MAP
AGENT-1 | Mexico
PATIENT-1 | Mexican_peso


LEX
Id1
TEXT: The currency in Mexico is the peso.
TEMPLATE: The currency in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The currency in Mexico is the Mexican peso.
TEMPLATE: The currency in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The currency of Mexico is the peso.
TEMPLATE: The currency of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id220 1 Food

TRIPLES
Malaysia | leaderName | Najib_Razak


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Najib_Razak


LEX
Id1
TEXT: Najib Razak is the leader of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: the name of the leader of Malaysia is Najib Razak.
TEMPLATE: the name of the leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id219 1 Food

TRIPLES
Malaysia | leaderName | Arifin_Zakaria


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Arifin_Zakaria


LEX
Id1
TEXT: Arifin Zakaria is the name of the leader of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arifin Zakaria is the leader of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id218 1 Food

TRIPLES
Malaysia | leaderName | Abu_Zahar_Ujang


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Abu_Zahar_Ujang


LEX
Id1
TEXT: Abu Zahar Ujang is a leader in Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abu Zahar Ujang is the name of the leader of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Abu Zahar Ujang is the leader of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id217 1 Food

TRIPLES
Malaysia | leaderName | Abdul_Halim_of_Kedah


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Abdul_Halim_of_Kedah


LEX
Id1
TEXT: The leader of Malaysia is Abdul Halim of Kedah.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Abdul Halim of Kedah is the leader of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id216 1 Food

TRIPLES
Malaysia | ethnicGroup | Malaysian_Indian


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Malaysian_Indian


LEX
Id1
TEXT: Malaysian Indian is one of the ethnic groups on Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ethnic groups on AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: one of the ethnic groups of Malaysia is Malaysian Indian.
TEMPLATE: one of the ethnic groups of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id215 1 Food

TRIPLES
Malaysia | ethnicGroup | Malaysian_Chinese


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Malaysian_Chinese


LEX
Id1
TEXT: The Malaysian chinese are an ethnic group from Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Malaysian Chinese is an ethnic group from Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ethnic group from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id214 1 Food

TRIPLES
Malaysia | capital | Putrajaya


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Putrajaya


LEX
Id1
TEXT: The capital of Malaysia is Putrajaya.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Putrajaya is the capital of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id213 1 Food

TRIPLES
Malaysia | capital | Kuala_Lumpur


ENTITY MAP
AGENT-1 | Malaysia
PATIENT-1 | Kuala_Lumpur


LEX
Id1
TEXT: The capital of Malaysia is Kuala Lumpur.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Kuala Lumpur is the Malaysian capital.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Kuala Lumpur is the capital of Malaysia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id212 1 Food

TRIPLES
Lemon | order | Sapindales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lemon
PATIENT-1 | Sapindales


LEX
Id1
TEXT: A lemon is included in the order of Sapindales.
TEMPLATE: AGENT-1 is included in the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lemon comes from the plant order Sapindales.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: lemons are classified in the order sapindales.
TEMPLATE: PATIENT-1 are classified in the order sapindales .
CORRECT: AGENT-1 are classified in the order PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id211 1 Food

TRIPLES
Lemon | genus | Citrus


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lemon
PATIENT-1 | Citrus


LEX
Id1
TEXT: Lemon is part of genus Citrus.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lemon is from the genus citrus.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id210 1 Food

TRIPLES
Lemon | family | Rutaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lemon
PATIENT-1 | Rutaceae


LEX
Id1
TEXT: The lemon belongs to the rutaceae family.
TEMPLATE: PATIENT-1 belongs to the rutaceae family .
CORRECT: AGENT-1 belongs to the PATIENT-1 family .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Lemon is a member of the family Rutaceae.
TEMPLATE: AGENT-1 is a member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id209 1 Food

TRIPLES
Karnataka | leaderName | Vajubhai_Vala


ENTITY MAP
AGENT-1 | Karnataka
PATIENT-1 | Vajubhai_Vala


LEX
Id1
TEXT: The leader of Karnataka is Vajubhai Vala.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Vajubhai Vala is a leader of Karnatka.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Vajubhai Vala is the leader of Karnataka.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id208 1 Food

TRIPLES
Java | ethnicGroup | Javanese_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Java
PATIENT-1 | Javanese_people


LEX
Id1
TEXT: The Javanese people are an ethnic group of Java.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Javenese people are an ethnic group in Java.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id207 1 Food

TRIPLES
Jalisco | leaderName | Jesús_Casillas_Romero


ENTITY MAP
AGENT-1 | Jalisco
PATIENT-1 | Jesús_Casillas_Romero


LEX
Id1
TEXT: The leader of Jalisco is Jesús Casillas Romero.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Jesús Casillas Romero is the name of Jalisco's leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of AGENT-1 's leader .
CORRECT: PATIENT-1 is the name of AGENT-1 leader .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The name of the leader in Jalisco is Jesus Casillas Romero.
TEMPLATE: The name of the leader in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id206 1 Food

TRIPLES
Italy | leaderName | Sergio_Mattarella


ENTITY MAP
AGENT-1 | Italy
PATIENT-1 | Sergio_Mattarella


LEX
Id1
TEXT: Sergio Mattarella is a leader in Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sergio Mattarella is the leader of Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id205 1 Food

TRIPLES
Italy | leaderName | Pietro_Grasso


ENTITY MAP
AGENT-1 | Italy
PATIENT-1 | Pietro_Grasso


LEX
Id1
TEXT: Pietro Grasso is the leader of Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pietro Grasso leads Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id204 1 Food

TRIPLES
Italy | leaderName | Matteo_Renzi


ENTITY MAP
AGENT-1 | Italy
PATIENT-1 | Matteo_Renzi


LEX
Id1
TEXT: Matteo Renzi is a leader from Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Italy is Matteo Renzi.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id203 1 Food

TRIPLES
Italy | leaderName | Laura_Boldrini


ENTITY MAP
AGENT-1 | Italy
PATIENT-1 | Laura_Boldrini


LEX
Id1
TEXT: The leader of Italy is Laura Boldrini.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Laura Boldrini is a key leader in Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a key leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader in Italy is Laura Boldrini.
TEMPLATE: The leader in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id202 1 Food

TRIPLES
Italy | language | Italian_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Italy
PATIENT-1 | Italian_language


LEX
Id1
TEXT: The spoken language in Italy is Italian.
TEMPLATE: PATIENT-1 in AGENT-1 is Italian .
CORRECT: The spoken language in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: Italian is the language spoken in Italy.
TEMPLATE: Italian is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id3
TEXT: The language of Italy is Italian.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is Italian .
CORRECT: The language of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id201 1 Food

TRIPLES
Italy | capital | Rome


ENTITY MAP
AGENT-1 | Italy
PATIENT-1 | Rome


LEX
Id1
TEXT: Rome is the capital of Italy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The capital of Italy is Rome.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id200 1 Food

TRIPLES
Indonesia | leaderName | Joko_Widodo


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indonesia
PATIENT-1 | Joko_Widodo


LEX
Id1
TEXT: Joko Widodo is the leader of Indonesia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Joko Widodo is the leader in Indonesia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Indonesia's leader's name is Joko Widodo.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader 's name is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 leader 's name is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id199 1 Food

TRIPLES
Indonesia | currency | Indonesian_rupiah


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indonesia
PATIENT-1 | Indonesian_rupiah


LEX
Id1
TEXT: In Indonesia the currency is the Indonesian rupiah.
TEMPLATE: In AGENT-1 the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Money in Indonesia is called the Indonesian rupiah.
TEMPLATE: Money in AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Indonesia's currency is the Indonesian rupiah.
TEMPLATE: AGENT-1 's currency is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 currency is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id198 1 Food

TRIPLES
Indonesia | capital | Jakarta


ENTITY MAP
AGENT-1 | Indonesia
PATIENT-1 | Jakarta


LEX
Id1
TEXT: The capital of Indonesia is Jakarta.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Jakarta is the capital of Indonesia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id197 1 Food

TRIPLES
India | leaderName | T._S._Thakur


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | T._S._Thakur


LEX
Id1
TEXT: T. S. Thakur is India's leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's leader .
CORRECT: PATIENT-1 is AGENT-1 leader .
COMMENT: 
-
Id2
TEXT: The leader of India is called T. S. Thakur.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: T.S. Thakur is the leader of India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id196 1 Food

TRIPLES
India | leaderName | Narendra_Modi


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | Narendra_Modi


LEX
Id1
TEXT: Narendra Modi is a leader in India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Narendra Modi is the name of the leader of India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Narendra Modi is the leader of India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id195 1 Food

TRIPLES
India | demonym | Indian_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | Indian_people


LEX
Id1
TEXT: Indian people are from India.
TEMPLATE: PATIENT-1 are from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Indians is the name given to people from India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name given to people from AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id194 1 Food

TRIPLES
Hong_Kong | leaderName | Carrie_Lam_(politician)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Hong_Kong
PATIENT-1 | Carrie_Lam_(politician)


LEX
Id1
TEXT: Carrie Lam is a political leader in Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a political leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Politician Carrie Lam is the leader of Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Carrie Lam is the leader of Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id193 1 Food

TRIPLES
Hong_Kong | language | Chinese_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Hong_Kong
PATIENT-1 | Chinese_language


LEX
Id1
TEXT: In Hong Kong, the spoken language is Chinese.
TEMPLATE: In AGENT-1 , PATIENT-1 is Chinese .
CORRECT: In AGENT-1 , the spoken language is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: Chinese is spoken in Hong Kong.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Chinese is a language of Hong Kong.
TEMPLATE: Chinese is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language of AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id192 1 Food

TRIPLES
Guadalajara | country | Mexico


ENTITY MAP
AGENT-1 | Guadalajara
PATIENT-1 | Mexico


LEX
Id1
TEXT: Guadalajara is in the country of Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Guadalajara is located in Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id191 1 Food

TRIPLES
Fried_chicken | mainIngredients | Chicken


ENTITY MAP
AGENT-1 | Fried_chicken
PATIENT-1 | Chicken


LEX
Id1
TEXT: A main ingredient of fried chicken is chicken.
TEMPLATE: A main ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredient of fried chicken is chicken.
TEMPLATE: The main ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id190 1 Food

TRIPLES
France | leaderName | Manuel_Valls


ENTITY MAP
AGENT-1 | France
PATIENT-1 | Manuel_Valls


LEX
Id1
TEXT: The leader of France is Manuel Valls.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Manuel Valls is a leader in France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Manual Valls is the leader of France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id189 1 Food

TRIPLES
France | leaderName | Gérard_Larcher


ENTITY MAP
AGENT-1 | France
PATIENT-1 | Gérard_Larcher


LEX
Id1
TEXT: The leader of France is Gérard Larcher.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gerard Larcher is the leader of France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id188 1 Food

TRIPLES
France | leaderName | François_Hollande


ENTITY MAP
AGENT-1 | France
PATIENT-1 | François_Hollande


LEX
Id1
TEXT: The leader of France is Francois Hollande.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: François Hollande is the leader of France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id187 1 Food

TRIPLES
France | leaderName | Claude_Bartolone


ENTITY MAP
AGENT-1 | France
PATIENT-1 | Claude_Bartolone


LEX
Id1
TEXT: Claude Bartolone is a leader of France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Claude Bartolone is France's leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's leader .
CORRECT: PATIENT-1 is AGENT-1 leader .
COMMENT: 
-
Id3
TEXT: Claude Bartolone leads France.
TEMPLATE: PATIENT-1 leads AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id186 1 Food

TRIPLES
France | language | French_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | France
PATIENT-1 | French_language


LEX
Id1
TEXT: The French language is spoken in France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is spoken in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: French is the national language of France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the national language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: French is a language spoken in France.
TEMPLATE: French is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id185 1 Food

TRIPLES
France | currency | Euro


ENTITY MAP
AGENT-1 | France
PATIENT-1 | Euro


LEX
Id1
TEXT: In France the currency is the Euro.
TEMPLATE: In AGENT-1 the currency is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Euro is the currency in France.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the currency in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: the currency of France is the Euro.
TEMPLATE: the currency of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id184 1 Food

TRIPLES
Dessert | dishVariation | Sandesh_(confectionery)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dessert
PATIENT-1 | Sandesh_(confectionery)


LEX
Id1
TEXT: Sandesh (confectionery) is a dish that can be served as a dessert.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a dish that can be served as AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sandesh is a nice confectionery dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: sandesh is a dessert.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id183 1 Food

TRIPLES
Dessert | dishVariation | Cookie


ENTITY MAP
AGENT-1 | Dessert
PATIENT-1 | Cookie


LEX
Id1
TEXT: Cookie is a type of dessert.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a type of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A cookie is a dessert.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id182 1 Food

TRIPLES
Derbyshire_Dales | isPartOf | Derbyshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Derbyshire_Dales
PATIENT-1 | Derbyshire


LEX
Id1
TEXT: Derbyshire Dales is part of Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Derbyshire Dales is part of Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id224 1 Food

TRIPLES
Mondelez_International | foundationPlace | Chicago


ENTITY MAP
AGENT-1 | Mondelez_International
PATIENT-1 | Chicago


LEX
Id1
TEXT: Mondelez International was founded in Chicago.
TEMPLATE: AGENT-1 was founded in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id180 1 Food

TRIPLES
China | language | Standard_Chinese


ENTITY MAP
AGENT-1 | China
PATIENT-1 | Standard_Chinese


LEX
Id1
TEXT: Standard Chinese is the language of China.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the language of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Standard Chinese is a language in China.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a language in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id179 1 Food

TRIPLES
Chicharrón | region | Andalusia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Chicharrón
PATIENT-1 | Andalusia


LEX
Id1
TEXT: Chicharrón is found in the Andalusia region.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Chicharron is from the Andalusia region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id178 1 Food

TRIPLES
Chicharrón | country | Spain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Chicharrón
PATIENT-1 | Spain


LEX
Id1
TEXT: Chicharrón is a dish traditional in Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish traditional in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Chicharrón is a dish found in the country of Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish found in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id177 1 Food

TRIPLES
Celery | genus | Apium


ENTITY MAP
AGENT-1 | Celery
PATIENT-1 | Apium


LEX
Id1
TEXT: Celery is a member of the genus Apium.
TEMPLATE: AGENT-1 is a member of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is a member of the genus PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Celery is of the Apium genus.
TEMPLATE: AGENT-1 is of the PATIENT-1 genus .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Celery is from the genus apium.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is from the genus PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id176 1 Food

TRIPLES
Celery | family | Apiaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Celery
PATIENT-1 | Apiaceae


LEX
Id1
TEXT: Celery is in the family of Apiaceae.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the family of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Celery is a member of the family Apiaceae.
TEMPLATE: AGENT-1 is a member of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is a member of the family PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id175 1 Food

TRIPLES
Catalonia | leaderName | Parliament_of_Catalonia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Catalonia
PATIENT-1 | Parliament_of_Catalonia


LEX
Id1
TEXT: Catalonia is led by the Parliament of Catalonia.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leaders of Catalonia are the Parliament of Catalonia.
TEMPLATE: The leaders of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id174 1 Food

TRIPLES
Catalonia | leaderName | Carles_Puigdemont


ENTITY MAP
AGENT-1 | Catalonia
PATIENT-1 | Carles_Puigdemont


LEX
Id1
TEXT: The leader of Catalonia is Carles Puigdemont.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Carles Puigdemont is a leader in Catalonia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Carles Puigdemont is the leader of Catalonia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id173 1 Food

TRIPLES
Bionico | region | Guadalajara


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Guadalajara


LEX
Id1
TEXT: Bionico can be found in Guadalajara.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bionico is from the Guadalajara region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id172 1 Food

TRIPLES
Bionico | mainIngredients | "Chopped Fruits, Sour Cream, Condensed Milk, Granola, Shredded Coconut, Raisins"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | "Chopped Fruits, Sour Cream, Condensed Milk, Granola, Shredded Coconut, Raisins"


LEX
Id1
TEXT: Sour cream, chopped fruits, condensed milk. granola, raisins and shredded coconut are the main ingredients in Bionico.
TEMPLATE: Sour cream , chopped fruits , condensed milk . PATIENT-1 are the main ingredients in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 are the main ingredients in AGENT-1 .
COMMENT: list
-
Id2
TEXT: The main ingredients of Bionico are chopped fruits, sour cream, condensed milk, granola, shredded coconut and raisins.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are chopped PATIENT-1 shredded coconut and raisins .
CORRECT: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id3
TEXT: Chopped Fruits, sour cream, condensed milk, granola, shredded coconut and raisins are the main ingredients in bionico.
TEMPLATE: Chopped Fruits , PATIENT-1 shredded coconut and raisins are the main ingredients in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 are the main ingredients in AGENT-1 .
COMMENT: list
-

**************************************************

Entry: Id171 1 Food

TRIPLES
Bionico | ingredient | Sour_cream


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Sour_cream


LEX
Id1
TEXT: Sour cream is an ingredient of Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sour cream is an ingredient used in the preparation of Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient used in the preparation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: sour cream is an ingredient in Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id181 1 Food

TRIPLES
Derbyshire_Dales | administrativeCounty | Derbyshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Derbyshire_Dales
PATIENT-1 | Derbyshire


LEX
Id1
TEXT: Derbyshire Dales is found in the County of Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in the County of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id169 1 Food

TRIPLES
Bionico | ingredient | Granola


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Granola


LEX
Id1
TEXT: Bionico requires granola as one of its ingredients.
TEMPLATE: AGENT-1 requires PATIENT-1 as one of its ingredients .
CORRECT: AGENT-1 requires PATIENT-1 as one of AGENT-1 ingredients .
COMMENT: coreference
-
Id2
TEXT: Granola is an ingredient of Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id168 1 Food

TRIPLES
Bionico | ingredient | Condensed_milk


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Condensed_milk


LEX
Id1
TEXT: Condensed milk is an ingredient of Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Condensed milk is an ingredient in Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Condensed milk is used in bionico,.
TEMPLATE: PATIENT-1 is used in AGENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id167 1 Food

TRIPLES
Bionico | dishVariation | Honey


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Honey


LEX
Id1
TEXT: Honey can be used as a variation in the dish Bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be used as a variation in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Honey can be added to bionico.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be added to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id166 1 Food

TRIPLES
Bionico | course | Dessert


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Dessert


LEX
Id1
TEXT: Bionico is served at the dessert course.
TEMPLATE: AGENT-1 is served at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bionico is a dish served for dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish served for PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bionico is a dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id170 1 Food

TRIPLES
Bionico | ingredient | Raisin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Raisin


LEX
Id1
TEXT: Bionico contains raisins.
TEMPLATE: AGENT-1 contains PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id165 1 Food

TRIPLES
Bionico | country | Mexico


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bionico
PATIENT-1 | Mexico


LEX
Id1
TEXT: Bionico is a food found in Mexico.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id163 1 Food

TRIPLES
Binignit | mainIngredients | Taro


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Taro


LEX
Id1
TEXT: Taro is a main ingredient of Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a main ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of the main ingredients of Binignit is Taro.
TEMPLATE: One of the main ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Taro is a main ingredient in Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a main ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id162 1 Food

TRIPLES
Binignit | mainIngredients | Sweet_potato


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Sweet_potato


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients of binignit are sweet potatotes.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of the main ingredients of Binignit is the sweet potato.
TEMPLATE: One of the main ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id161 1 Food

TRIPLES
Binignit | mainIngredients | Sago


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Sago


LEX
Id1
TEXT: One of the main ingredients in Binignit is sago.
TEMPLATE: One of the main ingredients in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sago is the main ingredient in binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the main ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Sago is the main ingredient of binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the main ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id160 1 Food

TRIPLES
Binignit | mainIngredients | Coconut_milk


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Coconut_milk


LEX
Id1
TEXT: One of the main ingredients of binignit is coconut milk.
TEMPLATE: One of the main ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredient of Bingnit is coconut milk.
TEMPLATE: The main ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id159 1 Food

TRIPLES
Binignit | mainIngredients | Banana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Banana


LEX
Id1
TEXT: One of the main ingredients in binignit is banana.
TEMPLATE: One of the main ingredients in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredient of Binignit is banana.
TEMPLATE: The main ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id158 1 Food

TRIPLES
Binignit | ingredient | Sweet_potato


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Sweet_potato


LEX
Id1
TEXT: Sweet potato is and ingredient in Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is and ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sweet potatoes are in binignit recipes.
TEMPLATE: PATIENT-1 are in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: one of the ingredients of Binignit is Sweet potato.
TEMPLATE: one of the ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id157 1 Food

TRIPLES
Binignit | ingredient | Sago


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Sago


LEX
Id1
TEXT: Sago is an ingredient of Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sago is one of the ingredients used to make Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients used to make AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: sago is an ingredient in Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id156 1 Food

TRIPLES
Binignit | ingredient | Coconut_milk


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Coconut_milk


LEX
Id1
TEXT: Coconut milk is an ingredient of Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: coconut milk is an ingredient in Binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id164 1 Food

TRIPLES
Binignit | region | Mindanao


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Mindanao


LEX
Id1
TEXT: Binignit comes from the region Mindanao.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id154 1 Food

TRIPLES
Binignit | course | Dessert


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Dessert


LEX
Id1
TEXT: Binignit should be served as the dessert course.
TEMPLATE: AGENT-1 should be served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Binignit is a type of dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is a type of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Binignit is a dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id153 1 Food

TRIPLES
Binignit | country | Philippines


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Philippines


LEX
Id1
TEXT: The county Binignit comes from is the Philippines.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The binignit dish can be found in the Philippines.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id152 1 Food

TRIPLES
Bhajji | similarDish | "Pakora and other fritters made from wheat or corn flour"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | "Pakora and other fritters made from wheat or corn flour"


LEX
Id1
TEXT: Bhajji is a dish similar to pakora and other fritters made from whet or corn flour.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish similar to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pakora and other fritters made from wheat or corn flour are similar to bhajji.
TEMPLATE: PATIENT-1 are similar to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bhajji is a similar dish to pakora and other fritters made from wheat or corn flour.
TEMPLATE: AGENT-1 is a similar dish to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id151 1 Food

TRIPLES
Bhajji | related | Pakora


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | Pakora


LEX
Id1
TEXT: The dish bhajji is related to pakora.
TEMPLATE: The dish bhajji is related to AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is related to PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Bhajji is a snack that is similar to Pakora.
TEMPLATE: AGENT-1 is a snack that is similar to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: bhajji and pakora are related.
TEMPLATE: AGENT-1 are related .
CORRECT: AGENT-1 and PATIENT-1 are related .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id150 1 Food

TRIPLES
Bhajji | region | Karnataka


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | Karnataka


LEX
Id1
TEXT: Bhajji are found in the region of Karnataka.
TEMPLATE: AGENT-1 are found in the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bhajji come from the Karnataka region.
TEMPLATE: AGENT-1 come from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bhajji is from the Karnataka region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id149 1 Food

TRIPLES
Bhajji | mainIngredients | "Gram flour, vegetables"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | "Gram flour, vegetables"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients in Bhajji are gram flour and vegetables.
TEMPLATE: The main ingredients in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gram flour and vegetables are main ingredients in bhajji.
TEMPLATE: PATIENT-1 are main ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id155 1 Food

TRIPLES
Binignit | ingredient | Banana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Binignit
PATIENT-1 | Banana


LEX
Id1
TEXT: Banana is an ingredient in binignit.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id147 1 Food

TRIPLES
Bhajji | ingredient | Gram_flour


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | Gram_flour


LEX
Id1
TEXT: Gram flour is an ingredient in Bhajji.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Gram flour is an ingredient of a Bhajji.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id146 1 Food

TRIPLES
Bhajji | country | India


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | India


LEX
Id1
TEXT: Bhajji comes from the country India.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bhajji originates from India.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id145 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | region | Singapore


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | Singapore


LEX
Id1
TEXT: Beef kway teow comes from the Singapore region.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Beef kway teow originates from Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Beef kway teow is a dish of Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id144 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | region | "Nationwide in Singapore and Indonesia"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | "Nationwide in Singapore and Indonesia"


LEX
Id1
TEXT: Beef kway teow is a dish that is popular nationwide in Singapore and Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish that is popular nationwide in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is a dish that is popular PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Beef kway teow is available nationwide in Singapore and Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is available nationwide in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is available PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id143 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | mainIngredients | "Kway teow, beef tender loin, gula Melaka, sliced, dried black beans, garlic, dark soy sauce, lengkuas, oyster sauce, soya sauce, chilli and sesame oil"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | "Kway teow, beef tender loin, gula Melaka, sliced, dried black beans, garlic, dark soy sauce, lengkuas, oyster sauce, soya sauce, chilli and sesame oil"


LEX
Id1
TEXT: Kway teow, beef tender loin, gula Melaka, sliced, dried black beans, garlic, dark soy sauce, lengkuas, oyster sauce, soya sauce, chilli and sesame oil are the main ingredients of Beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the main ingredients of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients for Beef Kway Teow are: Kway teow, beef tender loin, gula Melaka, sliced, dried black beans, garlic, dark soy sauce, lengkuas, oyster sauce, soya sauce, chilli and sesame oil.
TEMPLATE: The main ingredients for AGENT-1 are : PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Kway teow, beef tender loin, gula Melaka, sliced, dried black beans, garlic, dark soy sauce, lengkuas, oyster sauce, soya sauce, chilli and sesame oil are main ingredients in beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 are main ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id148 1 Food

TRIPLES
Bhajji | ingredient | Vegetable


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bhajji
PATIENT-1 | Vegetable


LEX
Id1
TEXT: Bhajji includes the ingredient vegetables.
TEMPLATE: AGENT-1 includes PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id141 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | ingredient | Palm_sugar


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | Palm_sugar


LEX
Id1
TEXT: Palm sugar is an ingredient in beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Palm sugar is an ingredient of Beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id140 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | ingredient | Oyster_sauce


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | Oyster_sauce


LEX
Id1
TEXT: Oyster sauce is an ingredient in Beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Oyster sauce is contained in Beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 is contained in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id139 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | country | Singapore


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | Singapore


LEX
Id1
TEXT: Beef kway teow is a dish from the country of Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Beef kway teow is a popular dish in Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 is a popular dish in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id138 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | country | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Beef kway teow is a dish in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Beef kway teow comes from the country of Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Beef kway teow is a popular food of Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a popular food of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id137 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | country | "Singapore and Indonesia"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | "Singapore and Indonesia"


LEX
Id1
TEXT: Beef kway teow is found in the countries of Indonesia and Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in the countries of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Beef kway teow is a dish commonly found in Singapore and Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish commonly found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Beef Kway Teow is made in Singapore and Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is made in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id136 1 Food

TRIPLES
Batchoy | region | La_Paz,_Iloilo_City


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batchoy
PATIENT-1 | La_Paz,_Iloilo_City


LEX
Id1
TEXT: Batchoy is a food found in La Paz, Iloilo City.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Batchoy originated from the region of La Paz, Iloilo City.
TEMPLATE: AGENT-1 originated from the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id135 1 Food

TRIPLES
Batchoy | mainIngredients | "noodles, pork organs, vegetables, chicken, shrimp, beef"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batchoy
PATIENT-1 | "noodles, pork organs, vegetables, chicken, shrimp, beef"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients of batchoy are noodles, pork organs, vegetables, chicken, shrimp, and beef.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients of Batchoy are noodles, pork organs, vegetables, chicken, shrimp and beef.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The main ingredients of Batchoy are noodles, pork organs, vegetables, chicken, shrimp, beef.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id134 1 Food

TRIPLES
Batchoy | ingredient | Pork


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batchoy
PATIENT-1 | Pork


LEX
Id1
TEXT: Pork is an ingredient of Batchoy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pork is an ingredient in Batchoy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: one of the ingredients of Batchoy is Pork.
TEMPLATE: one of the ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id142 1 Food

TRIPLES
Beef_kway_teow | ingredient | Sesame_oil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Beef_kway_teow
PATIENT-1 | Sesame_oil


LEX
Id1
TEXT: Sesame oil is an ingredient in beef kway teow.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id132 1 Food

TRIPLES
Batchoy | ingredient | Beef


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batchoy
PATIENT-1 | Beef


LEX
Id1
TEXT: Beef is an ingredient of Batchoy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: beef is an ingredient in batchoy.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id131 1 Food

TRIPLES
Batchoy | course | Soup


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batchoy
PATIENT-1 | Soup


LEX
Id1
TEXT: Batchoy is a dish served as a soup course.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 served as a soup course .
CORRECT: AGENT-1 is a dish served as PATIENT-1 course .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Batchoy is a type of soup.
TEMPLATE: AGENT-1 is a type of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id130 1 Food

TRIPLES
Batagor | servingTemperature | "hot"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batagor
PATIENT-1 | "hot"


LEX
Id1
TEXT: Batagor should be served hot.
TEMPLATE: AGENT-1 should be served PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Batagor is a dish best served hot.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish best served PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Batagor should be served "hot".
TEMPLATE: AGENT-1 should be served `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id133 1 Food

TRIPLES
Batchoy | ingredient | Noodle


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batchoy
PATIENT-1 | Noodle


LEX
Id1
TEXT: Noodles are an ingredient in batchoy.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id124 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | fat | 4.8 g


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | 4.8 g


LEX
Id1
TEXT: Barny cakes contain 4.8 g of fat.
TEMPLATE: AGENT-1 contain PATIENT-1 of fat .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Barny cakes contain 4.8g of fat.
TEMPLATE: AGENT-1 contain PATIENT-1 of fat .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id128 1 Food

TRIPLES
Batagor | dishVariation | Siomay


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batagor
PATIENT-1 | Siomay


LEX
Id1
TEXT: Batagor is a variation of the Siomay dish.
TEMPLATE: AGENT-1 is a variation of the PATIENT-1 dish .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Batagor and Siomay are variations of the same dish.
TEMPLATE: AGENT-1 and PATIENT-1 are variations of the same dish .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id125 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | ingredient | Sponge_cake


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | Sponge_cake


LEX
Id1
TEXT: Barny cakes are made with sponge cake.
TEMPLATE: AGENT-1 are made with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id127 1 Food

TRIPLES
Batagor | country | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batagor
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Batagor comes from the country of Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Batagor is found in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Batagor is found in the country of Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id126 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | year | 1999


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | 1999


LEX
Id1
TEXT: Barny cakes were invented in 1999.
TEMPLATE: AGENT-1 were invented in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Barny Cakes were introduced in 1999.
TEMPLATE: AGENT-1 were introduced in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id129 1 Food

TRIPLES
Batagor | ingredient | Peanut_sauce


ENTITY MAP
AGENT-1 | Batagor
PATIENT-1 | Peanut_sauce


LEX
Id1
TEXT: Peanut sauce is an ingredient of batagor.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id123 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | dishVariation | Strawberry


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | Strawberry


LEX
Id1
TEXT: Strawberries can be added to barny cakes.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be added to barny AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: a variation of Barny Cakes is to use Strawberry.
TEMPLATE: a variation of AGENT-1 is to use PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id122 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | dishVariation | Milk


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | Milk


LEX
Id1
TEXT: One dish variation called Barny Cakes is the use of milk in the recipe.
TEMPLATE: One dish variation called AGENT-1 is the use of PATIENT-1 in the recipe .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id120 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | country | France


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | France


LEX
Id1
TEXT: The country Barny Cakes come from is France.
TEMPLATE: AGENT-1 come from is PATIENT-1 .
CORRECT: The country AGENT-1 come from is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Barny cakes can be found in France.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id119 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | carbohydrate | 18.0 g


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | 18.0 g


LEX
Id1
TEXT: Barny cakes have 18 grams of carbs.
TEMPLATE: AGENT-1 have 18 grams of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 have PATIENT-1 of carbs .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Barny Cakes have 18.0g of carbohydrates.
TEMPLATE: AGENT-1 have PATIENT-1 of carbohydrates .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id118 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | region | Antioquia_Department


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Antioquia_Department


LEX
Id1
TEXT: Bandeja paisa is found in the Antioquia Department.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Antioquia Department is the regions where Bandeja paisa comes from.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the regions where AGENT-1 comes from .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bandeja paisa is a dish from the Antioquia Department region.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id113 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Kidney_bean


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Kidney_bean


LEX
Id1
TEXT: The kidney bean is an ingredient in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Kidney beans are an ingredient in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id117 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | mainIngredients | "red beans, pork belly, white rice, ground meat, chicharon, fried egg, plantain (patacones), chorizo, arepa, hogao sauce, black pudding (morcilla), avocado and lemon"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | "red beans, pork belly, white rice, ground meat, chicharon, fried egg, plantain (patacones), chorizo, arepa, hogao sauce, black pudding (morcilla), avocado and lemon"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients in bandeja paisa are red beans, pork belly, white rice, ground meat, chicharon, fried egg, plantain (patacones), chorizo, arepa, hogao sauce, black pudding (morcilla), avocado and lemon.
TEMPLATE: The main ingredients in AGENT-1 are red beans , pork belly , white rice , ground meat , chicharon , fried PATIENT-1 .
CORRECT: The main ingredients in AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id2
TEXT: The main ingredients of Bandeja paisa are: red beans, pork belly, white rice, ground meat, chicharon, fried egg, plantain (patacones), chorizo, arepa, hogao sauce, black pudding (morcilla), avocado and lemon".
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are : red beans , pork belly , white rice , ground meat , chicharon , fried PATIENT-1 '' .
CORRECT: The main ingredients of AGENT-1 are : PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id3
TEXT: The main ingredients of Bandeja paisa are red beans, pork belly, white rice, ground meat, chicharon, fried egg, plantain (patacones), chorizo, arepa, hogao sauce, black pudding (morcilla), avocado and lemon.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are red beans , pork belly , white rice , ground meat , chicharon , fried PATIENT-1 .
CORRECT: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: list
-

**************************************************

Entry: Id116 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Rice


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Rice


LEX
Id1
TEXT: Rice is an ingredient in bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Rice is an ingredient of Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Rice is included in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is included in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id112 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Hogao


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Hogao


LEX
Id1
TEXT: Hogao is an ingredient of Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id115 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Pork_belly


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Pork_belly


LEX
Id1
TEXT: Pork belly is an ingredient in the dish Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Pork belly is an ingredient in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: one of the ingredients of Bandeja paisa is Pork belly.
TEMPLATE: one of the ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id114 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Lemon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Lemon


LEX
Id1
TEXT: Lemon is an ingredient of Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of the ingredients in Bandeja paisa is lemon.
TEMPLATE: PATIENT-1 of the ingredients in AGENT-1 is lemon .
CORRECT: One of the ingredients in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Lemon is an ingredient in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id121 1 Food

TRIPLES
Barny_Cakes | dishVariation | Apple


ENTITY MAP
AGENT-1 | Barny_Cakes
PATIENT-1 | Apple


LEX
Id1
TEXT: barny cakes can be made with apple.
TEMPLATE: AGENT-1 can be made with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id110 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Fried_egg


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Fried_egg


LEX
Id1
TEXT: Fried egg is an ingredient of Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Fried egg is one of the ingredients of Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: fried egg is an ingredient in bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id109 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Cooking_plantain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Cooking_plantain


LEX
Id1
TEXT: Plantain is one of the ingredients in the dish Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cooking plantain is an ingredient in bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id108 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Black_pudding


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Black_pudding


LEX
Id1
TEXT: Black pudding is an ingredient in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Black pudding is included in the list of ingredients needed to make Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is included in the list of ingredients needed to make AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id106 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Arepa


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Arepa


LEX
Id1
TEXT: Arepa is an ingredient of Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arepa is one of the ingredients in Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id105 1 Food

TRIPLES
Bakso | region | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Bakso is a food found in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bakso is food found in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id104 1 Food

TRIPLES
Bakso | region | "Nationwide in Indonesia, also popular in neighboring Southeast Asian countries"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | "Nationwide in Indonesia, also popular in neighboring Southeast Asian countries"


LEX
Id1
TEXT: Bakso is popular in the Indonesian region and also in the neighbouring Southeast Asian countries.
TEMPLATE: AGENT-1 is popular in the Indonesian region and also in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is popular PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Bakso is a traditional dish throughout the whole of Indonesia and is popular in neighbouring Southeast Asian countries too.
TEMPLATE: AGENT-1 is a traditional dish throughout the whole of Indonesia and is popular in neighbouring PATIENT-1 too .
CORRECT: AGENT-1 is a traditional dish PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id3
TEXT: Bakso is popular all over Indonesia and Southeastern Asian countries.
TEMPLATE: AGENT-1 is popular all over PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id103 1 Food

TRIPLES
Bakso | mainIngredients | "Ground beef, tapioca, noodle, rice vermicelli, beef broth, kailan, celery, salted vegetables, fried shallots"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | "Ground beef, tapioca, noodle, rice vermicelli, beef broth, kailan, celery, salted vegetables, fried shallots"


LEX
Id1
TEXT: Ground beef, tapioca, noodle, rice vermicelli, beef broth, kailan, celery, salted vegetables, fried shallots are the main ingredients of Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the main ingredients of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients of Bakso are ground beef, tapioca, noodle, rice vermicelli, beef broth, kailan, celery, salted vegetables and fried shallots.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 and fried shallots .
CORRECT: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id3
TEXT: Ground beef, tapioca, noodle, rice vermicelli, beef broth, kailan, celery, salted vegetables, and fried shallots are main ingredients in Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 are main ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id101 1 Food

TRIPLES
Bakso | ingredient | Ground_beef


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Ground_beef


LEX
Id1
TEXT: Ground beef is an ingredient in Basko.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ground beef is one ingredient in Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ground beef is an ingredient of Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id111 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Ground_meat


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Ground_meat


LEX
Id1
TEXT: Ground meat is an ingredient in bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id107 1 Food

TRIPLES
Bandeja_paisa | ingredient | Avocado


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bandeja_paisa
PATIENT-1 | Avocado


LEX
Id1
TEXT: Avocado is one of the ingredients in the dish Bandeja paisa.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id100 1 Food

TRIPLES
Bakso | ingredient | Celery


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Celery


LEX
Id1
TEXT: Celery is an ingredient of Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Celery is an ingredient in Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id98 1 Food

TRIPLES
Bakso | country | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Indonesia is the country Bakso comes from.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 comes from .
CORRECT: PATIENT-1 is the country AGENT-1 comes from .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Bakso is a dish from the country of Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id97 1 Food

TRIPLES
Bakso | country | Chinese_cuisine


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Chinese_cuisine


LEX
Id1
TEXT: Bakso is from the Chinese cuisine.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bakso is made in China.
TEMPLATE: AGENT-1 is made in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id96 1 Food

TRIPLES
Bakewell_tart | region | Derbyshire_Dales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_tart
PATIENT-1 | Derbyshire_Dales


LEX
Id1
TEXT: Bakewell tart comes from the Derbyshire Dales region.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bakewell Tart is a dish that comes from the Derbyshire Dales region.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish that comes from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The bakewell tart is popular in the Derbyshire Dales area.
TEMPLATE: AGENT-1 is popular in the PATIENT-1 area .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id95 1 Food

TRIPLES
Bakewell_tart | ingredient | Shortcrust_pastry


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_tart
PATIENT-1 | Shortcrust_pastry


LEX
Id1
TEXT: An ingredient of bakewell tart is shortcrust pastry.
TEMPLATE: An ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Shortcrust pastry is a main ingredient of a Bakewell tart.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a main ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Shortcrust pastry is a key ingredient in a Bakewell tart.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a key ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id94 1 Food

TRIPLES
Bakewell_tart | ingredient | Fruit_preserves


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_tart
PATIENT-1 | Fruit_preserves


LEX
Id1
TEXT: Fruit preserves are an ingredient in the bakewell tart.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Fruit preserves are an ingredient in Bakewell tart.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id92 1 Food

TRIPLES
Bakewell_pudding | region | Derbyshire_Dales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_pudding
PATIENT-1 | Derbyshire_Dales


LEX
Id1
TEXT: Bakewell pudding is from the Derbyshire Dales region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bakewell pudding originates from the Derbyshire Dales.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id91 1 Food

TRIPLES
Bakewell_pudding | mainIngredients | "Ground almond, jam, butter, eggs"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_pudding
PATIENT-1 | "Ground almond, jam, butter, eggs"


LEX
Id1
TEXT: Some main ingredients in Bakewell pudding are ground almonds, jam, butter and eggs.
TEMPLATE: Some main ingredients in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bakewell pudding has ground almond, jam, butter and eggs as main ingredients.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 as main ingredients .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The main ingredients of Bakewell pudding are ground almond, jam, butter, eggs.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id90 1 Food

TRIPLES
Bakewell_pudding | dishVariation | Bakewell_tart


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_pudding
PATIENT-1 | Bakewell_tart


LEX
Id1
TEXT: A variant of bakewell pudding is bakewell tart.
TEMPLATE: A variant of AGENT-1 is bakewell tart .
CORRECT: A variant of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Bakewell tart is a variation of Bakewell pudding.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a variation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id89 1 Food

TRIPLES
Bakewell_pudding | creator | "Rutland Arms, Bakewell, in 1820"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_pudding
PATIENT-1 | "Rutland Arms, Bakewell, in 1820"


LEX
Id1
TEXT: Bakewell pudding was created in 1820 at the Rutland Arms, Bakewell.
TEMPLATE: AGENT-1 was created in 1820 at PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was created at PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Bakewell pudding was created in Rutland Arms, Bakewell, in 1820.
TEMPLATE: AGENT-1 was created in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id102 1 Food

TRIPLES
Bakso | ingredient | Tapioca


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Tapioca


LEX
Id1
TEXT: Tapioca is an ingredient in bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id86 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | region | "Paris, New York or Hong Kong"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | "Paris, New York or Hong Kong"


LEX
Id1
TEXT: Hong Kong or New York or Paris are the regions where Baked Alaska is found.
TEMPLATE: Hong Kong or PATIENT-1 are the regions where AGENT-1 is found .
CORRECT: PATIENT-1 are the regions where AGENT-1 is found .
COMMENT: list
-
Id2
TEXT: Baked Alaska comes from either Paris, New York or Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from either PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Baked Alaska is popular in Paris, New York and Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 is popular in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id85 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | mainIngredients | "Meringue, ice cream, sponge cake or Christmas pudding"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | "Meringue, ice cream, sponge cake or Christmas pudding"


LEX
Id1
TEXT: Meringue, ice cream, sponge cake or Christmas pudding are the main ingredients of Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the main ingredients of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients of a Baked Alaska are meringue, ice cream and sponge cake (or Christmas pudding).
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Meringue, ice cream, sponge cake or Christmas pudding are main ingredients in baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 are main ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id84 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | ingredient | Sponge_cake


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | Sponge_cake


LEX
Id1
TEXT: Sponge cake is an ingredient of Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of the ingredients of Baked Alaska is Sponge Cake.
TEMPLATE: One of the ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: sponge cake is an ingredient in baked alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id99 1 Food

TRIPLES
Bakso | ingredient | Beef


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakso
PATIENT-1 | Beef


LEX
Id1
TEXT: Beef is an ingredient of Bakso.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id80 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Baked Alaska is a dish from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baked Alaska is a dish found in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish found in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Baked Alaska is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id79 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | country | France


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | France


LEX
Id1
TEXT: Baked Alaska is from the country of France.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baked Alaska comes from the country of France.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Baked Alaska is from France.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id93 1 Food

TRIPLES
Bakewell_pudding | servingTemperature | "Warm (freshly baked) or cold"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_pudding
PATIENT-1 | "Warm (freshly baked) or cold"


LEX
Id1
TEXT: Bakewell pudding can be served warm (freshly baked) or cold.
TEMPLATE: AGENT-1 can be served PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id88 1 Food

TRIPLES
Bakewell_pudding | course | "Dessert"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bakewell_pudding
PATIENT-1 | "Dessert"


LEX
Id1
TEXT: Bakewell pudding is a dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bakewell pudding is classed as a Dessert.
TEMPLATE: AGENT-1 is classed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id87 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | region | New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Baked Alaska comes from the region of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baked Alaska is from the New York region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id76 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | mainIngredients | "Bread and bacon, with a condiment, often ketchup or brown sauce"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | "Bread and bacon, with a condiment, often ketchup or brown sauce"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients of a bacon sandwich are bread and bacon and a condiment, often ketchup or brown sauce.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: the main ingredients in a Bacon sandwich are bread and bacon with ketchup or brown sauce as a condiment.
TEMPLATE: the main ingredients in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id82 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | ingredient | Ice_cream


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | Ice_cream


LEX
Id1
TEXT: Ice cream is an ingredient of Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ice cream is an ingredient in Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id83 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | ingredient | Meringue


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | Meringue


LEX
Id1
TEXT: Meringue is an ingredient of a Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id74 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | ingredient | Condiment


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | Condiment


LEX
Id1
TEXT: Condiments are an ingredient in a bacon sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Condiments are used in the preparation of a bacon sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 are used in the preparation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: condiments are ingredients in bacon sandwiches.
TEMPLATE: PATIENT-1 are ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id73 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | ingredient | Brown_sauce


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | Brown_sauce


LEX
Id1
TEXT: An ingredient in a bacon sandwich is brown sauce.
TEMPLATE: An ingredient in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Brown sauce is an ingredient in a bacon sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Brown sauce is an ingredient of a Bacon Sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id72 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | ingredient | Bread


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | Bread


LEX
Id1
TEXT: An ingredient in a bacon sandwich is bread.
TEMPLATE: An ingredient in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One ingredient of a bacon sandwich is bread.
TEMPLATE: One ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bread is an ingredient of a bacon sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id81 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | ingredient | Christmas_pudding


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | Christmas_pudding


LEX
Id1
TEXT: Christmas pudding is an ingredient in Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | dishVariation | BLT


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | BLT


LEX
Id1
TEXT: A variation of a bacon sandwich is the BLT.
TEMPLATE: A variation of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Another variation for a bacon sandwich is a BLT.
TEMPLATE: Another variation for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bacon sandwich is a variation of BLT.
TEMPLATE: AGENT-1 is a variation of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id69 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | country | United_Kingdom


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | United_Kingdom


LEX
Id1
TEXT: Bacon sandwich is a dish from the United Kingdom.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The country that bacon sandwich comes from is the United Kingdom.
TEMPLATE: The country that AGENT-1 comes from is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bacon sandwiches are popular in the UK.
TEMPLATE: AGENT-1 are popular in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | alternativeName | "Bacon butty, bacon sarnie, rasher sandwich, bacon sanger, piece n bacon, bacon cob, bacon barm, bacon muffin"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | "Bacon butty, bacon sarnie, rasher sandwich, bacon sanger, piece n bacon, bacon cob, bacon barm, bacon muffin"


LEX
Id1
TEXT: The bacon sandwich has different names including: Bacon butty, bacon sarnie, rasher sandwich, bacon sanger, piece 'n bacon, bacon cob, bacon barm and bacon muffin.
TEMPLATE: The bacon sandwich has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has different names including: PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: a bacon sandwich can also be known as a bacon butty, bacon sarnie, rasher sandwich, bacon sanger, piece 'n bacon, bacon cob, bacon barm, or bacon muffin.
TEMPLATE: AGENT-1 can also be known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id71 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | ingredient | Bacon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | Bacon


LEX
Id1
TEXT: A bacon sandwich includes the ingredient bacon.
TEMPLATE: AGENT-1 includes the ingredient bacon .
CORRECT: AGENT-1 includes the ingredient PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id66 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | mainIngredients | Sausage


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | Sausage


LEX
Id1
TEXT: Sausage is a main ingredient of Bacon Explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a main ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: sausage is a main ingredient in bacon explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a main ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id64 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | mainIngredients | "Bacon,sausage"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | "Bacon,sausage"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients in a bacon explosion are bacon and sausage.
TEMPLATE: The main ingredients in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients of Bacon Explosion are bacon and sausage.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bacon and sausage are the main ingredients of a Bacon Explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the main ingredients of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id67 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | region | Kansas_City_metropolitan_area


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | Kansas_City_metropolitan_area


LEX
Id1
TEXT: Bacon Explosion is from the Kansas City metropolitan area.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id63 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | ingredient | Sausage


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | Sausage


LEX
Id1
TEXT: An ingredient of a bacon explosion is sausage.
TEMPLATE: An ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sausage in an ingredient in bacon explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 in an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Sausage is an ingredient of a Bacon Explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | ingredient | Bacon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | Bacon


LEX
Id1
TEXT: Bacon is an ingredient in a Bacon Explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Bacon is an ingredient in the dish 'Bacon Explosion'.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in ` AGENT-1 ' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id60 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The country Bacon Explosion comes from is the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United States is the country of the Bacon Explosion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the country of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Bacon Explosion comes from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id59 1 Food

TRIPLES
BLT | ingredient | Lettuce


ENTITY MAP
AGENT-1 | BLT
PATIENT-1 | Lettuce


LEX
Id1
TEXT: one of the ingredients of the BLT sandwich is Lettuce.
TEMPLATE: one of the ingredients of the AGENT-1 sandwich is PATIENT-1 .
CORRECT: one of the ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Lettuce is an ingredient in a BLT.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id65 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | mainIngredients | Bacon


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | Bacon


LEX
Id1
TEXT: The main ingredient in a Bacon Explosion is bacon.
TEMPLATE: The main ingredient in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id78 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | country | China


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | China


LEX
Id1
TEXT: Baked Alaska is a dish in China.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Baked Alaska is from China.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Baked Alaska comes from China.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 Food

TRIPLES
Ayam_penyet | region | "Nationwide, also can be found in Malaysia and Singapore"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ayam_penyet
PATIENT-1 | "Nationwide, also can be found in Malaysia and Singapore"


LEX
Id1
TEXT: Ayam penyet can be found nationwide and also in Malaysia and Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found nationwide and also in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 can be found PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Ayam penyet is made nationwide, and can also be found in Malaysia and Singapore.
TEMPLATE: AGENT-1 is made nationwide , and can also be found in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is made PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id55 1 Food

TRIPLES
Ayam_penyet | mainIngredients | "Squeezed" or "smashed" fried chicken served with sambal


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ayam_penyet
PATIENT-1 | "Squeezed" or "smashed" fried chicken served with sambal


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients of Ayam penyet are "squeezed" or "smashed" chicken served with sambal.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are `` squeezed '' or `` smashed '' PATIENT-1 with sambal .
CORRECT: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Ayam penyet's main ingredients are squeezed or smashed fried chicken served with sambal.
TEMPLATE: AGENT-1 's main ingredients are squeezed or smashed PATIENT-1 served with sambal .
CORRECT: AGENT-1 main ingredients are PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: "Squeezed" or "smashed" fried chicken served with sambal is a main ingredient in ayam penyet.
TEMPLATE: `` Squeezed '' or `` smashed '' fried chicken served with sambal is PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is a main ingredient in AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id54 1 Food

TRIPLES
Ayam_penyet | ingredient | Fried_chicken


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ayam_penyet
PATIENT-1 | Fried_chicken


LEX
Id1
TEXT: Fried chicken is an ingredient in Ayam penyet.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Fried chicken is one of the ingredients in the dish 'Ayam Penyet'.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients in ` AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ayam penyet has fried chicken in it.
TEMPLATE: AGENT-1 has fried PATIENT-1 in AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 in AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id53 1 Food

TRIPLES
Ayam_penyet | country | Java


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ayam_penyet
PATIENT-1 | Java


LEX
Id1
TEXT: Ayam penyet is a food found in Java.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The country of Ayam penyet is Java.
TEMPLATE: The country of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 1 Food

TRIPLES
Bacon_Explosion | course | "Main course"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_Explosion
PATIENT-1 | "Main course"


LEX
Id1
TEXT: Bacon Explosion is a main course.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 1 Food

TRIPLES
Avocado | order | Laurales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Avocado
PATIENT-1 | Laurales


LEX
Id1
TEXT: Avocado is under the order of laurales.
TEMPLATE: AGENT-1 is under the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The avocado is a member of the Laurales plant order.
TEMPLATE: AGENT-1 is a member of the PATIENT-1 plant order .
CORRECT: AGENT-1 is a member of the PATIENT-1 order .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Avocado is a fruit of the order Laurales.
TEMPLATE: AGENT-1 is a fruit of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 1 Food

TRIPLES
Avocado | family | Lauraceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Avocado
PATIENT-1 | Lauraceae


LEX
Id1
TEXT: The avocado is a member of the Lauraceae family.
TEMPLATE: AGENT-1 is a member of the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Avocado is part of the Lauraceae family.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The avocado plant belongs to the Lauraceae family.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id52 1 Food

TRIPLES
Ayam_penyet | country | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ayam_penyet
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Ayam penyet is from Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | region | Malay_Peninsula


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | Malay_Peninsula


LEX
Id1
TEXT: Asam pedas is a food found in the Malay Peninsula.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asam pedas is from the Malay Peninsula region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asam pedas hails from Malay Peninsula.
TEMPLATE: AGENT-1 hails from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | region | "Sumatra and Malay Peninsula"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | "Sumatra and Malay Peninsula"


LEX
Id1
TEXT: Asam pedas is found in the region of Sumatra and Malay peninsula.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The dish Asam pedas comes from the region of Sumatra and the Malay Peninsula.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asam pedas is from the Sumatra and Malay Peninsula regions.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 regions .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id46 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | mainIngredients | "Fish cooked in sour and hot sauce"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | "Fish cooked in sour and hot sauce"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients of Asam pedas are fish cooked in sour and hot sauce.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients of asam pedas consist of fish cooked in a sour and hot sauce.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 consist of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Asam pedas is a dish of fish cooked in a sour and hot sauce.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | region | Sumatra


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | Sumatra


LEX
Id1
TEXT: Asam pedas is a dish from Sumatra.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id45 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | creatorOfDish | Padang_cuisine


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | Padang_cuisine


LEX
Id1
TEXT: Padang cuisine has resulted in the creation of the dish Asam pedas.
TEMPLATE: PATIENT-1 has resulted in the creation of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 has resulted in the creation of the dish AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id43 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | country | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Indonesia is the country Asam pedas comes from.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 comes from .
CORRECT: PATIENT-1 is the country AGENT-1 comes from .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Asam pedas is a dish that is popular in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish that is popular in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Asam pedas is popular in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is popular in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | country | "Indonesia and Malaysia"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | "Indonesia and Malaysia"


LEX
Id1
TEXT: Asam pedas comes from the countries of Indonesia and Malaysia.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the countries of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asam pedas is from Indonesia and Malaysia.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | alternativeName | "Asam padeh"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | "Asam padeh"


LEX
Id1
TEXT: The alternative name for asam pedas is asam padeh.
TEMPLATE: The alternative name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Asam padeh is also known as Asam pedas.
TEMPLATE: PATIENT-1 is also known as AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: An alternative name for Asam pedas is Asam padeh.
TEMPLATE: An alternative name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 1 Food

TRIPLES
Arròs_negre | mainIngredients | "White rice, cuttlefish or squid, cephalopod ink, cubanelle peppers"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arròs_negre
PATIENT-1 | "White rice, cuttlefish or squid, cephalopod ink, cubanelle peppers"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients in arròs negre are white rice, cuttlefish or squid, cephalopod ink and cubanelle peppers.
TEMPLATE: The main ingredients in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The main ingredients of Arròs negre are white rice, cuttlefish or squid, cephalopod ink, cubanelle peppers.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The main ingredients of Arros negre are white rice, cuttlefish or squid, cephalopod ink, cubanelle peppers.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 1 Food

TRIPLES
Arròs_negre | ingredient | Cubanelle


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arròs_negre
PATIENT-1 | Cubanelle


LEX
Id1
TEXT: Cubanelle is an ingredient in Arros negre.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cubanelle is one of the ingredients in Arros negre.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 1 Food

TRIPLES
Arròs_negre | ingredient | Cephalopod_ink


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arròs_negre
PATIENT-1 | Cephalopod_ink


LEX
Id1
TEXT: Cephalopod ink is an ingredient of Arròs negre.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cephalopod ink is an ingredient in the dish Arròs negre.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Cephalopod ink is an ingredient in Arròs negre.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 1 Food

TRIPLES
Arròs_negre | country | Spain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arròs_negre
PATIENT-1 | Spain


LEX
Id1
TEXT: Arròs negre is a traditional dish from Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is a traditional dish from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arròs negre is from Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | region | Rome


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Rome


LEX
Id1
TEXT: Arrabbiata sauce originates from the region of Rome.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arrabbiata sauce is a traditional dish from Rome.
TEMPLATE: AGENT-1 is a traditional dish from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Arrabbiata sauce is from the Rome region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | ingredient | Tomato


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Tomato


LEX
Id1
TEXT: Tomato is an ingredient in Arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tomatoes are found in Arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 are found in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Arrabbiata sauce includes tomatoes.
TEMPLATE: AGENT-1 includes PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | ingredient | Olive_oil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Olive_oil


LEX
Id1
TEXT: Olive oil is an ingredient in Arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Olive oil is an ingredient used in the preparation of Arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient used in the preparation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | ingredient | Garlic


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Garlic


LEX
Id1
TEXT: Garlic is an ingredient in arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: An ingredient of arrabbiata sauce is garlic.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is garlic .
CORRECT: An ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id77 1 Food

TRIPLES
Baked_Alaska | country | "France, United States or China"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Baked_Alaska
PATIENT-1 | "France, United States or China"


LEX
Id1
TEXT: Baked Alaska is thought to have originated in the United States, France or China.
TEMPLATE: AGENT-1 is thought to have originated in PATIENT-1 , France or China .
CORRECT: AGENT-1 is thought to have originated in PATIENT-1 .
COMMENT: list
-
Id2
TEXT: France, United States and China all claim to have invented Baked Alaska.
TEMPLATE: PATIENT-1 claim to have invented AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Baked Alaska is from France, the United States or China.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id75 1 Food

TRIPLES
Bacon_sandwich | ingredient | Ketchup


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bacon_sandwich
PATIENT-1 | Ketchup


LEX
Id1
TEXT: Ketchup can be an ingredient in a bacon sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ketchup can be added to a bacon sandwich.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be added to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: one of the ingredients of a Bacon Sandwich is Ketchup.
TEMPLATE: one of the ingredients of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 1 Food

TRIPLES
BLT | dishVariation | Club_sandwich


ENTITY MAP
AGENT-1 | BLT
PATIENT-1 | Club_sandwich


LEX
Id1
TEXT: The BLT is a variation on the club sandwich.
TEMPLATE: AGENT-1 is a variation on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: BLT is a variation of a Club Sandwich.
TEMPLATE: AGENT-1 is a variation of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: BLT is a variation of club sandwich.
TEMPLATE: AGENT-1 is a variation of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 1 Food

TRIPLES
Ayam_penyet | region | Malaysia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ayam_penyet
PATIENT-1 | Malaysia


LEX
Id1
TEXT: Ayam penyet comes from the region of Malaysia.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ayam Penyet is a dish from Malaysia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ayam penyet is a popular dish in Malaysia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a popular dish in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id32 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | dishVariation | Oregano


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Oregano


LEX
Id1
TEXT: Oregano is one of the ingredients that can be used in a variation of Arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the ingredients that can be used in a variation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Oregano can be added to Arrabbiata sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be added to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | dishVariation | Basil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Basil


LEX
Id1
TEXT: Arrabbiata sauce has basil as a variation.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 as a variation .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: To vary arrabbiata sauce, basil may be used.
TEMPLATE: To vary AGENT-1 , PATIENT-1 may be used .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Basil can be included in Arrabbiaita sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 can be included in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 Food

TRIPLES
Arrabbiata_sauce | country | Italy


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arrabbiata_sauce
PATIENT-1 | Italy


LEX
Id1
TEXT: Arrabbiata sauce can be found in Italy.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arrabbiata sauce is from Italy.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 1 Food

TRIPLES
Asam_pedas | creatorOfDish | Malay_cuisine


ENTITY MAP
AGENT-1 | Asam_pedas
PATIENT-1 | Malay_cuisine


LEX
Id1
TEXT: Asam pedas is a dish that was created within Malay cuisine.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish that was created within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 1 Food

TRIPLES
Arem-arem | country | Indonesia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arem-arem
PATIENT-1 | Indonesia


LEX
Id1
TEXT: Arem-arem is a food found in Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arem arem originates from the country of Indonesia.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The country of Indonesia commonly serves Arem-arem.
TEMPLATE: The country of PATIENT-1 commonly serves AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 Food

TRIPLES
Arem-arem | region | Javanese_cuisine


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arem-arem
PATIENT-1 | Javanese_cuisine


LEX
Id1
TEXT: Arem-arem is a dish of Javanese cuisine.
TEMPLATE: AGENT-1 is a dish of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 1 Food

TRIPLES
Andalusia | leaderName | Susana_Díaz


ENTITY MAP
AGENT-1 | Andalusia
PATIENT-1 | Susana_Díaz


LEX
Id1
TEXT: Susana Diaz is a leader of Andalusia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Susana Diaz is the leader of Andalusia.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 Food

TRIPLES
Arem-arem | ingredient | Banana_leaf


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arem-arem
PATIENT-1 | Banana_leaf


LEX
Id1
TEXT: Banana leaf is an ingredient in Arem arem.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arem-arem uses the ingredient banana leaf.
TEMPLATE: AGENT-1 uses PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Arem-arem have banana leaf in it.
TEMPLATE: AGENT-1 have PATIENT-1 in it .
CORRECT: AGENT-1 have PATIENT-1 in AGENT-1 .
COMMENT: coreference
-

**************************************************

Entry: Id26 1 Food

TRIPLES
Arem-arem | dishVariation | Lemper


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arem-arem
PATIENT-1 | Lemper


LEX
Id1
TEXT: Lemper is a dish variation of Arem-Arem.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a dish variation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lemper is a variation of Arem arem.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a variation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 Food

TRIPLES
Arem-arem | course | "Main course"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arem-arem
PATIENT-1 | "Main course"


LEX
Id1
TEXT: Arem-arem can be served as a main course.
TEMPLATE: AGENT-1 can be served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Arem arem is a main course.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 1 Food

TRIPLES
Antioquia_Department | country | Colombia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Antioquia_Department
PATIENT-1 | Colombia


LEX
Id1
TEXT: The Antioquia Department is found in Colombia.
TEMPLATE: AGENT-1 is found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Antioquia Department can be found in the country of Colombia.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | region | Lazio


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Lazio


LEX
Id1
TEXT: Amatriciana sauce comes from the region of Lazio.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from the region of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amatriciana is a sauce from Lazio.
TEMPLATE: AGENT-1 is a sauce from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Amatriciana sauce is from the Lazio region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 1 Food

TRIPLES
Arem-arem | mainIngredients | "compressed rice cooked in banana leaf with vegetables or minced meat fillings"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Arem-arem
PATIENT-1 | "compressed rice cooked in banana leaf with vegetables or minced meat fillings"


LEX
Id1
TEXT: The main ingredients of Arem-arem are compressed rice cooked in banana leaf with vegetables or minced meat fillings.
TEMPLATE: The main ingredients of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | ingredient | Tomato


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Tomato


LEX
Id1
TEXT: Amatriciana sauce has tomato as one of its ingredients.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 as one of its ingredients .
CORRECT: AGENT-1 has PATIENT-1 as one of AGENT-1 ingredients .
COMMENT: coreference
-
Id2
TEXT: Tomato is an ingredient in Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Tomato is an ingredient of Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id18 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | ingredient | Olive_oil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Olive_oil


LEX
Id1
TEXT: Olive oil is one ingredient in Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Olive oil is an ingredient of Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | ingredient | Guanciale


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Guanciale


LEX
Id1
TEXT: Guanciale is an ingredient of Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Guanciale is an ingredient used in the preparation of Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient used in the preparation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Guanciale is an ingredient in Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | mainIngredients | "Tomatoes, guanciale, cheese, olive oil"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | "Tomatoes, guanciale, cheese, olive oil"


LEX
Id1
TEXT: Tomatoes, guanciale, cheese, olive oil are the main ingredients of Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the main ingredients of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | dishVariation | Garlic


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Garlic


LEX
Id1
TEXT: Amatriciana sauce can be varied by adding garlic.
TEMPLATE: AGENT-1 can be varied by adding PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One variation of Amatriciana sauce uses garlic as part of its dish.
TEMPLATE: One variation of AGENT-1 uses PATIENT-1 as part of AGENT-1 dish .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | dishVariation | "Onion, garlic, black pepper, chili"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | "Onion, garlic, black pepper, chili"


LEX
Id1
TEXT: A variation of Amatriciana sauce includes onion, garlic, black pepper, and chili.
TEMPLATE: A variation of AGENT-1 includes PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A variation of Amatriciana sauce contains onion, garlic, black pepper, chili.
TEMPLATE: A variation of AGENT-1 contains PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | dishVariation | Onion


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Onion


LEX
Id1
TEXT: Onion is one variation of ingredients in Amatriciana sauce.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one variation of ingredients in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | country | Italy


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Italy


LEX
Id1
TEXT: Italy is the country Amatriciana sauce comes from.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 comes from .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Amatriciana sauce is a traditional Italian sauce.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: wrong
-
Id3
TEXT: Amatriciana sauce can be found in Italy.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 1 Food

TRIPLES
Almond | order | Rosids


ENTITY MAP
AGENT-1 | Almond
PATIENT-1 | Rosids


LEX
Id1
TEXT: Almond is part of the order of Rosids.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the order of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Almonds are from the order Rosids.
TEMPLATE: AGENT-1 are from PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 are from the order PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id13 1 Food

TRIPLES
Amatriciana_sauce | course | Italian_meal_structure


ENTITY MAP
AGENT-1 | Amatriciana_sauce
PATIENT-1 | Italian_meal_structure


LEX
Id1
TEXT: Amatriciana sauce can be found in an Italian meal.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 Food

TRIPLES
Almond | family | Rosaceae


ENTITY MAP
AGENT-1 | Almond
PATIENT-1 | Rosaceae


LEX
Id1
TEXT: Almond is part of the Rosaceae family.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Almonds are from the Rosaceae family.
TEMPLATE: AGENT-1 are from the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 1 Food

TRIPLES
Almond | division | Flowering_plant


ENTITY MAP
AGENT-1 | Almond
PATIENT-1 | Flowering_plant


LEX
Id1
TEXT: Almond is classed as a flowering plant.
TEMPLATE: AGENT-1 is classed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Almonds are in the division of flowering plants.
TEMPLATE: AGENT-1 are in the division of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | region | Andalusia


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Andalusia


LEX
Id1
TEXT: Ajoblanco is a food found in Andalusia.
TEMPLATE: AGENT-1 is a food found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ajoblanco is from the Andalusia region.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the PATIENT-1 region .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Ajoblanco is from Andalusia.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 1 Food

TRIPLES
Almond | order | Rosales


ENTITY MAP
AGENT-1 | Almond
PATIENT-1 | Rosales


LEX
Id1
TEXT: Almond is one of the members of the Rosales order.
TEMPLATE: AGENT-1 is one of the members of the PATIENT-1 order .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | ingredient | Garlic


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Garlic


LEX
Id1
TEXT: An ingredient of Ajoblanco is garlic.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is garlic .
CORRECT: An ingredient of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Garlic is an ingredient used in Ajoblanco.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient used in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | ingredient | Almond


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Almond


LEX
Id1
TEXT: Ajoblanco has almond as one of its ingredients.
TEMPLATE: AGENT-1 has almond as PATIENT-1 of its ingredients .
CORRECT: AGENT-1 has almond as PATIENT-1 of AGENT-1 ingredients .
COMMENT: coreference
-
Id2
TEXT: Almond is an ingredient in ajoblanco.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | country | Spain


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Spain


LEX
Id1
TEXT: Ajoblanco originates from the country of Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ajoblanco is from Spain.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | ingredient | Water


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Water


LEX
Id1
TEXT: Ajoblanco contains water.
TEMPLATE: AGENT-1 contains PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Water is an ingredient in Ajoblanco.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | ingredient | Olive_oil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Olive_oil


LEX
Id1
TEXT: Olive oil is an ingredient in Ajoblanco.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 Food

TRIPLES
Ajoblanco | ingredient | Bread


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ajoblanco
PATIENT-1 | Bread


LEX
Id1
TEXT: Bread is an ingredient of Ajoblanco.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ingredient of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

