
Entry: Id219 1 WrittenWork

TRIPLES
Wolf_Solent | followedBy | A_Glastonbury_Romance


ENTITY MAP
AGENT-1 | Wolf_Solent
PATIENT-1 | A_Glastonbury_Romance


LEX
Id1
TEXT: Wolf Solent was followed by A Glastonbury Romance.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance is the sequel to Wolf Solent.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the sequel to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id218 1 WrittenWork

TRIPLES
Wizards_at_War | publisher | Harcourt_(publisher)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Wizards_at_War
PATIENT-1 | Harcourt_(publisher)


LEX
Id1
TEXT: Wizards at War was published by Harcourt (publishers).
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Wizards at War is published by Harcourt.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id217 1 WrittenWork

TRIPLES
Wiley-Blackwell | parentCompany | John_Wiley_&_Sons


ENTITY MAP
AGENT-1 | Wiley-Blackwell
PATIENT-1 | John_Wiley_&_Sons


LEX
Id1
TEXT: The parent company of Wiley-Blackwell is John Wiley & Sons.
TEMPLATE: The parent company of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Wiley & Sons is the parent company of Wiley-Blackwell.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id216 1 WrittenWork

TRIPLES
Weymouth_Sands | followedBy | Maiden_Castle_(novel)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Weymouth_Sands
PATIENT-1 | Maiden_Castle_(novel)


LEX
Id1
TEXT: Maiden Castle (novel) was preceded by Weymouth Sands.
TEMPLATE: PATIENT-1 was preceded by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The novel Maiden Castle followed the novel Weymouth Sands.
TEMPLATE: PATIENT-1 followed novel AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Maiden Castle is a sequel to Weymouth Sands.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a sequel to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id215 1 WrittenWork

TRIPLES
Weymouth_Sands | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
AGENT-1 | Weymouth_Sands
PATIENT-1 | John_Cowper_Powys


LEX
Id1
TEXT: Weymouth Sands' author was John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 ' author was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Cowper Powys is the author of Weymouth Sands.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Weymouth Sands was written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id213 1 WrittenWork

TRIPLES
Viking_Press | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Viking_Press
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Viking Press is in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Viking Press is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id212 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderTitle | President_of_the_United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | President_of_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: The leader of the United States is known as the President.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is known as the President .
CORRECT: The leader of AGENT-1 is known as PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The title of the leader of the United States is the President.
TEMPLATE: The title of PATIENT-1 of AGENT-1 is the President .
CORRECT: The title of the leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id211 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | leaderName | Barack_Obama


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Barack_Obama


LEX
Id1
TEXT: The leader of the United States is Barack Obama.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Barack Obama is the leader of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Barack Obama is the president of the US.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the president of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id210 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | White_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | White_Americans


LEX
Id1
TEXT: White Americans are an ethnic group in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: White Americans live in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 live in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id209 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | Native_Americans_in_the_United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Native_Americans_in_the_United_States


LEX
Id1
TEXT: Native Americans are an ethnic group in the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Native Americans are one of the ethnic groups of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are one of the ethnic groups of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id208 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | ethnicGroup | African_Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | African_Americans


LEX
Id1
TEXT: In the United States one of the ethnic groups is African American.
TEMPLATE: In AGENT-1 one of the ethnic groups is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The African Americans are an ethnic group in the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id207 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | demonym | Americans


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Americans


LEX
Id1
TEXT: Americans inhabit the U.S.
TEMPLATE: PATIENT-1 inhabit AGENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The demonym for people living in the United States is Americans.
TEMPLATE: The demonym for people living in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id206 1 WrittenWork

TRIPLES
United_States | capital | Washington,_D.C.


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_States
PATIENT-1 | Washington,_D.C.


LEX
Id1
TEXT: The capital of the United States is Washington, D.C.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Washington D. C. is the capital of the United States.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The capital city of the United States is Washington D.C.
TEMPLATE: The capital city of AGENT-1 is PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id205 1 WrittenWork

TRIPLES
United_Kingdom | leaderName | David_Cameron


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | David_Cameron


LEX
Id1
TEXT: David Cameron is a leader in the UK.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 in the UK .
CORRECT: PATIENT-1 is a leader in AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The leader of the United Kingdom is David Cameron.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id204 1 WrittenWork

TRIPLES
United_Kingdom | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is the language spoken in the United Kingdom.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 spoken in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is language spoken in AGENT-1 .
COMMENT: langauge
-
Id2
TEXT: United Kingdom has the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The language spoken in the United Kingdom is English.
TEMPLATE: PATIENT-1 spoken in AGENT-1 is English .
CORRECT: The language spoken in AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: language
-

**************************************************

Entry: Id203 1 WrittenWork

TRIPLES
United_Kingdom | demonym | British_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | British_people


LEX
Id1
TEXT: British people live in the United Kingdom.
TEMPLATE: PATIENT-1 live in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United Kingdom is populated by the British people.
TEMPLATE: AGENT-1 is populated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: British people inhabit the UK.
TEMPLATE: PATIENT-1 inhabit AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id202 1 WrittenWork

TRIPLES
United_Kingdom | capital | London


ENTITY MAP
AGENT-1 | United_Kingdom
PATIENT-1 | London


LEX
Id1
TEXT: London is the capital city in the UK.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the capital city in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the capital in AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The capital of the United Kingdom is London.
TEMPLATE: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The capital city of the United Kingdom is London.
TEMPLATE: The capital city of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: The capital of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id201 1 WrittenWork

TRIPLES
Tor_Books | parentCompany | Macmillan_Publishers


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tor_Books
PATIENT-1 | Macmillan_Publishers


LEX
Id1
TEXT: Macmillan Publishers is the parent company of Tor Books.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Macmillan Publishers owns Tor Books.
TEMPLATE: PATIENT-1 owns AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Macmillan Publishers are the parent company of Tor Books.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id200 1 WrittenWork

TRIPLES
The_Secret_Scripture | precededBy | A_Long_Long_Way


ENTITY MAP
AGENT-1 | The_Secret_Scripture
PATIENT-1 | A_Long_Long_Way


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way came before the book "The Secret Scripture".
TEMPLATE: PATIENT-1 came before `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Secret Scripture is preceded by A Long, Long Way.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id199 1 WrittenWork

TRIPLES
The_Bodley_Head | founder | Charles_Elkin_Mathews


ENTITY MAP
AGENT-1 | The_Bodley_Head
PATIENT-1 | Charles_Elkin_Mathews


LEX
Id1
TEXT: The Bodley Head was founded by Charles Elkin Mathews.
TEMPLATE: AGENT-1 was founded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The founder of The Bodley Head is Charles Elkin Mathews.
TEMPLATE: The founder of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id198 1 WrittenWork

TRIPLES
Springer_Science+Business_Media | founder | Julius_Springer


ENTITY MAP
AGENT-1 | Springer_Science+Business_Media
PATIENT-1 | Julius_Springer


LEX
Id1
TEXT: Julius Springer is the founder of Springer Science and Business Media.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the founder of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The founder of Springer Science and Business Media is Julius Springer.
TEMPLATE: The founder of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id197 1 WrittenWork

TRIPLES
SAGE_Publications | founder | Sara_Miller_McCune


ENTITY MAP
AGENT-1 | SAGE_Publications
PATIENT-1 | Sara_Miller_McCune


LEX
Id1
TEXT: Sara Miller McCune is the founder of SAGE publications.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the founder of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Sara Miller McCune founded SAGE Publications.
TEMPLATE: PATIENT-1 founded AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id196 1 WrittenWork

TRIPLES
Ring_of_Fire_II | precededBy | 1634:_The_Bavarian_Crisis


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ring_of_Fire_II
PATIENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was written prior to "Ring of Fire II".
TEMPLATE: PATIENT-1 was written prior to `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ring of Fire II was preceded by 1634: The Bavarian Crisis.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id214 1 WrittenWork

TRIPLES
Viking_Press | parentCompany | Penguin_Random_House


ENTITY MAP
AGENT-1 | Viking_Press
PATIENT-1 | Penguin_Random_House


LEX
Id1
TEXT: Penguin Random House is the parent company of Viking Press.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id194 1 WrittenWork

TRIPLES
Polish_Academy_of_Sciences | regionServed | Poland


ENTITY MAP
AGENT-1 | Polish_Academy_of_Sciences
PATIENT-1 | Poland


LEX
Id1
TEXT: The Polish Academy of Sciences serves Poland.
TEMPLATE: AGENT-1 serves PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Polish Academy of Sciences is based in Poland.
TEMPLATE: AGENT-1 is based in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id193 1 WrittenWork

TRIPLES
Polish_Academy_of_Sciences | headquarter | Warsaw


ENTITY MAP
AGENT-1 | Polish_Academy_of_Sciences
PATIENT-1 | Warsaw


LEX
Id1
TEXT: The headquarters of the Polish Academy of Sciences is in Warsaw.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Polish Academy of Sciences is headquartered in Warsaw.
TEMPLATE: AGENT-1 is headquartered in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id192 1 WrittenWork

TRIPLES
Madeleine_LEngle | influencedBy | George_MacDonald


ENTITY MAP
AGENT-1 | Madeleine_LEngle
PATIENT-1 | George_MacDonald


LEX
Id1
TEXT: Madeleine L'Engle was influenced by George MacDonald.
TEMPLATE: AGENT-1 was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Madeleine L'Engle is influenced by George MacDonald.
TEMPLATE: AGENT-1 is influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id191 1 WrittenWork

TRIPLES
Lippincott_Williams_&_Wilkins | parentCompany | Wolters_Kluwer


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lippincott_Williams_&_Wilkins
PATIENT-1 | Wolters_Kluwer


LEX
Id1
TEXT: Wolters Kluwer is the parent company of Lippincott Williams & Wilkins.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The parent company of Lippincott Williams & Wilkins is Wolters Kluwer.
TEMPLATE: The parent company of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id190 1 WrittenWork

TRIPLES
Lippincott_Williams_&_Wilkins | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Lippincott_Williams_&_Wilkins
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: The United States is the country of origin of Lippincott, Williams & Wilkins.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the country of origin of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lippincott, Williams, and Wilkins is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Lippincott Williams & Wilkins are from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 are from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id189 1 WrittenWork

TRIPLES
Johns_Hopkins_University_Press | parentCompany | Johns_Hopkins_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | Johns_Hopkins_University_Press
PATIENT-1 | Johns_Hopkins_University


LEX
Id1
TEXT: Johns Hopkins University is the parent company of the Johns Hopkins University Press.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Johns Hopkins University is the parent company of Johns Hopkins University Press.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the parent company of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id188 1 WrittenWork

TRIPLES
Johns_Hopkins_University_Press | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Johns_Hopkins_University_Press
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: John Hopkins University Press is located in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Johns Hopkins University Press is based in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is based in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id187 1 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | notableWork | Porius:_A_Romance_of_the_Dark_Ages


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Cowper_Powys
PATIENT-1 | Porius:_A_Romance_of_the_Dark_Ages


LEX
Id1
TEXT: A notable work of John Cowper Powys is A Romance of the Dark Ages.
TEMPLATE: A notable work of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Cowper Powys notableWork was Porius A Romance of the Dark Ages.
TEMPLATE: AGENT-1 notableWork was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id186 1 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | notableWork | Owen_Glendower_(novel)


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Cowper_Powys
PATIENT-1 | Owen_Glendower_(novel)


LEX
Id1
TEXT: One of John Cowper Powys notable works is Oliver Glendower.
TEMPLATE: One of AGENT-1 notable works is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The novel Owen Glendower is a notable work by the author John Cowper Powys.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a notable work by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The novel Owen Glendower is a notable work by John Cowper Powys.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a notable work by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id185 1 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | deathPlace | Blaenau_Ffestiniog


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Cowper_Powys
PATIENT-1 | Blaenau_Ffestiniog


LEX
Id1
TEXT: John Cowper Powys died in Blaenau Ffestiniog.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Cowper Powys died in Blaenau Ffestinlog.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id184 1 WrittenWork

TRIPLES
John_Cowper_Powys | birthPlace | Shirley,_Derbyshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | John_Cowper_Powys
PATIENT-1 | Shirley,_Derbyshire


LEX
Id1
TEXT: John Cowpher Powys was born in Shirley,Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: John Cowper Powys was born in Shirley, Derbyshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id183 1 WrittenWork

TRIPLES
Ireland | location | Europe


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ireland
PATIENT-1 | Europe


LEX
Id1
TEXT: Ireland is located within Europe.
TEMPLATE: AGENT-1 is located within PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ireland is located in Europe.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id182 1 WrittenWork

TRIPLES
Ireland | largestCity | Dublin


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ireland
PATIENT-1 | Dublin


LEX
Id1
TEXT: The largest city in Ireland is Dublin.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Dublin is the largest city in Ireland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the largest city in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Dublin is Ireland's largest city.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's largest city .
CORRECT: PATIENT-1 is AGENT-1 largest city .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id181 1 WrittenWork

TRIPLES
Ireland | ethnicGroup | White_people


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ireland
PATIENT-1 | White_people


LEX
Id1
TEXT: White people are an ethnic group within Ireland.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group within AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: An ethnic group of Ireland is white people.
TEMPLATE: An ethnic group of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ethnic group of Ireland is White people.
TEMPLATE: The ethnic group of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id180 1 WrittenWork

TRIPLES
Into_Battle_(novel) | precededBy | Above_the_Veil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Into_Battle_(novel)
PATIENT-1 | Above_the_Veil


LEX
Id1
TEXT: The novel Into Battle is preceded by Above the Veil.
TEMPLATE: AGENT-1 Into Battle is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Into Battle (novel) was preceded by Above the Veil.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Above the Viel is the sequel to Into Battle.
TEMPLATE: Above PATIENT-1 is the sequel to AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the sequel to AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id179 1 WrittenWork

TRIPLES
Into_Battle_(novel) | followedBy | The_Violet_Keystone


ENTITY MAP
AGENT-1 | Into_Battle_(novel)
PATIENT-1 | The_Violet_Keystone


LEX
Id1
TEXT: The novel Into Battle is followed by The Violet Keystone.
TEMPLATE: AGENT-1 Into Battle is followed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Violet Keystone followed the novel Into Battle.
TEMPLATE: PATIENT-1 followed AGENT-1 Into Battle .
CORRECT: PATIENT-1 followed AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Into Battle was followed by The Violet Keystone.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id195 1 WrittenWork

TRIPLES
Ring_of_Fire_II | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Ring_of_Fire_II
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: Ring of Fire II is written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id177 1 WrittenWork

TRIPLES
HIV | family | Retrovirus


ENTITY MAP
AGENT-1 | HIV
PATIENT-1 | Retrovirus


LEX
Id1
TEXT: HIV comes under the family of Retroviruses.
TEMPLATE: AGENT-1 comes under the family of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: HIV is part of the family Retrovirus.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: HIV is classed as a Retrovirus.
TEMPLATE: AGENT-1 is classed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id176 1 WrittenWork

TRIPLES
HIV | family | Orthoretrovirinae


ENTITY MAP
AGENT-1 | HIV
PATIENT-1 | Orthoretrovirinae


LEX
Id1
TEXT: HIV is part of the Orthoretrovirinae family.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the PATIENT-1 family .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The HIV virus is part of the family of orthoretrovirinae.
TEMPLATE: The AGENT-1 virus is part of the family of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is part of the family of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: HIV belongs to the family Orthoretrovirinae.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id175 1 WrittenWork

TRIPLES
Grantville_Gazette_II | precededBy | The_Grantville_Gazette


ENTITY MAP
AGENT-1 | Grantville_Gazette_II
PATIENT-1 | The_Grantville_Gazette


LEX
Id1
TEXT: Grantville Gazette II is preceded by The Grantville Gazette.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Grantville Gazette preceded The Grantville Gazette II.
TEMPLATE: PATIENT-1 preceded PATIENT-1 II .
CORRECT: PATIENT-1 preceded AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Grantville Gazette II was preceded by The Grantville Gazette.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id174 1 WrittenWork

TRIPLES
Eric_Flint | influencedBy | Robert_A._Heinlein


ENTITY MAP
AGENT-1 | Eric_Flint
PATIENT-1 | Robert_A._Heinlein


LEX
Id1
TEXT: Eric Flint was influenced by Robert A. Heinlein.
TEMPLATE: AGENT-1 was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Eric Flint was influenced by Robert A Heinlein.
TEMPLATE: AGENT-1 was influenced by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id173 1 WrittenWork

TRIPLES
English_language | spokenIn | Great_Britain


ENTITY MAP
AGENT-1 | English_language
PATIENT-1 | Great_Britain


LEX
Id1
TEXT: The English language is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: English is spoken in Great Britain.
TEMPLATE: AGENT-1 is spoken in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id172 1 WrittenWork

TRIPLES
Cornell_University | state | New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Cornell_University
PATIENT-1 | New_York


LEX
Id1
TEXT: Cornell University is in the state of New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the state of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell Unversity is in New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id171 1 WrittenWork

TRIPLES
Cornell_University | president | Elizabeth_Garrett


ENTITY MAP
AGENT-1 | Cornell_University
PATIENT-1 | Elizabeth_Garrett


LEX
Id1
TEXT: The president of Cornell University is Elizabeth Garrett.
TEMPLATE: The president of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elizabeth Garrett is president of Cornell University.
TEMPLATE: PATIENT-1 is president of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id170 1 WrittenWork

TRIPLES
Cornell_University | city | Ithaca,_New_York


ENTITY MAP
AGENT-1 | Cornell_University
PATIENT-1 | Ithaca,_New_York


LEX
Id1
TEXT: Cornell University is in the city of Ithaca, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University is in Ithaca, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Cornell University is located in Ithaca, New York.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id178 1 WrittenWork

TRIPLES
Into_Battle_(novel) | country | Australians


ENTITY MAP
AGENT-1 | Into_Battle_(novel)
PATIENT-1 | Australians


LEX
Id1
TEXT: The novel Into Battle is published by Australians.
TEMPLATE: AGENT-1 Into Battle is published by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id169 1 WrittenWork

TRIPLES
Cornell_University | affiliation | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities


ENTITY MAP
AGENT-1 | Cornell_University
PATIENT-1 | Association_of_Public_and_Land-grant_Universities


LEX
Id1
TEXT: Cornell University is affiliated with the Association of Public and Land grant Universities.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id167 1 WrittenWork

TRIPLES
Brandon_Sanderson | birthPlace | Lincoln,_Nebraska


ENTITY MAP
AGENT-1 | Brandon_Sanderson
PATIENT-1 | Lincoln,_Nebraska


LEX
Id1
TEXT: Brandon Sanderson was born in Lincoln Nebraska.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Lincoln, Nebraska is the birthplace of Brandon Sanderson.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the birthplace of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Brandon Sanderson was born in Lincoln, Nebraska.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id166 1 WrittenWork

TRIPLES
Association_for_Computing_Machinery | leaderName | Alexander_L._Wolf


ENTITY MAP
AGENT-1 | Association_for_Computing_Machinery
PATIENT-1 | Alexander_L._Wolf


LEX
Id1
TEXT: Alexander L. Wolf is a leader of the Association for Computing Machinery.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alexander L. Wolf is the leader of the Association for Computing Machine.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of the Association for Computing Machinery is Alexander L. Wolf.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id165 1 WrittenWork

TRIPLES
Association_for_Computing_Machinery | headquarter | New_York_City


ENTITY MAP
AGENT-1 | Association_for_Computing_Machinery
PATIENT-1 | New_York_City


LEX
Id1
TEXT: New York City is where the Association for Computing machinery headquarters is located.
TEMPLATE: PATIENT-1 is where AGENT-1 is located .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Association for Computing Machinery is headquartered in New York City.
TEMPLATE: AGENT-1 is headquartered in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id164 1 WrittenWork

TRIPLES
Annie_Dunne | followedBy | A_Long_Long_Way


ENTITY MAP
AGENT-1 | Annie_Dunne
PATIENT-1 | A_Long_Long_Way


LEX
Id1
TEXT: The novel Annie Dunne is followed by A Long Long Way.
TEMPLATE: novel AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Annie Dunne was followed by A Long, Long Way.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id163 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | publisher | Johns_Hopkins_University_Press


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | Johns_Hopkins_University_Press


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics was published by Johns Hopkins University.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Johns Hopkins University Press is the publisher of the American Journal of Mathematics.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: American Journal of Mathematics is published by the Johns Hopkins University Press.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id162 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | frequency | "Bimonthly"


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "Bimonthly"


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics is published bimonthly.
TEMPLATE: AGENT-1 is published bimonthly .
CORRECT: AGENT-1 is published PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The American Journal of Mathematics is published bi-monthly.
TEMPLATE: AGENT-1 is published bi-monthly .
CORRECT: AGENT-1 is published PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id168 1 WrittenWork

TRIPLES
Cornell_University | affiliation | Association_of_American_Universities


ENTITY MAP
AGENT-1 | Cornell_University
PATIENT-1 | Association_of_American_Universities


LEX
Id1
TEXT: Cornell University is affiliated with the Association of American Universities.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id160 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | abbreviation | "Am. J. Math."


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "Am. J. Math."


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics is also known by the abbreviated title of Am. J. Math.
TEMPLATE: AGENT-1 is also known by the abbreviated title of Am . PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 is also known by the abbreviated title of PATIENT-1
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Am. J. Math is the abbreviation for the American Journal of Mathematics.
TEMPLATE: Am . PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics is abbreivated to Am. J. Math.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreivated to Am . PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 is abbreivated to PATIENT-1
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id159 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | OCLC_number | 1480153


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | 1480153


LEX
Id1
TEXT: American Journal of Mathematics has the OCLC number 1480153.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The OCLC number of the American Journal of Mathematics is 1480153.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics has an OCLC number of 1480153.
TEMPLATE: AGENT-1 has an OCLC number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id158 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | ISSN_number | "1080-6377"


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "1080-6377"


LEX
Id1
TEXT: The ISSN number of the American Journal of Mathematics is 1080-6377.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book American Journal of Mathematics has the ISSN number 1080-6377.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The American Journal of Mathematics has an ISSN number 1080-6377.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has an ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id157 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | ISSN_number | "0002-9327"


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | "0002-9327"


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics has an ISSN number of 0002-9327.
TEMPLATE: AGENT-1 has an ISSN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The ISSN number "0002-9327" is for American Journal of Mathematics.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
CORRECT: The ISSN number `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: American Journal of Mathematics ISSN number: 0002-9327.
TEMPLATE: AGENT-1 ISSN number : PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id156 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | EISSN_number | 1080


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | 1080


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Math EISSN number is 1080.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 EISSN number is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 1080 is the EISSN number for the American Journal of Mathematics.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the EISSN number for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The EISSN number of the American Journal of Mathematics is 1080.
TEMPLATE: The EISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id155 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Scriveners_Bones | author | Brandon_Sanderson


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Scriveners_Bones
PATIENT-1 | Brandon_Sanderson


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Scrivener's Bones was authored by Brandon Sanderson.
TEMPLATE: AGENT-1 was authored by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Scrivener's Bones was written by Brandon Sanderson.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id154 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | numberOfPages | "320"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | "320"


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is 320 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians has 320 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id161 1 WrittenWork

TRIPLES
American_Journal_of_Mathematics | firstPublicationYear | 1878


ENTITY MAP
AGENT-1 | American_Journal_of_Mathematics
PATIENT-1 | 1878


LEX
Id1
TEXT: The American Journal of Mathematics was first published in 1878.
TEMPLATE: AGENT-1 was first published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id152 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: The book "Alcatraz Versus the Evil Librarians is in print.
TEMPLATE: `` AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is produced in print.
TEMPLATE: AGENT-1 is produced in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id151 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | literaryGenre | Fantasy_literature


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Fantasy_literature


LEX
Id1
TEXT: The literary genre of Alcatrz Versus the Evil Librarians is fantasy literature.
TEMPLATE: The literary genre of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is considered Fantasy literature.
TEMPLATE: AGENT-1 is considered PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id150 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | genre | Fantasy_literature


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Fantasy_literature


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is in the genre of Fantasy literature.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the genre of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is Fantasy literature.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is a fantasy novel.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id149 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | author | Brandon_Sanderson


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Brandon_Sanderson


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians was written by Brandon Sanderson.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The author of Alcatraz Versus the Evil Librarians is Brandon Sanderson.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id148 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | ISBN_number | "0-439-92550-9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | "0-439-92550-9"


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians has the ISBN number 0-439-92550-9.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The ISBN number of Alcatraz Versus the Evil Librarians is 0-439-92550-9.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id147 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | precededBy | Castle_(novel)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Castle_(novel)


LEX
Id1
TEXT: The novel Aenir was preceded by the novel Castle.
TEMPLATE: novel AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Aenir was written after Castle.
TEMPLATE: AGENT-1 was written after PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Aenir was preceded by the novel Castle.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id146 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | numberOfPages | "233"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | "233"


LEX
Id1
TEXT: Aenir is a book that has 233 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 is a book that has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir is 233 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Aenir has a total of 233 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has a total of PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id145 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | mediaType | Paperback


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Paperback


LEX
Id1
TEXT: Aenir is a paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book titled Aenir is a paperback.
TEMPLATE: The book titled AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The book Aenir is available in paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id144 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: Aenir is available in print.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir was produced in print.
TEMPLATE: AGENT-1 was produced in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id143 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | followedBy | Above_the_Veil


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Above_the_Veil


LEX
Id1
TEXT: The novel Aenir was followed by Above the Veil.
TEMPLATE: novel AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The book Aenir was followed up by Above the Veil.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed up by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Above the Veil followed the book Aenir.
TEMPLATE: PATIENT-1 followed AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id142 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | country | Australians


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Australians


LEX
Id1
TEXT: The book Aenir was written by Australians.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir is an Australian novel.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is an PATIENT-1 novel .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id141 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | author | Garth_Nix


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | Garth_Nix


LEX
Id1
TEXT: Aenir was written by Garth Nix.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The author of Aenir is Garth Nix.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id140 1 WrittenWork

TRIPLES
Aenir | ISBN_number | "0-439-17684-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aenir
PATIENT-1 | "0-439-17684-0"


LEX
Id1
TEXT: The ISBN number of Aenir is 0-439-17684-0.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aenir has the ISBN number of "0-439-17684-0".
TEMPLATE: AGENT-1 has the ISBN number of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id139 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | SAGE_Publications


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | SAGE_Publications


LEX
Id1
TEXT: SAGE Publications is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Administrative Science Quarterly is published by Sage Publications.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Administrative Society Quarterly is published by SAGE Publications.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id138 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | Cornell_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Cornell_University


LEX
Id1
TEXT: Cornell University is the publisher of the Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Cornell University is the publisher of Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Administrative Science Quarterly was published by Cornell University.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id137 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | publisher | "SAGE Publications for the Samuel Curtis Johnson Graduate School of Management, Cornell University"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | "SAGE Publications for the Samuel Curtis Johnson Graduate School of Management, Cornell University"


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly is published by SAGE Publications for the Samuel Curtis Johnson Graduate School of Management, Cornell University.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Administrative Science Quarterly publisher of SAGE Publications for the Samuel Curtis Johnson Graduate School of Management, Cornell University.
TEMPLATE: AGENT-1 publisher of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id136 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | academicDiscipline | Management


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | Management


LEX
Id1
TEXT: The Administrative Science Quarterly comes under the academic discipline of Management.
TEMPLATE: AGENT-1 comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The academic discipline of Administrative Science Quarterly is Management.
TEMPLATE: The academic discipline of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id135 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | abbreviation | "Admin. Sci. Q."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | "Admin. Sci. Q."


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly is abbreviated to Admin. Sci. Q.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 . Sci . Q.
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Admin. Sci. Q is the abbreviation for the Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 . Sci . Q is the abbreviation for AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The abbreviation of the Administrative Science Quarterly is Admin. Sci. Q.
TEMPLATE: The abbreviation of AGENT-1 is PATIENT-1 . Sci . Q.
CORRECT: The abbreviation of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id134 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | OCLC_number | 1461102


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | 1461102


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly has the OCLC number 1461102.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 1461102 is the OCLC number for Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the OCLC number for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Administrative Science Quarterly has a OCLC number of 1461102.
TEMPLATE: AGENT-1 has a OCLC number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id133 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | ISSN_number | "0001-8392"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | "0001-8392"


LEX
Id1
TEXT: Administrative Science Quarterly has the ISSN number of 0001-8392.
TEMPLATE: AGENT-1 has the ISSN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The ISSN number "0001-8392" is for Administrative Science Quarterly.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
CORRECT: The ISSN number `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id132 1 WrittenWork

TRIPLES
Administrative_Science_Quarterly | CODEN_code | "ASCQAG"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Administrative_Science_Quarterly
PATIENT-1 | "ASCQAG"


LEX
Id1
TEXT: The Administrative Science Quarterly has a Coden code of "ASCQAG".
TEMPLATE: AGENT-1 has a Coden code of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Administrative Science Quarterly has a CODEN code of "ASCQAG".
TEMPLATE: AGENT-1 has a CODEN code of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The code for Administrative Science Quarterly is ASCQAG.
TEMPLATE: The code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id131 1 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | publisher | "Wiley-Blackwell on behalf of the Society for the Study of Addiction"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "Wiley-Blackwell on behalf of the Society for the Study of Addiction"


LEX
Id1
TEXT: The Addiction journal is published by Wiley-Blackwell on behalf of the Society for the Study of Addiction.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Addiction journal is published by Wiley-Blackwell, on behalf of the Society for the Study of Addiction.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by Wiley-Blackwell , on PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The journal Addiction is published by Wiley Blackwell on behalf of the Society for the Study of Addiction.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 for the Study of AGENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id130 1 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | abbreviation | "Addiction"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "Addiction"


LEX
Id1
TEXT: Addiction is the abbreviated version of the Addiction journal.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 of the PATIENT-1 journal .
CORRECT: PATIENT-1 is the abbreviated version of AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Addiction (journal) has the abbreviation of "Addiction".
TEMPLATE: PATIENT-1 (AGENT-1) has the abbreviation of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of `` PATIENT-1 '' .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Addiction (journal) is abbreviated to Addiction.
TEMPLATE: PATIENT-1 (AGENT-1) is abbreviated to PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id129 1 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | ISSN_number | "1360-0443"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "1360-0443"


LEX
Id1
TEXT: The journal Addiction has the ISSN number 1360-0443.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The ISSN number of Addiction (journal) is 1360-0443.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 (journal) is PATIENT-1 .
CORRECT: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The ISSN number of Addiction journal is 1360-0443.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id128 1 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | ISSN_number | "0965-2140"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "0965-2140"


LEX
Id1
TEXT: The journal Addiction had the ISSN number 0965-2140.
TEMPLATE: AGENT-1 had PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 had the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Addiction journal has an ISSN number of 0965-2140.
TEMPLATE: AGENT-1 has an ISSN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ISSN number of Addiction journeal is 0965-2140.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id127 1 WrittenWork

TRIPLES
Addiction_(journal) | CODEN_code | "ADICE5"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Addiction_(journal)
PATIENT-1 | "ADICE5"


LEX
Id1
TEXT: Addiction (Journal) has the CODEN Code ADICE5.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the CODEN Code PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The CODEN code "ADICE5" is for Addiction (journal).
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
CORRECT: The CODEN code `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id126 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | Polish_Academy_of_Sciences


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Polish_Academy_of_Sciences


LEX
Id1
TEXT: Polish Academy of Sciences is the publisher of Acta Palaeontologica Polonica.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica was published by the Polish Academy of Sciences.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id125 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | publisher | "Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | "Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences"


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica was published by the Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica is published by the Institute of Paleobiology, Polish Academy of Sciences.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id124 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | academicDiscipline | Paleontology


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Paleontology


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica is academically focused on Paleontology.
TEMPLATE: AGENT-1 is academically focused on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica comes under the academic discipline of paleontology.
TEMPLATE: AGENT-1 comes under the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id153 1 WrittenWork

TRIPLES
Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alcatraz_Versus_the_Evil_Librarians
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: Alcatraz Versus the Evil Librarians is published in Hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id122 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | abbreviation | "Acta Palaeontol. Pol."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | "Acta Palaeontol. Pol."


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica is abbreviated to Acta Palaeontol. Pol.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 . Pol .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica is abbreviated Acta Palaeontol. Pol.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 . Pol .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica's abbreviated name is Acta Palaeontol. Pol.
TEMPLATE: AGENT-1 's abbreviated name is PATIENT-1 . Pol .
CORRECT: AGENT-1 abbreviated name is PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id123 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | academicDiscipline | Paleobiology


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | Paleobiology


LEX
Id1
TEXT: Paleobiology is the academic discipine of Acta Palaeontologica Polonica.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the academic discipine of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id120 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | ISSN_number | "1732-2421"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | "1732-2421"


LEX
Id1
TEXT: Acta Palaeontologica Polonica has the ISSN number 1732-2421.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica ISSN number is "1732-2421".
TEMPLATE: The AGENT-1 ISSN number is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ISSN number for the Acta Palaeontologica Polonica is 1732-2421.
TEMPLATE: The ISSN number for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id119 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | publisher | Springer_Science+Business_Media


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | Springer_Science+Business_Media


LEX
Id1
TEXT: Acta Mathematica Hungarica is published by Springer Science and Business Media.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Springer Science+Business Media is the publisher of Acta Mathematica Hungarica.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acta Mathematica Hungarica are the publishers of Springer Science+Business Media.
TEMPLATE: AGENT-1 are the publishers of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id118 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | LCCN_number | 83646315


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | 83646315


LEX
Id1
TEXT: 83646315 is the LCCN number for Acta Mathematica Hungarica.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the LCCN number for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acta Mathematica Hungarica has the LCCN number 83646315.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the LCCN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id117 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | ISSN_number | "1588-2632"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | "1588-2632"


LEX
Id1
TEXT: Acta Mathematica Hungarica is ISSN number 1588-2632.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Acta Mathematica Hungarica has the ISSN number of "1588-2632".
TEMPLATE: AGENT-1 has the ISSN number of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ISSN number of Acta Mathematica Hungarica is 1588-2632.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id116 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | ISSN_number | "0236-5294"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | "0236-5294"


LEX
Id1
TEXT: The Acta Mathematica Hungarica has the ISSN number 0236-5294.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The Acta Mathematica Hungarica ISSN number is "0236-5294".
TEMPLATE: The AGENT-1 ISSN number is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ISSN number of Acta Mathematica Hungarica is 0236-5294.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id115 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Mathematica_Hungarica | CODEN_code | "AMAHE9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Mathematica_Hungarica
PATIENT-1 | "AMAHE9"


LEX
Id1
TEXT: The Acta Mathematica Hungarica CODEN code is "AMAHE9".
TEMPLATE: The AGENT-1 CODEN code is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The CODEN code for Acta Mathematica Hungarica is "AMAHE9".
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The code of Acta Mathematica is AMAHE9.
TEMPLATE: The code of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id114 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | precededBy | Aenir


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Aenir


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil was preceded By Aenir.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded By PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Above the Veil is the sequel to Aenir.
TEMPLATE: AGENT-1 is the sequel to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id113 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | numberOfPages | "248"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | "248"


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil is 248 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Above the Veil contains 248 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 contains PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id121 1 WrittenWork

TRIPLES
Acta_Palaeontologica_Polonica | LCCN_number | 60040714


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acta_Palaeontologica_Polonica
PATIENT-1 | 60040714


LEX
Id1
TEXT: The Acta Palaeontologica Polonica has a LCCN number of 60040714.
TEMPLATE: AGENT-1 has a LCCN number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id111 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | followedBy | Into_Battle_(novel)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Into_Battle_(novel)


LEX
Id1
TEXT: The novel "Into Battle" followed "Above the Veil".
TEMPLATE: PATIENT-1 followed `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The novel Into Battle followed Above the Veil.
TEMPLATE: PATIENT-1 Into Battle followed AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 followed AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: Above the Veil is followed by Into Battle.
TEMPLATE: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id112 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil is written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id109 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | OCLC_number | 46451790


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | 46451790


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil has the OCLC number 46451790.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: Above the Veil has a OCLC number of 46451790.
TEMPLATE: AGENT-1 has a OCLC number of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id108 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | ISBN_number | "0-439-17685-9"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | "0-439-17685-9"


LEX
Id1
TEXT: The ISBN number of Above the Veil is 0-439-17685-9.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Above the Veil has an ISBN number 0-439-17685-9.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has an ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id110 1 WrittenWork

TRIPLES
Above_the_Veil | country | Australians


ENTITY MAP
AGENT-1 | Above_the_Veil
PATIENT-1 | Australians


LEX
Id1
TEXT: Above the Veil is from the country of Australia.
TEMPLATE: AGENT-1 is from the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id107 1 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | publisher | Springer_Science+Business_Media


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | Springer_Science+Business_Media


LEX
Id1
TEXT: Springer Science & Business Media is the publisher of Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universitat Hamburg.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id105 1 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | abbreviation | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | "Abh. Math. Semin. Univ. Hambg."


LEX
Id1
TEXT: "Abh.Math.Semin.Univ.Hambg" is the abbreviation for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the abbreviation for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The abbreviation for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg is Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.
TEMPLATE: PATIENT-1 for AGENT-1 is Abh . Math . Semin . Univ. . Hambg .
CORRECT: The abbreviation for AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The abbreviation of Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universitat Hamburg is Abh. Math. Semin. Univ. Hambg.
TEMPLATE: The abbreviation of PATIENT-1 AGENT-1 is Abh . Math . Semin . Univ. . Hambg .
CORRECT: The abbreviation of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id104 1 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | ISSN_number | "1865-8784"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | "1865-8784"


LEX
Id1
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg has the ISSN number 1865-8784.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg ISSN number is 1865-8784.
TEMPLATE: The AGENT-1 ISSN number is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ISSN number of Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg is 1865-8784.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id103 1 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | CODEN_code | "AMHAAJ"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | "AMHAAJ"


LEX
Id1
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg has the CODEN code AMHAAJ.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the CODEN code PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The CODEN code for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg is AMHAAJ.
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The code for Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universitat Hamburg is AMHAAJ.
TEMPLATE: The code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id102 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | publisher | Harcourt_(publisher)


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Harcourt_(publisher)


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars was published by Harcourt.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Harcourt is the publisher of A Wizard of Mars.
TEMPLATE: Harcourt is PATIENT-1 of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars is published by Harcourt.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id101 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | precededBy | Wizards_at_War


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Wizards_at_War


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars is preceded by Wizards at War.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Wizards at War preceded A Wizard of Mars.
TEMPLATE: PATIENT-1 preceded AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars was preceded by Wizards at War.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id100 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | numberOfPages | "560"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | "560"


LEX
Id1
TEXT: A wizard of Mars is 560 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: There are 560 pages in "A Wizard of Mars".
TEMPLATE: There are PATIENT-1 pages in `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The book A Wizard of Mars has 560 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id106 1 WrittenWork

TRIPLES
Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg | academicDiscipline | Pure_mathematics


ENTITY MAP
AGENT-1 | Abhandlungen_aus_dem_Mathematischen_Seminar_der_Universität_Hamburg
PATIENT-1 | Pure_mathematics


LEX
Id1
TEXT: Abhandlungen aus dem Mathematischen Seminar der Universität Hamburg is concerned with the academic discipline of Pure Mathematics.
TEMPLATE: AGENT-1 is concerned with the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id99 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars is published in Hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars was published in hardback.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id98 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars is available in print form.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars was published in print.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id97 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: " A Wizard of Mars was Published in the United States ".
TEMPLATE: '' AGENT-1 was Published in PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars originates from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 originates from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id96 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | OCLC_number | 318875313


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | 318875313


LEX
Id1
TEXT: The OCLC number of A Wizard of Mars is 318875313.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id95 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Wizard_of_Mars | ISBN_number | "978-0-15-204770-2"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Wizard_of_Mars
PATIENT-1 | "978-0-15-204770-2"


LEX
Id1
TEXT: A Wizard of Mars ISBN number is "978-0-15-204770-2".
TEMPLATE: AGENT-1 ISBN number is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Wizard of Mars has the ISBN number 978-0-15-204770-2.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: A Wizard of Mars' ISBN number is "978-0-15-204770-2".
TEMPLATE: AGENT-1 ' ISBN number is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id94 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | publisher | Farrar,_Straus_and_Giroux


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Farrar,_Straus_and_Giroux


LEX
Id1
TEXT: Farrar, Straus and Giroux publish A Severed Wasp.
TEMPLATE: PATIENT-1 publish AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp was published by Farrar, Straus, and Giroux.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A severed wasp is published by Farrar, Straus and Giroux.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id93 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | numberOfPages | "388"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "388"


LEX
Id1
TEXT: 388 is the number of pages A severed Wasp has.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the number of pages severed AGENT-1 has .
CORRECT: PATIENT-1 is the number of pages AGENT-1 has .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: There are 388 pages in the book "A Severed Wasp".
TEMPLATE: There are PATIENT-1 pages in `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Severed Wasp has 388 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id92 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp is a hardcover book.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp was published in hardback.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id91 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: A severed wasp can be found in print.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The book "A Severed Wasp" is available in print.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id90 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp was written in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp is in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id89 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A severed Wasp originates from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 Wasp originates from PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 originates from PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id88 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | OCLC_number | 8805735


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | 8805735


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp was assigned the OCLC number 8805735.
TEMPLATE: AGENT-1 was assigned PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was assigned the OCLC number PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The OCLC number of A Severed Wasp is 8805735.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id87 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | LibraryofCongressClassification | "PS3523.E55 S4 1982"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "PS3523.E55 S4 1982"


LEX
Id1
TEXT: PS3523.E55 S4 1982 is the Library of Congress Classification of "A Severed Wasp".
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Library of Congress Classification of `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Library of Congress Classification of A Severed Wasp is PS3523.E55 S4 1982.
TEMPLATE: The Library of Congress Classification of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id86 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Severed_Wasp | ISBN_number | "0-374-26131-8"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Severed_Wasp
PATIENT-1 | "0-374-26131-8"


LEX
Id1
TEXT: A Severed Wasp has an ISBN number of "0-374-26131-8".
TEMPLATE: AGENT-1 has an ISBN number of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Severed Wasp has the ISBN number 0-374-26131-8.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id85 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | publisher | Soho_Press


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Soho_Press


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published by Soho Press.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer was published by Soho Press.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id84 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | numberOfPages | "360"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | "360"


LEX
Id1
TEXT: A loyal Character Dancer is 360 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer has 360 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id83 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer can be found in hardcover,.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Loyal Character Dancer was published in Hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id81 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id80 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is published in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id82 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer is in print.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id78 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | OCLC_number | 49805501


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | 49805501


LEX
Id1
TEXT: The OCLC number of A Loyal Character Dancer is 49805501.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id77 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | publisher | Viking_Press


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Viking_Press


LEX
Id1
TEXT: The book "A Long Long Way was published by Viking Press.
TEMPLATE: `` AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Long Long Way was published by Viking Press.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A long long way is published by Viking press.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id76 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | precededBy | Annie_Dunne


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Annie_Dunne


LEX
Id1
TEXT: Annie Dunne preceded A Long Long Way.
TEMPLATE: PATIENT-1 preceded AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Long Long Way is preceded by Annie Dunne.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Long Long Way was preceded by Annie Dunne.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id75 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | numberOfPages | "292"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | "292"


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is 292 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Long Long Way has 292 pages in it.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id74 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way is available in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id73 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | mediaType | "Print  & Paperback"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | "Print  & Paperback"


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way was published in Print & Paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 was published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id72 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | followedBy | The_Secret_Scripture


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | The_Secret_Scripture


LEX
Id1
TEXT: The novel A Long Long Way was followed by The Secret Scripture.
TEMPLATE: novel AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The book A Long Long Way was followed by The Secret Scripture.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The book The Secret Scripture followed the book "A Long Long Way".
TEMPLATE: PATIENT-1 followed `` AGENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id71 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | country | Ireland


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | Ireland


LEX
Id1
TEXT: A Long Long Way comes from Ireland.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Long Long Way was written in Ireland.
TEMPLATE: AGENT-1 was written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id70 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Long_Long_Way | OCLC_number | 57392246


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Long_Long_Way
PATIENT-1 | 57392246


LEX
Id1
TEXT: The OCLC number of A Long Long Way is 57392246.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id69 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | publisher | The_Bodley_Head


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | The_Bodley_Head


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance is publshed by The Bodley Head.
TEMPLATE: AGENT-1 is publshed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbuy Romance is published by The Bodley Head.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Glastonbury Romance was published by The Bodley Head.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id68 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | publisher | Simon_&_Schuster


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Simon_&_Schuster


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance is published by Simon & Schuster.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Simon & Schuster is the publisher of A Glastonbury Romance.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id67 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | precededBy | Wolf_Solent


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Wolf_Solent


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance was preceded By Wolf Solent.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded By PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance is the sequel to Wolf Solent.
TEMPLATE: AGENT-1 is the sequel to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id66 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | numberOfPages | "1174"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | "1174"


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance has 1174 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id65 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance is in print.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id64 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | followedBy | Weymouth_Sands


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | Weymouth_Sands


LEX
Id1
TEXT: The book "A Glastonbury Romance" was followed by "Weymouth Sands".
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was followed by `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance was followed by Weymouth Sands.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id62 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | LibraryofCongressClassification | "PR6031.O867"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | "PR6031.O867"


LEX
Id1
TEXT: The Library of Congress Classification of "A Glastonbury Romance" is PR6031.0867.
TEMPLATE: The Library of Congress Classification of `` AGENT-1 '' is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Library of Congress Classification of A Glastonbury Romance is PR6031O867.
TEMPLATE: The Library of Congress Classification of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id61 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | ISBN_number | "0-7156-3648-0"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | "0-7156-3648-0"


LEX
Id1
TEXT: A Glastonbury Romance has the ISBN number 0-7156-3648-0.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISBN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The ISBN number of A Glastonbury Romance is 0-7156-3648-0.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id63 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Glastonbury_Romance | author | John_Cowper_Powys


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Glastonbury_Romance
PATIENT-1 | John_Cowper_Powys


LEX
Id1
TEXT: The author of A Glastonbury Romance is John Cowper Powys.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Glastonbury Romance was written by John Cowper Powys.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id59 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | numberOfPages | "672"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | "672"


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice has 672 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id58 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: The book "A Fortress of Grey Ice" can be found in print.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Ice was made in "Print".
TEMPLATE: AGENT-1 was made in `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A fortress of Grey Ice is available in print.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is written in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A Fortress of Grey Icewas originally published in English.
TEMPLATE: AGENT-1 originally published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | author | J._V._Jones


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | J._V._Jones


LEX
Id1
TEXT: J.V. Jones authored A Fortress of Grey Ice.
TEMPLATE: PATIENT-1 authored AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The author of A Fortress of Grey Ice is J.V. Jones.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice was written by J. V. Jones.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | OCLC_number | 51969173


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | 51969173


LEX
Id1
TEXT: The OCLC number of A Fortress of Grey Ice is 51969173.
TEMPLATE: The OCLC number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | ISBN_number | "0-7653-0633-6"


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | "0-7653-0633-6"


LEX
Id1
TEXT: The ISBN number of the book A Fortress of Grey Ice is 0-7653-0633-6.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The ISBN number of A Fortress of Grey Ice is 0-7653-0633-6.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Fortress of Grey Ice's ISBN number is 0-7653-0633-6.
TEMPLATE: AGENT-1 's ISBN number is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 ISBN number is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id52 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | publisher | American_Institute_of_Physics


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | American_Institute_of_Physics


LEX
Id1
TEXT: The American Institute of Physics publishes AIP Advances.
TEMPLATE: PATIENT-1 publishes AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIP Advances was published by American Institute of Physics.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AIP Advances publisher is American Institute of Physics.
TEMPLATE: AGENT-1 publisher is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id51 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | impactFactor | "1.524"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "1.524"


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances has the impact factor 1.524,.
TEMPLATE: AGENT-1 has the impact PATIENT-1 , .
CORRECT: AGENT-1 has the impact PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The impact factor of AIP Advances is 1.524.
TEMPLATE: The impact factor of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | A.T._Charlie_Johnson


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | A.T._Charlie_Johnson


LEX
Id1
TEXT: A T Charlie Johnson is the editor of AIP Advances.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the editor of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The editor of AIP Advances is A.T. Charlie Johnson.
TEMPLATE: The editor of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AIP Advances was edited by A.T. Charlie Johnson.
TEMPLATE: AGENT-1 was edited by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | editor | "Vincent H. Crespi, Bernard S. Gerstman, A.T. Charlie Johnson,  Masaaki Tanaka, Enge G. Wang"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "Vincent H. Crespi, Bernard S. Gerstman, A.T. Charlie Johnson,  Masaaki Tanaka, Enge G. Wang"


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances editors include the following: Vincent H. Crespi, Bernard S. Gerstman, A.T. Charlie Johnson, Masaaki Tanaka, Enge G. Wang.
TEMPLATE: AGENT-1 editors include : PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The editors of AIP Advances are Vicent H. Crespi, Bernard S. Gerstman, A.T. Charlie Johnson, Masaaki Tanaka, Enge G. Wang.
TEMPLATE: The editors of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | academicDiscipline | Physics


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | Physics


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances is devoted to the study of physics.
TEMPLATE: AGENT-1 is devoted to the study of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIP Advances covers the discipline of physics.
TEMPLATE: AGENT-1 covers the discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id46 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | ISSN_number | "2158-3226"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "2158-3226"


LEX
Id1
TEXT: AIP Advances, ISSN number 2158-3226.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: AIP Advances has the ISSN number of "2158-3226".
TEMPLATE: AGENT-1 has the ISSN number of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AIP Advances has the ISSN number 2158-3226.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id45 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | CODEN_code | "AAIDBI"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "AAIDBI"


LEX
Id1
TEXT: The coden code for AIP Advances is AAIDBI.
TEMPLATE: The coden code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIP Advances has a CODEN code of "AAIDBI".
TEMPLATE: AGENT-1 has a CODEN code of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 1 WrittenWork

TRIPLES
AIP_Advances | abbreviation | "AIP Adv."


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIP_Advances
PATIENT-1 | "AIP Adv."


LEX
Id1
TEXT: "AIP Adv." is the abbreviation of AIP Advances.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is the abbreviation of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIP Advances is abbreviated to AIP Adv.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | firstPublicationYear | 1987


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | 1987


LEX
Id1
TEXT: AIDS (journal) was first published in 1987.
TEMPLATE: AGENT-1 was first published in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV/AIDS


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV/AIDS


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal studiies HIV/AIDS.
TEMPLATE: AGENT-1 PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 studiies PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The Aids Journal's discipline is HIV/AIDS.
TEMPLATE: AGENT-1 discipline is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The AIDS journal belongs to the academic discipline, HIV/AIDS.
TEMPLATE: AGENT-1 belongs to the academic discipline , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | academicDiscipline | HIV


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | HIV


LEX
Id1
TEXT: AIDS (journal) comes under the academic discipline HIV.
TEMPLATE: AGENT-1 comes under academic PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The academic discipline of AIDS journal is HIV.
TEMPLATE: The academic discipline of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The AIDS(journal) is the academic discipline of HIV.
TEMPLATE: AGENT-1 is the academic discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | LCCN_number | "90640840"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | "90640840"


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal has the LCCN number 90640840.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the LCCN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The LCCN number of AIDS (journal) is 90640840.
TEMPLATE: The LCCN number of AIDS (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The LCCN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The LCCN number of AIDS journal is 90640840.
TEMPLATE: The LCCN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | ISSN_number | "1473-5571"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | "1473-5571"


LEX
Id1
TEXT: AIDS journal has the ISSN number 1473-5571.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The Aids Journal ISSN number is 1473-5571.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT: The AGENT-1 ISSN number is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The ISSN number of AIDS journal is 1473-5571.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | ISSN_number | "0269-9370"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | "0269-9370"


LEX
Id1
TEXT: ISSN number 0269-9370 is the AIDS journal.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 .
CORRECT: ISSN number PATIENT-1 is AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: AIDS (journal) has the ISSN number of "0269-9370".
TEMPLATE: AGENT-1 has the ISSN number of `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ISSN number of AIDS (journal) is 0269-9370.
TEMPLATE: The ISSN number of AIDS (AGENT-1) is PATIENT-1 .
CORRECT: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id37 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | publisher | Association_for_Computing_Machinery


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | Association_for_Computing_Machinery


LEX
Id1
TEXT: Association for Computing Machinery is the publisher of ACM Transactions on information Systems.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the publisher of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: ACM Transactions on Information Systems is published by the Association for Computing Machinery.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: ACM Transactions on Information Systems was published by the Association for Computing Machinery.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | academicDiscipline | Computer_science


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | Computer_science


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems is part of the academic Discipline of Computer Science.
TEMPLATE: AGENT-1 is part of the academic Discipline of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | abbreviation | "ACM Trans. Inf. Syst."


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "ACM Trans. Inf. Syst."


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems has the abbreviation of ACM Trans. Inf. Syst.
TEMPLATE: AGENT-1 has the abbreviation of PATIENT-1 . Inf . Syst .
CORRECT: AGENT-1 has the abbreviation of PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The abbreviation "ACM Trans. Inf. Syst." is for ACM Transactions on Information Systems.
TEMPLATE: `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
CORRECT: The abbreviation `` PATIENT-1 '' is for AGENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: ACM Transactions on Information Systems is abbreviated to ACM Trans. Inf. Syst.
TEMPLATE: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 . Inf . Syst .
CORRECT: AGENT-1 is abbreviated to PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id34 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | LCCN_number | 89646863


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | 89646863


LEX
Id1
TEXT: 89646863 is the LCCN number of ACM Transactions on Information Systems.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the LCCN number of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | ISSN_number | "1558-2868"


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "1558-2868"


LEX
Id1
TEXT: ACM Transactions on Information Systems has the ISSN number 1558-2868.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the ISSN number PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: The ISSN number of ACM Transactions on Information Systems is 1558-2868.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The ACM Transactions on Information Systems ISSN number is 1558-2868.
TEMPLATE: The AGENT-1 ISSN number is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id32 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | ISSN_number | "1046-8188"


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "1046-8188"


LEX
Id1
TEXT: The ISSN number of ACM Transactions on Information Systems is 1046-8188.
TEMPLATE: The ISSN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 1 WrittenWork

TRIPLES
ACM_Transactions_on_Information_Systems | CODEN_code | "ATISET"


ENTITY MAP
AGENT-1 | ACM_Transactions_on_Information_Systems
PATIENT-1 | "ATISET"


LEX
Id1
TEXT: ATISET is the CODEN code for ACM Transactions on Information Systems.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the CODEN code for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The CODEN code for ACM Transactions on Information Systems is "ATISET".
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The CODEN code for ACM Transactions on Information Systems is ATISET.
TEMPLATE: The CODEN code for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 WrittenWork

TRIPLES
A.T._Charlie_Johnson | residence | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A.T._Charlie_Johnson
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A.T. Charlie Johnson resides in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 resides in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The United States is the residence of A T Charlie Johnson.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the residence of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A.T. Charlie Johnson lives in the U.S.
TEMPLATE: AGENT-1 lives in PATIENT-1
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 WrittenWork

TRIPLES
A.T._Charlie_Johnson | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | A.T._Charlie_Johnson
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: A T Charlie Johnson is a United States national.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 national .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A.T. Charlie Johnson is from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 is from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 1 WrittenWork

TRIPLES
A.T._Charlie_Johnson | doctoralAdvisor | Michael_Tinkham


ENTITY MAP
AGENT-1 | A.T._Charlie_Johnson
PATIENT-1 | Michael_Tinkham


LEX
Id1
TEXT: Charlie Johnson is the doctoral advisor for Michael Tinkham.
TEMPLATE: AGENT-1 is the doctoral advisor for PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: A T Charlie Johnson's doctoral advisor was Michael Tinkham.
TEMPLATE: AGENT-1 doctoral advisor was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A.T. Charlie Johnsonis doctoral advisor to Michael Tinkham.
TEMPLATE: AGENT-1 doctoral advisor to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 WrittenWork

TRIPLES
A.T._Charlie_Johnson | almaMater | Stanford_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | A.T._Charlie_Johnson
PATIENT-1 | Stanford_University


LEX
Id1
TEXT: Stanford University is A.T. Charlie Johnson's almaMater.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's almaMater .
CORRECT: PATIENT-1 is AGENT-1 almaMater .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Stanford University is the alma mater for A.T. Charlie Johnson.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the alma mater for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 1 WrittenWork

TRIPLES
A.T._Charlie_Johnson | almaMater | Harvard_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | A.T._Charlie_Johnson
PATIENT-1 | Harvard_University


LEX
Id1
TEXT: Harvard University is A.T. Charlie Johnson's almaMater.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's almaMater .
CORRECT: PATIENT-1 is AGENT-1 almaMater .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Harvard University is the alma mater of A T Charlie Johnson.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the alma mater of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | precededBy | 1634:_The_Galileo_Affair


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | 1634:_The_Galileo_Affair


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was preceded by 1634 The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was preceded by 1634: The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: The Ram Rebellion is preceded by 1634: The Galileo Affair.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | numberOfPages | "512"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | "512"


LEX
Id1
TEXT: The novel 1634 The Ram Rebellion is 512 pages long.
TEMPLATE: novel 1634 AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion has 512 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: The Ram Rebellion is 512 pages long.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 pages long .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | mediaType | Paperback


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Paperback


LEX
Id1
TEXT: The 1634: The Ram Rebellion is a paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634 The Ram Rebellion is available in paperback.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: The book titled 1634: The Ram Rebellion is a hardcover.
TEMPLATE: The book titled AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion can be found in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | mediaType | E-book


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | E-book


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebelllion can be found as an E book.
TEMPLATE: 1634 : AGENT-1 can be found as PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 can be found as PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion is of the media type E book.
TEMPLATE: AGENT-1 is of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: The Ram Rebellion is available as an E-Book.
TEMPLATE: AGENT-1 is available as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: English is the language used in 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: English is PATIENT-1 used in AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the language used in AGENT-1 .
COMMENT: language
-
Id2
TEXT: 1634: The Ram Rebellion is written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | country | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | United_States


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Ram Rebellion comes from the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 comes from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634 The Ram Rebellion was written in the U.S.
TEMPLATE: 1634 AGENT-1 was written in PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 was written in PATIENT-1
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id18 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | Virginia_DeMarce


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | Virginia_DeMarce


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was written by Virginia DeMarce.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Virginia DeMarce is the author of 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Ram_Rebellion | author | "Eric Flint, Virginia DeMarce, et al."


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion
PATIENT-1 | "Eric Flint, Virginia DeMarce, et al."


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Ram Rebellion was written by Eric Flint, Virginia DeMarce, et al.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Galileo_Affair | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Galileo_Affair
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: The book "1634: The Galileo Affair is available in English.
TEMPLATE: `` AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Galileo Affair is written in the English language.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Galileo_Affair | followedBy | 1634:_The_Ram_Rebellion


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Galileo_Affair
PATIENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Galileo Affair was followed by 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Galileo Affair is followed by 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_III


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Grantville_Gazette_III


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was preceded by Grantville Gazette III.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is the sequel to Grantville Gazette III.
TEMPLATE: AGENT-1 is the sequel to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | Grantville_Gazette_II


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Grantville_Gazette_II


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was preceded by Grantville Gazette II.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Ram_Rebellion


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | 1634:_The_Ram_Rebellion


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Bavarian Crisis was preceded by 1634 The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was preceded by 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is preceded by 1634: The Ram Rebellion.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | 1634:_The_Baltic_War


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | 1634:_The_Baltic_War


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was preceded by 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: AGENT-1 was preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is preceded by 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: AGENT-1 is preceded by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | precededBy | "DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes"


LEX
Id1
TEXT: DeMarce short stories in the Grantville Gazettes preceded 1634: The Bavarian Crisis.
TEMPLATE: PATIENT-1 preceded AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: DeMarce short stories in the The Grantville Gazettes preceded 1634: The Bavarian Crisis.
TEMPLATE: PATIENT-1 preceded AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | Hardcover


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Hardcover


LEX
Id1
TEXT: 1634 The Bavarian Crisis comes in hardcover.
TEMPLATE: AGENT-1 comes in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is a hardcover publication.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: Th Bavarian Crisis is available in hardcover.
TEMPLATE: 1634 : AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | numberOfPages | "448"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "448"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis has 448 pages.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 pages .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | followedBy | Ring_of_Fire_II


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Ring_of_Fire_II


LEX
Id1
TEXT: the novel 1634: The Bavarian Crisis is followed by Ring of Fire II.
TEMPLATE: novel AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis was followed by Ring of Fire II.
TEMPLATE: AGENT-1 was followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is followed by Ring of Fire II.
TEMPLATE: AGENT-1 is followed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | Virginia_DeMarce


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | Virginia_DeMarce


LEX
Id1
TEXT: Virginia DeMarce is the author of 1634: The Bavarian Crisis.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The author of 1634: The Bavarian Crisis is Virginia DeMarce.
TEMPLATE: The author of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | author | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "Virginia DeMarce and Eric Flint"


LEX
Id1
TEXT: The authors of 1634: The Bavarian Crisis are Virginia DeMarce and Eric Flint.
TEMPLATE: The authors of AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is written by Virginia DeMarce and Eric Flint.
TEMPLATE: AGENT-1 is written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | ISBN_number | "978-1-4165-4253-7"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "978-1-4165-4253-7"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis can be located by it's ISBN number "978-1-4165-4253-7".
TEMPLATE: AGENT-1 can be located by PATIENT-1 's ISBN number `` PATIENT-1 '' .
CORRECT: AGENT-1 can be located by AGENT-1 ISBN number `` PATIENT-1 '' .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The ISBN number of 1634: The Bavarian Crisis is 978-1-4165-4253-7.
TEMPLATE: The ISBN number of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Baltic_War | author | David_Weber


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Baltic_War
PATIENT-1 | David_Weber


LEX
Id1
TEXT: David Weber is the author of 1634: The Baltic War.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: 1634: The Baltic War was written by David Weber.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | mediaType | "Print"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | "Print"


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is available in print form.
TEMPLATE: AGENT-1 is available in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1634 The Bavarian Crisis was put in print.
TEMPLATE: AGENT-1 was put in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 1 WrittenWork

TRIPLES
1634:_The_Bavarian_Crisis | language | English_language


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1634:_The_Bavarian_Crisis
PATIENT-1 | English_language


LEX
Id1
TEXT: 1634: The Bavarian Crisis is written in English.
TEMPLATE: AGENT-1 is written in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id79 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Loyal_Character_Dancer | author | Qiu_Xiaolong


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Loyal_Character_Dancer
PATIENT-1 | Qiu_Xiaolong


LEX
Id1
TEXT: A Loyal Character Dancer was penned by Qiu Xiaolong.
TEMPLATE: AGENT-1 was penned by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Qiu Xiaolong is the author of A Loyal Character Dancer.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the author of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: A Loyal Character was written by Qiu Xiaolong.
TEMPLATE: AGENT-1 was written by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id60 1 WrittenWork

TRIPLES
A_Fortress_of_Grey_Ice | publisher | Tor_Books


ENTITY MAP
AGENT-1 | A_Fortress_of_Grey_Ice
PATIENT-1 | Tor_Books


LEX
Id1
TEXT: A Fortress of Grey Ice is published by Tor Books.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Tor Books publishes A Fortress of Grey Ice.
TEMPLATE: PATIENT-1 publishes AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The book "A Fortress of Grey Ice" was published by Tor Books.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 1 WrittenWork

TRIPLES
AIDS_(journal) | publisher | Lippincott_Williams_&_Wilkins


ENTITY MAP
AGENT-1 | AIDS_(journal)
PATIENT-1 | Lippincott_Williams_&_Wilkins


LEX
Id1
TEXT: The AIDS journal is published by Lippincott, Williams & Wilkins.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AIDS (journal) was published by Lippincott Williams & Wilkins.
TEMPLATE: AGENT-1 was published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The AIDS (journal) is published by Lippincott Williams & Wilkins.
TEMPLATE: AGENT-1 is published by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

