
Entry: Id58 1 University

TRIPLES
Visvesvaraya_Technological_University | city | Belgaum


ENTITY MAP
AGENT-1 | Visvesvaraya_Technological_University
PATIENT-1 | Belgaum


LEX
Id1
TEXT: The Visvesvaraya Technologiccal University is in the city of Belgaum.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Visvesvaraya Technological University is in the city of Belgaum.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Visvesvaraya Technological University is located in Belgaum.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id56 1 University

TRIPLES
Switzerland | legislature | Federal_Assembly_(Switzerland)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Switzerland
PATIENT-1 | Federal_Assembly_(Switzerland)


LEX
Id1
TEXT: Switzerland's legislature is formed in the Federal Assembly.
TEMPLATE: AGENT-1 's legislature is formed in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Switzerland's legislature is known as the Federal Assembly.
TEMPLATE: AGENT-1 's legislature is known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Federal Assembly legislates in Switzerland.
TEMPLATE: PATIENT-1 legislates in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id53 1 University

TRIPLES
Switzerland | anthem | Swiss_Psalm


ENTITY MAP
AGENT-1 | Switzerland
PATIENT-1 | Swiss_Psalm


LEX
Id1
TEXT: The Swiss Psalm is the anthem of Switzerland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the anthem of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The anthem of Switzerland is called the Swiss Psalm.
TEMPLATE: The anthem of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id50 1 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | city | Aarhus


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | Aarhus


LEX
Id1
TEXT: The Aarhus University School of Business and Social Sciences is in the city of Aarhus.
TEMPLATE: The PATIENT-1 University School of AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University is situated in the city of Aarhus.
TEMPLATE: The School of AGENT-1 at PATIENT-1 University is situated in the city of PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is situated in the city of PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is located in the city of Aarhus.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id49 1 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | affiliation | European_University_Association


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | European_University_Association


LEX
Id1
TEXT: The Aarhus University School of Business and Social Sciences is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: The Aarhus University School of AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated to European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University is affiliated to the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is affiliated with the European University Association.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id47 1 University

TRIPLES
Romania | leaderName | Klaus_Iohannis


ENTITY MAP
AGENT-1 | Romania
PATIENT-1 | Klaus_Iohannis


LEX
Id1
TEXT: The leader of Romania is Klaus Iohannis.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Romania's leader is Klaus Iohannis.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id46 1 University

TRIPLES
Romania | ethnicGroup | Germans_of_Romania


ENTITY MAP
AGENT-1 | Romania
PATIENT-1 | Germans_of_Romania


LEX
Id1
TEXT: One of the ethnic groups in Romania are the Germans of Romania.
TEMPLATE: One of the ethnic groups in AGENT-1 are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Germans of Romania is an ethnic group in Romania.
TEMPLATE: PATIENT-1 is an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Germans of Romania are an ethnic group in Romania.
TEMPLATE: PATIENT-1 are an ethnic group in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Romania has many ethnic groups one of which are Germans.
TEMPLATE: AGENT-1 has many ethnic groups one of which are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 1 University

TRIPLES
Kerala | leaderName | Kochi


ENTITY MAP
AGENT-1 | Kerala
PATIENT-1 | Kochi


LEX
Id1
TEXT: Kochi is the leader of Kerala.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The leader of Kerala is Kochi.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Kerala leader is in Kochi.
TEMPLATE: The AGENT-1 leader is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 1 University

TRIPLES
Karnataka | has to its west | Arabian_Sea


ENTITY MAP
AGENT-1 | Karnataka
PATIENT-1 | Arabian_Sea


LEX
Id1
TEXT: The Arabian Sea is west of Karnataka.
TEMPLATE: PATIENT-1 is west of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The west of Karnataka is the Arabian Sea.
TEMPLATE: The west of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: To the west Karnataka borders on the Arabian Sea.
TEMPLATE: To the west AGENT-1 borders on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 1 University

TRIPLES
European_University_Association | headquarters | Brussels


ENTITY MAP
AGENT-1 | European_University_Association
PATIENT-1 | Brussels


LEX
Id1
TEXT: The headquarters of the European University Association is in Brussels.
TEMPLATE: The headquarters of AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The European University Associatian headquarter is in Brussels.
TEMPLATE: AGENT-1 headquarter is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 1 University

TRIPLES
Denmark | religion | Church_of_Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Church_of_Denmark


LEX
Id1
TEXT: The official religion of Denmark is the Church of Denmark.
TEMPLATE: The official religion of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Denmark's religion is led by Church of Denmark.
TEMPLATE: AGENT-1 's religion is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Church of Denmark is the religion of Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the religion of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 1 University

TRIPLES
Bangalore | founder | Kempe_Gowda_I


ENTITY MAP
AGENT-1 | Bangalore
PATIENT-1 | Kempe_Gowda_I


LEX
Id1
TEXT: Kempe Gowda I founded Bangalore.
TEMPLATE: PATIENT-1 founded AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The founder of Bangalore was Kempe Gowda.
TEMPLATE: The founder of AGENT-1 was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Kempe Gowda I was the founder of Bangalore.
TEMPLATE: PATIENT-1 was the founder of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | sportsOffered | Tennis


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | Tennis


LEX
Id1
TEXT: Tennis is one of the sports offered at the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the sports offered at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology offers Tennis as a sport.
TEMPLATE: AGENT-1 offers PATIENT-1 as a sport .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: One of the sports offered at the Acharya Institute of Technology is tennis.
TEMPLATE: One of the sports offered at AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Acharya Institute of Technology offers sports including tennis.
TEMPLATE: AGENT-1 offers sports including PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 1 University

TRIPLES
India | river | Ganges


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | Ganges


LEX
Id1
TEXT: The Ganges is a river in India.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a river in AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Ganges is India's most well known river.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's most well known river .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id40 1 University

TRIPLES
India | largestCity | Mumbai


ENTITY MAP
AGENT-1 | India
PATIENT-1 | Mumbai


LEX
Id1
TEXT: The largest city in India is Mumbai.
TEMPLATE: The largest city in AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Mumbai is India's largest city.
TEMPLATE: PATIENT-1 is AGENT-1 's largest city .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 1 University

TRIPLES
Denmark | leaderTitle | Monarchy_of_Denmark


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Monarchy_of_Denmark


LEX
Id1
TEXT: Denmark is led by a Monarch.
TEMPLATE: AGENT-1 is led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Monarch of Denmark is the country's leader.
TEMPLATE: PATIENT-1 of AGENT-1 is the country 's leader .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 1 University

TRIPLES
All_India_Council_for_Technical_Education | location | Mumbai


ENTITY MAP
AGENT-1 | All_India_Council_for_Technical_Education
PATIENT-1 | Mumbai


LEX
Id1
TEXT: All India Council for Technical Education is located in Mumbai.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The All India Council for Technical Education is located in Mumbai.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | established | 2000


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 2000


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology was established in the year 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Acharya Institute of Technology was established in 2000.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 1 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | location | Ticino


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Ticino


LEX
Id1
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Ticino.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Ticino is the location of the Accademia di Architettura di Mendrisio.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the location of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 1 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | established | 1996


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | 1996


LEX
Id1
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio was established in 1996.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 1 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | dean | Mario_Botta


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Mario_Botta


LEX
Id1
TEXT: The dean of the Accademia di Architettura di Mendrisio is Mario Botta.
TEMPLATE: The dean of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio's dean is Mario Botta.
TEMPLATE: AGENT-1 's dean is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 1 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | city | Mendrisio


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Mendrisio


LEX
Id1
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in the city of Mendrisio.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 1 University

TRIPLES
Aarhus | governmentType | Magistrate


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus
PATIENT-1 | Magistrate


LEX
Id1
TEXT: The type of government of Aarhus is magistrate.
TEMPLATE: The type of government of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The city of Aarhus is governed by Magistrates.
TEMPLATE: The city of AGENT-1 is governed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 1 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | state | Kerala


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | Kerala


LEX
Id1
TEXT: AWH Engineering College is located in Kerala state.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 state .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The AWH Engineering College is in the State of Kerala.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the State of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 1 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | established | 2001


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | 2001


LEX
Id1
TEXT: The AWH Engineering College was established in 2001.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 1 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | country | India


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | India


LEX
Id1
TEXT: AWH Engineering College is located in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 1 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | rector | "Breaz Valer Daniel"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | "Breaz Valer Daniel"


LEX
Id1
TEXT: Breaz Valer Daniel is rector of the 1 Decembrie 1918 University.
TEMPLATE: PATIENT-1 is rector of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The rector of the 1 Decembrie 1918 University is Breaz Valer Daniel.
TEMPLATE: The rector of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id4 1 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | nickname | Uab


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Uab


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University has the nickname Uab.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the nickname PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id2 1 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | country | Romania


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Romania


LEX
Id1
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is located in the country of Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the country of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is located in Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id57 1 University

TRIPLES
Tennis | sportsGoverningBody | International_Tennis_Federation


ENTITY MAP
AGENT-1 | Tennis
PATIENT-1 | International_Tennis_Federation


LEX
Id1
TEXT: The sport Tennis has a Governing Body called the International Tennis Federation.
TEMPLATE: AGENT-1 has a Governing Body called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The International Tennis Federation is the Governing Body for the tennis sport.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Governing Body for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The tennis sport is governed by the International Tennis Federation.
TEMPLATE: AGENT-1 is governed by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The International Tennis Federation is the Governing Body of the sport of tennis.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Governing Body of the sport of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The International Tennis Federation is the governing body of tennis.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the governing body of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: The sports governing body of tennis is the International Tennis Federation.
TEMPLATE: The sports governing body of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id55 1 University

TRIPLES
Switzerland | leaderTitle | Federal_Chancellor_of_Switzerland


ENTITY MAP
AGENT-1 | Switzerland
PATIENT-1 | Federal_Chancellor_of_Switzerland


LEX
Id1
TEXT: The Federal Chancellor of Switzerland helps to lead the country.
TEMPLATE: PATIENT-1 helps to lead AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Federal Chancellor of Switzerland is the title of the leader of Switzerland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the title of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Switzerland is titled the Federal Chancellor of Switzerland.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is titled PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id54 1 University

TRIPLES
Switzerland | leaderName | Johann_Schneider-Ammann


ENTITY MAP
AGENT-1 | Switzerland
PATIENT-1 | Johann_Schneider-Ammann


LEX
Id1
TEXT: Johann Schneider Ammann is the leader of Switzerland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Johann Schneider-Ammann is the leader of Switzerland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The leader of Switzerland is Johann Schneider-Ammann.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Switzerland has a leader called Johann Schneider Ammann.
TEMPLATE: AGENT-1 has a leader called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Johann Schneider Ammann is the name of the leader of Switzerland.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the name of the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: The leader of Switzerland is Johann 'Schneider-Ammann.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id52 1 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | latinName | "Universitas Aarhusiensis"


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | "Universitas Aarhusiensis"


LEX
Id1
TEXT: The latin name of School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is "Universitas Aarhusiensis".
TEMPLATE: The latin name of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The latin name of the School of Business and Social Sciences at Aarhus University is "universitas Aarhusiensis".
TEMPLATE: The latin name of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University has the latin name Universitas Aarhusiensis.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 has the latin name PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-

**************************************************

Entry: Id51 1 University

TRIPLES
School of Business and Social Sciences at the Aarhus University | established | 1928


ENTITY MAP
AGENT-1 | School of Business and Social Sciences at the Aarhus University
PATIENT-1 | 1928


LEX
Id1
TEXT: The School of Business and Social Sciences at Aarhus University was established in 1928.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aarhus University School of Business and Social Sciences was established in 1928.
TEMPLATE: Aarhus University School of AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University was established in 1928.
TEMPLATE: AGENT-1 was established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The School of Business and Social Sciences at the Aarhus University is established in 1928.
TEMPLATE: AGENT-1 is established in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id48 1 University

TRIPLES
Romania | leaderTitle | Prime_Minister_of_Romania


ENTITY MAP
AGENT-1 | Romania
PATIENT-1 | Prime_Minister_of_Romania


LEX
Id1
TEXT: The leader of Romania is known as the Prime Minister.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Romania's leader is call the Prime Minister of Romania.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is call PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The title of the leader of Romania is "Prime Minister".
TEMPLATE: The title of the leader of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id45 1 University

TRIPLES
Romania | anthem | Deșteaptă-te,_române!


ENTITY MAP
AGENT-1 | Romania
PATIENT-1 | Deșteaptă-te,_române!


LEX
Id1
TEXT: The anthem of Romania is called Desteapta te romane.
TEMPLATE: The anthem of AGENT-1 is called PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Desteapta te, romane is the Romanan anthem.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the Romanan anthem .
CORRECT: PATIENT-1 is the AGENT-1 anthem .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: The national anthem of Romania is Desteapta-te, romane!
TEMPLATE: The national anthem of AGENT-1 is PATIENT-1 !
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 1 University

TRIPLES
Karnataka | has to its northeast | Telangana


ENTITY MAP
AGENT-1 | Karnataka
PATIENT-1 | Telangana


LEX
Id1
TEXT: Karnataka neighbors Telangana to its northeast.
TEMPLATE: AGENT-1 neighbors PATIENT-1 to its northeast .
CORRECT: AGENT-1 neighbors PATIENT-1 to AGENT-1 northeast .
COMMENT: coreference
-
Id2
TEXT: Karnataka has to its northeast Telangana.
TEMPLATE: AGENT-1 has to AGENT-1 northeast PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: To the northeast of Karnataka is Telagana.
TEMPLATE: To the northeast of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 1 University

TRIPLES
Denmark | leaderName | Lars_Løkke_Rasmussen


ENTITY MAP
AGENT-1 | Denmark
PATIENT-1 | Lars_Løkke_Rasmussen


LEX
Id1
TEXT: Lars Lokke Rasmussen is the leader of Denmark.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: One of Denmark's leaders is Lars Lokke Rasmussen.
TEMPLATE: One of AGENT-1 's leaders is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Denmark's leader is Lars L??kke Rasmussen.
TEMPLATE: AGENT-1 's leader is Lars L ?? PATIENT-1
CORRECT: AGENT-1 's leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: The leader of Denmark is Lars Lokke Rasmussen.
TEMPLATE: The leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The Leader of Denmark is Lars L??kke Rasmussen.
TEMPLATE: The Leader of AGENT-1 is Lars L ?? PATIENT-1
CORRECT: The Leader of AGENT-1 is PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id6
TEXT: Lars L??kke Rasmussen is the leader of Denmark.
TEMPLATE: Lars L ?? PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 is the leader of AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id33 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | was given the 'Technical Campus' status by | All_India_Council_for_Technical_Education


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | All_India_Council_for_Technical_Education


LEX
Id1
TEXT: The All India Council for Technical Education was proud to give the Technical Campus status to the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 was proud to give the Technical Campus status to AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology was given the Technical Campus status by the All India Council for Technical Education.
TEMPLATE: AGENT-1 was given the Technical Campus status by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology was given the 'Technical Campus' status by All India Council for Technical Education.
TEMPLATE: AGENT-1 was given the ` Technical Campus ' status by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id32 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | state | Karnataka


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | Karnataka


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology is in the state of Karnataka.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the state of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology is located in the state of Karnataka.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the state of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology is in Karnataka state.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 state .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | outlookRanking | 63


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 63


LEX
Id1
TEXT: The outlook ranking for the Acharya Institute of Technology is 63.
TEMPLATE: The outlook ranking for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology's outlook ranking is 63.
TEMPLATE: AGENT-1 's outlook ranking is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology has an outlook ranking of 63.
TEMPLATE: AGENT-1 has an outlook ranking of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | officialSchoolColour | "Blue, White and Orange"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "Blue, White and Orange"


LEX
Id1
TEXT: Blue, white and orange are the colours adopted by Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the colours adopted by AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Blue, white and orange are the colours of Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 are the colours of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology's official colors are Blue, White and Orange.
TEMPLATE: AGENT-1 's official colors are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The official school colours of the Archarya Institute of Technology are blue, white and orange.
TEMPLATE: The official school colours of AGENT-1 are blue , white and orange .
CORRECT: The official school colours of AGENT-1 are PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id5
TEXT: Acharya Institute of Technology official school colors are Blue White and Orange.
TEMPLATE: AGENT-1 official school colors are PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Acharya Institue of Technology official school colours are blue, white and orange.
TEMPLATE: AGENT-1 of Technology official school colours are blue , white and orange .
CORRECT: AGENT-1 official school colours are PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id28 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | numberOfUndergraduateStudents | 10000


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 10000


LEX
Id1
TEXT: The number of undergraduates attending the Acharya Institute of Technology is roughly 10000 students.
TEMPLATE: The number of undergraduates attending AGENT-1 is roughly PATIENT-1 students .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology's number of Undergraduate students total to ~10000.
TEMPLATE: AGENT-1 's number of Undergraduate students total to ~ PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: There are around 10000 undergraduate students at the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: There are around PATIENT-1 undergraduate students at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: The Acharya Institude of Technology has 10000 undergraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 undergraduate students .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: The Acharya Institute of Technology has 10000 undergraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 undergraduate students .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Acharya Institute of Technology has 10,000 undergraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id27 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | numberOfPostgraduateStudents | 700


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | 700


LEX
Id1
TEXT: The number of post graduate students at the Acharya Institute of Technology is about 700.
TEMPLATE: The number of post graduate students at AGENT-1 is about PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The number of postgraduate students in Acharya Institute of Technology is ~700.
TEMPLATE: The number of postgraduate students in AGENT-1 is ~ PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: There are around 700 postgraduate students at the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: There are around PATIENT-1 postgraduate students at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: There are about 700 post graduate students at the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: There are about PATIENT-1 post graduate students at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Acharya Institute of Technology has 700 postgraduate students.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 postgraduate students .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: 700 students are enrolled in a post-graduate program at Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 students are enrolled in a post-graduate program at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | nickname | "AIT"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "AIT"


LEX
Id1
TEXT: AIT is the nickname for the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the nickname for AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The nickname of the Acharya Institute of Technology is AIT.
TEMPLATE: The nickname of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology is known as AIT.
TEMPLATE: AGENT-1 is known as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id25 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | motto | "Nurturing Excellence"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "Nurturing Excellence"


LEX
Id1
TEXT: Acharya Institute of Technology's motto is Nurturing Excellence.
TEMPLATE: AGENT-1 's motto is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The motto of the Acharya Institute of Technology is 'Nurturing Excellence.'.
TEMPLATE: The motto of AGENT-1 is ` PATIENT-1 . ' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The motto of the Acharya Institute of Technology is "Nurturing Excellence".
TEMPLATE: The motto of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id23 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | director | "Dr. G. P. Prabhukumar"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "Dr. G. P. Prabhukumar"


LEX
Id1
TEXT: Dr. G. P. Prabhukumar is the director of the Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the director of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The director of Acharya Institute of Technology is Dr. G. P. Prabhukumar.
TEMPLATE: The director of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology's director is Dr. G. P. Prabhukumar.
TEMPLATE: AGENT-1 's director is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id22 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | country | "India"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "India"


LEX
Id1
TEXT: Acharya Institute of Technology can be found in India.
TEMPLATE: AGENT-1 can be found in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology is located in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Acharya Institute of Technology is located in India.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id21 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | city | Bangalore


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | Bangalore


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology is located in the city of Bangalore.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology is located in Bangalore.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Acharya Institute of Technology is in Bangalore.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | affiliation | Visvesvaraya_Technological_University


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | Visvesvaraya_Technological_University


LEX
Id1
TEXT: The Acharya Institute of Technology is affiliated with Visvesvaraya Technologial University.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Acharya Institute of Technology is affiliated to Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The Acharya Institute of Technology is affiliated with the Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Acharya Institute of Technology is affiliated to the Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 is affiliated to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Acharya Institute of Technology is affilaited with Visvesvaraya Technological University.
TEMPLATE: AGENT-1 is affilaited with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 1 University

TRIPLES
Acharya_Institute_of_Technology | academicStaffSize | "~500"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Acharya_Institute_of_Technology
PATIENT-1 | "~500"


LEX
Id1
TEXT: Acharya Institute of Technology's academic staff total is ~500.
TEMPLATE: AGENT-1 's academic staff total is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Acharya Institute of Technology employs about 500 academic staff.
TEMPLATE: AGENT-1 employs about PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 employs about PATIENT-1 academic staff .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Approximately 500 employees make up the academic staff at Acharya Institute of Technology.
TEMPLATE: Approximately 500 employees make up PATIENT-1 at AGENT-1 .
CORRECT: Approximately PATIENT-1 employees make up the academic staff at AGENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id18 1 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | numberOfStudents | 600


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | 600


LEX
Id1
TEXT: There are 600 students at the Accademia di Architettura di Mendrisio.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 students at AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Six hundred students attend the Accademia di Architettura di Mendriso.
TEMPLATE: Six hundred students attend AGENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 students attend AGENT-1 .
COMMENT: number
-
Id3
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio has 600 students.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 students .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio has 600 students enrolled.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-1 students enrolled .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: There are 600 students attending the Accademia di Architettura di Mendrisio.
TEMPLATE: There are PATIENT-1 students attending AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 1 University

TRIPLES
Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio | country | Switzerland


ENTITY MAP
AGENT-1 | Accademia_di_Architettura_di_Mendrisio
PATIENT-1 | Switzerland


LEX
Id1
TEXT: The Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio is located in Switzerland.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Accademia di Architettura di Mendrisio is in Switzerland.
TEMPLATE: AGENT-1 is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 1 University

TRIPLES
Aarhus | has to its northeast | Mols


ENTITY MAP
AGENT-1 | Aarhus
PATIENT-1 | Mols


LEX
Id1
TEXT: Mols is to the northeast of Aarhus.
TEMPLATE: PATIENT-1 is to the northeast of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Aarhus has to its northeast Mols.
TEMPLATE: AGENT-1 has to AGENT-1 northeast PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Mols is the area to the northeast of Aarhus.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the area to the northeast of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 1 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | city | "Kuttikkattoor"


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | "Kuttikkattoor"


LEX
Id1
TEXT: The AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: AWH Engineering College is in the city of Kuttikkattoor.
TEMPLATE: AGENT-1 is in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AWH Engineering College is located in Kuttikkattoor.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 1 University

TRIPLES
AWH_Engineering_College | academicStaffSize | 250


ENTITY MAP
AGENT-1 | AWH_Engineering_College
PATIENT-1 | 250


LEX
Id1
TEXT: The academic staff at the AWH Engineering College number 250.
TEMPLATE: The academic staff at AGENT-1 PATIENT-1 .
CORRECT: The academic staff at AGENT-1 number PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: The AWH Engineering College has academic staff size of 250.
TEMPLATE: AGENT-1 has academic staff size of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: AWH Engineering College has an academic staff of 250.
TEMPLATE: AGENT-1 has an academic staff of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 1 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | latinName | "Universitas Apulensis"


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | "Universitas Apulensis"


LEX
Id1
TEXT: The Latin name of the 1 Decembrie 1918 University is "Universitas Apulensis".
TEMPLATE: The Latin name of AGENT-1 is `` PATIENT-1 '' .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The Latin name of 1 Decembrie 1918 University is Universitas Apulensis.
TEMPLATE: The Latin name of AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The latin name for 1 Decembrie 1918 University is Universitas Apulensis.
TEMPLATE: The latin name for AGENT-1 is PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 1 University

TRIPLES
1_Decembrie_1918_University | city | Alba_Iulia


ENTITY MAP
AGENT-1 | 1_Decembrie_1918_University
PATIENT-1 | Alba_Iulia


LEX
Id1
TEXT: The "1 Decembrie 1918 University" is in the city Alba Iulia.
TEMPLATE: `` AGENT-1 '' is in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: The city of Alba Iulia has a University called "1 Decembrie 1918 University".
TEMPLATE: The city of PATIENT-1 has a University called `` AGENT-1 '' .
CORRECT: The city of PATIENT-1 has `` AGENT-1 '' .
COMMENT: modifier
-
Id3
TEXT: The 1 Decembrie 1918 University is located in the city of Alba Iulia.
TEMPLATE: AGENT-1 is located in the city of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

