
Entry: Id45 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | was a crew member of | Apollo_8
Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Apollo_8
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | Frank_Borman


LEX
Id1
TEXT: Both William Anders and Frank Borman were crew members aboard Apollo 8.
TEMPLATE: Both AGENT-1 and PATIENT-1 were crew members aboard BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Both William Anders and Frank Borman served as crew members on Apollo 8.
TEMPLATE: Both AGENT-1 and PATIENT-1 served as crew members on BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Among the crew of Apollo 8 were William Anders and Frank Borman.
TEMPLATE: Among the crew of BRIDGE-1 were AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Among the crew members of Apollo 8 were William Anders and Frank Borman.
TEMPLATE: Among the crew members of BRIDGE-1 were AGENT-1 and PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders and Frank Borman were Apollo 8 were crew members.
TEMPLATE: AGENT-1 and PATIENT-1 were BRIDGE-1 were crew members .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id37 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | status | "Deceased"
Elliot_See | deathPlace | St._Louis


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | "Deceased"
PATIENT-2 | St._Louis


LEX
Id1
TEXT: Elliot See is died in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 is died in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See passed away in St Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 passed away in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See is deceased and died in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 is deceased and died in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 and died in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: Elliot See died in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id36 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | status | "Deceased"
Elliot_See | birthPlace | Dallas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | "Deceased"
PATIENT-2 | Dallas


LEX
Id1
TEXT: Elliot See, who is now dead, was born in Dallas.
TEMPLATE: AGENT-1 , who is now dead , was born in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , who is now PATIENT-1 , was born in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Elliot See, who was born in Dallas, has died.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 , has died .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Eliot See (deceased) was born in Dallas.
TEMPLATE: AGENT-1 (deceased) was born in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 (PATIENT-1) was born in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id4
TEXT: Elliot See, deceased. was born in Dallas.
TEMPLATE: AGENT-1 , deceased . was born in PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 , PATIENT-1 . was born in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id5
TEXT: Elliot See, born in Dallas, has already passed away.
TEMPLATE: AGENT-1 , born in PATIENT-2 , has already passed away .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id35 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | deathPlace | St._Louis
St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | St._Louis
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | Kingdom_of_France


LEX
Id1
TEXT: Elliot See died in St. Louis, the Kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See died in St Louis situated in the Kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 situated in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See died in St. Louis which was once part of the Kingdom of France.
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 which was once part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See died in St. Louis ( part of Kingdom of France).
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 (part of PATIENT-1) .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id46 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | was selected by NASA | 1963
William_Anders | birthDate | "1933-10-17"


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | 1963
PATIENT-2 | "1933-10-17"


LEX
Id1
TEXT: Born on 17 October, 1933, William Anders joined NASA in 1963.
TEMPLATE: Born on PATIENT-2 , AGENT-1 joined NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Born on October 17, 1933, William Anders was selected by NASA in 1963.
TEMPLATE: Born on PATIENT-2 , AGENT-1 was selected by NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders was born on October 17th, 1933 and joined NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-2 and joined NASA in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id44 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | served as Chief of the Astronaut Office in | 1976
William_Anders | title | United_States_Ambassador_to_Norway


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | 1976
PATIENT-2 | United_States_Ambassador_to_Norway


LEX
Id1
TEXT: William Anders served as Chief of the Astronaut Office in 1976 and had a title as the United States Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 served as Chief of the Astronaut Office in PATIENT-1 and had a title as PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders time as Chief of the Astronaut Office in 1976 has prepared him well for his new position as United States Ambassador to Norway.
TEMPLATE: AGENT-1 time as Chief of the Astronaut Office in PATIENT-1 has prepared AGENT-1 well for AGENT-1 new position as PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Th United States Ambassador to Norway, William Anders, served as Chief of the Astronaut Office in 1976.
TEMPLATE: PATIENT-2 , AGENT-1 , served as Chief of the Astronaut Office in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id43 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | occupation | Fighter_pilot
William_Anders | was a crew member of | Apollo_8


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | Fighter_pilot
PATIENT-2 | Apollo_8


LEX
Id1
TEXT: William Anders is a test pilot and member of Apollo 8's crew.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 of PATIENT-2 's crew .
CORRECT: AGENT-1 is PATIENT-1 and member of PATIENT-2 's crew .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: William Anders was part of the Apollo 8 crew and was once a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was part of the PATIENT-2 crew and was once PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Williams Anders was a fighter pilot and a crew member of Apollo 8.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 and a crew member of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id30 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin
Elliot_See | birthDate | "1927-07-23"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | University_of_Texas_at_Austin
PATIENT-2 | "1927-07-23"


LEX
Id1
TEXT: Elliot See was born on July 23rd, 1927, and was a student at University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-2 , and was a student at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See, who was born on July 23, 1927, graduated from the University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born on PATIENT-2 , graduated from PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See, a student at University of Texas at Austin and was born on 23rd July 1927.
TEMPLATE: AGENT-1 , a student at PATIENT-1 and was born on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id29 2 Astronaut

TRIPLES
Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal
Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Department_of_Commerce_Gold_Medal


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard's Distinguished Service Medal from the U.S. Navy ranks higher than Department of Commerce Gold Medal.
TEMPLATE: AGENT-1 's Distinguished Service Medal from BRIDGE-1 ranks higher than PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 's BRIDGE-1 ranks higher than PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was the recipient of the Distinguished Service Medal in the United States Navy and this is a medal that is ranked higher than Department of Commerce Gold Medal.
TEMPLATE: AGENT-1 was the recipient of BRIDGE-1 and this is a medal that is ranked higher than PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 was the recipient of BRIDGE-1 and BRIDGE-1 that is ranked higher than PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: in the higher rank of Department of Commerce Gold Medal Alan Shepard got one of the Distinguished Service Medal of United States Navy.
TEMPLATE: in the higher rank of PATIENT-1 AGENT-1 got one of BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id28 2 Astronaut

TRIPLES
Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas
Elliot_See | birthPlace | Dallas


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Dallas
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | List_of_counties_in_Texas


LEX
Id1
TEXT: Elliot See was born in Dallas, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See was born in Dallas County, Dallas Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in BRIDGE-1 County , BRIDGE-1 Texas .
CORRECT: AGENT-1 was born in BRIDGE-1 , PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id27 2 Astronaut

TRIPLES
California | gemstone | Benitoite
Alan_Shepard | deathPlace | California


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | California
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Benitoite


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard died in California, the common place to find the gem Benitoite.
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 , the common place to find PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: California is well known for the gemstone benitoite, and as the state where Alan Shepard died.
TEMPLATE: BRIDGE-1 is well known for the gemstone benitoite , and as PATIENT-1 where AGENT-1 died .
CORRECT: BRIDGE-1 is well known for the gemstone PATIENT-1 , and as the state where AGENT-1 died .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alan Shepard died in California, which has as its gemstone, Benitoite.
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 , which has as BRIDGE-1 gemstone , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id26 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | was selected by NASA | 1963
Buzz_Aldrin | status | "Retired"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | 1963
PATIENT-2 | "Retired"


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin was selected to work for NASA in 1963 and has since retired.
TEMPLATE: AGENT-1 was selected to work for PATIENT-2 in PATIENT-1 and has since retired .
CORRECT: AGENT-1 was selected to work for NASA in PATIENT-1 and has since PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin, now retired, was hired by NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 , now retired , was hired by PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , now PATIENT-2 , was hired by NASA in PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Retiree Buzz Aldrin joined NASA in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 joined PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-2 AGENT-1 joined NASA in PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id25 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | was awarded | "Legion of Merit ribbon.svg"
Buzz_Aldrin | birthName | "Edwin Eugene Aldrin Jr."


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "Legion of Merit ribbon.svg"
PATIENT-2 | "Edwin Eugene Aldrin Jr."


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin, real name Edwin Eugene Aldrin Jr., was awarded the Legion of Merit ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 , real PATIENT-2 , was awarded PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , real name PATIENT-2 , was awarded PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin, born Edwin Eugene Aldrin, was awarded the Legion of Merit ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 , born PATIENT-2 , was awarded PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin's real name is Edwin Eugene Aldrin Jr. and he won the Legion of Merit ribbon.
TEMPLATE: AGENT-1 's real name is PATIENT-2 and AGENT-1 won PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id24 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | nationality | United_States
United_States | leaderName | Joe_Biden


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | United_States
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | Joe_Biden


LEX
Id1
TEXT: Leader, Joe Biden, and Buzz Aldrin are both American.
TEMPLATE: BRIDGE-1 , PATIENT-1 , and AGENT-1 are both American .
CORRECT: Leader , PATIENT-1 , and AGENT-1 are both BRIDGE-1 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin is a US national led by Joe Biden.
TEMPLATE: AGENT-1 is BRIDGE-1 national led by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin is united states citizen whose leader is Joe Biden.
TEMPLATE: AGENT-1 is united BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 is BRIDGE-1 whose leader is PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id23 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | nationality | United_States
Buzz_Aldrin | status | "Retired"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | United_States
PATIENT-2 | "Retired"


LEX
Id1
TEXT: The American Buzz Aldrin is now retired.
TEMPLATE: American AGENT-1 is now retired .
CORRECT: PATIENT-1 AGENT-1 is now PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin, now retired, was born in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 , now retired , was born in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , now PATIENT-2 , was born in PATIENT-1 .
COMMENT:
-

**************************************************

Entry: Id21 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | awards | 20
Buzz_Aldrin | almaMater | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | 20
PATIENT-2 | "Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963"


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin, who graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. in 1963, has received 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 , who graduated from PATIENT-2 . in 1963 , has received PATIENT-1 awards .
CORRECT: AGENT-1 , who graduated from PATIENT-2 , has received PATIENT-1 awards .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin, who graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science, has received 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 , who graduated from PATIENT-2 in 1963 with a doctorate in Science , has received PATIENT-1 awards .
CORRECT: AGENT-1 , who graduated from PATIENT-2 , has received PATIENT-1 awards .
COMMENT: mod
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin, who graduated from Massachusetts Institute of Technology with a Sc.D in 1963, has won 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 , who graduated from PATIENT-2 with a Sc.D in 1963 , has won PATIENT-1 awards .
CORRECT: AGENT-1 , who graduated from PATIENT-2 , has won PATIENT-1 awards .
COMMENT: mod
-
Id4
TEXT: Buzz Aldrin graduated from the Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963 and is the recipient of 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-2 and is the recipient of PATIENT-1 awards .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Buzz Aldrin graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963. He obtained 20 awards.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-2 in 1963 . AGENT-1 obtained PATIENT-1 awards .
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-2 . AGENT-1 obtained PATIENT-1 awards .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id22 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | dateOfRetirement | "1971-07-01"
Buzz_Aldrin | timeInSpace | "52.0"(minutes)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "1971-07-01"
PATIENT-2 | "52.0"(minutes)


LEX
Id1
TEXT: Buzz Aldrin, who retired on July 1, 1971, spent 52.0 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 , who retired on PATIENT-1 , spent PATIENT-2 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Buzz Aldrin spent 52 minutes in outer space before he retired on January 7th, 1971.
TEMPLATE: AGENT-1 spent PATIENT-2 in outer space before AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Buzz Aldrin, who retired on July 1st 1971, once spent 52 minutes in outer space.
TEMPLATE: AGENT-1 , who retired on PATIENT-1 , once spent PATIENT-2 in outer space .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id20 2 Astronaut

TRIPLES
Buzz_Aldrin | alternativeNames | "Edwin E. Aldrin, Jr."
Buzz_Aldrin | birthDate | "1930-01-20"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Buzz_Aldrin
PATIENT-1 | "Edwin E. Aldrin, Jr."
PATIENT-2 | "1930-01-20"


LEX
Id1
TEXT: Edwin E. Aldrin who was born on 20th January 1930, went on to be known as Buzz Aldrin.
TEMPLATE: PATIENT-1 who was born on PATIENT-2 , went on to be known as AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Edwin E. Aldrin, Jr. was commonly known as Buzz Aldrin and was born January 20, 1930.
TEMPLATE: PATIENT-1 was commonly known as AGENT-1 and was born PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Edwin E. Aldrin Junior's nickname was Buzz Aldrin and he was born on January 20th, 1930.
TEMPLATE: PATIENT-1 nickname was AGENT-1 and PATIENT-1 was born on PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 nickname was AGENT-1 and AGENT-1 was born on PATIENT-2 .
COMMENT: coref
-

**************************************************

Entry: Id18 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | was a crew member of | Apollo_14
Apollo_14 | operator | NASA


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Apollo_14
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | NASA


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was a member of the crew of Apollo 14 which was operated by NASA.
TEMPLATE: AGENT-1 was a member of the crew of BRIDGE-1 which was operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: NASA's Apollo 14 mission crew included Alan Shepard.
TEMPLATE: PATIENT-1 's BRIDGE-1 mission crew included AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: NASA's Apollo 14 saw Alan Shepard as one of its crew members.
TEMPLATE: PATIENT-1 's BRIDGE-1 saw AGENT-1 as one of its crew members .
CORRECT: PATIENT-1 's BRIDGE-1 saw AGENT-1 as one of BRIDGE-1 crew members .
COMMENT: coref
-
Id4
TEXT: Alan Shepard was a crew member of NASA's Apollo 14.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member of PATIENT-1 's BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id17 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | title | Chief_of_the_Astronaut_Office
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Chief_of_the_Astronaut_Office
PATIENT-2 | New_Hampshire


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire and he served as the Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and AGENT-1 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard, who was born in New Hampshire, later became the Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 , later became PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard , who was born in New Hampshire, held the position of the Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 , held the position of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard is Chief of the Astronaut Office and was born in New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 and was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard who was born in New Hampshire held the title Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: AGENT-1 who was born in PATIENT-2 held PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 who was born in PATIENT-2 held the title PATIENT-1 .
COMMENT:
-
Id6
TEXT: Alan Shepard, who was born in New Hampshire is the Chief of the Astronaut Office,.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 is PATIENT-1 , .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id16 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | timeInSpace | "13017.0"(minutes)
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "13017.0"(minutes)
PATIENT-2 | New_Hampshire


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard, born in New Hampshire, spent 13017 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 , born in PATIENT-2 , spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard, who was born in New Hampshire has spent 13017,0 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 has spent 13017,0 minutes in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 has spent PATIENT-1 in space .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire and spent 13017 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire and spent 13017.0 minutes in space.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id19 2 Astronaut

TRIPLES
British_Hong_Kong | representative | Chris_Patten
William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | British_Hong_Kong
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | Chris_Patten


LEX
Id1
TEXT: William Anders was born in British Hong Kong represented by Chris Patten.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in BRIDGE-1 represented by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Chris Patten is a representative of British Hong Kong which coincidentally is the birthplace of William Anders.
TEMPLATE: PATIENT-1 is a representative of BRIDGE-1 which coincidentally is the birthplace of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id15 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | served as Chief of the Astronaut Office in | 1963
Alan_Shepard | title | Chief_of_the_Astronaut_Office


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | 1963
PATIENT-2 | Chief_of_the_Astronaut_Office


LEX
Id1
TEXT: In 1963 the Chief of the Astronaut office was Alan Shepard.
TEMPLATE: In PATIENT-1 PATIENT-2 was AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: In 1963 Alan Shepard was Chief of the Astronaut Office.
TEMPLATE: In PATIENT-1 AGENT-1 was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard held the position of the Chief of the Astronaut Office in 1963.
TEMPLATE: AGENT-1 held the position of PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id14 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | nationality | United_States
Alan_Shepard | birthDate | "1923-11-18"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | United_States
PATIENT-2 | "1923-11-18"


LEX
Id1
TEXT: American Alan Shepard was born on Nov. 18, 1923.
TEMPLATE: American AGENT-1 was born on PATIENT-1 .
CORRECT: PATIENT-1 AGENT-1 was born on PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was born on the 18th November 1923 in the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard was an American who was born on November 18th, 1923.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 who was born on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id12 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | deathPlace | California
Alan_Shepard | deathDate | "1998-07-21"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | California
PATIENT-2 | "1998-07-21"


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard died in California on July 21, 1998.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard died in California om July 21, 1998.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 died in PATIENT-1 om PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alan Shepard died in California on July 21st, 1998.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard died in California on 1998-07-21.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shephard passed away on 1998-07-21 in California.
TEMPLATE: AGENT-1 passed away on PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id11 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | deathPlace | California
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | California
PATIENT-2 | New_Hampshire


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire but died in California.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 but died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire and died in California.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard (born in New Hampshire) died in California.
TEMPLATE: AGENT-1 (born in PATIENT-2) died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard ( born in New Hampshire ) died in California.
TEMPLATE: AGENT-1 (born in PATIENT-2) died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id10 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire
Alan_Shepard | nationality | United_States


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | New_Hampshire
PATIENT-2 | United_States


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard is an American citizen who was born in New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-2 who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was born in the American state of New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard is an American who was born in New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-2 who was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Shepard is a US citizen born in New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-2 born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Shepard has a US nationality and was born in the New Hampshire.
TEMPLATE: AGENT-1 has PATIENT-2 and was born in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire (US(.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-1 (PATIENT-2 (.
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id9 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire
Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | New_Hampshire
PATIENT-2 | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)


LEX
Id1
TEXT: Born in New Hampshire, Alan Shepard got a distinguished Service Medal by the US Navy.
TEMPLATE: Born in PATIENT-1 , AGENT-1 got PATIENT-2 by the US Navy .
CORRECT: Born in PATIENT-1 , AGENT-1 got PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Alan Shepard, who was born in New Hampshire, was awarded the United States Navy Distinguished Service Medal.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-1 , was awarded PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Shepard, who was born in New Hampshire, was awarded the Distinguished Service Medal by the U.S. Navy.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-1 , was awarded PATIENT-2 by the U.S. Navy .
CORRECT: AGENT-1 , who was born in PATIENT-1 , was awarded PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id4
TEXT: Alan Shepard born in New Hampshire, was awarded the " Distinguished Service Medal".
TEMPLATE: AGENT-1 born in PATIENT-1 , was awarded the '' PATIENT-2 Service Medal '' .
CORRECT: AGENT-1 born in PATIENT-1 , was awarded the '' PATIENT-2 '' .
COMMENT: mod
-
Id5
TEXT: Alan Shepard (born in New Hampshire) was awarded the Distinguished Service Medal of United States Navy.
TEMPLATE: AGENT-1 (born in PATIENT-1) was awarded PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id13 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | deathPlace | California
California | senators | Dianne_Feinstein


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | California
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Dianne_Feinstein


LEX
Id1
TEXT: Dianne Feinstein is one of the senators of California, where Alan Shepard died.
TEMPLATE: PATIENT-1 is one of the senators of BRIDGE-1 , where AGENT-1 died .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard died in California where Dianne Feinstein was the Senator representing the state.
TEMPLATE: AGENT-1 died in BRIDGE-1 where PATIENT-1 was the Senator representing the state .
CORRECT: AGENT-1 died in BRIDGE-1 where PATIENT-1 was the Senator representing BRIDGE-1 .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: Senator Dianne Feinstein and Alan Shepard are both Californians.
TEMPLATE: PATIENT-1 and AGENT-1 are BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id7 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12
Apollo_12 | operator | NASA


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | Apollo_12
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | NASA


LEX
Id1
TEXT: NASA's Apollo 12 crew included Alan Bean.
TEMPLATE: PATIENT-1 's BRIDGE-1 crew included AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean was part of Apollo 12 which was operated by NASA.
TEMPLATE: AGENT-1 was part of BRIDGE-1 which was operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean was a crew member of the NASA operated Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member of PATIENT-1 operated BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean was a crew member of NASA's Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member of PATIENT-1 's BRIDGE-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean served as a crew member of Apollo 12 which is operated by NASA.
TEMPLATE: AGENT-1 served as a crew member of BRIDGE-1 which is operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Bean was a crew member of Apollo 12, which was operated by nasa.
TEMPLATE: AGENT-1 was a crew member of BRIDGE-1 , which was operated by PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id6 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | was a crew member of | Apollo_12
Alan_Bean | dateOfRetirement | "June 1981"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | Apollo_12
PATIENT-2 | "June 1981"


LEX
Id1
TEXT: Astronaut Alan Bean, who was part of the Apollo 12 crew, retired in June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was part of the PATIENT-1 crew , retired in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Before he retired in June 1981, Alan Bean was a member of Apollo 12.
TEMPLATE: Before he retired in PATIENT-2 , AGENT-1 was a member of PATIENT-1 .
CORRECT: Before AGENT-1 retired in PATIENT-2 , AGENT-1 was a member of PATIENT-1 .
COMMENT: coref
-
Id3
TEXT: Alan Bean, who was one of the astronauts on Apollo 12, retired in June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was one of the astronauts on PATIENT-1 , retired in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean (retired June 1981) was a crew member of Apollo 12.
TEMPLATE: AGENT-1 (retired PATIENT-2) was a crew member of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean, a crew member of Apollo 12, retired in June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 , a crew member of PATIENT-1 , retired in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Bean, formerly a crew member of Apollo 12 retired in June 1981.
TEMPLATE: AGENT-1 , formerly a crew member of PATIENT-1 retired in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id8 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Shepard | almaMater | "NWC, M.A. 1957"
Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | "NWC, M.A. 1957"
PATIENT-2 | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard, who was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy, went to school at NWC and graduated with an MA in 1957.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was awarded PATIENT-2 by the United States Navy , went to school at NWC and graduated with an MA in PATIENT-1 .
CORRECT: AGENT-1 , who was awarded PATIENT-2 , went to school at PATIENT-1 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: 1957 NWC M.A. graduate Alan Shepard is a recipient of the United States Navy's Distinguished Service Medal.
TEMPLATE: 1957 AGENT-1 is PATIENT-1 of PATIENT-2 Distinguished Service Medal .
CORRECT: PATIENT-1 AGENT-1 is a recipient of PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alan Shepard who graduated from NWC with an MA in 1957 was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy.
TEMPLATE: AGENT-1 who graduated from NWC with PATIENT-1 was awarded PATIENT-2 by the US Navy .
CORRECT: AGENT-1 who graduated from PATIENT-1 was awarded PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id4 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | occupation | Test_pilot
Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | Test_pilot
PATIENT-2 | Wheeler,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean, who was born in Wheeler Texas, performed as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born in PATIENT-2 , performed as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean, born in Wheeler, Texas, performs as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 , born in PATIENT-2 , performs as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean was a test pilot who was born in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 who was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean was born in Wheeler, Texas and pursued a career as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and pursued a career as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean (born in Wheeler Texas) served as a test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 (born in PATIENT-2) served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Bean( born in Wheeler Texas) served as test pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 (born in PATIENT-2) served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Alan Bean, a test pilot, was born in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 , PATIENT-1 , was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id3 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | nationality | United_States
Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | United_States
PATIENT-2 | Wheeler,_Texas


LEX
Id1
TEXT: American Alan Bean was born in Wheeler Texas.
TEMPLATE: American AGENT-1 was born in PATIENT-2 .
CORRECT: PATIENT-1 AGENT-1 was born in PATIENT-2 .
COMMENT: nationality
-
Id2
TEXT: Alan Bean was an American, who was born in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 , who was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean is an American who was born in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 who was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean was born in Wheeler, Texas, United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 , PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean was born in Wheeler, Texas and is a citizen of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and is a citizen of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Alan Bean is an American, born in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 is PATIENT-1 , born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id5 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | timeInSpace | "100305.0"(minutes)
Alan_Bean | was selected by NASA | 1963


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "100305.0"(minutes)
PATIENT-2 | 1963


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean, hired by NASA in 1963, spent over 69 days in space.
TEMPLATE: AGENT-1 , hired by NASA in PATIENT-2 , spent over PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: After being recruited by NASA in 1963, Alan Bean spent 100305 minutes in space.
TEMPLATE: After being recruited by NASA in PATIENT-2 , AGENT-1 spent PATIENT-1 in space .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean, who was picked by NASA in 1963 for the space program, was in space for a total of 100,305 minutes.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was picked by NASA in PATIENT-2 for the space program , was in space for a total of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id1 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"
Alan_Bean | almaMater | "UT Austin, B.S. 1955"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "1932-03-15"
PATIENT-2 | "UT Austin, B.S. 1955"


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was born on March 15, 1932 and received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and received PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: Alan Bean was born on the 15th of March 1932 and graduated from UT Austin in 1955 with a B.S.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and graduated from PATIENT-2 with a B.S.
CORRECT: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and graduated from PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Alan Bean was born on the 15th of March 1932 and his Alma Mater is UT Austin, B.S. 1955.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and AGENT-1 Alma Mater is PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Alan Bean (born 1932-03-15)'s alma mater was UT Austin B.S. 1955.
TEMPLATE: AGENT-1 (born PATIENT-1) 's alma mater was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Alan Bean (born on 1932-03-15) graduated from UT Austin in 1955.
TEMPLATE: AGENT-1 (born on PATIENT-1) graduated from PATIENT-2 in 1955 .
CORRECT: AGENT-1 (born on PATIENT-1) graduated from PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id6
TEXT: Alan Bean was born on March 15, 1932 and his alma mater was UT Austin BS, in 1955.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and AGENT-1 alma mater was PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id2 2 Astronaut

TRIPLES
Alan_Bean | birthDate | "1932-03-15"
Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Alan_Bean
PATIENT-1 | "1932-03-15"
PATIENT-2 | Wheeler,_Texas


LEX
Id1
TEXT: Alan Bean was born in Wheeler, Texas on Mar 15, 1932 .
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Bean was born on Mar 15, 1932, in Wheeler, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 , in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th, 1932.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id31 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin
Elliot_See | birthPlace | Dallas


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | University_of_Texas_at_Austin
PATIENT-2 | Dallas


LEX
Id1
TEXT: Elliot See was was born in Dallas and was a student at University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 was was born in PATIENT-2 and was a student at PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See graduated from the University of Texas at Austin and was also born in Dallas, Texas.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 and was also born in PATIENT-2 , Texas .
CORRECT: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 and was also born in PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Elliot See was born in Dallas and went on to attend the University of Texas at Austin.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and went on to attend PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Dallas native Eliot See's alma mater was the University of Texas at Austin.
TEMPLATE: PATIENT-2 native Eliot See 's alma mater was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Elliot See graduated from the University of Texas, Austin. He was born in Dallas.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from PATIENT-1 . AGENT-1 was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id34 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | deathPlace | St._Louis
Elliot_See | was selected by NASA | 1962


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | St._Louis
PATIENT-2 | 1962


LEX
Id1
TEXT: Elliot See, who worked for NASA beginning in 1962, died in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 , who worked for NASA beginning in PATIENT-2 , died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See joined NASA in 1962 and died in St Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 joined NASA in PATIENT-2 and died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See, who was selected by NASA in 1962, died in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was selected by NASA in PATIENT-2 , died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See, who died in St. Louis, was selected by the NASA in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 , who died in PATIENT-1 , was selected by the NASA in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: In 1962 Elliot See, who died later in St. Louis, was selected by NASA.
TEMPLATE: In PATIENT-2 AGENT-1 , who died later in PATIENT-1 , was selected by NASA .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Elliot see selected by NASA in 1962 died in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 see selected by NASA in PATIENT-2 died in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id33 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | deathPlace | St._Louis
Elliot_See | deathDate | "1966-02-28"


ENTITY MAP
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | St._Louis
PATIENT-2 | "1966-02-28"


LEX
Id1
TEXT: Elliot See died on February 28, 1966, in St Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 died on PATIENT-2 , in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See died in St Louis on February 28,1966.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-2 on February 28,1966 .
CORRECT: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
COMMENT:
-
Id3
TEXT: Elliot See died in St Louis on February 28, 1966..
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 . .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See died in St. Louis on February 28th, 1966.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: Elliot See died in St. Louis on 1966-02-28.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: Elliot See died in St Louis on 28/02/1966.
TEMPLATE: AGENT-1 died in PATIENT-1 on PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: Elliot See passed away on 1966-02-28 in St. Louis.
TEMPLATE: AGENT-1 passed away on PATIENT-2 in PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id32 2 Astronaut

TRIPLES
Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin
University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | University_of_Texas_at_Austin
AGENT-1 | Elliot_See
PATIENT-1 | University_of_Texas_System


LEX
Id1
TEXT: Elliot See graduated from the University of Texas at Austin, affiliated to the university of Texas system.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from BRIDGE-1 , affiliated to PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Elliot See was a student at the University of Texas at Austin which is part of the University of Texas system.
TEMPLATE: AGENT-1 was a student at BRIDGE-1 which is part of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Elliot See graduated from the University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of Texas System.
TEMPLATE: AGENT-1 graduated from BRIDGE-1 , which is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Elliot See's alma mater is the University of Texas at Austin which is affiliated with the University of Texas System.
TEMPLATE: AGENT-1 's alma mater is BRIDGE-1 which is affiliated with PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id38 2 Astronaut

TRIPLES
New_Hampshire | bird | Purple_finch
Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire


ENTITY MAP
BRIDGE-1 | New_Hampshire
AGENT-1 | Alan_Shepard
PATIENT-1 | Purple_finch


LEX
Id1
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire, where the purple finch is a native bird.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in BRIDGE-1 , where PATIENT-1 is a native bird .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: Alan Shepard was born in New Hampshire, a state where one can find the purple finch bird.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in BRIDGE-1 , a state where one can find PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: The purple finch is the bird of New Hampshire, the birthplace of Alan Shepard.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the bird of BRIDGE-1 , the birthplace of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: purple finch is the bird of New Hampshire which is the birthplace of Alan Shepard.
TEMPLATE: PATIENT-1 is the bird of BRIDGE-1 which is the birthplace of AGENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id39 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | birthDate | "1933-10-17"
William_Anders | almaMater | "AFIT, M.S. 1962"


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "1933-10-17"
PATIENT-2 | "AFIT, M.S. 1962"


LEX
Id1
TEXT: William Anders was born on the 17th of October 1933 and graduated from AFIT in 1962 with an M.S.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and graduated from PATIENT-2 with an M.S.
CORRECT: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and graduated from PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id2
TEXT: William Anders, who was born on the 17th of October 1933, graduated from AFIT, M.S. in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was born on PATIENT-1 , graduated from PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders was born 1933-10-17 and he received a MS from AFIT.
TEMPLATE: AGENT-1 was born PATIENT-1 and AGENT-1 received a MS from PATIENT-2 .
CORRECT: AGENT-1 was born PATIENT-1 and AGENT-1 received PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id4
TEXT: William Anders (1933-10-17) graduated from AFIT, in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 (PATIENT-1) graduated from PATIENT-2 , in 1962 .
CORRECT: AGENT-1 (PATIENT-1) graduated from PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id5
TEXT: William Anders was born on October 17th, 1933 and his Alma Mater was AFIT, M.S. which he attended in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and AGENT-1 Alma Mater was PATIENT-2 which AGENT-1 attended in 1962 .
CORRECT: AGENT-1 was born on PATIENT-1 and AGENT-1 Alma Mater was PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-
Id6
TEXT: William Anders ( born on 1933-10-17) graduated from AFIT, M.S. in 1962.
TEMPLATE: AGENT-1 (born on PATIENT-1) graduated from PATIENT-2 in 1962 .
CORRECT: AGENT-1 (born on PATIENT-1) graduated from PATIENT-2 .
COMMENT: mod
-

**************************************************

Entry: Id40 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | dateOfRetirement | "1969-09-01"
William_Anders | was a crew member of | Apollo_8


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | "1969-09-01"
PATIENT-2 | Apollo_8


LEX
Id1
TEXT: William Anders, who crewed Apollo 8, retired on September 1st, 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 , who crewed PATIENT-2 , retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders, who served as a crew member of Apollo 8, retired on September 1st, 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 , who served as a crew member of PATIENT-2 , retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders was once a crew member of Apollo 8 and he retired on September 1st, 1969.
TEMPLATE: AGENT-1 was once a crew member of PATIENT-2 and AGENT-1 retired on PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders, crew member of Apollo 8 retired as of 1969-09-01.
TEMPLATE: AGENT-1 , crew member of PATIENT-2 retired as of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders, a crew member of Apollo 8, retired 1969/09/01.
TEMPLATE: AGENT-1 , a crew member of PATIENT-2 , retired PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: William Anders retired the 1st of August in 1969. He was a crew member of the Apollo 8.
TEMPLATE: AGENT-1 retired PATIENT-1 . AGENT-1 was a crew member of PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id41 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | nationality | United_States
William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | United_States
PATIENT-2 | British_Hong_Kong


LEX
Id1
TEXT: The American William Anders was born in British Hong Kong,.
TEMPLATE: American AGENT-1 was born in PATIENT-2 , .
CORRECT: PATIENT-1 AGENT-1 was born in PATIENT-2 , .
COMMENT: nationality
-
Id2
TEXT: William Anders, who was from the United States, was actually born in British Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 , who was from PATIENT-1 , was actually born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: Although William Anders was from the United States, he was actually born in British Hong Kong.
TEMPLATE: Although AGENT-1 was from PATIENT-1 , AGENT-1 was actually born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: William Anders nationality is the United States, but he was born in Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 nationality is PATIENT-1 , but AGENT-1 was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders was born in British Hong Kong but has a United States nationality.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 but has a PATIENT-1 nationality .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id6
TEXT: William Anders from the United States was born in British Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 from PATIENT-1 was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id7
TEXT: William Anders was born in British Hong Kong and is a citizen of the United States.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and is a citizen of PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

**************************************************

Entry: Id42 2 Astronaut

TRIPLES
William_Anders | occupation | Fighter_pilot
William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong


ENTITY MAP
AGENT-1 | William_Anders
PATIENT-1 | Fighter_pilot
PATIENT-2 | British_Hong_Kong


LEX
Id1
TEXT: William Anders was born in British Hong Kong and later in life became a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 was born in PATIENT-2 and later in life became PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id2
TEXT: William Anders was a fighter pilot who was born in British, Hong Kong.
TEMPLATE: AGENT-1 was PATIENT-1 who was born in PATIENT-2 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id3
TEXT: William Anders (born in British Hong Kong) served as a Fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 (born in PATIENT-2) served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id4
TEXT: Willian Anders born in British Hong Kong served as a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 born in PATIENT-2 served as PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-
Id5
TEXT: William Anders, born in British Hong Kong, was a fighter pilot.
TEMPLATE: AGENT-1 , born in PATIENT-2 , was PATIENT-1 .
CORRECT:
COMMENT: g
-

